{
    "data": [
        {
            "author_id": "113089129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234317798467350528",
            "created_at": "2020-03-02T03:21:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.507,
                        "start": 22,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 139,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 160,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 169,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317798467350528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Acho que fazia 3 ou 4 BBB que eu n\u00e3o via. A\u00ed a gente assiste esse pra que? Povo passa pano pra machista, pra assediador. D\u00e1 nojo! #bbb202O #issoaglobonaomostra #RedeBBB #bbb20"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "conversation_id": "1234317797439746048",
            "created_at": "2020-03-02T03:21:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Andreanovaera/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Andreanovaera/status/1234271237217701891",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/ah9wN1tjPz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317797439746048",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234271237217701891",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/ah9wN1tjPz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234250879089414145"
                ]
            },
            "author_id": "1206399155322675200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234317772097773568",
            "created_at": "2020-03-02T03:21:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 137,
                        "normalized_text": "leifert guilherme",
                        "probability": 0.4787,
                        "start": 121,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "tag": "BBBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 26,
                        "tag": "foramarcela"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 60,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "tag": "ForaGui"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/L3QthnZpTp",
                        "end": 172,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jjkbaitoIa/status/1234250929748283398/video/1",
                        "start": 149,
                        "url": "https://t.co/L3QthnZpTp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317772097773568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#paredao #RedeBBB #BBBB2O #foramarcela #issoaglobonaomostra #ForaPyong #bbb202O #ForaGui tiago daniel gizelly prior gabi leifert guilherme ASSEDIOU \nhttps://t.co/L3QthnZpTp"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "144947760",
            "conversation_id": "1234317713524301827",
            "created_at": "2020-03-02T03:20:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317713524301827",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "conversation_id": "1234317705152466944",
            "created_at": "2020-03-02T03:20:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ViictorGren/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ViictorGren/status/1234271256817676288",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/z72SCsi344"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317705152466944",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/z72SCsi344"
        },
        {
            "author_id": "2573397010",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234317628602224641",
            "created_at": "2020-03-02T03:20:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "PYONG"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "tag": "PYONG"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "390691113",
                        "start": 3,
                        "username": "jardelssjunior"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "14128609",
                        "start": 66,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317628602224641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234317233934958592",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jardelssjunior: #paredao\n#BBB20\n#issoaglobonaomostra\n#bbb202O\n@felipeneto\n\n A CONVERSA DO #PYONG AGORA:\n\n#PYONG:\n\nEU TENHA CERTEZA QUE\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234317523665006593"
                ]
            },
            "author_id": "1284853856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234317531344707584",
            "created_at": "2020-03-02T03:20:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "BABU",
                        "probability": 0.6759,
                        "start": 8,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "Man\u00fa",
                        "probability": 0.9532,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "Man\u00fa",
                        "probability": 0.9395,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 65,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZiiZ16h5oX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ruiva85957246/status/1234317531344707584/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/ZiiZ16h5oX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317531344707584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Tadinho BABU fez as pazes com Man\u00fa mas Man\u00fa votou nele .#bbb202O #GuilhermeAbusivo #bolsocorno #issoaglobonaomostra https://t.co/ZiiZ16h5oX"
        },
        {
            "author_id": "953271373425725440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234317525997047809",
            "created_at": "2020-03-02T03:20:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "PYONG"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "tag": "PYONG"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "390691113",
                        "start": 3,
                        "username": "jardelssjunior"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "14128609",
                        "start": 66,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317525997047809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234317233934958592",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @jardelssjunior: #paredao\n#BBB20\n#issoaglobonaomostra\n#bbb202O\n@felipeneto\n\n A CONVERSA DO #PYONG AGORA:\n\n#PYONG:\n\nEU TENHA CERTEZA QUE\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234268601215000576"
                ]
            },
            "author_id": "1108903761345429505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234317263890788357",
            "created_at": "2020-03-02T03:19:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Gleisi",
                        "probability": 0.8332,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "normalized_text": "Rio",
                        "probability": 0.918,
                        "start": 63,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9586,
                        "start": 95,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 195,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 216,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 228,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 244,
                        "tag": "JN"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 248,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 260,
                        "tag": "G1"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 264,
                        "tag": "GloboNews"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/EqzyzO2Z1j",
                        "end": 193,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Nazireu7/status/1234268612824879104/photo/1",
                        "start": 170,
                        "url": "https://t.co/EqzyzO2Z1j"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317263890788357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o !\nEste casal atacou a Gleisi e sua filha de 14 anos no Rio\n\nVamos deix\u00e1-los famosos no Brasil\n \nDeem RT sem d\u00f3\n\nEssa ra\u00e7a tem que ser enfrentada e desmascarada.\n\nhttps://t.co/EqzyzO2Z1j\n\n#issoaglobonaomostra #bolsocorno #BolsonaroCorno #JN #Fantastico #G1 #GloboNews"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234317178377265152"
                ]
            },
            "author_id": "390691113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234317233934958592",
            "created_at": "2020-03-02T03:18:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "tag": "PYONG"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 89,
                        "tag": "PYONG"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "14128609",
                        "start": 46,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ru4zs5jXUs",
                        "end": 227,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jardelssjunior/status/1234317233934958592/video/1",
                        "start": 204,
                        "url": "https://t.co/ru4zs5jXUs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317233934958592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#paredao\n#BBB20\n#issoaglobonaomostra\n#bbb202O\n@felipeneto\n\n A CONVERSA DO #PYONG AGORA:\n\n#PYONG:\n\nEU TENHA CERTEZA QUE O P\u00daBLICO GOSTA DE MIM \nE VAI FAZER EU FICAR AQUI NA CASA E SER CAMPE\u00c3O.\n\nO P\u00daBLICO: https://t.co/ru4zs5jXUs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "899357167031132161",
            "conversation_id": "1234317117719293952",
            "created_at": "2020-03-02T03:18:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317117719293952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "1205197721889640450",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234316995962773504",
            "created_at": "2020-03-02T03:17:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Twitter",
                        "probability": 0.9879,
                        "start": 2,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316995962773504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Twitter virou um alvoro\u00e7o depois desse pared\u00e3o #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian teacher and politician",
                        "id": "1070735179453390848",
                        "name": "Toninho Vespoli"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian teacher and politician",
                        "id": "1070735179453390848",
                        "name": "Toninho Vespoli"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234316972239749121",
            "created_at": "2020-03-02T03:17:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "156636017",
                        "start": 3,
                        "username": "ToninhoVespoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316972239749121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234308347542867968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ToninhoVespoli: #issoaglobonaomostra mostrando o que j\u00e1 sabemos, Bolsonaro \u00e9 uma piada. Mas uma piada t\u00e3o tenebrosa que est\u00e1 jogando o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1035959310537424897",
            "conversation_id": "1234316862483312640",
            "created_at": "2020-03-02T03:17:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316862483312640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "76054511",
            "conversation_id": "1234316827557318659",
            "created_at": "2020-03-02T03:17:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316827557318659",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "2516003384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234316618521550848",
            "created_at": "2020-03-02T03:16:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "tag": "carnaval2020"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1042583251146223617",
                        "start": 3,
                        "username": "fpassos1964"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "263884490",
                        "start": 22,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316618521550848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 905
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231727757329084416",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fpassos1964: Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103776575751929856",
            "conversation_id": "1234316612221767682",
            "created_at": "2020-03-02T03:16:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1234227270807457793",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/oGVejspUYt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316612221767682",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234227270807457793",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/oGVejspUYt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "3060427147",
            "conversation_id": "1234316539622498304",
            "created_at": "2020-03-02T03:16:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316539622498304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "2149707148",
            "conversation_id": "1234316437898047488",
            "created_at": "2020-03-02T03:15:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "tag": "Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 86,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 104,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316437898047488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Como ele falou n\u00e9 #Brasil que a justi\u00e7a seja feia ent\u00e3o #ForaGui #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso #"
        },
        {
            "author_id": "1132751907225780227",
            "conversation_id": "1234316408076500994",
            "created_at": "2020-03-02T03:15:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316408076500994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_855128776111509505"
                ]
            },
            "author_id": "898689568899305472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234316380650057730",
            "created_at": "2020-03-02T03:15:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 20,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 51,
                        "tag": "DEUSEFIEL"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 62,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/nQ2UFnIBJt",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/shoutouttoflop/status/855146834288930818/video/1",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/nQ2UFnIBJt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316380650057730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gizelly ter\u00e7a-feira #BBB20 #BBB2O20 #ForaGuilherme #DEUSEFIEL #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra \nhttps://t.co/nQ2UFnIBJt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "76054511",
            "conversation_id": "1234316311880224770",
            "created_at": "2020-03-02T03:15:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316311880224770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234316298185846784"
                ]
            },
            "author_id": "585916894",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234316306922590208",
            "created_at": "2020-03-02T03:15:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "tag": "Guilherme"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 40,
                        "tag": "Gui"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 47,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 104,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 134,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 143,
                        "tag": "RedeBBBB"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 153,
                        "tag": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/UMqJeV1Gnj",
                        "end": 181,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JeanieSusyDTO/status/1234316306922590208/photo/1",
                        "start": 158,
                        "url": "https://t.co/UMqJeV1Gnj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316306922590208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eeeeeeeeiita, fui votar no #Guilherme / #Gui / #GuilhermeAbusivo  e olha s\u00f3, deu pane no sistema hahaha #issoaglobonaomostra #bbb202O #paredao #RedeBBBB #bbb https://t.co/UMqJeV1Gnj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1227432320065511425"
                ]
            },
            "author_id": "1105310276675612672",
            "conversation_id": "1234316279265349634",
            "created_at": "2020-03-02T03:15:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/k3Z18tm4MH",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/myhoneyoon/status/1227432442287546369/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/k3Z18tm4MH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316279265349634",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/k3Z18tm4MH"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "1061739226713206789",
            "conversation_id": "1234316240841252866",
            "created_at": "2020-03-02T03:14:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316240841252866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "1205197721889640450",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234316215914463238",
            "created_at": "2020-03-02T03:14:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 24,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316215914463238",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Justi\u00e7a KKKKKK #RedeBBB #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "161337570",
            "conversation_id": "1234316161283772417",
            "created_at": "2020-03-02T03:14:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316161283772417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "4818258213",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234316131495747584",
            "created_at": "2020-03-02T03:14:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316131495747584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "author_id": "2558993404",
            "conversation_id": "1234316093168246784",
            "created_at": "2020-03-02T03:14:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "google.com/amp/s/super.ab\u2026",
                        "end": 45,
                        "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/super.abril.com.br/historia/quem-foi-josef-stalin-o-monstro-de-aco/amp/",
                        "start": 22,
                        "url": "https://t.co/FdyYFO0EGL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316093168246784",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n\nhttps://t.co/FdyYFO0EGL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1089933215064838145",
            "conversation_id": "1234316088088891393",
            "created_at": "2020-03-02T03:14:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316088088891393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310537326088192"
                ]
            },
            "author_id": "3004016068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234299851782967298",
            "created_at": "2020-03-02T03:14:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9521,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 196,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 203,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 212,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 231,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "124658538",
                        "start": 0,
                        "username": "DoentesPFutebol"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "332679867",
                        "start": 17,
                        "username": "zagaimponente"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iXoi7PfJ1S",
                        "end": 275,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeirasso51/status/1234310579168382976/video/1",
                        "start": 252,
                        "url": "https://t.co/iXoi7PfJ1S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234316051657187328",
            "in_reply_to_user_id": "124658538",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234299851782967298",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@DoentesPFutebol @zagaimponente \ud83d\udd25Guilherme ja est\u00e1 na bola 7\ud83d\udd25\n\n\u26a0Ai provoca Pyong ao vivo\n\n\u26a0Vota na Manu\n\n\ud83d\udca8Miss\u00e3o:Sair da Casa LOADING com Sucesso\ud83d\udcf6\n\nTo me arrumando p ver esse fera meter o p\u00e9\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\n\n#bbb20\n#bbb2020\n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/iXoi7PfJ1S"
        },
        {
            "author_id": "158731615",
            "conversation_id": "1234315925974810625",
            "created_at": "2020-03-02T03:13:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9232,
                        "start": 53,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315925974810625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra talvez seja a \u00fanica coisa que a Globo realmente  mostre de fato...."
        },
        {
            "author_id": "55986398",
            "conversation_id": "1234315830986498052",
            "created_at": "2020-03-02T03:13:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "271721735",
                        "start": 3,
                        "username": "Le_lay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315830986498052",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313801006227458",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Le_lay: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1218191188093820930",
            "conversation_id": "1234315628418338818",
            "created_at": "2020-03-02T03:12:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315628418338818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234315596357128194"
                ]
            },
            "author_id": "897130123434098689",
            "conversation_id": "1234315603852308480",
            "created_at": "2020-03-02T03:12:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/o3yIdZRd81",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RaiParente1/status/1234315603852308480/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/o3yIdZRd81"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315603852308480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra pode atacar globo tentar manipula o povo \u00f1 e mais at\u00e1rio!!!! chora nenem https://t.co/o3yIdZRd81"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234315469462687745"
                ]
            },
            "author_id": "2888245660",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234315554594467841",
            "created_at": "2020-03-02T03:12:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.8799,
                        "start": 21,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "istoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 81,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aViNmIJie0",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leugenios1/status/1234315554594467841/video/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/aViNmIJie0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315554594467841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "15/03/2020 virada do Brasil\n#issoaglobonaomostra \n#istoaglobonaomostra\n#BBB2O20 \n#Globo \n#GloboNews \n#GloboLixo https://t.co/aViNmIJie0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234315530691076096"
                ]
            },
            "author_id": "210983198",
            "conversation_id": "1234315532670775298",
            "created_at": "2020-03-02T03:12:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/j0TxrWtvar",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1234315532670775298/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/j0TxrWtvar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315532670775298",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/j0TxrWtvar"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234315476093763584"
                ]
            },
            "author_id": "210983198",
            "conversation_id": "1234315482360098821",
            "created_at": "2020-03-02T03:11:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/PvGQIRSQCJ",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1234315482360098821/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/PvGQIRSQCJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315482360098821",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/PvGQIRSQCJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234315399111626753"
                ]
            },
            "author_id": "210983198",
            "conversation_id": "1234315403419144221",
            "created_at": "2020-03-02T03:11:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/b8Kyipn6Uo",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1234315403419144221/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/b8Kyipn6Uo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315403419144221",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/b8Kyipn6Uo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "397016355",
            "conversation_id": "1234315396901150721",
            "created_at": "2020-03-02T03:11:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315396901150721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234315286700003328"
                ]
            },
            "author_id": "210983198",
            "conversation_id": "1234315291322191872",
            "created_at": "2020-03-02T03:11:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZlhgqYGlZj",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Pittolzinha/status/1234315291322191872/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/ZlhgqYGlZj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315291322191872",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/ZlhgqYGlZj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234315186091233280"
                ]
            },
            "author_id": "1223830131606720512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234315195046076427",
            "created_at": "2020-03-02T03:10:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Bianca",
                        "probability": 0.9908,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 64,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 112,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 127,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lctPYKdZrK",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Edilenne14/status/1234315195046076427/photo/1",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/lctPYKdZrK"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4b1884b7908152ba"
            },
            "id": "1234315195046076427",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui indo devolver a camisa par a Bianca com segundas inten\u00e7\u00f5es: #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #ForaGui #ForaGuilherme #bbb20 https://t.co/lctPYKdZrK"
        },
        {
            "author_id": "790649680065593344",
            "conversation_id": "1234315138569773056",
            "created_at": "2020-03-02T03:10:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315138569773056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "162394219",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234315124254466048",
            "created_at": "2020-03-02T03:10:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 49,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1234309913775661057",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/nbiIdOhaPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315124254466048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309913775661057",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "GALERA PASSANDO PANO FUDIDO #issoaglobonaomostra #ForaPyong https://t.co/nbiIdOhaPi"
        },
        {
            "author_id": "3380662678",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234315118554570753",
            "created_at": "2020-03-02T03:10:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "955920234233368576",
                        "start": 3,
                        "username": "campolanoo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "gshow.globo.com/realities/bbb/\u2026",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://gshow.globo.com/realities/bbb/bbb20/votacao/paredao-bbb20-quem-voce-quer-eliminar-gizelly-guilherme-ou-pyong-0e9604e2-bb3a-400a-899e-5d187887948b.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=bbb&utm_campaign=bbb",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/PcZ3tCy8jo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315118554570753",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234314973221982219",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @campolanoo: VOTA NO PYONG NESSA CARALHA #bbb202O #issoaglobonaomostra #ForaPyong https://t.co/PcZ3tCy8jo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "73978927",
            "conversation_id": "1234315112095330305",
            "created_at": "2020-03-02T03:10:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315112095330305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234313029048840192"
                ]
            },
            "author_id": "271704617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234315015014010880",
            "created_at": "2020-03-02T03:10:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 49,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 75,
                        "tag": "ForaPriorGuisaidepois"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "tag": "RedeBBBB"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "271704617",
                        "start": 3,
                        "username": "GObmochaeva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234315015014010880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313030156025856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @GObmochaeva: Quem sai? #RedeBBB #BBB20aovivo #BBB #issoaglobonaomostra #ForaPriorGuisaidepois #ForaPyong #ForaGui #BBBB2O #RedeBBBB @vo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955920234233368576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314973221982219",
            "created_at": "2020-03-02T03:09:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "gshow.globo.com/realities/bbb/\u2026",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://gshow.globo.com/realities/bbb/bbb20/votacao/paredao-bbb20-quem-voce-quer-eliminar-gizelly-guilherme-ou-pyong-0e9604e2-bb3a-400a-899e-5d187887948b.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=bbb&utm_campaign=bbb",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/PcZ3tCy8jo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314973221982219",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "VOTA NO PYONG NESSA CARALHA #bbb202O #issoaglobonaomostra #ForaPyong https://t.co/PcZ3tCy8jo"
        },
        {
            "author_id": "923491828057477123",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314930918240259",
            "created_at": "2020-03-02T03:09:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314930918240259",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ForaPyong #issoaglobonaomostra abuso! Ass\u00e9dio! Autoritaeismo! Prepot\u00eancia! T\u00edpico bolsomimion"
        },
        {
            "author_id": "762844743176814594",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314856339312641",
            "created_at": "2020-03-02T03:09:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "pyong",
                        "probability": 0.6206,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9984,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2986707869",
                        "start": 3,
                        "username": "just_miisty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314856339312641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234310767241039872",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @just_miisty: \u201cO pyong tem fam\u00edlia\u201d serio que o Tiago usou esse argumento? O pano pro pyong t\u00e1 bem passado em... \n#issoaglobonaomostra #\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234314844641296384"
                ]
            },
            "author_id": "1138593878850846720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314853579460608",
            "created_at": "2020-03-02T03:09:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.7652,
                        "start": 29,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Chernobyl",
                        "probability": 0.4694,
                        "start": 62,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 125,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 143,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 152,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iz8ogZTi8A",
                        "end": 182,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/heyanale/status/1234314853579460608/photo/1",
                        "start": 159,
                        "url": "https://t.co/iz8ogZTi8A"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314853579460608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu planejando uma invas\u00e3o ao BBB, pra ver se tira esses macho Chernobyl da\u00ed \n#GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #ForaGui #GuilhermeExpulso #bbb202O #BBB20 https://t.co/iz8ogZTi8A"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "790649680065593344",
            "conversation_id": "1234314813213376512",
            "created_at": "2020-03-02T03:09:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314813213376512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "356403390",
            "conversation_id": "1234314810726199296",
            "created_at": "2020-03-02T03:09:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314810726199296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3776398066",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314777272385537",
            "created_at": "2020-03-02T03:09:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314777272385537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193974601296105472",
            "conversation_id": "1234314732670275586",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314732670275586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1031709708598603777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314722553495558",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314722553495558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "3031688657",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314614361513984",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314614361513984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "author_id": "1024343853497757696",
            "conversation_id": "1234314590193844225",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314590193844225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "728162570121535488",
            "conversation_id": "1234314565606944769",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314565606944769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Camilo Santana",
                        "id": "968224816841895937",
                        "name": "Camilo Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Camilo Santana",
                        "id": "968224816841895937",
                        "name": "Camilo Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314559340630023",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Alessan6323370\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Alessan63233707/status/1234236454701760512",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/FzCEz2kQrV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314559340630023",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234236454701760512",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/FzCEz2kQrV"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "999682165955756033",
            "conversation_id": "1234314529099714560",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314529099714560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234314518748172289",
                    "3_1234314521096990720"
                ]
            },
            "author_id": "1167320023905423361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314523550547968",
            "created_at": "2020-03-02T03:08:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "guilherme",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 99,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 129,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 134,
                        "tag": "BBB2O0"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 142,
                        "tag": "BBBaEliminacao"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 158,
                        "tag": "pyong"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 165,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 183,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "179185127",
                        "start": 201,
                        "username": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MShoCW9EBc",
                        "end": 229,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Negrexxcoofc/status/1234314523550547968/photo/1",
                        "start": 206,
                        "url": "https://t.co/MShoCW9EBc"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MShoCW9EBc",
                        "end": 229,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Negrexxcoofc/status/1234314523550547968/photo/1",
                        "start": 206,
                        "url": "https://t.co/MShoCW9EBc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314523550547968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vamo la pessoal\ud83d\ude02\ud83d\ude48\nQuem tiramos essa semana!\n.\n.\nRt - guilherme\nAmei - pyong\n\nN\u00e3o  me decepicionem!\n#issoaglobonaomostra #bbb202O #bbb #BBB2O0 #BBBaEliminacao #pyong #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso @bbb https://t.co/MShoCW9EBc"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314481003618305",
            "created_at": "2020-03-02T03:07:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/planalto/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1234290386643947520",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/Hj0ugR22nN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314481003618305",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234290386643947520",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/Hj0ugR22nN"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Presidente STF",
                        "id": "937639779696484352",
                        "name": "Ant\u00f4nio Dias T\u00f3ffoli"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Davi Alcolumbre",
                        "id": "1052650548657180672",
                        "name": "Davi Alcolumbre"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Presidente STF",
                        "id": "937639779696484352",
                        "name": "Ant\u00f4nio Dias T\u00f3ffoli"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Davi Alcolumbre",
                        "id": "1052650548657180672",
                        "name": "Davi Alcolumbre"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314428331515904",
            "created_at": "2020-03-02T03:07:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/cdantas5/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cdantas5/status/1234205374833733638",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/7GNjfuaLzO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314428331515904",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234205374833733638",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/7GNjfuaLzO"
        },
        {
            "author_id": "889919525365456896",
            "conversation_id": "1234314417388638209",
            "created_at": "2020-03-02T03:07:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "160335100",
                        "start": 3,
                        "username": "patygcmagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314417388638209",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311912055332864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @patygcmagalhaes: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234314202199752704"
                ]
            },
            "author_id": "897130123434098689",
            "conversation_id": "1234314272458649603",
            "created_at": "2020-03-02T03:07:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/IRwWC1r8zA",
                        "end": 156,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RaiParente1/status/1234314272458649603/photo/1",
                        "start": 133,
                        "url": "https://t.co/IRwWC1r8zA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314272458649603",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra a tv que tem raiva da familia.. trabalha s\u00f3 pra contrariar derrubar deteriorar os valores da familia Brasileira https://t.co/IRwWC1r8zA"
        },
        {
            "author_id": "136079291",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ciro Gomes",
                        "id": "912370288968458240",
                        "name": "Ciro Gomes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ciro Gomes",
                        "id": "912370288968458240",
                        "name": "Ciro Gomes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314265110155265",
            "created_at": "2020-03-02T03:07:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "271721735",
                        "start": 3,
                        "username": "Le_lay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314265110155265",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234312860651618310",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Le_lay: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1219716217428201473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314209950863360",
            "created_at": "2020-03-02T03:06:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Bianca",
                        "probability": 0.9869,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 70,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314209950863360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Seja solid\u00e1rio vamos deixar o Guilherme encontar a Bianca aqui fora ;\n#GuilhermeAbusivo\n#issoaglobonaomostra\n#ForaGuilherme\n#BBB20"
        },
        {
            "author_id": "91992842",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314200287191040",
            "created_at": "2020-03-02T03:06:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "TIAGO",
                        "probability": 0.9654,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 29,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 59,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1234309913775661057",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/p8qYwQDRtK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314200287191040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309913775661057",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "TIAGO PASSANDO PANO AO VIVO \n#RedeBBB #issoaglobonaomostra #bbb20 https://t.co/p8qYwQDRtK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234191570808774656"
                ]
            },
            "author_id": "1018571542513553408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10046983536",
                        "name": "Operaci\u00f3n triunfo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1217599372524806145",
                        "name": "Real Madrid vs Barcelona"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226215760027649",
                        "name": "Spain - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756520714752000",
                        "name": "La Liga"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314123774742529",
            "created_at": "2020-03-02T03:06:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 30,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 60,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 87,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "tag": "ElClasico"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "tag": "OTGala7"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 137,
                        "tag": "BBB2O20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vHsecqTX10",
                        "end": 171,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kttyoongs/status/1234192540011810816/video/19",
                        "start": 148,
                        "url": "https://t.co/vHsecqTX10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314123774742529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "e vamos de biscoitar views \ud83e\udd30\n\n#RedeBBB\n#issoaglobonaomostra\n#GuilhermeAbusivo\n#ForaGui\n#GuilhermeExpulso\n#bolsocorno\n#ElClasico\n#OTGala7\n#BBB2O20\n\n https://t.co/vHsecqTX10"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234314111363796994"
                ]
            },
            "author_id": "1138593878850846720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314120083705858",
            "created_at": "2020-03-02T03:06:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8229,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "normalized_text": "Prior Chernobyl",
                        "probability": 0.394,
                        "start": 74,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 97,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 104,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 122,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 143,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 161,
                        "tag": "ForaGui"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/WecAxfP8Ch",
                        "end": 193,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/heyanale/status/1234314120083705858/photo/1",
                        "start": 170,
                        "url": "https://t.co/WecAxfP8Ch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314120083705858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu m\u00f3 feliz, pq o bate volta e de baralho e o Pyong \u00e9 m\u00e1gico. \nA\u00ed do nada Prior Chernobyl, ganha\n#BBB2O #GuilhermeAbusivo\n#issoaglobonaomostra #GuilhermeExpulso #ForaGui https://t.co/WecAxfP8Ch"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Presidential Candidate of Uruguay.",
                        "id": "1196848806878334976",
                        "name": "Luis Lacalle Pou"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314073329864705",
            "created_at": "2020-03-02T03:06:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/_TvBolsonaro/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_TvBolsonaro/status/1234255445235290120",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/txWWQvWVQu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314073329864705",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234255445235290120",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/txWWQvWVQu"
        },
        {
            "author_id": "1194851155551150080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314030476648451",
            "created_at": "2020-03-02T03:06:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 75,
                        "tag": "bocarosa"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "tag": "BiancaNaRedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234314030476648451",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Ser\u00e1 que a Boca \ud83d\udc44 vai no dia da ilumina\u00e7\u00e3o receber o amado dela? \ud83d\ude1c#bbb202O #bocarosa #BiancaNaRedeBBB #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234313943788769281",
                    "3_1234313946405986304"
                ]
            },
            "author_id": "367830563",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313948700213248",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "BBBB200"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/w8p1SlhIsC",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tudosafadogi/status/1234313948700213248/photo/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/w8p1SlhIsC"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/w8p1SlhIsC",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tudosafadogi/status/1234313948700213248/photo/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/w8p1SlhIsC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313948700213248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente, por favor, vota aqui s\u00f3 pra mim ver uma coisinha \n\nFAV: Pyong\nRT: Gui \n\n#BBBB200 #issoaglobonaomostra https://t.co/w8p1SlhIsC"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1472679080",
            "conversation_id": "1234313946418622471",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313946418622471",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "1019791779175043073",
            "conversation_id": "1234313935614042113",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313935614042113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234313029048840192"
                ]
            },
            "author_id": "348152435",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313924943712257",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 49,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 75,
                        "tag": "ForaPriorGuisaidepois"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "tag": "RedeBBBB"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "271704617",
                        "start": 3,
                        "username": "GObmochaeva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313924943712257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313030156025856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @GObmochaeva: Quem sai? #RedeBBB #BBB20aovivo #BBB #issoaglobonaomostra #ForaPriorGuisaidepois #ForaPyong #ForaGui #BBBB2O #RedeBBBB @vo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "165921483",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313920036380674",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9649,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9772,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 125,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 146,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 155,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 162,
                        "tag": "redebbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/bbb/status/123\u2026",
                        "end": 194,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bbb/status/1234313384994144256",
                        "start": 171,
                        "url": "https://t.co/rIFb9Mp3nc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313920036380674",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313384994144256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Partiu votar desesperadamente no Guilherme. Pela sa\u00fade mental da Gabi \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nApesar de eu n\u00e3o torcer por ela...\n#ForaGuilherme #issoaglobonaomostra #bbb202O #bbb20 #redebbb https://t.co/rIFb9Mp3nc"
        },
        {
            "author_id": "1000930337919299584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313811726917634",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 20,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1234224465388679168",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/qjZVJi30zf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313811726917634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Voc\u00ea vai sair lindo #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #ForaGui #bbb202O https://t.co/qjZVJi30zf"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234313801006227458",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/tarcisiogdf/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1234226877348433922",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/qofacg7RVe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313801006227458",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234226877348433922",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/qofacg7RVe"
        },
        {
            "author_id": "364877618",
            "conversation_id": "1234313762141810688",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 90,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "602173323",
                        "start": 3,
                        "username": "GitieLoveyou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313762141810688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293976913661953",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @GitieLoveyou: KKKKKKKKKKKKKK eu to chorando com o #issoaglobonaomostra \ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "942045529231511552",
            "conversation_id": "1234313756336893955",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313756336893955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Steak",
                        "id": "825065204106948608",
                        "name": "Steak"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313738079129600",
            "created_at": "2020-03-02T03:05:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1234229771162222592",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/ClZ4uGeZST"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313738079129600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234229771162222592",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Tem que meter a porrada em pol\u00edtico bandido mesmo.. #issoaglobonaomostra https://t.co/ClZ4uGeZST"
        },
        {
            "author_id": "3400875881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313692344389632",
            "created_at": "2020-03-02T03:04:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8483,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 71,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 90,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313692344389632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 eu t\u00f4 notando que Pyong t\u00e1 com cara de deboche\n#issoaglobonaomostra #GuilhermeExpulso \n#bbb20"
        },
        {
            "author_id": "1218191188093820930",
            "conversation_id": "1234313681837678594",
            "created_at": "2020-03-02T03:04:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313681837678594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "856541105072091136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313629404672005",
            "created_at": "2020-03-02T03:04:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8921,
                        "start": 42,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1106280042152316928",
                        "start": 3,
                        "username": "Stephan36730251"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313629404672005",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311802877620236",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Stephan36730251: Joga mais \u00e1gua que a Globo ta passando o pano #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234313625742999552"
                ]
            },
            "author_id": "755062556620906496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313627232018433",
            "created_at": "2020-03-02T03:04:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 20,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313627232018433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quem sai?\n\n#RedeBBB #BBB20 #issoaglobonaomostra\n#ForaGuilherme"
        },
        {
            "author_id": "1199763467542179840",
            "conversation_id": "1234313563390562305",
            "created_at": "2020-03-02T03:04:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313563390562305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "saudade de uma @ q gostava muito desse quadro \n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234313534600773637"
                ]
            },
            "author_id": "1223830131606720512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313543861907458",
            "created_at": "2020-03-02T03:04:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Bianca",
                        "probability": 0.9758,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.7181,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 53,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 62,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "tag": "ForaGui"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cOjyVTR9D6",
                        "end": 133,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Edilenne14/status/1234313543861907458/photo/1",
                        "start": 110,
                        "url": "https://t.co/cOjyVTR9D6"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4b1884b7908152ba"
            },
            "id": "1234313543861907458",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bianca esperando o Gui sair da casa na ter\u00e7a: #bbb20 #paredao #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #ForaGui https://t.co/cOjyVTR9D6"
        },
        {
            "author_id": "257496684",
            "conversation_id": "1234313497267273729",
            "created_at": "2020-03-02T03:04:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313497267273729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42256402",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313432272449536",
            "created_at": "2020-03-02T03:03:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 19,
                        "tag": "PYONGASSEDIADOR"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 36,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313432272449536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Agora \u00e9 #ForaPyong #PYONGASSEDIADOR #BBB20 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2988334119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313171227365377",
            "created_at": "2020-03-02T03:03:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 98,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 119,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "53571393",
                        "start": 0,
                        "username": "danilo_sanches"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313420108902401",
            "in_reply_to_user_id": "53571393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313171227365377",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@danilo_sanches Nao sei as mulher prefere abusivo doido que um assediador e manipulador descarado #issoaglobonaomostra #RedeBBB #RedeBBBB20"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sergio Cabral",
                        "id": "958821370187595776",
                        "name": "Sergio Cabral"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sergio Cabral",
                        "id": "958821370187595776",
                        "name": "Sergio Cabral"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1229767026207416321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Samba",
                        "id": "888150456274374656",
                        "name": "Samba"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313403772145667",
            "created_at": "2020-03-02T03:03:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AlanLopesRio/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AlanLopesRio/status/1234132561686908932",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/W1WrxJTBu8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313403772145667",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234132561686908932",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/W1WrxJTBu8"
        },
        {
            "author_id": "1111215617338675200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313386864889857",
            "created_at": "2020-03-02T03:03:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "29797128",
                        "start": 74,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313386864889857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234216868019392512",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: hoje come\u00e7a a segunda temporada do #issoaglobon\u00e3omostra no @showdavida \n\nestamos oficialmente de volta! https://t.co/m9ONXD8\u2026"
        },
        {
            "author_id": "716304139182059520",
            "conversation_id": "1234313354845544449",
            "created_at": "2020-03-02T03:03:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234313354845544449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 77491,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234250879089414145",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234250879089414145/pu/img/50RuLr2f-Y9aTY_6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1567
                },
                "type": "video",
                "width": 960
            },
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234298799088185349",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234298799088185349/pu/img/C2kqG_OwuPSWKT-j.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11875
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 224,
                "media_key": "16_1234317523665006593",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEtP4IXsAEMcsP.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 400
            },
            {
                "height": 1024,
                "media_key": "3_1234268601215000576",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEAwNzWoAAOaiY.jpg",
                "width": 498
            },
            {
                "duration_ms": 3667,
                "height": 340,
                "media_key": "7_1234317178377265152",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234317178377265152/pu/img/YyglRmGMBVzuS6_v.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 52
                },
                "type": "video",
                "width": 320
            },
            {
                "height": 524,
                "media_key": "3_1234294228475416577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYD6yXkAENsOI.jpg",
                "width": 544
            },
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1234293991488794626",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEX2H8WsAIkvNz.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 31265,
                "height": 480,
                "media_key": "7_855128776111509505",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/855128776111509505/pu/img/5OXhpyfbqilC8Mz5.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1452458
                },
                "type": "video",
                "width": 854
            },
            {
                "height": 1125,
                "media_key": "3_1234316298185846784",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEsIi3XsAA1Hwj.jpg",
                "width": 2001
            },
            {
                "duration_ms": 11700,
                "height": 444,
                "media_key": "7_1227432320065511425",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1227432320065511425/pu/img/YdFVpe27DlWZ9AQ2.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 13685
                },
                "type": "video",
                "width": 538
            },
            {
                "duration_ms": 9813,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234296804772130817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234296804772130817/pu/img/qCzVzgnuhTlrhsNq.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 8475
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 4803,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1234310537326088192",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234310537326088192/pu/img/pkMnIld5NvIsAmCw.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2208
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 338,
                "media_key": "16_1234315596357128194",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESErfsWXUAI9TYO.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 450
            },
            {
                "duration_ms": 44917,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1234315469462687745",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234315469462687745/pu/img/A1WbI0YrPzwxtYps.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 64
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 849,
                "media_key": "3_1234315530691076096",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESErb3uW4AAzIxf.jpg",
                "width": 600
            },
            {
                "height": 576,
                "media_key": "3_1234315476093763584",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESErYsVWAAAPDwK.jpg",
                "width": 768
            },
            {
                "height": 1152,
                "media_key": "3_1234315399111626753",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESErUNjX0AESjc4.jpg",
                "width": 864
            },
            {
                "height": 400,
                "media_key": "3_1234315286700003328",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESErNqyWkAAV47Q.jpg",
                "width": 400
            },
            {
                "height": 280,
                "media_key": "16_1234315186091233280",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESErHz_WkAAbx33.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "duration_ms": 12001,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234292852194234368",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234292852194234368/pu/img/jDncG37M5mLKKx6h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 18657
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 274,
                "media_key": "16_1234314844641296384",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEqz7_WAAAxcUS.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "height": 191,
                "media_key": "3_1234314518748172289",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEqg98XkAEwpJ6.jpg",
                "width": 336
            },
            {
                "height": 191,
                "media_key": "3_1234314521096990720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEqhGsXsAAWuHs.jpg",
                "width": 336
            },
            {
                "height": 301,
                "media_key": "3_1234314202199752704",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEqOitWAAA3cDK.jpg",
                "width": 482
            },
            {
                "duration_ms": 140015,
                "height": 1080,
                "media_key": "7_1234191570808774656",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234191570808774656/pu/img/hm-zLScPYCvtubDu.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1890
                },
                "type": "video",
                "width": 608
            },
            {
                "height": 144,
                "media_key": "16_1234314111363796994",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEqJQUXUAIA9Hw.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 144
            },
            {
                "height": 360,
                "media_key": "3_1234313943788769281",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEp_gDXUAEFmnh.jpg",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 393,
                "media_key": "3_1234313946405986304",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEp_pzW4AAQwRz.jpg",
                "width": 700
            },
            {
                "height": 346,
                "media_key": "16_1234313534600773637",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEpnrtWAAUJ1ix.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 500
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carrapateira, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.371705,
                        -7.104874,
                        -38.262779,
                        -6.988453
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "4b1884b7908152ba",
                "name": "Carrapateira",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "polls": [
            {
                "id": "1234313029048840192",
                "options": [
                    {
                        "label": "Gui",
                        "position": 1,
                        "votes": 57
                    },
                    {
                        "label": "Gizelly",
                        "position": 2,
                        "votes": 2
                    },
                    {
                        "label": "Pyong",
                        "position": 3,
                        "votes": 15
                    }
                ]
            },
            {
                "id": "1234313625742999552",
                "options": [
                    {
                        "label": "Guilherme, pq sim",
                        "position": 1,
                        "votes": 1
                    },
                    {
                        "label": "Guilherme, com ctza",
                        "position": 2,
                        "votes": 5
                    },
                    {
                        "label": "Qlqr outro, justifique",
                        "position": 3,
                        "votes": 1
                    }
                ]
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234271215151435778"
                    ]
                },
                "author_id": "1082298052386455552",
                "conversation_id": "1234198547643453441",
                "created_at": "2020-03-02T00:16:09.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 13,
                            "tag": "Dia15EuVouPeloJair"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 12,
                            "id": "984479654399610882",
                            "start": 0,
                            "username": "alesilva_38"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/IQzF4a72Pw",
                            "end": 64,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Andreanovaera/status/1234271237217701891/photo/1",
                            "start": 41,
                            "url": "https://t.co/IQzF4a72Pw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234271237217701891",
                "in_reply_to_user_id": "984479654399610882",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234198547643453441",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@alesilva_38 #Dia15EuVouPeloJair TMJ \ud83d\udd92\ud83d\udd92\ud83d\ude0e https://t.co/IQzF4a72Pw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234298799088185349"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "conversation_id": "1234298853710540801",
                "created_at": "2020-03-02T02:05:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 39,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 51,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234298853710540801",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 483,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234317178377265152"
                    ]
                },
                "author_id": "390691113",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234317233934958592",
                "created_at": "2020-03-02T03:18:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 8,
                            "start": 0,
                            "tag": "paredao"
                        },
                        {
                            "end": 15,
                            "start": 9,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 16,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 37,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 74,
                            "tag": "PYONG"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 89,
                            "tag": "PYONG"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 57,
                            "id": "14128609",
                            "start": 46,
                            "username": "felipeneto"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ru4zs5jXUs",
                            "end": 227,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jardelssjunior/status/1234317233934958592/video/1",
                            "start": 204,
                            "url": "https://t.co/ru4zs5jXUs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234317233934958592",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#paredao\n#BBB20\n#issoaglobonaomostra\n#bbb202O\n@felipeneto\n\n A CONVERSA DO #PYONG AGORA:\n\n#PYONG:\n\nEU TENHA CERTEZA QUE O P\u00daBLICO GOSTA DE MIM \nE VAI FAZER EU FICAR AQUI NA CASA E SER CAMPE\u00c3O.\n\nO P\u00daBLICO: https://t.co/ru4zs5jXUs"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294228475416577"
                    ]
                },
                "author_id": "1697546269",
                "conversation_id": "1234294236201259010",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7151,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294236201259010",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 514,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 85
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234307980578951169"
                    ]
                },
                "author_id": "156636017",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian teacher and politician",
                            "id": "1070735179453390848",
                            "name": "Toninho Vespoli"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian teacher and politician",
                            "id": "1070735179453390848",
                            "name": "Toninho Vespoli"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234308347542867968",
                "created_at": "2020-03-02T02:43:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/K6T8mS6AVd",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ToninhoVespoli/status/1234308347542867968/video/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/K6T8mS6AVd"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1234308347542867968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra mostrando o que j\u00e1 sabemos, Bolsonaro \u00e9 uma piada. Mas uma piada t\u00e3o tenebrosa que est\u00e1 jogando o pa\u00eds no buraco! Vamos rindo enquanto ainda podemos! https://t.co/K6T8mS6AVd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293768188301312"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "conversation_id": "1234293776409145344",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Milton cunha",
                            "probability": 0.9334,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l4fEW20JgK",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1234293776409145344/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/l4fEW20JgK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293776409145344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 706,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 128
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4fEW20JgK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1231727536725528576"
                    ]
                },
                "author_id": "1042583251146223617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1231727757329084416",
                "created_at": "2020-02-23T23:49:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 96,
                            "tag": "carnaval2020"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 19,
                            "id": "263884490",
                            "start": 5,
                            "username": "TwitterBrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dp9oz28beL",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fpassos1964/status/1231727757329084416/video/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/Dp9oz28beL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1231727757329084416",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2943,
                    "quote_count": 60,
                    "reply_count": 68,
                    "retweet_count": 905
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/Dp9oz28beL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234227130994692102"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234227270807457793",
                "created_at": "2020-03-01T21:21:26.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 100,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 92,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Sd2DcrTm8W",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1234227270807457793/video/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/Sd2DcrTm8W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234227270807457793",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25714,
                    "quote_count": 336,
                    "reply_count": 3348,
                    "retweet_count": 5653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Juntamente com temas citados em nossa timeline, segue um pequeno resumo de fatos da semana: @secomvc \ud83d\udc4d https://t.co/Sd2DcrTm8W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293991488794626"
                    ]
                },
                "author_id": "756893842113167360",
                "conversation_id": "1234294006370258949",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294006370258949",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 722,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234296804772130817"
                    ]
                },
                "author_id": "1052275171879456768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234296849114202112",
                "created_at": "2020-03-02T01:57:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 55,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234296849114202112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 219,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234299777048809472"
                    ]
                },
                "author_id": "124658538",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "id": "6",
                            "name": "Sports Event"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1217599373397200896",
                            "name": "Manchester City vs Arsenal"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "id": "6",
                            "name": "Sports Event"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1233129500260491264",
                            "name": "Aston Villa vs Manchester City"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Noel Gallagher",
                            "id": "1034465997472714753",
                            "name": "Noel Gallagher"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Oasis",
                            "id": "1047127014543478784",
                            "name": "Oasis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226165784928260",
                            "name": "Europe - Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226211804794880",
                            "name": "England - Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756526872006656",
                            "name": "Premier League"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756534962851840",
                            "name": "EFL Cup"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Noel Gallagher",
                            "id": "1034465997472714753",
                            "name": "Noel Gallagher"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Oasis",
                            "id": "1047127014543478784",
                            "name": "Oasis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Alternative",
                            "id": "849684194242338816",
                            "name": "Alternative rock"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733774724975616001",
                            "name": "Gabriel Jesus"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                            "id": "12",
                            "name": "Sports Team"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226203856637952",
                            "name": "Manchester City"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733774724975616001",
                            "name": "Gabriel Jesus"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234299851782967298",
                "created_at": "2020-03-02T02:09:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Manchester City",
                            "probability": 0.9826,
                            "start": 17,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "normalized_text": "Wonderwall",
                            "probability": 0.4145,
                            "start": 79,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "normalized_text": "Noel Gallagher",
                            "probability": 0.985,
                            "start": 95,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "normalized_text": "Oasis",
                            "probability": 0.3806,
                            "start": 128,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "normalized_text": "Gabriel Jesus",
                            "probability": 0.9292,
                            "start": 187,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 216,
                            "normalized_text": "Noel Gallagher",
                            "probability": 0.9823,
                            "start": 203,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/imRlfllftV",
                            "end": 258,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1234299851782967298/video/1",
                            "start": 235,
                            "url": "https://t.co/imRlfllftV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234299851782967298",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6426,
                    "quote_count": 297,
                    "reply_count": 84,
                    "retweet_count": 941
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ap\u00f3s o t\u00edtulo do Manchester City hoje, o elenco teve a oportunidade de cantar 'Wonderwall' com Noel Gallagher, ex integrante do Oasis e torcedor ilustre.\n\nSei que voc\u00ea nunca imaginou ver Gabriel Jesus e Noel Gallagher num mesmo v\u00eddeo. https://t.co/imRlfllftV"
            },
            {
                "author_id": "271721735",
                "conversation_id": "1234313801006227458",
                "created_at": "2020-03-02T03:05:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/tarcisiogdf/st\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1234226877348433922",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/qofacg7RVe"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234313801006227458",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234226877348433922",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/qofacg7RVe"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234302748805533696"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "conversation_id": "1234303472511660033",
                "created_at": "2020-03-02T02:24:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 182,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 191,
                            "tag": "V\u00e1ProInferno"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 205,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cfok4Iw1T9",
                            "end": 249,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1234303472511660033/video/1",
                            "start": 226,
                            "url": "https://t.co/cfok4Iw1T9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303472511660033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de maldade. \n\n\u00c9 muito incompetente e desqualificado. O que ser\u00e1 do Brasil?\n\n#V\u00e1ProInferno\n#issoaglobonaomostra https://t.co/cfok4Iw1T9"
            },
            {
                "author_id": "2876592790",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309913775661057",
                "created_at": "2020-03-02T02:49:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "guilherme",
                            "probability": 0.9722,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "tiago",
                            "probability": 0.9567,
                            "start": 69,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 99,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                            "display_url": "twitter.com/ntvnasredes/st\u2026",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ntvnasredes/status/1234309154476580866/video/1",
                            "start": 107,
                            "status": 200,
                            "title": "Twitter / Account Suspended",
                            "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                            "url": "https://t.co/oyE36pKa2o"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309913775661057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 57467,
                    "quote_count": 4905,
                    "reply_count": 1518,
                    "retweet_count": 4106
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "guilherme foi falar sobre pyong ter sido chamado ao confession\u00e1rio e tiago interrompeu a fala dele #bbb20\n https://t.co/oyE36pKa2o"
            },
            {
                "author_id": "955920234233368576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234314973221982219",
                "created_at": "2020-03-02T03:09:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 28,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 37,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 58,
                            "tag": "ForaPyong"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "gshow.globo.com/realities/bbb/\u2026",
                            "end": 92,
                            "expanded_url": "https://gshow.globo.com/realities/bbb/bbb20/votacao/paredao-bbb20-quem-voce-quer-eliminar-gizelly-guilherme-ou-pyong-0e9604e2-bb3a-400a-899e-5d187887948b.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=bbb&utm_campaign=bbb",
                            "start": 69,
                            "url": "https://t.co/PcZ3tCy8jo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234314973221982219",
                "lang": "tl",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "VOTA NO PYONG NESSA CARALHA #bbb202O #issoaglobonaomostra #ForaPyong https://t.co/PcZ3tCy8jo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234292852194234368"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1234292895202631681",
                "created_at": "2020-03-02T01:42:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234292895202631681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 569,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 42
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "poll_ids": [
                        "1234313029048840192"
                    ]
                },
                "author_id": "271704617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Bruna Marquezine",
                            "id": "877965881468309505",
                            "name": "Bruna Marquezine"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Bruna Marquezine",
                            "id": "877965881468309505",
                            "name": "Bruna Marquezine"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234313030156025856",
                "created_at": "2020-03-02T03:02:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 18,
                            "start": 10,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 19,
                            "tag": "BBB20aovivo"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 32,
                            "tag": "BBB"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 37,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 58,
                            "tag": "ForaPriorGuisaidepois"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "start": 81,
                            "tag": "ForaPyong"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 92,
                            "tag": "ForaGui"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 101,
                            "tag": "BBBB2O"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 109,
                            "tag": "RedeBBBB"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 129,
                            "id": "258811003",
                            "start": 119,
                            "username": "votalhada"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "id": "14994303",
                            "start": 130,
                            "username": "boninho"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "id": "58603510",
                            "start": 139,
                            "username": "BruMarquezine"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "id": "15292534",
                            "start": 154,
                            "username": "HugoGloss"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234313030156025856",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Quem sai? #RedeBBB #BBB20aovivo #BBB #issoaglobonaomostra #ForaPriorGuisaidepois #ForaPyong #ForaGui #BBBB2O #RedeBBBB @votalhada @boninho @BruMarquezine @HugoGloss"
            },
            {
                "author_id": "2986707869",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234310767241039872",
                "created_at": "2020-03-02T02:53:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "pyong",
                            "probability": 0.705,
                            "start": 3,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Tiago",
                            "probability": 0.9987,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "normalized_text": "pyong",
                            "probability": 0.521,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 120,
                            "start": 100,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 121,
                            "tag": "bbb"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 126,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 133,
                            "tag": "RedeBBB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234310767241039872",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cO pyong tem fam\u00edlia\u201d serio que o Tiago usou esse argumento? O pano pro pyong t\u00e1 bem passado em... \n#issoaglobonaomostra #bbb #BBB20 #RedeBBB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234303612073005057"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234303773314600960",
                "created_at": "2020-03-02T02:25:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7846,
                            "start": 3,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 90,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 114,
                            "tag": "bolsocorno"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "128372940",
                            "start": 21,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/A28dvvpsNV",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234303773314600960/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/A28dvvpsNV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303773314600960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 70,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsocorno https://t.co/A28dvvpsNV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234236299214807040"
                    ]
                },
                "author_id": "1105847735981428736",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Camilo Santana",
                            "id": "968224816841895937",
                            "name": "Camilo Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Camilo Santana",
                            "id": "968224816841895937",
                            "name": "Camilo Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234236454701760512",
                "created_at": "2020-03-01T21:57:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9942,
                            "start": 36,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Ciro",
                            "probability": 0.9974,
                            "start": 42,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Cid Gomes",
                            "probability": 0.986,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "Camilo Santana",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 61,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Cear\u00e1",
                            "probability": 0.6691,
                            "start": 80,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 148,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9446,
                            "start": 143,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 185,
                            "id": "128372940",
                            "start": 171,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 194,
                            "id": "1113094855281008641",
                            "start": 186,
                            "username": "SF_Moro"
                        },
                        {
                            "end": 206,
                            "id": "1163562471854133250",
                            "start": 195,
                            "username": "gen_heleno"
                        },
                        {
                            "end": 219,
                            "id": "70809242",
                            "start": 207,
                            "username": "DefesaGovBr"
                        },
                        {
                            "end": 236,
                            "id": "184762182",
                            "start": 220,
                            "username": "exercitooficial"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "id": "106714016",
                            "start": 237,
                            "username": "policiafederal"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mCrOdJhOxj",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Alessan63233707/status/1234236454701760512/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/mCrOdJhOxj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234236454701760512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 585,
                    "quote_count": 40,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 397
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Vejam o v\u00eddeo e saiba da arma\u00e7\u00e3o de Lula, Ciro e Cid Gomes e Camilo Santana, do Cear\u00e1. Est\u00e3o armando desestruturar a seguran\u00e7a p\u00fablica em todo Brasil. Vejam essa denuncia @jairbolsonaro @SF_Moro @gen_heleno @DefesaGovBr @exercitooficial @policiafederal https://t.co/mCrOdJhOxj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1234288991794581504"
                    ]
                },
                "author_id": "44005522",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234290386643947520",
                "created_at": "2020-03-02T01:32:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9841,
                            "start": 0,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "Uruguai",
                            "probability": 0.7892,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 143,
                            "id": "189861728",
                            "start": 128,
                            "username": "LuisLacallePou"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "id": "128372940",
                            "start": 158,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CrBkZUD5Ze",
                            "end": 293,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1234290386643947520/video/1",
                            "start": 270,
                            "url": "https://t.co/CrBkZUD5Ze"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234290386643947520",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 46,
                    "retweet_count": 654
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Brasil e Uruguai devem fortalecer as rela\u00e7\u00f5es bilaterais nos pr\u00f3ximos anos. Ao participar da posse do novo presidente uruguaio, @LuisLacallePou, o presidente @jairbolsonaro demonstrou o interesse do Governo Federal em continuar as parcerias com o pa\u00eds vizinho. Confira: https://t.co/CrBkZUD5Ze"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234205202330288128"
                    ]
                },
                "author_id": "1049689799467122688",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Presidente STF",
                            "id": "937639779696484352",
                            "name": "Ant\u00f4nio Dias T\u00f3ffoli"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Davi Alcolumbre",
                            "id": "1052650548657180672",
                            "name": "Davi Alcolumbre"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Presidente STF",
                            "id": "937639779696484352",
                            "name": "Ant\u00f4nio Dias T\u00f3ffoli"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Davi Alcolumbre",
                            "id": "1052650548657180672",
                            "name": "Davi Alcolumbre"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234205374833733638",
                "created_at": "2020-03-01T19:54:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 48,
                            "normalized_text": "Dias Toffoli",
                            "probability": 0.9237,
                            "start": 37,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 77,
                            "tag": "Dia15DiaDoFodaSe"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 17,
                            "id": "35260027",
                            "start": 5,
                            "username": "RodrigoMaia"
                        },
                        {
                            "end": 34,
                            "id": "2716763753",
                            "start": 19,
                            "username": "davialcolumbre"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cK9bcZsHje",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cdantas5/status/1234205374833733638/video/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/cK9bcZsHje"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234205374833733638",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1177,
                    "quote_count": 45,
                    "reply_count": 62,
                    "retweet_count": 429
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Xiii @RodrigoMaia, @davialcolumbre e Dias Toffoli, o caldo t\u00e1 engrossando. \n\n#Dia15DiaDoFodaSe https://t.co/cK9bcZsHje"
            },
            {
                "author_id": "160335100",
                "conversation_id": "1234311912055332864",
                "created_at": "2020-03-02T02:57:46.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/OBrasildoFutur\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OBrasildoFutur1/status/1234225827186958336",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/y1huDl933l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234311912055332864",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234225827186958336",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/y1huDl933l"
            },
            {
                "author_id": "271721735",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ciro Gomes",
                            "id": "912370288968458240",
                            "name": "Ciro Gomes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ciro Gomes",
                            "id": "912370288968458240",
                            "name": "Ciro Gomes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234312860651618310",
                "created_at": "2020-03-02T03:01:33.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1234169942485995520",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/nAqyEJopzn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234312860651618310",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234169942485995520",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/nAqyEJopzn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234255341963169792"
                    ]
                },
                "author_id": "230344210",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Presidential Candidate of Uruguay.",
                            "id": "1196848806878334976",
                            "name": "Luis Lacalle Pou"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234255445235290120",
                "created_at": "2020-03-01T23:13:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Michelle Bolsonaro",
                            "probability": 0.9853,
                            "start": 38,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "normalized_text": "Uruguai",
                            "probability": 0.4269,
                            "start": 118,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "normalized_text": "Luis Lacalle Pou",
                            "probability": 0.952,
                            "start": 127,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 145,
                            "tag": "Dia15EuVouPeloJair"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "128372940",
                            "start": 1,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Wrxj1xRNC6",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/_CarlaValenteJB/status/1234255445235290120/video/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/Wrxj1xRNC6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234255445235290120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2348,
                    "quote_count": 29,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 642
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": ".@jairbolsonaro e nossa primeira dama Michelle Bolsonaro participaram, neste dom. (1), da posse do novo presidente do Uruguai, Luis Lacalle Pou.\n#Dia15EuVouPeloJair https://t.co/Wrxj1xRNC6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234313360533004288"
                    ]
                },
                "author_id": "179185127",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234313384994144256",
                "created_at": "2020-03-02T03:03:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Felipe",
                            "probability": 0.9124,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 21,
                            "start": 15,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 67,
                            "tag": "RedeBBB"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lVl8UioJHz",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bbb/status/1234313384994144256/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/lVl8UioJHz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234313384994144256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5941,
                    "quote_count": 405,
                    "reply_count": 885,
                    "retweet_count": 627
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u26a1 Bate e Volta #BBB20: \nFelipe vence a prova e se livra do Pared\u00e3o\n#RedeBBB https://t.co/lVl8UioJHz"
            },
            {
                "author_id": "1078618844007157761",
                "conversation_id": "1234226877348433922",
                "created_at": "2020-03-01T21:19:53.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "farmprogress.com/commentary/bra\u2026",
                            "end": 216,
                            "expanded_url": "https://www.farmprogress.com/commentary/brazilians-complete-paving-project-soybean-highway",
                            "start": 193,
                            "url": "https://t.co/AvuDqX2sBk"
                        },
                        {
                            "display_url": "estadaomatogrosso.com.br/economia/pavim\u2026",
                            "end": 271,
                            "expanded_url": "https://www.estadaomatogrosso.com.br/economia/pavimentacao-de-rodovia-em-mt-e-destaque-na-midia-internacional/955",
                            "start": 248,
                            "url": "https://t.co/YCh93O4Z2z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234226877348433922",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21743,
                    "quote_count": 175,
                    "reply_count": 543,
                    "retweet_count": 3680
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Legal ver a conclus\u00e3o da BR-163 at\u00e9 Miritituba repercutindo mundo afora. O impacto na redu\u00e7\u00e3o de custos foi imediato e j\u00e1 contribui para uma percep\u00e7\u00e3o mais positiva de nossa infraestrutura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nhttps://t.co/AvuDqX2sBk\n\n(Artigo traduzido nesse link:\nhttps://t.co/YCh93O4Z2z)"
            },
            {
                "author_id": "602173323",
                "conversation_id": "1234293976913661953",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 72,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293976913661953",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "KKKKKKKKKKKKKK eu to chorando com o #issoaglobonaomostra \ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #Fant\u00e1stico"
            },
            {
                "author_id": "17752026",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Food",
                            "id": "825047692124442624",
                            "name": "Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Generic Food",
                            "id": "824777229892661248",
                            "name": "Generic Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Steak",
                            "id": "825065204106948608",
                            "name": "Steak"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234229771162222592",
                "created_at": "2020-03-01T21:31:22.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/BRASILDEDIREIT\u2026",
                            "end": 103,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BRASILDEDIREIT4/status/1234077869061627905",
                            "start": 80,
                            "url": "https://t.co/kCbaLpv7ip"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234229771162222592",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9036,
                    "quote_count": 186,
                    "reply_count": 973,
                    "retweet_count": 1311
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Tweetlogix",
                "text": "Eu n\u00e3o sou, n\u00e3o. Esses filhos da puta precisam sentir na carne o mal que fazem. https://t.co/kCbaLpv7ip"
            },
            {
                "author_id": "1106280042152316928",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234311802877620236",
                "created_at": "2020-03-02T02:57:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9014,
                            "start": 21,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1234309913775661057",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/rgHsdpzb8a"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234311802877620236",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234309913775661057",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Joga mais \u00e1gua que a Globo ta passando o pano #issoaglobonaomostra https://t.co/rgHsdpzb8a"
            },
            {
                "author_id": "53571393",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234313171227365377",
                "created_at": "2020-03-02T03:02:47.000Z",
                "id": "1234313171227365377",
                "lang": "fr",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1740,
                    "quote_count": 33,
                    "reply_count": 317,
                    "retweet_count": 232
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Sai Pyong n\u00e9"
            },
            {
                "author_id": "1157984524116156416",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Sergio Cabral",
                            "id": "958821370187595776",
                            "name": "Sergio Cabral"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Sergio Cabral",
                            "id": "958821370187595776",
                            "name": "Sergio Cabral"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1229767026207416321",
                            "name": "Carnaval Rio de Janeiro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Samba",
                            "id": "888150456274374656",
                            "name": "Samba"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1229767026207416321",
                            "name": "Carnaval Rio de Janeiro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234132561686908932",
                "created_at": "2020-03-01T15:05:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal",
                            "probability": 0.9805,
                            "start": 35,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 64,
                            "normalized_text": "S\u00e9rgio Cabral",
                            "probability": 0.9943,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 109,
                            "normalized_text": "Chiquinho da Mangueira",
                            "probability": 0.8504,
                            "start": 88,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "normalized_text": "Sim\u00e3o Sessim",
                            "probability": 0.9482,
                            "start": 113,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "normalized_text": "Mangueira",
                            "probability": 0.3901,
                            "start": 191,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "normalized_text": "Beija Flor",
                            "probability": 0.6474,
                            "start": 203,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 259,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 251,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234132561686908932",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4126,
                    "quote_count": 40,
                    "reply_count": 31,
                    "retweet_count": 1400
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "BOMBA: Em seu acordo firmado com a Pol\u00edcia Federal, S\u00e9rgio Cabral delatou os deputados, Chiquinho da Mangueira e Sim\u00e3o Sessim, por uso de dinheiro de propina para bancar as escolas de samba, Mangueira e Beija Flor.\n\nEntendeu porque o carnaval critica Bolsonaro e n\u00e3o o tr\u00e1fico???"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234216856875151361"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234216868019392512",
                "created_at": "2020-03-01T20:40:06.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 70,
                            "id": "29797128",
                            "start": 59,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/m9ONXD8grg",
                            "end": 127,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234216868019392512/photo/1",
                            "start": 104,
                            "url": "https://t.co/m9ONXD8grg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234216868019392512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 654,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "hoje come\u00e7a a segunda temporada do #issoaglobon\u00e3omostra no @showdavida \n\nestamos oficialmente de volta! https://t.co/m9ONXD8grg"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-02-10T17:27:15.000Z",
                "description": "Eu descobri que \u00e9 azul a cor da parede da casa de Deus. \u266c\n- Aquariano \u2652\n - Sonhador",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luankaio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/luankaio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Hir6TFUGCy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "113089129",
                "location": "Tangamandapio",
                "name": "Luan Kaio \ud83d\udc8b",
                "pinned_tweet_id": "639438584114749440",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407462068391981056/e7taxRy6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3844,
                    "following_count": 3774,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 117745
                },
                "url": "https://t.co/Hir6TFUGCy",
                "username": "EuLuanKaio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-02T23:21:07.000Z",
                "description": "Sou  de direita \ud83d\udcaf%Bolsonaro, ex-petista, carioca, conservadora,  capitalista, patriota, antifacista, anticomunista",
                "id": "2957551582",
                "name": "Wania \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338943451333861376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362940301652996103/bPqtq_t3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1052,
                    "following_count": 1172,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17364
                },
                "url": "",
                "username": "wdxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T15:28:58.000Z",
                "description": "BRASIL ACIMA DE TUDO!",
                "id": "1082298052386455552",
                "name": "Andrea",
                "pinned_tweet_id": "1147273451901730817",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338928688893734912/t54_-EO7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1263,
                    "following_count": 1155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89741
                },
                "url": "",
                "username": "Andreanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-16T02:22:39.000Z",
                "description": "eu i o jungkook assistindo homem de ferro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "x7.\u2800\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://x7.xn--6iia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DCFXjgIWrc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1206399155322675200",
                "location": "namo da karina",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1391457446959456257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423131177129594880/VxlVxX25_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8831,
                    "following_count": 8153,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 46638
                },
                "url": "https://t.co/DCFXjgIWrc",
                "username": "jeonrecs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-17T18:48:17.000Z",
                "description": "TIAGO CEBOLA atualmente Recepcionista. \nT\u00e9cnico em Agropecu\u00e1ria, nordestino,vasca\u00edno, petista, esquerdista, jornalista, t\u00e9cnico de urna.\nObrigado Lula \ud83d\ude4f",
                "id": "144947760",
                "location": "C\u00edcero Dantas, Brasil",
                "name": "TIAGOCEBOLA \u25e4\u2720\u25e2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416869051108888577/0BheNp2K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1610,
                    "following_count": 3431,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 95464
                },
                "url": "",
                "username": "TIAGOCEBOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-31T05:45:51.000Z",
                "description": "voc\u00ea \u00e9 muito importante pra mim \u2661\u2800\u2800 \u2800\u2800 \u2800\u2800",
                "id": "2573397010",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "t\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1206189573673488384",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425543574679076865/0DytT754_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1738,
                    "following_count": 815,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 68735
                },
                "url": "",
                "username": "onedreamls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T11:28:26.000Z",
                "description": "HALA MADRID Y NADA M\u00c1S \nMengo \u00e9 paix\u00e3o \ud83c\udfbc \n@flamengo @realmadrid\nDeus \u00e9 minha Vida !\nS\u00f3 posto de futebol e etc.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 42,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 52,
                                "username": "realmadrid"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jardel_junior?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jardel_junior?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wTl6Ze6nu7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "390691113",
                "location": "Madrid",
                "name": "OSKURINGA",
                "pinned_tweet_id": "1379818008831533058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322610293843918849/-YiLks1Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 439,
                    "following_count": 477,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16383
                },
                "url": "https://t.co/wTl6Ze6nu7",
                "username": "jardelssjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-12T00:17:35.000Z",
                "description": "Tud\u00f3logo especializado em xadrez e peladas. felipeneto@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/felipeneto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/felipeneto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H6I8rmysul"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14128609",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Felipe Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422406397300551681/nhIzHZlz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13775644,
                    "following_count": 705,
                    "listed_count": 17283,
                    "tweet_count": 16263
                },
                "url": "https://t.co/H6I8rmysul",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-03-21T02:26:19.000Z",
                "description": "?",
                "id": "1284853856",
                "name": "ruiva",
                "pinned_tweet_id": "1156262747551731715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124671243356184576/vq8u_ync_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43420
                },
                "url": "",
                "username": "ruiva85957246",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-16T14:23:01.000Z",
                "description": "\u2728\u2728\u2728",
                "id": "953271373425725440",
                "name": "lari.",
                "pinned_tweet_id": "1238645484014768128",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180990976606834688/IxMwCCnX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 91,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131
                },
                "url": "",
                "username": "htlari_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T01:30:33.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou do gabinete do \u00f3dio, n\u00e3o espalho fake news pelo ZAP, n\u00e3o fa\u00e7o rachadinha, n\u00e3o sou acusado de c\u00famplice em assassinato",
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "pinned_tweet_id": "1397735702494859266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390074790338248704/2TpE80uK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22521
                },
                "url": "",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-20T19:47:12.000Z",
                "description": "@SantosFC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "SantosFC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/heitor.benatto\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/heitor.benatto?igshid=15x8hx9u4fvcy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5FOhECzGXR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "899357167031132161",
                "location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo",
                "name": "pai ta off",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424879013726769154/BsBfPZ0G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 315,
                    "following_count": 312,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9243
                },
                "url": "https://t.co/5FOhECzGXR",
                "username": "HbVilain",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-12T18:48:34.000Z",
                "description": "n\u00e3o tenho criatividade pra colocar algo aqui",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/igor_miguelh?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/igor_miguelh?igshid=1gvq3osg8yxsq",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RUGXfm68ZU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1205197721889640450",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "estressado \ud83e\udd74",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408200557857214468/YVZu_9nK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 190,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5744
                },
                "url": "https://t.co/RUGXfm68ZU",
                "username": "igormiguelh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-07T14:33:16.000Z",
                "description": "Historiador Ecomunista \nSempre o pir\u00e3o de farinha da Hist\u00f3ria\nNavegar \u00e9 \nAjudem nossa Vakinha: https://t.co/4Ug03f0ibw\nOu\u00e7am o Ok, Show me: https://t.co/C3XGoEqgRn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vaka.me/721294",
                                "end": 118,
                                "expanded_url": "http://vaka.me/721294",
                                "start": 95,
                                "url": "https://t.co/4Ug03f0ibw"
                            },
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/show/69zuinF",
                                "end": 163,
                                "expanded_url": "http://open.spotify.com/show/69zuinF",
                                "start": 140,
                                "url": "https://t.co/C3XGoEqgRn"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "natransversaldotempo.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://natransversaldotempo.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2ZgZpgdOpy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17231726",
                "location": "Pelotas, Rio Grande do Sul",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1431381060168949762",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408985483493916674/lOwa1NtN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2192,
                    "following_count": 1993,
                    "listed_count": 80,
                    "tweet_count": 1526632
                },
                "url": "https://t.co/2ZgZpgdOpy",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-17T13:33:27.000Z",
                "description": "Professor de Matem\u00e1tica da rede municipal, morador da Zona Leste e vereador reeleito pelo PSOL para meu terceiro mandato. Vamos juntos!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "toninhovespoli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://toninhovespoli.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YXdpcJ35vv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "156636017",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Professor Toninho Vespoli",
                "pinned_tweet_id": "1367097861561843719",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333537045231362048/s9e2-DwV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7815,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 94,
                    "tweet_count": 15833
                },
                "url": "https://t.co/YXdpcJ35vv",
                "username": "ToninhoVespoli",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-01T18:35:21.000Z",
                "description": "'Esperava mais de voc\u00ea'. At\u00e9 eu esperava mais de mim.",
                "id": "1035959310537424897",
                "name": "\ud83c\udfad|J\u00falia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411449655217602564/m5Vlso6z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 4,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 259
                },
                "url": "",
                "username": "23Hongi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97570
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T15:35:34.000Z",
                "description": "Em processo.\nSempre.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "alexandracaradepaisagem.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.alexandracaradepaisagem.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DasNCFBmSo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76054511",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Alexandra Claudino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275250209543651328/toxBwWBJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 356,
                    "following_count": 482,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 35711
                },
                "url": "https://t.co/DasNCFBmSo",
                "username": "AlexandraEP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-22T18:04:53.000Z",
                "description": "Yo soy un ser demasiado humano, una mujer de acero y flores !!\nUna de las administradoras del #RuffoPowerBrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 94,
                                "tag": "RuffoPowerBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2516003384",
                "location": "Perdida dentro de m\u00ed!",
                "name": "Marli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891782370172563456/F-19rp5r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1047,
                    "following_count": 483,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23459
                },
                "url": "",
                "username": "SoletudineS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-20T01:16:32.000Z",
                "description": "De Curitiba para os antros da balb\u00fardia, com apoio da Lei Rouanet e muita mamata!! Salve a Arte!\nhttps://t.co/gq34UluZr7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCPC6S\u2026",
                                "end": 120,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCPC6Sj5fBBeGHd8Uu5vho7w",
                                "start": 97,
                                "url": "https://t.co/gq34UluZr7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042583251146223617",
                "name": "Fam\u00edlia Passos Talquey",
                "pinned_tweet_id": "1429212627570413570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093998547274514432/nwfuaV3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35790,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 1766
                },
                "url": "",
                "username": "fpassos1964",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T22:54:23.000Z",
                "description": "O que est\u00e1 acontecendo?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "263884490",
                "location": "Brasil",
                "name": "Twitter Brasil em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354485966254206978/1F6Gm-LZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2182802,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 2370,
                    "tweet_count": 8194
                },
                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz",
                "username": "TwitterBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T21:56:57.000Z",
                "description": "Amor a Deus. Patriota da Direita Raiz, radicalmente anti-esquerda/socialismo/comunismo/morismo/globalismo.PRO VIDA\nJesus est\u00e1  voltando! No DM",
                "id": "1103776575751929856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tereza Ferrato #FechadoComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1303527079397470208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103777252976795648/my5uEOCe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10744,
                    "following_count": 11425,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 43222
                },
                "url": "",
                "username": "TerezaFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978440,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-03-03T21:29:16.000Z",
                "description": "Whatever!",
                "id": "3060427147",
                "name": "Yanne Nouhara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114712722090995712/NGExz-DF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 111,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 579
                },
                "url": "",
                "username": "YNouhara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:48:49.000Z",
                "description": "f\u00e3 da Globo e sonhador \u2728.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leitesouz?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leitesouz?igshid=fnz4wjxnvbah",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "756893842113167360",
                "location": "Relvado, Brasil",
                "name": "Argel Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426255323250180104/g12dSpN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6270
                },
                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe",
                "username": "leite_argel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-23T16:18:17.000Z",
                "description": "zap: +55 071 98215-4839\n insta: Jeferson_Shore\n   Facebook: Jeferson shore\nGeminiano \u264a\nGay \ud83d\udc6c\nbaiano \ud83d\ude0d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCe8fA\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCe8fA2rT_Jsx1de3ZPdtKVQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yamejsTpFO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2149707148",
                "location": "Salvador, Bahia",
                "name": "Jeferson Shore \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253827617125535745/diPZRmCm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 732,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 939
                },
                "url": "https://t.co/yamejsTpFO",
                "username": "JefersonShore",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-26T20:54:35.000Z",
                "description": "\u201cO s\u00e1bio nunca diz tudo o que pensa, mas pensa sempre tudo o que diz.\u201d (Arist\u00f3teles)",
                "id": "1132751907225780227",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9ROBSON \ud83d\udea9\ud83d\udea9 #SOSAMAP\u00c1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132752265733914624/VdW4mWkR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1363,
                    "following_count": 1804,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3705
                },
                "url": "",
                "username": "ROBSONLEITO1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-18T23:34:24.000Z",
                "description": "\ud83c\udf11.\ud83c\udf18.\ud83c\udf17.\ud83c\udf16",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/ffa_bricio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/ffa_bricio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1hapfW5IUT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "898689568899305472",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "\u2022Fabricio BarBIA \ud83e\udd78",
                "pinned_tweet_id": "1181690230933540864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404974575461535746/nxWguT3U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 823,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4282
                },
                "url": "https://t.co/1hapfW5IUT",
                "username": "ffa_bricio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-20T19:11:15.000Z",
                "description": "Casada com o amor da minha vida \u2764\ufe0f Professora de Ci\u00eancias \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb M\u00e3e do Renan \ud83e\udd30\ud83c\udffc",
                "id": "585916894",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Jeanie Susy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352885301774049280/nZTtAqAO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 964
                },
                "url": "",
                "username": "JeanieSusyDTO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T03:31:20.000Z",
                "description": "\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc98 \ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc86: \ud835\uddbb\ud835\uddbe\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddce\ud835\uddcc\ud835\uddbe \ud835\uddc8\ud835\uddbf seventeen \ud835\uddc2 \ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddc7 \ud835\uddcc\ud835\uddba\ud835\uddd2 \ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddcd \ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc9\ud835\uddc9\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbe\ud835\uddcc\ud835\uddcc exist",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wonwoo.\u0b13",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://wonwoo.xn--mhc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iYWJLyGeud"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105310276675612672",
                "location": " \u00e6spa ",
                "name": "\u0475\u0454\u03b7\u03c5s",
                "pinned_tweet_id": "1407663137524944898",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406794981440884737/-9zNrI0i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4878,
                    "following_count": 5039,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 33054
                },
                "url": "https://t.co/iYWJLyGeud",
                "username": "yunoort",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-11T21:55:32.000Z",
                "description": "n\u00e3o me pergunta nada que eu n\u00e3o sei",
                "id": "1061739226713206789",
                "location": "Netuno ",
                "name": "Bugboo \ud83c\udf3a",
                "pinned_tweet_id": "1404901619221807111",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429835493726953474/jEhmaFNs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 85,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18112
                },
                "url": "",
                "username": "emiliaalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-30T15:57:02.000Z",
                "description": "Fam\u00edlia & Palmeiras!!!\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udea9",
                "id": "161337570",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec Meu PALMEIRAS \u00e9 Gigante! \ud83d\ude01\u24df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1410432993584422913",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418912752727363584/N2org00Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1010,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 20073
                },
                "url": "",
                "username": "valterunesp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-16T15:26:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "4818258213",
                "name": "Veterana \ud83d\udcaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224521143702429698/D5JX1Ci7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 443
                },
                "url": "",
                "username": "ThataLazaroo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-22T15:36:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "2558993404",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "\u2694\u2764Fazer o bem, sem olhar a quem.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102914878937935872/H2AU0R-a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 1713,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4551
                },
                "url": "",
                "username": "ellombre58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T17:08:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1089933215064838145",
                "name": "Alina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375213523148623873/h15zUOzB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3022,
                    "following_count": 3181,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 178643
                },
                "url": "",
                "username": "alinadpc1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-29T04:29:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25LIVES E VIDEOS DIVERSOS NO MEU CANAL. CHEGA L\u00c1 E SE  INSCREVA. Parceria com a @dafebet. Parceria via DM\nhttps://t.co/zJcAapygxD\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 79,
                                "username": "dafebet"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "end": 128,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "start": 105,
                                "url": "https://t.co/zJcAapygxD"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCI6L5v_PjxTZkNR-MSHB5nQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3004016068",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "TONY VEGAS BAIT MASTER\ud83d\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc65\ufe0f\u20e3RJSP3\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0e1\ufe0f\u20e3\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1426391742295814145",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405281178601484289/FLEjS0Sh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5975,
                    "following_count": 76,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 59330
                },
                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI",
                "username": "Palmeirasso51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-20T04:05:36.000Z",
                "description": "Doentes por Futebol: de torcedor para torcedor.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "doentesporfutebol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://doentesporfutebol.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yAGgmI2sMS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "124658538",
                "location": "Brasil",
                "name": "\u26bd",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411056202793037827/COgOSghK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 539777,
                    "following_count": 4182,
                    "listed_count": 801,
                    "tweet_count": 95370
                },
                "url": "https://t.co/yAGgmI2sMS",
                "username": "DoentesPFutebol",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T07:12:57.000Z",
                "description": "Palmeirense, professor de canto e viol\u00e3o. Tudo sobre o Palmeiras!",
                "id": "332679867",
                "location": "Santos, S\u00e3o Paulo",
                "name": "A Libertadores \u00e9 nossa!",
                "pinned_tweet_id": "1431292404032811009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368726823543189505/kPSRNx-A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10649,
                    "following_count": 4157,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 122472
                },
                "url": "",
                "username": "zagaimponente",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-23T13:05:40.000Z",
                "description": "...consegui meu equil\u00edbrio cortejando a insanidade. ..",
                "id": "158731615",
                "location": "BRASIL,Rio de Janeiro,Baixada ",
                "name": "F\u00e1bio Avante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092735362739433477/rlhUqfnH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 221,
                    "following_count": 16,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7812
                },
                "url": "",
                "username": "FabioAvante_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T01:46:13.000Z",
                "description": "Patriota, Crist\u00e3o, Pai, Casado, Piloto Comercial, Professor de TI, De 1954, com @jairbolsonaro, @generalmourao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 80,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 96,
                                "username": "generalmourao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55986398",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Wagner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430144003496873988/qzrL4aXU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13090,
                    "following_count": 14141,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 227521
                },
                "url": "",
                "username": "jwmirisola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T02:06:42.000Z",
                "description": "O tempo passa e um dia a gente aprende\r\nHoje eu sei realmente o que faz a minha mente.",
                "id": "271721735",
                "location": "Brasilia",
                "name": "@Le_Lay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132959379202953216/s4xJWFFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35247
                },
                "url": "",
                "username": "Le_lay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-17T15:20:13.000Z",
                "description": "Dizes-me com quem andas e eu te direi se vou contigo",
                "id": "1218191188093820930",
                "name": "W Paciullo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279909933044117511/bcjtjJQn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19503
                },
                "url": "",
                "username": "PaciulloW",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14968,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-14T16:17:44.000Z",
                "description": "honrado de ser conservador e de direita salve a familia salve nosso presidente Bolsonaro",
                "id": "897130123434098689",
                "location": "Jardim S\u00e3o Luis",
                "name": "Rai parente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154114356738711553/IJ1hQFPI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 658,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2231
                },
                "url": "",
                "username": "RaiParente1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-22T19:43:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "2888245660",
                "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais",
                "name": "Leonardo Eug\u00eanio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269358284642963462/VuFfIjZ-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 146
                },
                "url": "",
                "username": "Leo_eugenios",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-01T23:50:45.000Z",
                "description": "Apreciadora de boas m\u00fasicas, natureza, irrever\u00eancia, piadas,  artes,  matriculada  54a.s\u00e9rie da vida e passando muita raiva por ter q sustentar tantos pol\u00edticos",
                "id": "210983198",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "Pittolzinha",
                "pinned_tweet_id": "973337027054891008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150203292741459968/6egUcEpa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13636,
                    "following_count": 15001,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 181428
                },
                "url": "",
                "username": "Pittolzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-24T03:33:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "397016355",
                "name": "Adriano R. lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713171938571464704/8BRP14Oh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1083,
                    "following_count": 1575,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58572
                },
                "url": "",
                "username": "Adriano30lima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T04:47:04.000Z",
                "description": "CADELINHA DO JOONG-KI, Engenheira Civil,  Dorameira, 25 aninhos... Presa eternamente em Vincenzo, a um passo de tocar fogo na TvN com isqueiro do Sr.Nam... \ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/edilennelira/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/edilennelira/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iSI7gIxk17"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1223830131606720512",
                "location": "Carracity, Brasil",
                "name": "\ud83d\udcbc \ud83d\udd4a\ufe0f \ud835\udd3c\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd43 \ud83d\udcb0 \u2696\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350982480854200320/p3k46FiD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 520,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 10941
                },
                "url": "https://t.co/iSI7gIxk17",
                "username": "Edilenne14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-24T20:22:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "790649680065593344",
                "location": "Brazil",
                "name": "Carlos C\u00e9sar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277758284343238663/wBKRB1S-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5947
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosCesar2707",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-03T14:40:31.000Z",
                "description": "curioso tu, n\u00e9?",
                "id": "162394219",
                "name": "\u2720a(mina)\u2720",
                "pinned_tweet_id": "1089690175314296843",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411355644272287748/KroN4hLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 378,
                    "following_count": 398,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20303
                },
                "url": "",
                "username": "matteleoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-14T16:02:27.000Z",
                "description": "eucrisdias@outlook.com \ud83d\udce7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/crisayonara",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/crisayonara",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3o9Ee8ZECz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2876592790",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "cris dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334575970083278856/IgSqBthF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 447713,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 507,
                    "tweet_count": 12312
                },
                "url": "https://t.co/3o9Ee8ZECz",
                "username": "crisayonara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-17T17:28:42.000Z",
                "description": "#freebritney     \n pd18 || geo21 - usp",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "tag": "freebritney"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/Se_mente",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/Se_mente",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MVm0unRt6b"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3380662678",
                "name": "\u02b2\u1d58\u02b2\u1d58",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394825865314377729/xAlEMEWk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 700,
                    "following_count": 556,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13363
                },
                "url": "https://t.co/MVm0unRt6b",
                "username": "se_mentee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-23T21:48:38.000Z",
                "description": ":)\n\n1IL etecap\nig: campolipedro\n\n\n\nhttps://t.co/jyzCsPWX3v",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "anilist.co/user/campoli/",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://anilist.co/user/campoli/",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/jyzCsPWX3v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "955920234233368576",
                "location": "cps",
                "name": "pedro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429948152002584576/wBmjxXFJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 371,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10477
                },
                "url": "",
                "username": "campolanoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T21:26:33.000Z",
                "description": "\u2022Estudante de Publicidade\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\u2022Apaixonada por realitys e s\u00e9ries \n\nIG: @Mandysoliveira1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 69,
                                "username": "Mandysoliveira1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "73978927",
                "location": "N\u00e1rnia ",
                "name": "Mandy \ud83d\udc8b\ud83d\udca5\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325204177211940864/sWgwjIIs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 307,
                    "following_count": 3278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6790
                },
                "url": "",
                "username": "mandycat22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T01:19:42.000Z",
                "description": "O sentido da vida \u00e9 n\u00e3o procurar sentido para as coisas!",
                "id": "271704617",
                "location": "Itaperuna, Brasil",
                "name": "Glauciano Obmochaeva",
                "pinned_tweet_id": "1163696237268340736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377660908109979653/xPB_zRxB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 481,
                    "following_count": 979,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6022
                },
                "url": "",
                "username": "GObmochaeva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-26T10:09:44.000Z",
                "description": "sem saco pra quem come biscoito e depois caga regra",
                "id": "923491828057477123",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "mamede",
                "pinned_tweet_id": "927578488051240960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334511602750648323/jzS7Qh0K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 161,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 571
                },
                "url": "",
                "username": "mamedinh4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-09T02:55:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "762844743176814594",
                "name": "joao",
                "pinned_tweet_id": "1376261247264509952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431239762531258368/bBTydH-9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 464,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15241
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoKlimcs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-20T02:09:55.000Z",
                "description": "Zzz",
                "id": "2986707869",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "KAMILLETX!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248076113785565185/B62Bd0DB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 507
                },
                "url": "",
                "username": "just_miisty",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T23:48:29.000Z",
                "description": "rindo no twitter e chorando na vida",
                "id": "1138593878850846720",
                "name": "dengosexual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "pinned_tweet_id": "1399408013635637256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424739964068184065/vmas9TPv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1470
                },
                "url": "",
                "username": "heyanale",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T20:10:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "356403390",
                "name": "Tavares",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1905,
                    "following_count": 2275,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 181207
                },
                "url": "",
                "username": "tavares1958",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-26T00:17:58.000Z",
                "description": "ECeTista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Flamenguista\ud83c\udde6\ud83c\uddf4PTista\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\n#LulaLivre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 33,
                                "tag": "LulaLivre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3776398066",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407322380767219720/i51_aShh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2230,
                    "following_count": 2417,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115981
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoRS75",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T19:32:01.000Z",
                "description": "\u05a2\ud800\uddf5",
                "id": "1193974601296105472",
                "name": "Swan \u2601\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1334286123250618370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370929716643905541/8lJV5M_3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 978
                },
                "url": "",
                "username": "Rayaneqqw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-21T01:08:57.000Z",
                "description": "#Fora Bozo - estudante de Direito. Fora Bozonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "Fora"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/gbarrosgama",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/gbarrosgama",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KNdP1psrLa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1031709708598603777",
                "location": "Moema, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Gil Gama\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274194270983991297/vO-ikdo8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3648,
                    "following_count": 4991,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 33704
                },
                "url": "https://t.co/KNdP1psrLa",
                "username": "GilGama7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-12T00:35:15.000Z",
                "description": "ele/dele fan account",
                "id": "3031688657",
                "name": "beines",
                "pinned_tweet_id": "1329632560268316674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393167008276094976/kFylKbBU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1066,
                    "following_count": 1378,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 23610
                },
                "url": "",
                "username": "luzcegante",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-31T17:19:40.000Z",
                "description": "Selenator\u25ab\ufe0f Pitty f\u00e3 \u25ab\ufe0fK\u00e9lover                       \ud83d\udd31                          \nAmo: Cazuza, Rita, C\u00e1ssia, Elis, Gaga, Rihanna, Melanie, Manu, Pabllo, Jessie",
                "id": "1024343853497757696",
                "location": "Hell de Janeiro",
                "name": "Vil\u00e3o da fam\u00edlia tradicional \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1296258006146056192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418339594312069121/9pWxIQch_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10182
                },
                "url": "",
                "username": "wasyu7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-05T10:01:00.000Z",
                "description": "meu novo twitter : @raposamoon1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 19,
                                "username": "raposamoon1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.youtube.com/channel/UChT4e\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.youtube.com/channel/UChT4eZzP0oLuEzVe2LzlPmA",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QVUlrK1R8U"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "728162570121535488",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "@raposamoon1",
                "pinned_tweet_id": "1301341358410608640",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253726832391794698/qAcXX1eF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 507,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2218
                },
                "url": "https://t.co/QVUlrK1R8U",
                "username": "raposamoon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T15:07:00.000Z",
                "description": "Quero meu pa\u00eds andando pra frente com um governo honesto. Deus a cima de tudo. Meu partido \u00e9 o Brasil. Sou de direita e ap\u00f3io o governo Bolsonaro.",
                "id": "1105847735981428736",
                "name": "Alessandra Farias VOTO AUDIT\u00c1VEL",
                "pinned_tweet_id": "1366573193696280585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375098900940533760/oyF4prtF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7408,
                    "following_count": 8081,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 104525
                },
                "url": "",
                "username": "Alessan63233707",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-24T16:02:56.000Z",
                "description": "Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amarok.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.amarok.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fGmGJ2FJz7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "999682165955756033",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "Dudu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372677575839993856/z347QSWn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1096,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121313
                },
                "url": "https://t.co/fGmGJ2FJz7",
                "username": "Dudu81320955",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-30T06:16:05.000Z",
                "description": "Cantor Gordo e Preto! \u270a\ud83c\udfff\ud83d\udd25\nS\u00e3o Paulo//contato - (11) 955712105\nASSISTA\nhttps://t.co/WCEDN0N8ra\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/watch?v=tZmh-w",
                                "end": 93,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=tZmh-w",
                                "start": 70,
                                "url": "https://t.co/WCEDN0N8ra"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1167320023905423361",
                "name": "Negrexxco",
                "pinned_tweet_id": "1222294502800531457",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253764459048435713/MnAyqOAC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 231
                },
                "url": "",
                "username": "Negrexxcoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044652,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-01T23:41:56.000Z",
                "description": "Twitter Oficial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Federativa do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nAcompanhe as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre temas ligados ao Pal\u00e1cio do Planalto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/palaciodoplana\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/palaciodoplanalto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iCTQoaqHdD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44005522",
                "location": "Bras\u00edlia-DF",
                "name": "Planalto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323323214114818/uSYMKCBU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1181052,
                    "following_count": 592,
                    "listed_count": 3088,
                    "tweet_count": 73386
                },
                "url": "https://t.co/iCTQoaqHdD",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T15:55:25.000Z",
                "description": "Autodeclarado Bolsonarista. \nRadio Web Sertanejo: https://t.co/Fnj779W1Mr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "stream.zeno.fm/zsv7p7s0m18uv",
                                "end": 73,
                                "expanded_url": "http://stream.zeno.fm/zsv7p7s0m18uv",
                                "start": 50,
                                "url": "https://t.co/Fnj779W1Mr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1049689799467122688",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "Carlos Dantas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423662734743425026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359521933101068292/ZjqDO1OL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28514,
                    "following_count": 16334,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 15801
                },
                "url": "",
                "username": "cdantas5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T18:45:23.000Z",
                "description": "Ubique Patriae Memor - Onde quer que seja eu lembro da P\u00e1tria.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889919525365456896",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gardenia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#VotoDemocr\u00e1ticoJ\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332483292466204679/AqEKiv7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2436,
                    "following_count": 3018,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40050
                },
                "url": "",
                "username": "gardenia3131",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-27T22:13:53.000Z",
                "description": "Alian\u00e7a pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83d\ude0e Brasil acima de tudo, Deus acima de todos 100% Bolsonaro",
                "id": "160335100",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patr\u00edcia Bolsoringa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336854547789176837/GAq7WyPG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6263,
                    "following_count": 6794,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24269
                },
                "url": "",
                "username": "patygcmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-23T00:09:19.000Z",
                "description": "Agente Federal Aposentado e Advogado. Sou Rebelado e Consci\u00eancia Livre.",
                "id": "136079291",
                "location": "Fortaleza-Cear\u00e1",
                "name": "Beltongomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849167304/belton_twitter_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5429,
                    "following_count": 5940,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 42139
                },
                "url": "",
                "username": "beltongomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-21T20:20:01.000Z",
                "description": "A vil\u00e3o do BBB20 & A mocinha \u2764\ufe0f",
                "id": "1219716217428201473",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ranu Forever \ud83e\uddda",
                "pinned_tweet_id": "1230611393126133760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255735349181124608/cqs6fhBj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2826
                },
                "url": "",
                "username": "Ranu_forever02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-23T11:27:23.000Z",
                "description": "- if I will never know me, how can you?               \n- look both ways before you cross my mind \n\n              - Bahia",
                "id": "91992842",
                "name": "VITU",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344079747379245056/iCO-FBzJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 302,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13579
                },
                "url": "",
                "username": "vtgmxx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-15T19:02:34.000Z",
                "description": "amo yoongi e taehyung",
                "id": "1018571542513553408",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1426663974993530880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429760938010464260/Ri21ykd6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2348,
                    "following_count": 1115,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 49810
                },
                "url": "",
                "username": "taegidaleti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-25T03:55:25.000Z",
                "description": "Divulga\u00e7\u00e3o e defesa do governo Bolsonaro. \n#pmmg #mg\n\ud83d\udccc https://t.co/VWrZxc2J1m\n\ud83d\udccc Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/zCFiAJ\n\n\u27a1\ufe0fSe INSCREVAM no meu canal \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 43,
                                "tag": "pmmg"
                            },
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 49,
                                "tag": "mg"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DMYSXwQnHv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "230344210",
                "name": "Tv_Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1424373687382335493",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411643873114402817/oRP01vAw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54676,
                    "following_count": 16434,
                    "listed_count": 36,
                    "tweet_count": 29111
                },
                "url": "https://t.co/DMYSXwQnHv",
                "username": "_TvBolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T05:35:01.000Z",
                "description": "Da sua mente cuido eu! \ud83e\udde0",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/patt.sans?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/patt.sans?igshid=t98mc60w4fw4",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AgF0aHHu9g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194851155551150080",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "PattSans",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293671877139935235/agncZTjy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 54,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 753
                },
                "url": "https://t.co/AgF0aHHu9g",
                "username": "sans_patt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-04T16:54:47.000Z",
                "description": "eita mulinga",
                "id": "367830563",
                "name": "cria do nordeste",
                "pinned_tweet_id": "1401060666723680258",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421148413639503873/VmJYClKu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1071,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21021
                },
                "url": "",
                "username": "cactinhodaju",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-31T17:31:36.000Z",
                "description": "\u2800 \u2800\ud83d\udd87..\u20d7.\n\n\u232b\u02c0\u02c0`\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e, \ud835\udfd7\ud835\udfd5.\ud835\udfd74\ua725\ua724\u00b7\u208a\u0323\u0307.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/salsepjet?s=09",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/salsepjet?s=09",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wHJ7TGtBnl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1472679080",
                "location": "Ot7",
                "name": "\ud835\udd90\ud835\udd86\u2077 #butt3r",
                "pinned_tweet_id": "1302999569010229250",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431113632109191168/Zy1dLjjW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98,
                    "following_count": 182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13789
                },
                "url": "https://t.co/wHJ7TGtBnl",
                "username": "hoseogak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-19T03:51:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1019791779175043073",
                "name": "\u0618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425471172658008069/MEwaGt5U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 917,
                    "following_count": 711,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 28877
                },
                "url": "",
                "username": "DERNSDK",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T23:39:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "348152435",
                "name": "Jaqueline Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347986931032973315/-SfXA-GP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 126,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 880
                },
                "url": "",
                "username": "jackylinda28",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-12T22:03:59.000Z",
                "description": "Comentarista BBB | Now United | Supernatural\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "id": "165921483",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370950093113810945/OFsRQlZ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1338,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 34359
                },
                "url": "",
                "username": "Johanna_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-28T02:42:43.000Z",
                "description": "eles n\u00e3o te disseram que eu era uma selvagem? fodase seu cavalo branco e a carruagem",
                "id": "1000930337919299584",
                "location": "dublin",
                "name": "dudinha lynch",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426669932016803843/ovBsXRjc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1187,
                    "following_count": 2622,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5684
                },
                "url": "",
                "username": "duwictoria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T11:49:06.000Z",
                "description": "AMAN, IME, Ex\u00e9rcito, Miss\u00e3o de Paz no Haiti, CGU, DNIT, consultor legislativo, PPI. Engenheiro e atual ministro da Infraestrutura de @JairBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 133,
                                "username": "JairBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1079070021056368641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088840156973596674/LQF3jaIf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 898663,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 1300,
                    "tweet_count": 6504
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-08-30T14:06:31.000Z",
                "description": "Os c\u00e3es farejam medo, logo n\u00e3o v\u00e3o me encontrar.",
                "id": "364877618",
                "location": "lll \u2022 25.07.2013 \u2022 08.11.2014",
                "name": "Bonekinha",
                "pinned_tweet_id": "1387652708111462401",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401356394268397594/ZJxXqgwM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 826,
                    "following_count": 1018,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 35376
                },
                "url": "",
                "username": "lib3rtar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-07T18:27:13.000Z",
                "description": "\u201cEu t\u00f4 aqui porque voc\u00ea est\u00e1 aqui\u201d - Giselle \ud83d\udc95",
                "id": "602173323",
                "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud83c\udf3b",
                "pinned_tweet_id": "715398179580055552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422032988301299715/lBTNhYS2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1281,
                    "following_count": 1086,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 72160
                },
                "url": "",
                "username": "GitieLoveyou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-16T14:55:31.000Z",
                "description": "Sou por um mundo mais justo e inclusivo.totalmente contra qualquer tipo de \u00f3dio ou intoler\u00e2ncia",
                "id": "942045529231511552",
                "location": "Campinas SP Brasil",
                "name": "Antoniel Uchoa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138219763765862400/Wc40mgkL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 939,
                    "following_count": 1126,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38198
                },
                "url": "",
                "username": "Antonie29334645",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-30T10:00:21.000Z",
                "description": "Rock and roller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/rogermoreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/rogermoreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17752026",
                "location": "SP, Brazil",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "pinned_tweet_id": "1014360842173911040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023984,
                    "following_count": 1014,
                    "listed_count": 2458,
                    "tweet_count": 217601
                },
                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-08-03T03:29:23.000Z",
                "description": "sol em surtos com ascendente em paran\u00f3ias",
                "id": "3400875881",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "R_Bandeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396003804332662789/xgXqpeQY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 68,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1354
                },
                "url": "",
                "username": "R__Bandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-24T16:11:28.000Z",
                "description": "\ud83d\udccd| Mogi Mirim\n\u264f| Escorpiano\n\ud83d\udc76\ud83c\udffb| 18 anos 31/10\n\ud83d\udcda| T\u00e9cnico em Meio Ambiente \n\ud83e\udd34\ud83c\udffb| Rei do baile de primavera 2019",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victor_montagn\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victor_montagnoli/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ja6nTjL7VV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "856541105072091136",
                "location": "Mogi Mirim, Brasil ",
                "name": "Vitinho | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430164258088759296/HWw8TPhV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 884,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9517
                },
                "url": "https://t.co/ja6nTjL7VV",
                "username": "Montagnoli_v",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-14T19:44:50.000Z",
                "description": "Insta: Stephaanysoouza\nFace: Stephany Souza",
                "id": "1106280042152316928",
                "location": "Mogi Mirim, Brasil",
                "name": "Tefaa",
                "pinned_tweet_id": "1106287925548011525",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382204949052936192/alWoIk-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1225
                },
                "url": "",
                "username": "Stephan36730251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-18T15:31:56.000Z",
                "description": "Advogado - PR,\n\nPalmeirense por amor\ud83d\udc9a\ud83d\udc37 Cascavelense por territorialidade! \ud83d\udc0d\ud83d\udda4\ud83d\udc9b\n\nHobby: comentar jogos, novelas e realitys!",
                "id": "755062556620906496",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique Copini",
                "pinned_tweet_id": "1368361182701232131",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968163901258035200/ViNyafjA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14231
                },
                "url": "",
                "username": "Joaohcopini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-27T18:54:46.000Z",
                "description": "nao sou de esquerda, sou de extrema  esquerda\n#LulaLivre\n#EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 46,
                                "tag": "LulaLivre"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 57,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1199763467542179840",
                "name": "eu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244690019320827904/WbRiZxCy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1608,
                    "following_count": 1653,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 846
                },
                "url": "",
                "username": "ynsanaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-25T15:08:17.000Z",
                "description": "Professor de F\u00edsica/Biologia da rede p\u00fablica.\nhttps://t.co/L3shwoNsBH",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "api.whatsapp.com/send?1=pt_BR&p\u2026",
                                "end": 69,
                                "expanded_url": "http://api.whatsapp.com/send?1=pt_BR&phone=5596991687178",
                                "start": 46,
                                "url": "https://t.co/L3shwoNsBH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "257496684",
                "location": "Macap\u00e1",
                "name": "\u00aeReginaldo \u00a9Concei\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799305369830952961/y_pcPogE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1542,
                    "following_count": 1018,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 47524
                },
                "url": "",
                "username": "re6i",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-24T18:29:41.000Z",
                "description": "Ex - blogueiro, modelo plus size, subcelebridade, dan\u00e7arino e ator. Comentarista de programa de TV.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/blogmundocao/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/blogmundocao/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/REY6e4G6m2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42256402",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "BlogMundoCao_",
                "pinned_tweet_id": "1400123332222193675",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423052868857307139/kUPMiSfv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1005,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 48735
                },
                "url": "https://t.co/REY6e4G6m2",
                "username": "BlogMundoCao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-21T00:05:38.000Z",
                "description": "\u26a0\ufe0fUM DOCE NA INTERNET UM MONSTRO NA VIDA...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u25b6\ufe0finstagram @thenerdcao\n\u25b6\ufe0fsnap loretex \n      78% DCNAUTA 22% MARVELTE 100%Tvzete",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 58,
                                "username": "thenerdcao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2988334119",
                "location": "America latina",
                "name": "@thenerdcao",
                "pinned_tweet_id": "1129973997612032001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424839279650525194/T3ht_AE9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 113,
                    "following_count": 123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7564
                },
                "url": "",
                "username": "CAhestranha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-04T02:34:48.000Z",
                "description": "Voc\u00ea deve estar se perguntando pq eu os reuni aqui hoje. Jornalista.",
                "id": "53571393",
                "location": "Rio, Brasil",
                "name": "Danilo Sanches",
                "pinned_tweet_id": "1423383674222006276",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366801992186793985/vq0z39GZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89514,
                    "following_count": 747,
                    "listed_count": 255,
                    "tweet_count": 266638
                },
                "url": "",
                "username": "danilo_sanches",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-04T11:59:59.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, casado, pai, empres\u00e1rio e defensor implac\u00e1vel da fam\u00edlia tradicional.",
                "id": "1157984524116156416",
                "name": "Alan Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1389009551882657801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192443972276359169/CKbqgRS__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80849,
                    "following_count": 37104,
                    "listed_count": 124,
                    "tweet_count": 4129
                },
                "url": "",
                "username": "AlanLopesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-28T10:37:03.000Z",
                "description": "acompanhem a minha vida pat\u00e9tica, 15y, viciado em grey's anatomy e vasca\u00edno @vascodagama (ele/dele)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 76,
                                "username": "vascodagama"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1111215617338675200",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "jo\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420104205243756550/50Wy49we_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 604,
                    "following_count": 1921,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37702
                },
                "url": "",
                "username": "JPnabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245896,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-04-02T16:39:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "716304139182059520",
                "name": "Frederico Rockenbach",
                "pinned_tweet_id": "1395882762901536769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297641215521939459/EwyL_kNH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6558
                },
                "url": "",
                "username": "oficialfrodo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234317798467350528",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9pnrzn4lboq7595y2dlbrgccd",
        "oldest_id": "1234313354845544449",
        "result_count": 95
    }
}