{
    "data": [
        {
            "author_id": "104026132",
            "conversation_id": "1240355521791766528",
            "created_at": "2020-03-18T19:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355521791766528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2778469698",
            "conversation_id": "1240355459674112008",
            "created_at": "2020-03-18T19:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355459674112008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075554733782417412",
            "conversation_id": "1240355417450053632",
            "created_at": "2020-03-18T19:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355417450053632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224066502342664192",
            "conversation_id": "1240355401092169731",
            "created_at": "2020-03-18T19:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355401092169731",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141815759473205249",
            "conversation_id": "1240355313141927938",
            "created_at": "2020-03-18T19:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355313141927938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056659771821043713",
            "conversation_id": "1240355286646480904",
            "created_at": "2020-03-18T19:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355286646480904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99989513",
            "conversation_id": "1240355246842445824",
            "created_at": "2020-03-18T19:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355246842445824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 108
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240355143343890432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240355139686486016"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240355143343890432",
            "created_at": "2020-03-18T19:11:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 139,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 157,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/87ZcLX4t65",
                        "end": 201,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240355143343890432/photo/1",
                        "start": 178,
                        "url": "https://t.co/87ZcLX4t65"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240355143343890432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 494,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 108
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/87ZcLX4t65"
        },
        {
            "author_id": "62814805",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240352873940226056",
            "created_at": "2020-03-18T19:02:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240352873940226056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1222704797171752960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240352695531253761",
            "created_at": "2020-03-18T19:01:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240352695531253761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106553008488398848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240352566933893121",
            "created_at": "2020-03-18T19:01:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240352566933893121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889976350638997505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240352474462126080",
            "created_at": "2020-03-18T19:00:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240352474462126080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240352023612137474",
            "created_at": "2020-03-18T18:59:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240352023612137474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1124552332275068928",
            "conversation_id": "1240350388156542977",
            "created_at": "2020-03-18T18:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240350388156542977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240349145996701697",
            "created_at": "2020-03-18T18:47:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240349145996701697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233145720544342016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240348707624833033",
            "created_at": "2020-03-18T18:45:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240348707624833033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138270725540864001",
            "conversation_id": "1240348582882000897",
            "created_at": "2020-03-18T18:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240348582882000897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "987091966767910912",
            "conversation_id": "1240348340035911682",
            "created_at": "2020-03-18T18:44:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "tag": "panelacoafavor"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "tag": "manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240348340035911682",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#panelacoafavor\n#issoaglobonaomostra \nVamos mostrar nossa for\u00e7a \n#manaus"
        },
        {
            "author_id": "62918328",
            "conversation_id": "1240347548214321159",
            "created_at": "2020-03-18T18:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240347548214321159",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062743912538890241",
            "conversation_id": "1240346324702318592",
            "created_at": "2020-03-18T18:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240346324702318592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332997355",
            "conversation_id": "1240345327770705921",
            "created_at": "2020-03-18T18:32:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9039,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 139,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2726301380",
                        "start": 59,
                        "username": "lhmandetta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240345327770705921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Eu D-U-V-I-D-O que a GLOBO transmita essa fala do ministro @lhmandetta durante a coletiva de imprensa que est\u00e1 acontecendo agora. DUVIDO!\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "18202446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240345248435523584",
            "created_at": "2020-03-18T18:32:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240345248435523584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3156620115",
            "conversation_id": "1240343705904693248",
            "created_at": "2020-03-18T18:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240343705904693248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033159966193016832",
            "conversation_id": "1240343517534322689",
            "created_at": "2020-03-18T18:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240343517534322689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "125824421",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240343004436709377",
            "created_at": "2020-03-18T18:23:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 128,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "29797128",
                        "start": 98,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/zeluizlhesdiz/\u2026",
                        "end": 172,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/zeluizlhesdiz/status/1240330323344470018",
                        "start": 149,
                        "url": "https://t.co/xphWOptLQi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240343004436709377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240330323344470018",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Cad\u00ea o Zorra @RedeGlobo  pra falar que t\u00e1 dif\u00edcil de competir com a realidade. Queria desVER isso\n@showdavida n\u00e3o me decepcione #issoaglobonaomostra https://t.co/xphWOptLQi"
        },
        {
            "author_id": "1286570990",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240220756518338561",
            "created_at": "2020-03-18T18:21:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2349288518",
                        "start": 0,
                        "username": "KAKAMENDONCASP"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "74756085",
                        "start": 31,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 44,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "68712576",
                        "start": 61,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240342455658176512",
            "in_reply_to_user_id": "2349288518",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240220756518338561",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@KAKAMENDONCASP @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlaZambelli38 @CarlosBolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "355431311",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240306655918784513",
            "created_at": "2020-03-18T18:15:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "tag": "COVID2019"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "tag": "Covid_19"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58007416",
                        "start": 0,
                        "username": "THAISVIANELLO"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "391606213",
                        "start": 52,
                        "username": "Jrodrigues1954"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240341073039417345",
            "in_reply_to_user_id": "58007416",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240306655918784513",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@THAISVIANELLO @betogagliardi #issoaglobonaomostra \n@Jrodrigues1954 \n@jfccca38 \n#coronavirusnobrasil \n#COVID2019 \n#Covid_19"
        },
        {
            "author_id": "1055573033312837633",
            "conversation_id": "1240340260703416322",
            "created_at": "2020-03-18T18:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240340260703416322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041018012999069696",
            "conversation_id": "1240340060412805121",
            "created_at": "2020-03-18T18:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240340060412805121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "220416677",
            "conversation_id": "1240339893647261698",
            "created_at": "2020-03-18T18:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240339893647261698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "545681135",
            "conversation_id": "1240339876136062982",
            "created_at": "2020-03-18T18:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240339876136062982",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1016518178455916544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240339165167988736",
            "created_at": "2020-03-18T18:07:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240339165167988736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2769853149",
            "conversation_id": "1240337718506409986",
            "created_at": "2020-03-18T18:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240337718506409986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036955610368167936",
            "conversation_id": "1240337569977643012",
            "created_at": "2020-03-18T18:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240337569977643012",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "231635747",
            "conversation_id": "1240337225017184259",
            "created_at": "2020-03-18T18:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240337225017184259",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "220416677",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240336921768984578",
            "created_at": "2020-03-18T17:59:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240336921768984578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2196894240",
            "conversation_id": "1240336437591113741",
            "created_at": "2020-03-18T17:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240336437591113741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "conversation_id": "1240336126910631938",
            "created_at": "2020-03-18T17:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240336126910631938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "783019292090564608",
            "conversation_id": "1240335904423784448",
            "created_at": "2020-03-18T17:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335904423784448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147660449669951488",
            "conversation_id": "1240335554446852096",
            "created_at": "2020-03-18T17:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335554446852096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3400618959",
            "conversation_id": "1240335522880303104",
            "created_at": "2020-03-18T17:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335522880303104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1024891285910573061",
            "conversation_id": "1240335519848050689",
            "created_at": "2020-03-18T17:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335519848050689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140092516257140736",
            "conversation_id": "1240335362683211776",
            "created_at": "2020-03-18T17:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335362683211776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240335320735985664",
            "created_at": "2020-03-18T17:52:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335320735985664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "conversation_id": "1240335260665229312",
            "created_at": "2020-03-18T17:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335260665229312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3188977629",
            "conversation_id": "1240335157837606918",
            "created_at": "2020-03-18T17:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335157837606918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "954363642539102208",
            "conversation_id": "1240335098706300930",
            "created_at": "2020-03-18T17:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335098706300930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190055995348787201",
            "conversation_id": "1240335094436507648",
            "created_at": "2020-03-18T17:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240335094436507648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73912081",
            "conversation_id": "1240334960273297412",
            "created_at": "2020-03-18T17:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240334960273297412",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "conversation_id": "1240334854778167301",
            "created_at": "2020-03-18T17:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240334854778167301",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240334522404700166",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240334519867191297"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240334522404700166",
            "created_at": "2020-03-18T17:49:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 203,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 218,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 231,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 249,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LOUeb3Syvn",
                        "end": 293,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240334522404700166/photo/1",
                        "start": 270,
                        "url": "https://t.co/LOUeb3Syvn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240334522404700166",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 288,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 45
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de agir em prol da utiliza\u00e7\u00e3o da internet banda larga para informa\u00e7\u00e3o sobre os fatos.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/LOUeb3Syvn"
        },
        {
            "author_id": "1094999170312822789",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240332176312471552",
            "created_at": "2020-03-18T17:40:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240332176312471552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240331069062352898",
            "created_at": "2020-03-18T17:35:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240331069062352898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731162444",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240326502669078533",
            "created_at": "2020-03-18T17:17:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240326502669078533",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138270725540864001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240326083620286464",
            "created_at": "2020-03-18T17:15:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240326083620286464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "63301681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240325663678238721",
            "created_at": "2020-03-18T17:14:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240325663678238721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2338160348",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240324944480931840",
            "created_at": "2020-03-18T17:11:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240324944480931840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1092459038762246144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240324293646594048",
            "created_at": "2020-03-18T17:08:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240324293646594048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1615304942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240323689536720903",
            "created_at": "2020-03-18T17:06:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240323689536720903",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1155235740390965249",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240321757569077248",
            "created_at": "2020-03-18T16:58:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240321757569077248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174618853760012288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240321397806772225",
            "created_at": "2020-03-18T16:57:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240321397806772225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103818235265339392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240320832792133632",
            "created_at": "2020-03-18T16:55:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240320832792133632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "764320880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240320710674919428",
            "created_at": "2020-03-18T16:54:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240320710674919428",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240319858581155840",
            "created_at": "2020-03-18T16:51:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240319858581155840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240319768931991553",
            "created_at": "2020-03-18T16:50:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240319768931991553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237760551348027393",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240319540304785408",
            "created_at": "2020-03-18T16:49:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240319540304785408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054737843220893705",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240319283881705472",
            "created_at": "2020-03-18T16:48:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240319283881705472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "700946018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240319137626370049",
            "created_at": "2020-03-18T16:48:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240319137626370049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000726274032259077",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240318438876348416",
            "created_at": "2020-03-18T16:45:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240318438876348416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "942928336258588673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240318066111758339",
            "created_at": "2020-03-18T16:44:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240318066111758339",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1155284106088988673",
            "conversation_id": "1240249704409182208",
            "created_at": "2020-03-18T16:43:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "123710016",
                        "start": 0,
                        "username": "rosedbarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317951414329344",
            "in_reply_to_user_id": "123710016",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240249704409182208",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@rosedbarros #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240317520730521605",
            "created_at": "2020-03-18T16:41:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317520730521605",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240317475813761024",
            "created_at": "2020-03-18T16:41:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317475813761024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170458106733707269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240317294573760513",
            "created_at": "2020-03-18T16:41:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317294573760513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83601398",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240317095826595845",
            "created_at": "2020-03-18T16:40:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317095826595845",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61951458",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240316573417684992",
            "created_at": "2020-03-18T16:38:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240316573417684992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91680645",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Leonardo DiCaprio",
                        "id": "806574997489655808",
                        "name": "Leonardo DiCaprio"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Leonardo DiCaprio",
                        "id": "806574997489655808",
                        "name": "Leonardo DiCaprio"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240315861807792128",
            "created_at": "2020-03-18T16:35:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9508,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Leonardo DiCaprio",
                        "probability": 0.988,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9623,
                        "start": 95,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240315861807792128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 230
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1201321205212598273",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do aumento do D\u00f3lar, do Leonardo DiCaprio e sobre AI-5 do Paulo Guedes #IssoaGlobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3188512024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240315711693651970",
            "created_at": "2020-03-18T16:34:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240315711693651970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135517003429687296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240314925337149442",
            "created_at": "2020-03-18T16:31:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240314925337149442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "325176152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240313651762008064",
            "created_at": "2020-03-18T16:26:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240313651762008064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240313082574000129",
            "created_at": "2020-03-18T16:24:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240313082574000129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "552392847",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240312739094036481",
            "created_at": "2020-03-18T16:22:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240312739094036481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1529537923",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240312655526727683",
            "created_at": "2020-03-18T16:22:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240312655526727683",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "785952871724580864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240312425909542919",
            "created_at": "2020-03-18T16:21:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240312425909542919",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2808588557",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240312128185212928",
            "created_at": "2020-03-18T16:20:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240312128185212928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055582836265271299",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240311857967136771",
            "created_at": "2020-03-18T16:19:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240311857967136771",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4893465034",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240311566823829509",
            "created_at": "2020-03-18T16:18:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240311566823829509",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1084607337996931074",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240311559035015168",
            "created_at": "2020-03-18T16:18:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240311559035015168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "975355831406473216",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240311481306144769",
            "created_at": "2020-03-18T16:17:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240311481306144769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033159966193016832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240311341413543936",
            "created_at": "2020-03-18T16:17:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240311341413543936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060310922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240310969202548738",
            "created_at": "2020-03-18T16:15:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240310969202548738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829462956748500992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240310879146704896",
            "created_at": "2020-03-18T16:15:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240310879146704896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240310758648545285",
            "created_at": "2020-03-18T16:15:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240310758648545285",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "347554622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240310481056870406",
            "created_at": "2020-03-18T16:13:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240310481056870406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809649581084672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240310130157268992",
            "created_at": "2020-03-18T16:12:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240310130157268992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240310058283565059",
            "created_at": "2020-03-18T16:12:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240310058283565059",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1222704797171752960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240309725578788864",
            "created_at": "2020-03-18T16:10:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240309725578788864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "411028809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240309721766203399",
            "created_at": "2020-03-18T16:10:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240309721766203399",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932039882746351618",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240309703999176704",
            "created_at": "2020-03-18T16:10:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240309703999176704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240309673573724161",
            "created_at": "2020-03-18T16:10:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240309673573724161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1240306655918784513].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1240306655918784513",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1240306655918784513"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1240355139686486016",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETagbYhX0AAiRET.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1240334519867191297",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETaNrJtWsAEUfV9.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240355139686486016"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240355143343890432",
                "created_at": "2020-03-18T19:11:25.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 111,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 126,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 139,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 157,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/87ZcLX4t65",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240355143343890432/photo/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/87ZcLX4t65"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240355143343890432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 494,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 19,
                    "retweet_count": 108
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Voucher para trabalhador\ninformal ter\u00e1 valor do\nBolsa Fam\u00edlia e dura\n4 meses Prazo ainda\npoder\u00e1 ser prorrogado\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/87ZcLX4t65"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240255879494148097"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240255881670987777",
                "created_at": "2020-03-18T12:36:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 55,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 70,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 83,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7Rhy507Vzr",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240255881670987777/photo/1",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/7Rhy507Vzr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240255881670987777",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 454,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7Rhy507Vzr"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240304090720145409"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240304093014491136",
                "created_at": "2020-03-18T15:48:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Moro",
                            "probability": 0.8872,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 98,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 113,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "start": 126,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VMt3GCJ4o0",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240304093014491136/photo/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/VMt3GCJ4o0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240304093014491136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 766,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 121
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/VMt3GCJ4o0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240334519867191297"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240334522404700166",
                "created_at": "2020-03-18T17:49:29.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 217,
                            "start": 203,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 218,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 248,
                            "start": 231,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 269,
                            "start": 249,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LOUeb3Syvn",
                            "end": 293,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240334522404700166/photo/1",
                            "start": 270,
                            "url": "https://t.co/LOUeb3Syvn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240334522404700166",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 288,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "MAIS A\u00c7\u00c3O!\nMinist\u00e9rio da ci\u00eancia e tecnologia trabalha com troca de informa\u00e7\u00f5es com mais de 10 pa\u00edses no mundo, al\u00e9m de agir em prol da utiliza\u00e7\u00e3o da internet banda larga para informa\u00e7\u00e3o sobre os fatos.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/LOUeb3Syvn"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240330323344470018",
                "created_at": "2020-03-18T17:32:47.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/albertocalmeid\u2026",
                            "end": 62,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/albertocalmeida/status/1240329932892504064",
                            "start": 39,
                            "url": "https://t.co/N2cI1Ths5V"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240330323344470018",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 860,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 42,
                    "retweet_count": 38
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1240329932892504064",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A burrice do curral e do rei do gado!! https://t.co/N2cI1Ths5V"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240220698448199680"
                    ]
                },
                "author_id": "2349288518",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240220756518338561",
                "created_at": "2020-03-18T10:17:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.9894,
                            "start": 33,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.8289,
                            "start": 90,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 196,
                            "id": "128372940",
                            "start": 182,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 209,
                            "id": "74756085",
                            "start": 197,
                            "username": "BolsonaroSP"
                        },
                        {
                            "end": 226,
                            "id": "975127727501185025",
                            "start": 210,
                            "username": "CarlaZambelli38"
                        },
                        {
                            "end": 243,
                            "id": "68712576",
                            "start": 227,
                            "username": "CarlosBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/4Zat3LQQyX",
                            "end": 267,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/KAKAMENDONCASP/status/1240220756518338561/video/1",
                            "start": 244,
                            "url": "https://t.co/4Zat3LQQyX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240220756518338561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2546,
                    "quote_count": 148,
                    "reply_count": 113,
                    "retweet_count": 1293
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Olhem a feirinha da madrugada em SP funcionando normalmente! O prefeito e o governador de SP criticaram e tentaram proibir as manifesta\u00e7\u00f5es do dia 15, mas n\u00e3o fazem o o dever deles. @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlaZambelli38 @CarlosBolsonaro https://t.co/4Zat3LQQyX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240249641301663756"
                    ]
                },
                "author_id": "123710016",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240249704409182208",
                "created_at": "2020-03-18T12:12:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Lei Imigra\u00e7\u00e3o",
                            "probability": 0.3336,
                            "start": 19,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Aloysio Nunes",
                            "probability": 0.9859,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 167,
                            "normalized_text": "RODRIGO MAIA",
                            "probability": 0.9456,
                            "start": 156,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/T3gNXa0SgQ",
                            "end": 295,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rosedbarros/status/1240249704409182208/video/1",
                            "start": 272,
                            "url": "https://t.co/T3gNXa0SgQ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240249704409182208",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 909,
                    "quote_count": 57,
                    "reply_count": 51,
                    "retweet_count": 506
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O v\u00eddeo relembra a Lei Imigra\u00e7\u00e3o n\u00ba 13445/2017 de autoria do ex senador Aloysio Nunes do PSDB. E quem era presidente da c\u00e2mara dos deputados na \u00e9poca? \n.\n.\nRODRIGO MAIA!! \n.\n.\nISSO MESMO AGORA ANDA FALANDO NAS M\u00cdDIAS, QUE N\u00c3O SABE PQ O PRESIDENTE N\u00c3O FECHOU \u00c0S FRONTEIRAS https://t.co/T3gNXa0SgQ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1201321093400813568"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Guedes",
                            "id": "1057267051335606273",
                            "name": "Paulo Guedes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Leonardo DiCaprio",
                            "id": "806574997489655808",
                            "name": "Leonardo DiCaprio"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Leonardo DiCaprio",
                            "id": "806574997489655808",
                            "name": "Leonardo DiCaprio"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1201321205212598273",
                "created_at": "2019-12-02T02:04:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.962,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Leonardo DiCaprio",
                            "probability": 0.9848,
                            "start": 40,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "normalized_text": "Paulo Guedes",
                            "probability": 0.9733,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 87,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mnADDIuQ6P",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1201321205212598273/video/1",
                            "start": 108,
                            "url": "https://t.co/mnADDIuQ6P"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1201321205212598273",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 724,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 230
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do aumento do D\u00f3lar, do Leonardo DiCaprio e sobre AI-5 do Paulo Guedes #IssoaGlobonaomostra https://t.co/mnADDIuQ6P"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-01-12T01:15:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "104026132",
                "location": "Maring\u00e1/Curitiba-PR",
                "name": "Bruna Cardoso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344277224778772481/PrrzlIAX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6401
                },
                "url": "",
                "username": "brunacarola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-08-29T13:46:28.000Z",
                "description": "Modera\u00e7\u00e3o na defesa da verdade \u00e9 servi\u00e7o prestado \u00e0 mentira. (Olavo de Carvalho)",
                "id": "2778469698",
                "name": "Daniel S.C.I. \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098101492274352128/mfdOkVxN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 197,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21445
                },
                "url": "",
                "username": "Daniel_SaCI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-20T00:53:26.000Z",
                "description": "Pai, marido, de direita sem pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o defendendo meu pa\u00eds com a pr\u00f3pria vida se preciso for;  Deus acima de tudo BRASIL ACIMA DE TODOS.",
                "id": "1075554733782417412",
                "location": "Brasil",
                "name": "Pedro Rocha !! tudo pela P\u00e1tria,selva!!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360761632373288960/NRuOdJLe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 662,
                    "following_count": 879,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27933
                },
                "url": "",
                "username": "PedroRo83416314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T20:26:37.000Z",
                "description": "Deus aben\u00e7oe o meu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nE j\u00e1 estamos no tempo em que temos que provar que a grama \u00e9 verde.",
                "id": "1224066502342664192",
                "name": "Glaucia -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224066864566980615/IuudiOkv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 107,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4015
                },
                "url": "",
                "username": "Glaucia71046178",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T21:11:05.000Z",
                "description": "Straight to the point",
                "id": "1141815759473205249",
                "location": "Anderson, Texas",
                "name": "lucianfellows",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153445047968391169/C_YljUmo_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31599
                },
                "url": "",
                "username": "lucianfellows",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T21:31:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1056659771821043713",
                "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "name": "Jonatasdejesus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126750792730329088/_C7wfkKR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2010
                },
                "url": "",
                "username": "Jonatas09777380",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-28T16:29:12.000Z",
                "description": "Professora, m\u00e3e, av\u00f3, de direita",
                "id": "99989513",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dona Raquel Nepomuceno",
                "pinned_tweet_id": "1271123179621306369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400528643328200708/fzd_A4vX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1350,
                    "following_count": 1433,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 104857
                },
                "url": "",
                "username": "Raquelnepomucen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T13:18:39.000Z",
                "description": "Conservador de Direita e Empres\u00e1rio. Apoio total ao PR Bolsonaro.                                               \n\nBolsonaroPresidenteAte2026",
                "id": "62814805",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348362948541100037/smQpJnsh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4536,
                    "following_count": 3444,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 80308
                },
                "url": "",
                "username": "AndreLCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-30T02:15:40.000Z",
                "description": "Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffb - Fam\u00edlia \ud83d\udc6a - P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 -  Direita Conservadora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\n\u274cDM \n#AliancaPeloBrasil | #BolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 74,
                                "tag": "AliancaPeloBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 95,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1222704797171752960",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Monica Schunck\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc96\ud83c\udf3b\ud83e\udd5b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424204460423884801/abqEa63O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2452,
                    "following_count": 3047,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28939
                },
                "url": "",
                "username": "Schunckadv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-15T13:49:30.000Z",
                "description": "#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1106553008488398848",
                "name": "Blenda&Bianca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327564405857464321/Kxct8Q8S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2528,
                    "following_count": 2610,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 119500
                },
                "url": "",
                "username": "bianca_blenda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T22:31:11.000Z",
                "description": "Pai de seis filhos e av\u00f4 de sete netos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889976350638997505",
                "location": "Porto Velho, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Raimundo Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256969132106547209/6JKqPf7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31001,
                    "following_count": 31302,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 97352
                },
                "url": "",
                "username": "RaimundoNLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T17:06:10.000Z",
                "description": "Conservador e Patriota. Brasil acima de tudo. Deus  acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046446114298384384",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Rauf Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293229440512806912/8hGpzPWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 743,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64701
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaRauf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T05:52:23.000Z",
                "description": "#GoBolsonaroMundial..Presidente Bolsonaro e seus apoiadores,lutando contra o comunismo e socialismo,\u00e9 o mesmo c\u00e2ncer..",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 0,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1124552332275068928",
                "name": "S\u00f4niaSantos..",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431035222955548675/N42sYeaT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1628,
                    "following_count": 2105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 144215
                },
                "url": "",
                "username": "SniaSan06304516",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3701,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500736
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T21:43:57.000Z",
                "description": "Al\u00edanca pelo Brasil. Por um Brasil melhor. Direita conservadora. N\u00famero de preferencia 38. NAO ACEITO NINGUEM DA ESQUERDA E PRINCIPALMENTE DO PT.",
                "id": "1233145720544342016",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Al\u00edanca 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365669522800332800/nLRTMwjn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 731,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37088
                },
                "url": "",
                "username": "Alianca51724545",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T02:24:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, S\u00f3cio, Casado...Patriota \u00c9 Apoiador Da Direita...BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/@manoelfilho577",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/@manoelfilho577",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLnf4dficN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138270725540864001",
                "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil",
                "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br",
                "pinned_tweet_id": "1237157836792172544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138271453659504642/iYID7eMq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31123
                },
                "url": "https://t.co/YLnf4dficN",
                "username": "manoelfilho90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-19T22:13:58.000Z",
                "description": "Antenada em tudo, mas atualmente minha maior paixao s\u00e9ries e o mundo turco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 principalmente S\u00c7K e Hanker \ud83d\udc97",
                "id": "987091966767910912",
                "location": " Am Brasil",
                "name": "alds\u00e7khanker",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402615555350278146/0DY5-h3f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 973
                },
                "url": "",
                "username": "ald_henriques",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T20:24:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "62918328",
                "name": "louranice rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249154680560783360/dpedle_z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5193
                },
                "url": "",
                "username": "louranice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T16:27:48.000Z",
                "description": "Patriota.\nBacharel em direito.\nMicroempresario.\nConservador nos costumes e liberal na economia.",
                "id": "1062743912538890241",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Roberto Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263254269907648518/3jTsdR0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 635,
                    "following_count": 1105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101984
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoVieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T20:06:40.000Z",
                "description": "Christian, Human, Husband, @SaoPauloFC Supporter, Computer Engineer, Entrepreneur and Musician |\nCasual profile |\nMy profissional profile is @ngJuninhoCruz",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 27,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 141,
                                "username": "ngJuninhoCruz"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/JuninhoCruzG3",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/JuninhoCruzG3",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/scKA0jjQ8P"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "332997355",
                "location": "Manaus, Brazil",
                "name": "Juninho Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1394366311132708868",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396576890811555840/TIsJ7zeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17037
                },
                "url": "https://t.co/scKA0jjQ8P",
                "username": "JuninhoCruzG3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-12T13:53:19.000Z",
                "description": "M\u00e9dico, ex-ministro, gestor e ficha limpa. \nDeterminado a unir o Brasil por um projeto de futuro justo e solid\u00e1rio",
                "id": "2726301380",
                "location": "Brasil",
                "name": "Henrique Mandetta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407787289397374977/P6ZZY8BR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 825326,
                    "following_count": 161,
                    "listed_count": 848,
                    "tweet_count": 1642
                },
                "url": "",
                "username": "lhmandetta",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-12-17T22:53:47.000Z",
                "description": "\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83e\udd9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "18202446",
                "location": "B\u00fazios - RJ - Brasil",
                "name": "Soraya Corvino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1343502697232740353",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107050681138073600/E7A7pqou_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1531,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 19080
                },
                "url": "",
                "username": "sorayacorvino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-11T15:06:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "3156620115",
                "name": "Daniele Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063165701488291841/mG0Fl6GC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 772,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 463407
                },
                "url": "",
                "username": "DcsbeleDaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T01:11:45.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia e p\u00e1tria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1033159966193016832",
                "location": "Sobrinho, Campo Grande",
                "name": "Ulysses Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033163075824832512/sOIAFLzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101319
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T00:20:37.000Z",
                "description": "Tem um meme pra me mostrar \ud83d\ude80 \ud83d\ude80 Me mande um PIX pra saber da minha vida \ud83d\udde3\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Importante lembrar - Antifascista \u270c\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dizpositivoconceito.wixsite.com/portfolio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://dizpositivoconceito.wixsite.com/portfolio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kfizyWbO2G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "125824421",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "\u00d4 lokinho meu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375891036237664264/UPmvUoip_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 647,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2707
                },
                "url": "https://t.co/kfizyWbO2G",
                "username": "marciioorjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245887,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-03-21T17:53:20.000Z",
                "description": "Sou m\u00e3e e,esposa dedicada.Amo minha fam\u00edlia!!!!!",
                "id": "1286570990",
                "location": "rj",
                "name": "Luciana correia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/516331150743461888/v6rh9H1y_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1244
                },
                "url": "",
                "username": "Luciana08136581",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-18T00:43:23.000Z",
                "description": "\u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\u2618\ufe0fSe elege dizendo combater corrup\u00e7\u00e3o, mas quando as investiga\u00e7\u00f5es chegam aos seus come\u00e7a blinda-los, a justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 para todos?\ud83d\udd30\u2618\ufe0f\u24c2\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83d\udd30",
                "id": "2349288518",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "KAKA MENDON\u00c7A",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404064439519924227/Y9TUKKpN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2924,
                    "following_count": 2201,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 27011
                },
                "url": "",
                "username": "KAKAMENDONCASP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978365,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152706,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323497,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1687,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185584,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-08-15T10:26:20.000Z",
                "description": "Sem Muita Voca\u00e7\u00e3o p Concordar com Tudo !",
                "id": "355431311",
                "location": "Recife - Pe",
                "name": "Josenildo Borges",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3706021672/d5f94518f06dfcb16131b6fef22c17e0_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2289,
                    "following_count": 2984,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11900
                },
                "url": "",
                "username": "JosenildoBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-18T19:15:53.000Z",
                "description": "Conservadora, m\u00e3e e casada.\n\nSocial Media do My Right News",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "myright.news",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://myright.news/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jcNNlZZ2Oj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58007416",
                "location": "BAURU / BRAZIL",
                "name": "Thais Vianello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1370325591430463489",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380587659635081222/E3WgbkFE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44905,
                    "following_count": 27590,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 81354
                },
                "url": "https://t.co/jcNNlZZ2Oj",
                "username": "THAISVIANELLO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-15T20:49:22.000Z",
                "description": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/jose-rodrigues",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/jose-rodrigues",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oU0uNqv4tE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "391606213",
                "location": "Curititiba/PR",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479713820978712577/j7JKLwpn_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40236,
                    "following_count": 24125,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 438832
                },
                "url": "https://t.co/oU0uNqv4tE",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T21:33:17.000Z",
                "description": "Seria",
                "id": "1055573033312837633",
                "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro",
                "name": "Jamile C\u00e9lia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224837872223760384/BgNtSzZA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2808,
                    "following_count": 4741,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9558
                },
                "url": "",
                "username": "CeliaJamile",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T17:36:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "1041018012999069696",
                "name": "Cl\u00e1udia Antunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129204856525328384/wikQB7Pv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 549,
                    "following_count": 713,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24052
                },
                "url": "",
                "username": "sereiantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-27T18:35:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "220416677",
                "name": "Leandro lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097596130966294528/CkWcATnh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3300,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 185514
                },
                "url": "",
                "username": "leandrodlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-05T04:24:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "545681135",
                "name": "ceruliansky",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2098960674/Babylon_5_-_White_Star_Wallpaper__yvt2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 709,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 81232
                },
                "url": "",
                "username": "ceruliansky1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-10T03:03:14.000Z",
                "description": "Aben\u00e7oada por Deus. Paraense radicada em Manaus/AM. Ativista de Direita. Dedicada \u00e0 luta por um pa\u00eds mais justo e decente. #MeuPartido\u00c9OBrasil #Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 123,
                                "tag": "MeuPartido\u00c9OBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 143,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1016518178455916544",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Sandra Solange Alves - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1430235974961934336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414952992139317255/L3838xyq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2684,
                    "following_count": 2691,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 47348
                },
                "url": "",
                "username": "SandraSolange12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-14T10:11:41.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. Junto com Bolsonaro sempre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Palmeirense \ud83d\udc9aS\u00e3o Carlos SP",
                "id": "2769853149",
                "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "name": "Adriana Pizelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373954753059811330/P2NhkQiH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1623,
                    "following_count": 2020,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80518
                },
                "url": "",
                "username": "AP3009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-04T12:34:18.000Z",
                "description": "...ou ficar a P\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil.",
                "id": "1036955610368167936",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Aloisio Mota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150807021089935360/FebYTDbu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1078,
                    "following_count": 2011,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6831
                },
                "url": "",
                "username": "MotaAloisio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-29T02:16:47.000Z",
                "description": "\u201cOu ficar a P\u00e1tria livre, ou morrer pelo Brasil!\u201d\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0",
                "id": "231635747",
                "location": "Brasil",
                "name": "Y\u03b1\u027e\u03b1\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319142207417442304/43kk8P8D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30502
                },
                "url": "",
                "username": "Yaraiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-16T01:23:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "2196894240",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u201cEst\u00e1 com som?\u201d",
                "pinned_tweet_id": "1326674981636419585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352234516644061186/4cekvDe0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2209,
                    "following_count": 938,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 74911
                },
                "url": "",
                "username": "vhscoffee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-03T19:02:02.000Z",
                "description": "F\u00e9",
                "id": "783019292090564608",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Anderson77",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214302054858022915/fjZCsjce_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 731,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24767
                },
                "url": "",
                "username": "ander0877",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T00:15:48.000Z",
                "description": "Autenticidade",
                "id": "1147660449669951488",
                "name": "Ilia Nacai",
                "pinned_tweet_id": "1221528758101905414",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157270225521434624/e-TEpJfe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3520,
                    "following_count": 3656,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54340
                },
                "url": "",
                "username": "IliaOpara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-02T23:01:06.000Z",
                "description": "Oi, eu sou o Goku do Sert\u00e3o! Noivo da mulher mais linda do mundo!\nTricolor Paulista!",
                "id": "3400618959",
                "name": "Gabriel Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1430327539671703559",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406778172692217857/INRj-Ucu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 557,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12859
                },
                "url": "",
                "username": "GokuDoSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-02T05:34:58.000Z",
                "description": "Neto do v\u00f4 Joaquim. Canhotof\u00f3bico assumido. Isso inclui o isent\u00e3o simpatizante e os liberanos. Sou o rob\u00f4 mais robotizado do Twitter. Cheio de bugs.",
                "id": "1024891285910573061",
                "name": "Bolsoldado",
                "pinned_tweet_id": "1145331406048043008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025815501610598402/ejuiYoRt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42179
                },
                "url": "",
                "username": "bolsoldado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T03:03:32.000Z",
                "description": "4\u00b0 Conta. N\u00e3o desistirei.\nCrist\u00e3o, Conservador, Op do Direito, Advogar sempre, apaixonado por Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Geopol\u00edtica, Flamenguista.\nJo\u00e3o 8:32.",
                "id": "1140092516257140736",
                "location": "Manaus AM",
                "name": "Andr\u00e9 Queiroz",
                "pinned_tweet_id": "1366425264859848709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423447259962908673/44lqpKOJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57494
                },
                "url": "",
                "username": "AndreQueirozz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T23:47:39.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma pe\u00e7a de teatro que n\u00e3o permite ensaios. Por isto, cante, chore, dance, ria e viva intensamente, antes que a cortina se feche e acabe sem aplausos.",
                "id": "1114676069968306181",
                "name": "Rosmary Felix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163591595045924864/4qGR9Z7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4043,
                    "following_count": 4490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124623
                },
                "url": "",
                "username": "FelixRosmary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-21T02:55:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3188977629",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rafael Fig.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242995757382275072/W4H52pjb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 593,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17186
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelfig38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-19T14:43:18.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc40\u2764O AMOR N\u00c3O \u00c9 UMA PALAVRA. O AMOR \u00c9 UMA PESSOA QUE AJUDA, CUIDA, TRATA E SE IMPORTA COM A DOR DO OUTRO\u2764",
                "id": "954363642539102208",
                "location": "Brasil",
                "name": "S\u00e9rgio Reis GQP News - Perfil de apoio!\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1431306162918547466",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429800899296256003/gzkB4XKk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9190,
                    "following_count": 7384,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 159132
                },
                "url": "",
                "username": "arsol2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T00:01:05.000Z",
                "description": "SI VIS PACEM PARA BELLUM\nFIDES EST FIDES\nDAVI VENCER\u00c1 O GIGANTE ADORMECIDO...A SEMENTE FOI PLANTADA , A FLORADA APROXIMA -SE...",
                "id": "1190055995348787201",
                "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369839526751920128/4AV2aUq1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2035,
                    "following_count": 2509,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 66217
                },
                "url": "",
                "username": "JOOFONTEBASSO1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T16:04:05.000Z",
                "description": "Jovem Sra,din\u00e2mica extrovertida, bem humorada,espirituosa, m\u00e3e, av\u00f3,  Anti petista.Anti Corruptos Por um Brasil Melhor pra meus filhos e netos  Bolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "73912081",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89e\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403107889238118409/AslcrKbj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2352,
                    "following_count": 2126,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 64278
                },
                "url": "",
                "username": "LauritaBernarde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223729
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-11T16:38:41.000Z",
                "description": "Endireita Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "id": "1094999170312822789",
                "name": "Ana L\u00facia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1167829543438229506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238191152110743557/Z8Fz57Qy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1301,
                    "following_count": 1422,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17100
                },
                "url": "",
                "username": "AnaLciaBaker1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T18:02:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "731162444",
                "location": "Porto Alegre RS",
                "name": "FLAUBIANO RIBEIRO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073752795881312257/xBBZzR8T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 364,
                    "following_count": 392,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43296
                },
                "url": "",
                "username": "FLAUBIANO52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-05T23:54:51.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "63301681",
                "location": "Brazil",
                "name": "Isidoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644590008280711173/KDSeHN6Q_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2762,
                    "following_count": 3381,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 288051
                },
                "url": "",
                "username": "Isleite",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-11T10:42:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "2338160348",
                "name": "Henk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053448519590273027/cmnfwFzj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 404,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 40092
                },
                "url": "",
                "username": "HenkGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-04T16:25:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1092459038762246144",
                "name": "Nilza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092461717861396480/cELVs-A9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1594,
                    "following_count": 1545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 99083
                },
                "url": "",
                "username": "Nilza88545505",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-23T13:42:39.000Z",
                "description": "casada 3 filhos e 2 netas// bbb",
                "id": "1615304942",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "ana Kampos\ud83c\udf35\ud83e\udd8b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367258885904609280/jZK4y3kL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 823,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 146565
                },
                "url": "",
                "username": "analuciakampos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T21:57:18.000Z",
                "description": "Eleitor d Bolsonaro e d quem ele indicar, armamentista, liberal, patriota. \u00d1 sigo perfil sem post.\n\ud83d\udeab LISTAS e \ud83d\udeab DM. N\u00e3o sigo conta c cadeado.",
                "id": "1155235740390965249",
                "location": "Bras\u00edlia (de Juiz de Fora/MG)",
                "name": "Christiano Louzada #TratamentoPrecoceSalvaVidas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349178612809953280/WF85sVo3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3771,
                    "following_count": 3814,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23434
                },
                "url": "",
                "username": "CristanoLouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-19T09:39:08.000Z",
                "description": "naturalidade",
                "id": "1174618853760012288",
                "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "name": "Charles Brand\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409973917603803147/2IheknOP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 903,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20080
                },
                "url": "",
                "username": "Charlesbrandao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-08T00:42:30.000Z",
                "description": "Brasileira indignada com \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e impunidade. LAVAJATISTA at\u00e9 a alma. Apaixonada pelos animais e o mar.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/ana.l.ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/ana.l.ferreira.779",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HJqScp025b"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103818235265339392",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Ana Lu\u00edza \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1426943793329233927",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301554656783618049/0hnAP9rT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1532,
                    "following_count": 1680,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 88720
                },
                "url": "https://t.co/HJqScp025b",
                "username": "AnaLuizaHolan10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-17T19:40:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "764320880",
                "name": "Jacqueline T. 17 Humana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050502948592250880/2jH8a9_8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2568,
                    "following_count": 4956,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 96079
                },
                "url": "",
                "username": "jacquelinetapi8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-26T19:07:04.000Z",
                "description": "\u05d7\u05d6\u05e7\u05d9\u05d4\u05d5",
                "id": "342896305",
                "location": "Sorocaba-SP",
                "name": "Ezequias Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901194236594466818/fUlW99BS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36680,
                    "following_count": 8001,
                    "listed_count": 94,
                    "tweet_count": 925016
                },
                "url": "",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-11T15:21:38.000Z",
                "description": "A maior parte do povo brasileiro \u00e9 de gente trabalhadora e honesta... Por mais de 130 anos deixamos os abutres atrapalhar as nossas vidas. Chega! Viva o Brasil.",
                "id": "1237760551348027393",
                "name": "Brasileiro patriota monarquista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422174871979692037/M7UXUkPT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494,
                    "following_count": 958,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 600
                },
                "url": "",
                "username": "Brasileiromona1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-23T14:14:32.000Z",
                "description": "N\u00e3o tenho pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o !Prezados n\u00e3o estou a venda!",
                "id": "1054737843220893705",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ana Claudia Pezzutto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429445858433589253/btOSdG4B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1002,
                    "following_count": 1122,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 46990
                },
                "url": "",
                "username": "AnaPezzutto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-17T12:12:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "700946018",
                "name": "K\u00e9ssia Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236360173880512512/RD-9L2Vm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 728,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26417
                },
                "url": "",
                "username": "kessiasnts",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T13:11:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000726274032259077",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "Marcos Chaar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 112873
                },
                "url": "",
                "username": "chaar_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-19T01:23:28.000Z",
                "description": "#Gr\u00eamioCampeonMC \ud83c\udfc6 #Gr\u00eamioCampeonLA  \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6  #Gr\u00eamioCampeonCB \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #Gr\u00eamioCampeonBR  \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \n#GremistaSegueGremista\n#AntiIVI \n#Crist\u00e3oConservadorMonarquist",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "tag": "Gr\u00eamioCampeonMC"
                            },
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 19,
                                "tag": "Gr\u00eamioCampeonLA"
                            },
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 42,
                                "tag": "Gr\u00eamioCampeonCB"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 65,
                                "tag": "Gr\u00eamioCampeonBR"
                            },
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 87,
                                "tag": "GremistaSegueGremista"
                            },
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 110,
                                "tag": "AntiIVI"
                            },
                            {
                                "end": 149,
                                "start": 120,
                                "tag": "Crist\u00e3oConservadorMonarquist"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/DagoRe\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/DagoReparler/posts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HFRmvg0MPR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "942928336258588673",
                "location": "Farroupilha, Brasil",
                "name": "Dago O Retuitero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddfc \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "pinned_tweet_id": "957313418817662976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193171763162763264/zRYnhiFH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1074,
                    "following_count": 1892,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35092
                },
                "url": "https://t.co/HFRmvg0MPR",
                "username": "dago_willer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-28T01:09:29.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nConservadora, crist\u00e3, Amo minha fam\u00edlia e meu pa\u00eds!!",
                "id": "1155284106088988673",
                "name": "Renata",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421452215424888838/IQw1KT18_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 836,
                    "following_count": 1123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7107
                },
                "url": "",
                "username": "Renata34424290",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-17T00:33:29.000Z",
                "description": "Instagram: https://t.co/dQqWhh9J9X facebook: https://t.co/dyuO7Hf1nz. Pix agoranoticiasbrasil@gmail.com Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/rosedbarros",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/rosedbarros",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/dQqWhh9J9X"
                            },
                            {
                                "display_url": "facebook.com/RoseDBarros/",
                                "end": 68,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/RoseDBarros/",
                                "start": 45,
                                "url": "https://t.co/dyuO7Hf1nz"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.agoranoticiasbrasil.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6tm4RuJ5wS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "123710016",
                "location": "Sao Paulo State, Brazil",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "pinned_tweet_id": "1017214222508462086",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423087685959290882/aWdrMtg1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136024,
                    "following_count": 7896,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 263203
                },
                "url": "https://t.co/6tm4RuJ5wS",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T22:06:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170458106733707269",
                "name": "Nicolina Franze\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "pinned_tweet_id": "1251343852054683648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371708684439588865/aC6IbixQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1570,
                    "following_count": 1481,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59819
                },
                "url": "",
                "username": "FranzeNicolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T13:40:12.000Z",
                "description": "F\u00e9 em Deus e p\u00e9 na t\u00e1bua! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "83601398",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Mari Senac",
                "pinned_tweet_id": "1241285349864812544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077294412521193472/F8Bk-_RS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2636,
                    "following_count": 2428,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26366
                },
                "url": "",
                "username": "httpMari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-01T03:34:35.000Z",
                "description": "BOLSONARO PRESIDENTE 17  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "id": "61951458",
                "location": "Mococa, Brasil",
                "name": "Ricardo Lacerda - 15/03 EU VOU",
                "pinned_tweet_id": "721006935227678720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422486151881969664/dFsAvFxR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1899,
                    "following_count": 2142,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35041
                },
                "url": "",
                "username": "rklacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-21T23:51:16.000Z",
                "description": "Accountant, directioner, mixer, harmonizer, camilizer, swiftie e gavassier!!! F\u00e3 louca de G.A., tributo, divergente, potterhead e ca\u00e7adora de sombras!!! \ud83d\udcda\ud83d\udcda",
                "id": "91680645",
                "location": "Coxa do Harry Styles ",
                "name": "Cacto da Juliette\u2764\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "873353000089268225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422313444657750018/oteSyARt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1082,
                    "following_count": 1239,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 55366
                },
                "url": "",
                "username": "weknowakemeup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53993,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20088
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-20T21:42:44.000Z",
                "description": "EsPCEx, UFRJ (Administra\u00e7\u00e3o e Direito), FGV (P\u00f3s em Finan\u00e7as Corporativas).",
                "id": "3188512024",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Z\u00e9 Povinho quer Limpeza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/590269588572602369/BmS86oJO_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31292
                },
                "url": "",
                "username": "ze__povinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T12:02:05.000Z",
                "description": "Entrei no twitter para seguir, apoiar Presidente Bolsonaro. Por um Brasil mais justo para todos.",
                "id": "1135517003429687296",
                "location": "Santo Andr\u00e9 - SP",
                "name": "suzete souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393017759009808385/-l745L0P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1916,
                    "following_count": 2328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88455
                },
                "url": "",
                "username": "suzetesouza5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-27T21:25:54.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "325176152",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Rosivaldo Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429096572495831046/vgWqsukA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4046,
                    "following_count": 4959,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51025
                },
                "url": "",
                "username": "d_rosi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-13T01:08:43.000Z",
                "description": "Sou serva do nosso Senhor Jesus Cristo. Amo minha Fam\u00edlia e o nosso Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a",
                "id": "552392847",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.",
                "name": "Valquele - Brasil 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1386029102348607495",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350030933278285824/58WLp3su_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2748,
                    "following_count": 2926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107716
                },
                "url": "",
                "username": "Valquele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-19T02:57:33.000Z",
                "description": "\u00a8Nada em mim foi covarde, nem mesmo as desist\u00eancias.... Desistir, ainda que n\u00e3o pare\u00e7a foi meu maior ato de coragem.... \u00a8",
                "id": "1529537923",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa SC Brasil",
                "name": "ReginaBolsonaroBalne\u00e1rioCambori\u00faSC",
                "pinned_tweet_id": "672894343833874432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271479296411009024/8QI5Lqab_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 351,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3189
                },
                "url": "",
                "username": "reginabalneario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-11T21:19:01.000Z",
                "description": "CONSERVADOR, PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 AMO MEU BRASIL #BOLSONARO 2022 ,Brasil ACIMA DE TUDO DEUS ACIMA DE TODOS, #VIVA NOSSO EX\u00c9RCITO BRASILEIRO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1:.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 44,
                                "tag": "BOLSONARO"
                            },
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 103,
                                "tag": "VIVA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "785952871724580864",
                "location": "Bahia ",
                "name": "Cristiano Oficial",
                "pinned_tweet_id": "1404123920417103874",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405146931022622720/fQHr0xA__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4552,
                    "following_count": 4954,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34225
                },
                "url": "",
                "username": "CristianoAASS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-05T17:33:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "2808588557",
                "name": "Renato Santiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1181441841503309825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747113762667307008/ffPcpZqi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1460,
                    "following_count": 1739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20004
                },
                "url": "",
                "username": "renatosr1504",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T22:12:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1055582836265271299",
                "name": "jane graupner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101112825261580291/7qs0nj5s_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31900
                },
                "url": "",
                "username": "GraupnerJane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-09T23:12:37.000Z",
                "description": "Serva e apaixonada por Jesus, casada e m\u00e3e de duas meninas, conservadora de direita e Nutricionista",
                "id": "4893465034",
                "name": "Rafaela manica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327227039812874240/XQCnULgK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30828
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelaManica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-14T00:25:15.000Z",
                "description": "Monarquista Patriota \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a",
                "id": "1084607337996931074",
                "name": "Efra Battista",
                "pinned_tweet_id": "1339058116403617798",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375675281365741568/PdizvlWr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 127,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9559
                },
                "url": "",
                "username": "efrabattiston",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-18T12:58:46.000Z",
                "description": "Patriota, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cat\u00f3lica!Orgulhosa de ser Bolsonarista!!Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "id": "975355831406473216",
                "name": "@SolCarmezimGott",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230237850140053505/BMYdg4-i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 934,
                    "following_count": 1435,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39194
                },
                "url": "",
                "username": "SGottschild",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-04T12:19:51.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, casado, pai, empres\u00e1rio e defensor implac\u00e1vel da fam\u00edlia tradicional.",
                "id": "1060310922",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ERICK ROCHA!.....",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427052648931414018/RcpbPxp1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 824,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45016
                },
                "url": "",
                "username": "ErickRock1966",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T22:52:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "829462956748500992",
                "name": "Joabe Santana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419979170105499648/UtqTn3jw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77551
                },
                "url": "",
                "username": "JoabeSantana9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T00:04:26.000Z",
                "description": "Existem tr\u00eas vers\u00f5es dos fatos, a minha , a sua e a verdadeira.",
                "id": "347554622",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rogerio Gutierre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194360875412578305/9XUaaPjr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 325,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10018
                },
                "url": "",
                "username": "RogerioGutierre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:03:06.000Z",
                "description": "Engenheira Florestal, T\u00e9c. em Meio Ambiente e T\u00e9c. em Agroneg\u00f3cio",
                "id": "1129809649581084672",
                "name": "EngflorestalKarina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133173922936086529/N_4G88X__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5322
                },
                "url": "",
                "username": "EngflorestalK",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97606
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-12T22:13:51.000Z",
                "description": "eu",
                "id": "411028809",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilson Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060219211849613313/foqDXAI8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22018
                },
                "url": "",
                "username": "limasdpm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-19T00:16:39.000Z",
                "description": "Corinthiano eterno apaixonado",
                "id": "932039882746351618",
                "location": "Assis, Brasil",
                "name": "Rodrigo Henrique avante BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "pinned_tweet_id": "1240796609752989697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385624822097530881/qyBbKb8A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1737,
                    "following_count": 3320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107095
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigoSCCPnapu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1240355521791766528",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dcz8wubys9b7bw0ncxtxqby54t",
        "oldest_id": "1240309673573724161",
        "result_count": 100
    }
}