{
    "data": [
        {
            "author_id": "2152922771",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995190727434241",
            "created_at": "2020-01-06T01:26:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995190727434241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "133878559",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995187044864000",
            "created_at": "2020-01-06T01:26:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995187044864000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147938968773758977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213995103603302400",
            "created_at": "2020-01-06T01:26:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995103603302400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1167813433129132033",
            "conversation_id": "1213995014885388289",
            "created_at": "2020-01-06T01:25:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "Bolsonaro Brasil",
                        "probability": 0.8932,
                        "start": 63,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "normalized_text": "Alexandre Frota",
                        "probability": 0.9935,
                        "start": 92,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213995014885388289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 335
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211454722214944769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: O quadro #issoaglobon\u00e3omostra que teve Big Bolsonaro Brasil esqueceu de Alexandre Frota que tamb\u00e9m foi pro pared\u00e3o. \n\nQ\u2026"
        },
        {
            "author_id": "464186837",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994999945273345",
            "created_at": "2020-01-06T01:25:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994999945273345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66223821",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994961911373824",
            "created_at": "2020-01-06T01:25:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994961911373824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1073666253481488386",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994882882252802",
            "created_at": "2020-01-06T01:25:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994882882252802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "212055230",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994855631933442",
            "created_at": "2020-01-06T01:25:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994855631933442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "391627325",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994736257830913",
            "created_at": "2020-01-06T01:24:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994736257830913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189620820324356096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994645123940354",
            "created_at": "2020-01-06T01:24:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994645123940354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150043891",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994569349640192",
            "created_at": "2020-01-06T01:23:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994569349640192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1209952704270938113",
            "conversation_id": "1213993307233226752",
            "created_at": "2020-01-06T01:23:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Austr\u00e1lia",
                        "probability": 0.9936,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1209132128891482112",
                        "start": 0,
                        "username": "aps_sccp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994402894487553",
            "in_reply_to_user_id": "1209132128891482112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213993307233226752",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@aps_sccp Sobre o inc\u00eandio na Austr\u00e1lia e a incompet\u00eancia do governo de la... #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3340413190",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994325887070208",
            "created_at": "2020-01-06T01:22:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994325887070208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "885187998295437315",
            "conversation_id": "1213994281142292482",
            "created_at": "2020-01-06T01:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994281142292482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44938579",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994245939441665",
            "created_at": "2020-01-06T01:22:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994245939441665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "89760148",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213982202955997187",
            "created_at": "2020-01-06T01:22:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 0,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "113959877",
                        "start": 11,
                        "username": "alanacristinabb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994225399947265",
            "in_reply_to_user_id": "89760148",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213992987480461312",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@rodpocket @alanacristinabb Aproveitando q fui notado t\u00f4 prestes a iniciar meu TCC e o #IssoAGloboN\u00e3oMostra vai ser parte do meu objeto emp\u00edrico de estudo, junto c o fant\u00e1stico sobre converg\u00eancia midi\u00e1tica e cultura e posso precisar de umas entrevistas. Ser\u00e1 q rola contigo? Se sim como mantemos contato?"
        },
        {
            "author_id": "1096554979232489473",
            "conversation_id": "1213994124195577856",
            "created_at": "2020-01-06T01:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994124195577856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2631529864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213994086740451328",
            "created_at": "2020-01-06T01:21:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213994086740451328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "26230908",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993993899593728",
            "created_at": "2020-01-06T01:21:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993993899593728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2178094128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993992003690496",
            "created_at": "2020-01-06T01:21:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993992003690496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53475809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993966288490497",
            "created_at": "2020-01-06T01:21:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993966288490497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046400310917451777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993907262021633",
            "created_at": "2020-01-06T01:21:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993907262021633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164349625",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993862575865856",
            "created_at": "2020-01-06T01:21:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993862575865856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3105108615",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993807425015808",
            "created_at": "2020-01-06T01:20:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993807425015808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993769298739200",
            "created_at": "2020-01-06T01:20:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993769298739200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993752693477376",
            "created_at": "2020-01-06T01:20:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/bibonunes1/sta\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bibonunes1/status/1213901031450517506",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/iCFg32wgcl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993752693477376",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213901031450517506",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/iCFg32wgcl"
        },
        {
            "author_id": "885187998295437315",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993621076226048",
            "created_at": "2020-01-06T01:20:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993621076226048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1895821638",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993598527721485",
            "created_at": "2020-01-06T01:20:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993598527721485",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052349723527573504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993493674287105",
            "created_at": "2020-01-06T01:19:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993493674287105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "507509185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993484421672965",
            "created_at": "2020-01-06T01:19:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993484421672965",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2702507592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993465291382784",
            "created_at": "2020-01-06T01:19:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993465291382784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55874319",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993410790674432",
            "created_at": "2020-01-06T01:19:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993410790674432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1904746627",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993360240840704",
            "created_at": "2020-01-06T01:19:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993360240840704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "914500654089072642",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993356180774914",
            "created_at": "2020-01-06T01:19:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993356180774914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "93060598",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993311784095746",
            "created_at": "2020-01-06T01:18:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993311784095746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "204494751",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993262689783808",
            "created_at": "2020-01-06T01:18:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993262689783808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082004380591812609",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993186613485568",
            "created_at": "2020-01-06T01:18:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993186613485568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2235327544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993167688744960",
            "created_at": "2020-01-06T01:18:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993167688744960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044412017250103296",
            "conversation_id": "1213993143789637632",
            "created_at": "2020-01-06T01:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993143789637632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "166793300",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993061107322881",
            "created_at": "2020-01-06T01:17:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993061107322881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "151588533",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993044573339649",
            "created_at": "2020-01-06T01:17:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9955,
                        "start": 81,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1216038379537694720",
                        "start": 3,
                        "username": "DanielKastro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ow.ly/lNwF50xNtNx",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "http://ow.ly/lNwF50xNtNx",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/1Bx44Ovn5R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993044573339649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213935721431674880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DanielKastro: O #IssoaGloboN\u00e3oMostra \u00e9 bem incisivo ao criticar o governo de Jair Bolsonaro\nhttps://t.co/1Bx44Ovn5R"
        },
        {
            "author_id": "186251759",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213993033907224582",
            "created_at": "2020-01-06T01:17:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213993033907224582",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "89760148",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213982202955997187",
            "created_at": "2020-01-06T01:17:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 210,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 0,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "113959877",
                        "start": 11,
                        "username": "alanacristinabb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992987480461312",
            "in_reply_to_user_id": "54745785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213992499288653825",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@rodpocket @alanacristinabb Vc merece o mundo e poderia ficar de f\u00e9rias p sempre mas a gente n sobreviveria todo domingo sem nosso quadro querido. Entenda q agora o fant\u00e1stico \u00e9 lembrado em duas eras: antes do #IssoAGloboN\u00e3oMostra e depois \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "3424286235",
            "conversation_id": "1213992984611639297",
            "created_at": "2020-01-06T01:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992984611639297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2349727906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992940521054210",
            "created_at": "2020-01-06T01:17:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992940521054210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139281105738240000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992886108340225",
            "created_at": "2020-01-06T01:17:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992886108340225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050249019786706945",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992827291615232",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992827291615232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992787403780097",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992787403780097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242282207",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992739123204097",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992739123204097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161365033504448512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992683573850112",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992683573850112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "619254805",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992657955020802",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992657955020802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54210915",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992638212378624",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992638212378624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115400760676749312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992617681272832",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992617681272832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "540125118",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992614053187584",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992614053187584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210130729419575296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992612824338434",
            "created_at": "2020-01-06T01:16:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992612824338434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706319712616062977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992563067277319",
            "created_at": "2020-01-06T01:15:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992563067277319",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "826473637347733505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992497267007489",
            "created_at": "2020-01-06T01:15:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992497267007489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068304753564766209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992494251302916",
            "created_at": "2020-01-06T01:15:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992494251302916",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191263548",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992490237341696",
            "created_at": "2020-01-06T01:15:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992490237341696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "870991273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992483312590848",
            "created_at": "2020-01-06T01:15:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992483312590848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3164500167",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992447983915010",
            "created_at": "2020-01-06T01:15:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992447983915010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "143594682",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992409694113794",
            "created_at": "2020-01-06T01:15:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992409694113794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "157797536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992214558380032",
            "created_at": "2020-01-06T01:14:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992214558380032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "97123913",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992158090403841",
            "created_at": "2020-01-06T01:14:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992158090403841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "882053744292233216",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992105401565188",
            "created_at": "2020-01-06T01:14:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992105401565188",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3355079289",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992081376583683",
            "created_at": "2020-01-06T01:14:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992081376583683",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199452917411045384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992026657701888",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992026657701888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "924957799993499649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992019955191808",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992019955191808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "123590008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213992015211446274",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213992015211446274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991987097088000",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/GFiuza_Oficial\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GFiuza_Oficial/status/1213845768198594561",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/oqzJVxJr3k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991987097088000",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213845768198594561",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/oqzJVxJr3k"
        },
        {
            "author_id": "254671378",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991901738741760",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991901738741760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195126347108159488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991900652490754",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991900652490754",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991839814078464",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1213881351536930816",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/lCaltbvyW0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991839814078464",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213881351536930816",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fant\u00e1stico https://t.co/lCaltbvyW0"
        },
        {
            "author_id": "176995476",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991839402991616",
            "created_at": "2020-01-06T01:13:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991839402991616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2971498835",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991808474198026",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991808474198026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068196170915303424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991778870841346",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991778870841346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54267253",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991753151332352",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991753151332352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2857111504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991701720776705",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991701720776705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "920263644981747712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991637631848449",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991637631848449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1656290641",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991617729875968",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991617729875968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "330018618",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991614991011856",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991614991011856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991573224148992",
            "created_at": "2020-01-06T01:12:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "tag": "IranUsa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                        "end": 66,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1213847852520288258",
                        "start": 43,
                        "url": "https://t.co/mqsNoxbbIQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991573224148992",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213847852520288258",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra \n#IranUsa https://t.co/mqsNoxbbIQ"
        },
        {
            "author_id": "582262033",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991534200262656",
            "created_at": "2020-01-06T01:11:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991534200262656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1855770062",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991444261810181",
            "created_at": "2020-01-06T01:11:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991444261810181",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "833004573203763201",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991412393529344",
            "created_at": "2020-01-06T01:11:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991412393529344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044353045126172672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991372660838400",
            "created_at": "2020-01-06T01:11:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991372660838400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123055030985273344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991333691580422",
            "created_at": "2020-01-06T01:11:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991333691580422",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991327701979136",
            "created_at": "2020-01-06T01:11:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/carteiroreaca/\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carteiroreaca/status/1213991001951473664",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/oG2F5TesHd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991327701979136",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213991001951473664",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/oG2F5TesHd"
        },
        {
            "author_id": "832046912706592770",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991280696610823",
            "created_at": "2020-01-06T01:10:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991280696610823",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2558848864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991205362655232",
            "created_at": "2020-01-06T01:10:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991205362655232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "34772755",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991192817520641",
            "created_at": "2020-01-06T01:10:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991192817520641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103408529963134976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991075867774976",
            "created_at": "2020-01-06T01:10:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991075867774976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "442197443",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991034990059520",
            "created_at": "2020-01-06T01:09:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991034990059520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2999530600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213991017692749824",
            "created_at": "2020-01-06T01:09:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213991017692749824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299951746",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213990992032026625",
            "created_at": "2020-01-06T01:09:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213990992032026625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3342808085",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213990971224068097",
            "created_at": "2020-01-06T01:09:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213990971224068097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ai bolsominions, de f\u00e9rias at\u00e9 mar\u00e7o,hein?  #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1126550073700245504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213990950697152512",
            "created_at": "2020-01-06T01:09:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213990950697152512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081541331221131264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213990888604676101",
            "created_at": "2020-01-06T01:09:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213990888604676101",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aps_sccp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aps_sccp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aps_sccp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1209132128891482112].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1209132128891482112",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1209132128891482112"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1213993307233226752].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1213993307233226752",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1213993307233226752"
        }
    ],
    "includes": {
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1211454642175008769"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "conversation_id": "1211454722214944769",
                "created_at": "2019-12-30T01:11:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Bolsonaro Brasil",
                            "probability": 0.8803,
                            "start": 43,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "normalized_text": "Alexandre Frota",
                            "probability": 0.9946,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 203,
                            "normalized_text": "Bolsonaro Brasil",
                            "probability": 0.7254,
                            "start": 188,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/H8nVXxuf6A",
                            "end": 229,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1211454722214944769/video/1",
                            "start": 206,
                            "url": "https://t.co/H8nVXxuf6A"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211454722214944769",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1313,
                    "quote_count": 59,
                    "reply_count": 44,
                    "retweet_count": 335
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O quadro #issoaglobon\u00e3omostra que teve Big Bolsonaro Brasil esqueceu de Alexandre Frota que tamb\u00e9m foi pro pared\u00e3o. \n\nQuem vai ser o pr\u00f3ximo a ir pro pared\u00e3o e ser escolhido a sair do Big Bolsonaro Brasil? https://t.co/H8nVXxuf6A"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "author_id": "89760148",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213982202955997187",
                "created_at": "2020-01-06T01:17:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 210,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "1377909103075463169",
                            "start": 0,
                            "username": "RodPocket"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "id": "113959877",
                            "start": 11,
                            "username": "alanacristinabb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213992987480461312",
                "in_reply_to_user_id": "54745785",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213992499288653825",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@rodpocket @alanacristinabb Vc merece o mundo e poderia ficar de f\u00e9rias p sempre mas a gente n sobreviveria todo domingo sem nosso quadro querido. Entenda q agora o fant\u00e1stico \u00e9 lembrado em duas eras: antes do #IssoAGloboN\u00e3oMostra e depois \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"
            },
            {
                "author_id": "3406756888",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213901031450517506",
                "created_at": "2020-01-05T19:12:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Carlos Bolsonaro",
                            "probability": 0.9931,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "normalized_text": "RJ",
                            "probability": 0.8213,
                            "start": 78,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.9824,
                            "start": 162,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "894146230dd1d42d"
                },
                "id": "1213901031450517506",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2616,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 56,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Agora tentam dizer que Carlos Bolsonaro tamb\u00e9m fazia rachadinha, na C\u00e2mara do RJ, entre 2001 e 2008.\nInvestigam vidas para achar um erro, enquanto em governos do PT, jamais fizeram isso.\nO que a falta de dinheiro n\u00e3o faz... Acabou o dinheiro pra apoiar governo... desespero vem..."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "author_id": "43340817",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710944538386432",
                            "name": "Daniel Castro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710944538386432",
                            "name": "Daniel Castro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213935721431674880",
                "created_at": "2020-01-05T21:30:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 76,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9951,
                            "start": 63,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "ow.ly/lNwF50xNtNx",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "http://ow.ly/lNwF50xNtNx",
                            "start": 78,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/como-quadro-de-humor-do-fantastico-virou-o-maior-critico-ao-governo-de-bolsonaro-31994",
                            "url": "https://t.co/1Bx44Ovn5R"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213935721431674880",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Hootsuite Inc.",
                "text": "O #IssoaGloboN\u00e3oMostra \u00e9 bem incisivo ao criticar o governo de Jair Bolsonaro\nhttps://t.co/1Bx44Ovn5R"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1213982202955997187",
                "created_at": "2020-01-06T01:15:41.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 6,
                            "id": "89760148",
                            "start": 0,
                            "username": "rhaic"
                        },
                        {
                            "end": 23,
                            "id": "113959877",
                            "start": 7,
                            "username": "alanacristinabb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213992499288653825",
                "in_reply_to_user_id": "89760148",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213992328274305025",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@rhaic @alanacristinabb issooooo"
            },
            {
                "author_id": "2804949532",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213845768198594561",
                "created_at": "2020-01-05T15:32:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "DataLula",
                            "probability": 0.4477,
                            "start": 20,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Luiz In\u00e1cio da Silva",
                            "probability": 0.9722,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.8942,
                            "start": 215,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213845768198594561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 18096,
                    "quote_count": 159,
                    "reply_count": 445,
                    "retweet_count": 3583
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Segundo o Instituto DataLula, Luiz In\u00e1cio da Silva tem a confian\u00e7a de 171% dos brasileiros q acham q bandido bom \u00e9 bandido solto. A pesquisa ouviu a totalidade da popula\u00e7\u00e3o \u00e0 bordo do jatinho de um amigo dele. OBS: Lula podia ter uma frota de jatinhos mas \u00e9 um milion\u00e1rio humilde."
            },
            {
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213881351536930816",
                "created_at": "2020-01-05T17:54:01.000Z",
                "id": "1213881351536930816",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12015,
                    "quote_count": 203,
                    "reply_count": 1119,
                    "retweet_count": 2572
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213850961866874880",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Inacredit\u00e1vel. Mas isso \u00e9 esquerda purinha!"
            },
            {
                "author_id": "17752026",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213847852520288258",
                "created_at": "2020-01-05T15:40:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Seguradora",
                            "probability": 0.849,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/0\u2026",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/01/seguradora-usou-recursos-do-dpvat-em-festa-de-fim-de-ano.shtml",
                            "start": 126,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2020/01/seguradora-usou-recursos-do-dpvat-em-festa-de-fim-de-ano.shtml",
                            "url": "https://t.co/KuM86uLLgE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213847852520288258",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6449,
                    "quote_count": 81,
                    "reply_count": 95,
                    "retweet_count": 1793
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Seguradora usou recursos do DPVAT em festa de fim de ano // Por isso n\u00e3o querem que acabe. Vai acabar a festa. Literalmente.  https://t.co/KuM86uLLgE"
            },
            {
                "author_id": "2797010717",
                "conversation_id": "1213991001951473664",
                "created_at": "2020-01-06T01:09:44.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 151,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9973,
                            "start": 143,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026",
                            "end": 238,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1213958865399754752",
                            "start": 215,
                            "url": "https://t.co/nHbx5xdo3g"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1213991001951473664",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1044,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 27,
                    "retweet_count": 131
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213958865399754752",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada que est\u00e1 ruim que n\u00e3o possa vir a ficar pior!\n\nAl\u00e9m de tudo, deputado de esquerda ainda encontrou tempo para criticar o Presidente Bolsonaro em meio a homenagem ao general morto pelo ex\u00e9rcito americano. https://t.co/nHbx5xdo3g"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2013-10-25T16:41:54.000Z",
                "description": "Liberdade , o bem mais precioso! sou de Direita, Bolsonarista, anti-globalista! sou Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2152922771",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Lucia Rosario\u2618\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1399340630262915074",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344208407625138176/2GoCXVHC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1155,
                    "following_count": 1668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22838
                },
                "url": "",
                "username": "LuciaRosario3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367993,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-16T21:57:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "133878559",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcia dos Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427023241588129797/xvzR7L9S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 731,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43230
                },
                "url": "",
                "username": "Marcinha_Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T18:42:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil! Cora\u00e7\u00e3o do Mundo, P\u00e1tria do Evangelho! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n*Nossa Bandeira jamais ser\u00e1 Vermelha!* ANTI-ESQUERDALHA! 100% BOLSONARO",
                "id": "1147938968773758977",
                "location": "SP - Brasil",
                "name": "Douglas Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1239576978438664192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348663922979700736/E9xCT2_B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3638,
                    "following_count": 4176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102903
                },
                "url": "",
                "username": "douglasmpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-31T14:56:58.000Z",
                "description": "I love \u2764 \nYIM JAE BEUM, BTS, Park Hyo Shin, Lee So Ra",
                "id": "1167813433129132033",
                "location": "pensamento na  Cor\u00e9ia do Sul ",
                "name": "McOr7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345841830554963970/aYL8JRSh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5307
                },
                "url": "",
                "username": "Or7Mc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14971,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-14T23:23:11.000Z",
                "description": "Saindo da caixa, sonho com um pa\u00eds onde uma massa cr\u00edtica pensante venha construir uma grande na\u00e7\u00e3o livre e soberana e n\u00e3o um povo idiotado pela  m\u00eddia.",
                "id": "464186837",
                "name": "Regineid justina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196807669002231809/_FFq3LBb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 622,
                    "following_count": 803,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23492
                },
                "url": "",
                "username": "RegineidJustina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-16T23:56:30.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#VotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "VotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66223821",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo,SP Brasi",
                "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391121555355275266/C-VaIfuM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8505,
                    "following_count": 8489,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 116375
                },
                "url": "",
                "username": "nirlamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-14T19:49:17.000Z",
                "description": "Consultor.  Leitor.",
                "id": "1073666253481488386",
                "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil",
                "name": "MarceloDelgado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073905102140923905/9DUJamht_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4247,
                    "following_count": 4298,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138603
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo12755237",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-05T00:45:25.000Z",
                "description": "Sou Nordestino e sou BOLSONARO.",
                "id": "212055230",
                "location": "Natal/RN",
                "name": "Samarone",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111399389988216839/oiwcbHhm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 487,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27846
                },
                "url": "",
                "username": "SamaroneNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-15T21:24:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "391627325",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "JAMZ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349360820082323459/4kH2K6aO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237,
                    "following_count": 1406,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26881
                },
                "url": "",
                "username": "Jamar_Moizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-30T19:11:52.000Z",
                "description": "Sou casada, sou de Cristo, sou pelo Brasil, meu presidente \u00e9 Jair Messias Bolsonaro\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1189620820324356096",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Gau\ud83e\udd21@QueroBolsonaroAte2026",
                "pinned_tweet_id": "1299360661584125952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278900374108352512/hmhdA7gM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2684,
                    "following_count": 2345,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 65244
                },
                "url": "",
                "username": "Gau98372630",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-30T23:02:47.000Z",
                "description": "#Direita #Destra #Derecha #RightWing\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7-Bolsonaro\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9-CHEGA\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8-VOX\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9-Salvini\n\nComunisteen/Tankie/Marxista = Jumentinhos, entendem nada de economia.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 8,
                                "start": 0,
                                "tag": "Direita"
                            },
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 9,
                                "tag": "Destra"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 17,
                                "tag": "Derecha"
                            },
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 26,
                                "tag": "RightWing"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "150043891",
                "name": "BlankaGamerBR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3193527294/cfea29d7beaaef9cfe0555b3f1b0b9a3_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1302,
                    "following_count": 4989,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 47274
                },
                "url": "",
                "username": "GameplayBRSP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-25T21:43:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1209952704270938113",
                "name": "Yan",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64
                },
                "url": "",
                "username": "Yan60280545",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-22T02:24:34.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Crist\u00e3o. Pai de dois filhos lindos. Casado com uma mulher maravilhosa. De direita. Bolsonaro 2022.",
                "id": "3340413190",
                "location": "Brasil",
                "name": "Al",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253997386231427073/sDka8tp2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1701,
                    "following_count": 2383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28643
                },
                "url": "",
                "username": "AnryLima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-12T17:23:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\uddbe",
                "id": "885187998295437315",
                "location": "Brasil",
                "name": "Washington",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198417955501092864/1sGWeSAB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 651,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14859
                },
                "url": "",
                "username": "washingtonAR_76",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T17:01:18.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Evangelico, conservador, defensor da fam\u00edlia e dos bons costumes. \n\n*Fazendo certo \u00e0s vezes d\u00e1 errado e fazendo errado \u00e9 sem chances*. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "id": "44938579",
                "location": "NATAL - RN - BRASIL - AS",
                "name": "SALOM\u00c3O BATISTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374156407310843908/Gp2LQGKP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4045,
                    "following_count": 4495,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 47445
                },
                "url": "",
                "username": "SALOMAOIMOVEIS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-13T18:24:03.000Z",
                "description": "tentando sobreviver nesse lix\u00e3o chamado modernidade l\u00edquida amenizando com consci\u00eancia de classe                  \ud83d\udcf8 https://t.co/4OvvB94kGO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/life_scally",
                                "end": 139,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/life_scally",
                                "start": 116,
                                "url": "https://t.co/4OvvB94kGO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "89760148",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia",
                "name": "cyber vagabundo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1414434398196408322",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370942399833325571/c0__C5GJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 834,
                    "following_count": 953,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 32454
                },
                "url": "",
                "username": "rhaic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-13T16:20:11.000Z",
                "description": "Capixaba\n Flamenguista\n23 anos",
                "id": "113959877",
                "name": "Alana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/967740012371632128/jLaSHmHo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 559,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 6274
                },
                "url": "",
                "username": "alanacristinabb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T23:40:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096554979232489473",
                "name": "selva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217953559649619969/oawHnjN8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9224
                },
                "url": "",
                "username": "RosanaSantini4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-22T14:17:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "2631529864",
                "name": "Emerson Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/480716620411977729/g_yDYlTO_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 527,
                    "following_count": 1673,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1809
                },
                "url": "",
                "username": "EmersonNobre77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-24T13:00:23.000Z",
                "description": "Tia, av\u00f3* - Quando vejo a vilania dos opositores deste governo mais apoio Bolsonaro *WhatEverHappenedToBabyJane(1962 film)",
                "id": "26230908",
                "location": "Brasil",
                "name": "BabyJane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152980218719690753/_Q9HECaH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2244,
                    "following_count": 2153,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 133951
                },
                "url": "",
                "username": "Dedefla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-06T13:38:27.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "2178094128",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "EBuf",
                "pinned_tweet_id": "1328344375882117126",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488686670468751360/3LdPfMia_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3160,
                    "following_count": 4749,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 200599
                },
                "url": "",
                "username": "EBudri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T19:32:24.000Z",
                "description": "Pai,Engenheiro Agr\u00f4nomo. Corinthiano,conservador.",
                "id": "53475809",
                "location": "capanema",
                "name": "Fernando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394452699530289153/KPqD1Bvm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 869,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4071
                },
                "url": "",
                "username": "fernandobasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T14:04:10.000Z",
                "description": "\u201cEu desconfio de todo idealista que lucra com seu ideal\u201d.\nMill\u00f4r Fernandes",
                "id": "1046400310917451777",
                "name": "Lidy",
                "pinned_tweet_id": "1142039143817441280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382797899516551175/FQl4ivvA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1014,
                    "following_count": 420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 166639
                },
                "url": "",
                "username": "LidiWRE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-08T17:18:44.000Z",
                "description": "M\u00e3e e av\u00f3 muito orgulhosa da sua prole. Totalmente contra a esquerda e principalmente o petismo. Amo meu pa\u00eds. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764",
                "id": "164349625",
                "location": "Cariacica, Brasil",
                "name": "Ana Kill\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "882198705612496896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430640384447819778/ZQV3I9CT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1636,
                    "following_count": 3485,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 16960
                },
                "url": "",
                "username": "CastroKill",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-22T16:36:03.000Z",
                "description": "Familia, paz, integridade.\nPetistas, favor ir para Cuba!",
                "id": "3105108615",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Leandro Campinas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391605480175423490/OCHGKnn9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3657,
                    "following_count": 1931,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 135041
                },
                "url": "",
                "username": "38apb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5311,
                    "following_count": 5265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75343
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-27T23:13:16.000Z",
                "description": "Eu sou apenas um rapaz latino-americano sem dinheiro no banco.",
                "id": "1199828517191598081",
                "name": "Ricardo Neg\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199864976019734528/Af_LWcpv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1123
                },
                "url": "",
                "username": "rasmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-07T05:07:20.000Z",
                "description": "Deputado federal do PSL-RS, empres\u00e1rio e comunicador independente de r\u00e1dio e TV. Ex-presidente da TVE RS.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/BiboNunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/BiboNunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WTHTNQGBfU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3406756888",
                "name": "Bibo Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140751110296281088/6QmIeSNB_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202886,
                    "following_count": 79,
                    "listed_count": 251,
                    "tweet_count": 3253
                },
                "url": "https://t.co/WTHTNQGBfU",
                "username": "bibonunes1",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-09-23T02:17:35.000Z",
                "description": "Patriota, casada, conservadora, direita, crist\u00e3 e m\u00e3e de doguinha \ud83d\udc29\ud83d\ude0d Deus \ud83d\ude4f p\u00e1tria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 fam\u00edlia \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b DM\ud83d\udeab #BolsonaroAte2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nConta reserva: @alinerochaES2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 101,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 136,
                                "username": "alinerochaES2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1895821638",
                "location": "Vit\u00f3ria ES, Brasil",
                "name": "Aline Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1079588008205209601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427488485229965321/Pwzd2KRJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5124,
                    "following_count": 2665,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26728
                },
                "url": "",
                "username": "alinerochaES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T00:05:00.000Z",
                "description": "advogada e professora ed. fisica! Direita Unida! !\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1052349723527573504",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vania PL2630NAO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273070201022619649/hjZD-kXq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4117,
                    "following_count": 4691,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100286
                },
                "url": "",
                "username": "vania37144139",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-28T15:23:31.000Z",
                "description": "oliveira",
                "id": "507509185",
                "location": "cachoeirinha-rs",
                "name": "walter.oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312612167708037121/b-fr3RRa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2201
                },
                "url": "",
                "username": "walter_0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-03T02:00:42.000Z",
                "description": "A perfei\u00e7\u00e3o, s\u00f3 a DEUS pertence, ELE nos manda ser menos imperfeitos a cada dia. Sou contra o PT, o comunismo, o socialismo. DEUS acima de tudo e de todos.",
                "id": "2702507592",
                "location": "ES/BR",
                "name": "@republicanaJC",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4180,
                    "following_count": 4998,
                    "listed_count": 32,
                    "tweet_count": 456692
                },
                "url": "",
                "username": "republicanajc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-11T17:01:30.000Z",
                "description": "Ajuda para o canal pix 37193970763",
                "id": "55874319",
                "name": "Geraldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053390495525810182/iXDcPvgV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2262,
                    "following_count": 4883,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 37912
                },
                "url": "",
                "username": "Geraldosf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-25T16:19:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1904746627",
                "location": "Santa Maria, RS, Brasil",
                "name": "Caio Valeriani",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339898927685005315/TR0g5nG__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1033
                },
                "url": "",
                "username": "caiovaleriani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-01T14:42:01.000Z",
                "description": "Defendendo o certo!",
                "id": "914500654089072642",
                "location": "Rio Claro, Brasil",
                "name": "Jorge Bizarro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030247237555638273/74SqgDYG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 854,
                    "following_count": 1324,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12918
                },
                "url": "",
                "username": "JorgeBizarro2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-27T22:21:59.000Z",
                "description": "Blogueira. 100% apaixonada por Jesus Cristo. Patriota. Acredito no meu Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/roseoliveira_t\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/roseoliveira_tartes?igshid=1ubdno12y0jxh",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Bd9Q3tmz00"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "93060598",
                "location": "Salvador - Bahia",
                "name": "Rose Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343990046861500416/3zZws8_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 902,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 19931
                },
                "url": "https://t.co/Bd9Q3tmz00",
                "username": "tecendoartes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-18T20:42:41.000Z",
                "description": "Crist\u00e3! Amiga da sabedoria, por\u00e9m (ou por isso) Inquieta, Inconformada, Indignada, Viva! \n\n\"Liberdade n\u00e3o se ganha, se toma!\"",
                "id": "204494751",
                "location": "Wonderland",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7AliciaMay#Liberdade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1259176806944514048",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401225629987708939/MtX3kfEy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2541,
                    "following_count": 2553,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 143090
                },
                "url": "",
                "username": "reclamadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-06T20:02:01.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasileiro, capixaba da paz e de \u00e1ries, gosto de pol\u00edtica, m\u00fasica(rock cl\u00e1ssico), turismo (viagens e praias), esportes (futebol Flamengo e Barcelona)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1082004380591812609",
                "location": "Vit\u00f3ria, Esp. Santo, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118254064696012802/i_zENKQa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39746,
                    "following_count": 36085,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 139173
                },
                "url": "",
                "username": "joao_merisio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-20T20:44:51.000Z",
                "description": "Brasileiro e Patriota. Acredito que a pr\u00e1tica dos valores e princ\u00edpios Crist\u00e3os \u00e9 a receita para uma sociedade civilizada.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "chicofontanella.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://chicofontanella.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oPbHaZNKuY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2235327544",
                "name": "Chico Fontanella",
                "pinned_tweet_id": "1430865227285925890",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419683174205075461/Ln--lkMd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1362,
                    "following_count": 1952,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 228547
                },
                "url": "https://t.co/oPbHaZNKuY",
                "username": "frfontanella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-25T02:23:23.000Z",
                "description": "021||p|| #novauniao|| 2\u00b0 Lugar Europeu 2018 IBJJF Portugal 3\u00b0 Lugar World 2018 IBJJF USA #bluebelt competidor profissional de Jiu Jitsu",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 9,
                                "tag": "novauniao"
                            },
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 89,
                                "tag": "bluebelt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1044412017250103296",
                "name": "Th",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044425682477076481/1kko6Mq__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 584
                },
                "url": "",
                "username": "falaeth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-15T00:55:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "166793300",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Rodrigo Wolf Turcato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108831487506419716/bPz98jZl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73964
                },
                "url": "",
                "username": "rwturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-03T19:25:51.000Z",
                "description": "\u00a4\u2570\uc6c3\u256e\u25ba Viajando na melhor companhia @markinho_mao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \u00a4\u2570\uc6c3\u256e\u25ba \u2650\ufe0f Um Sagit\u00e1riano de bem com a vida.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 35,
                                "username": "markinho_mao"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carlinhoskoda/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/carlinhoskoda/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qISjLGbK15"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "151588533",
                "location": "Guaruj\u00e1/SP/Brasil",
                "name": "Carlinhos Koda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334178567912042496/7csFOjCk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 298,
                    "following_count": 2757,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 53821
                },
                "url": "https://t.co/qISjLGbK15",
                "username": "_koda3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-11T16:45:23.000Z",
                "description": "Siga @NoticiasDaTV.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 5,
                                "username": "NoticiasDaTV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1216038379537694720",
                "name": "Daniel Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216038615576391680/1HLXRGzq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "DanielKastro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-29T14:38:22.000Z",
                "description": "Conta oficial do #Not\u00edciasdaTV. \nSaiba antes tudo sobre reality shows, novelas, bastidores da TV, s\u00e9ries e celebridades",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 17,
                                "tag": "Not\u00edciasdaTV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://noticiasdatv.uol.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ImoldSriOK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43340817",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Not\u00edcias da TV",
                "pinned_tweet_id": "1431277056713793536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306903189267140616/E6aSHMe1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494019,
                    "following_count": 827,
                    "listed_count": 1532,
                    "tweet_count": 132843
                },
                "url": "https://t.co/ImoldSriOK",
                "username": "NoticiasdaTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-09-02T23:40:37.000Z",
                "description": "Nada a declarar",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/#!/vitorr.c.ol\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/#!/vitorr.c.oliveira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8jHlHLKpxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "186251759",
                "location": "S\u00e3o Leopoldo City",
                "name": "vitor carvalho",
                "pinned_tweet_id": "1061127081541677056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063619917663150080/ArcUc0jw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 410,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7122
                },
                "url": "https://t.co/8jHlHLKpxM",
                "username": "vitorsaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180673,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-08-15T16:20:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "3424286235",
                "name": "Camargonline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348068927847493633/uz-NVYIK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1955,
                    "following_count": 3614,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66115
                },
                "url": "",
                "username": "camargonline26",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-18T01:38:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "2349727906",
                "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Kb\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213269796923396096/K78hgQFe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 375
                },
                "url": "",
                "username": "andrekbcaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-13T21:19:17.000Z",
                "description": "Somos da direita conservadora e criamos este perfil em apoio ao governo Bolsonaro. #EuApoioBolsonaro #BolsonaroPresidenteAte2026 #eleSIM \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 83,
                                "tag": "EuApoioBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 101,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 129,
                                "tag": "eleSIM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139281105738240000",
                "name": "Eu pago teu sal\u00e1rio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424180920127459329/BuX28p1g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 324,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7503
                },
                "url": "",
                "username": "eupagteusalario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T04:57:33.000Z",
                "description": "antipetista roxa, libert\u00e1ria com vi\u00e9s \u00e0 direita, pr\u00f3 vida, e acredito num futuro melhor  para nosso pa\u00eds, a partir  dessa virada no nosso governo.",
                "id": "1050249019786706945",
                "location": "Maric\u00e1, Brasil",
                "name": "@Myriam65588838",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194706573836345350/VPe3vDxJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2133,
                    "following_count": 2517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75795
                },
                "url": "",
                "username": "Myriam65588838",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-24T12:04:38.000Z",
                "description": "7\ufe0f\u20e3O facilitador de vidas \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\n\nDecepcionando desde 1981",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eliabe_sete/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eliabe_sete/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "242282207",
                "location": "Aruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "7@Eliabe_Sete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115017678589186055/OwZttHEj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3170,
                    "following_count": 4673,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30658
                },
                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK",
                "username": "Eliabe_Sete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-13T19:52:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1161365033504448512",
                "name": "waldemir dos santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184197983275048960/lECbUIjh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6598
                },
                "url": "",
                "username": "waldemirdossan4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-26T17:07:40.000Z",
                "description": "\u24b7\u24c4\u24c1\u24c8\u24c4\u24c3\u24b6\u24c7\u24c4 \u2461\u24ea\u2461\u2461 \ud83d\ude0e",
                "id": "619254805",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3a",
                "pinned_tweet_id": "1130257321211387904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195848766974238720/OQVTGH0c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1388,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66331
                },
                "url": "",
                "username": "Marc2010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T13:59:07.000Z",
                "description": "Negro,pobre,das favelas cariocas,flamenguista,brasileiro. j\u00e1 estou em campanha #Bolsonaro2022 Esquerdistas,tralhas e alienados \u00e9 melhor n\u00e3o me seguir! sdv todos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 79,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54210915",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nego Nego 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1042235465938554881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242632027221954560/3hjKMmEE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3479,
                    "following_count": 4280,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37940
                },
                "url": "",
                "username": "negoo38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T23:47:19.000Z",
                "description": "por um Brasil melhor",
                "id": "1115400760676749312",
                "name": "auriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115401018752274432/imEyJNfh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2033,
                    "following_count": 2263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80956
                },
                "url": "",
                "username": "aurielsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-29T14:56:52.000Z",
                "description": "Luto por um pa\u00eds que tenha oportunidades. DM s\u00f3 se for relevante.  Instagram: https://t.co/US3jjw2XKV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luciano.coutin\u2026",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luciano.coutinhoo/",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/US3jjw2XKV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "540125118",
                "location": "Terra C-137",
                "name": "Luciano C. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1426880718878220290",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424014641303367686/_AOIuTt6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5185,
                    "following_count": 5289,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 25426
                },
                "url": "",
                "username": "lu_couth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T09:30:38.000Z",
                "description": "Conservador de direita.",
                "id": "1210130729419575296",
                "name": "Alessandro Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210131874049384448/Za6n2BOl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2574,
                    "following_count": 3350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16285
                },
                "url": "",
                "username": "Alessan68421711",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-06T03:25:17.000Z",
                "description": "Casado,Armamentista, Patriota, Conservador, Crist\u00e3o, por um Brasil melhor. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBrasil acima de tudo.\nDeus acima de todos!\n#Bolsonaro2022\n#FechadoComBolsonaro\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 121,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 156,
                                "start": 136,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "706319712616062977",
                "name": "Eliezer Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227390065820815362/Gx7o6POg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 1029,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32739
                },
                "url": "",
                "username": "EliezerCosta48",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-31T16:54:05.000Z",
                "description": "A fam\u00edlia \u00e9 a base de tudo!",
                "id": "826473637347733505",
                "name": "MARCOS MOTA BOLSONARO2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348020205277110272/IAHGedvN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1294,
                    "following_count": 2991,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61426
                },
                "url": "",
                "username": "marcosbielmota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-30T00:44:36.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#Bolsonaro2026\nBolsonaro sempre ! \nBolsonaro at\u00e9 a eternidade !\n#QuemMandouMatarBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "Bolsonaro2026"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 79,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1068304753564766209",
                "location": "Porto, Portugal",
                "name": "Antonio H. T. Marcondes",
                "pinned_tweet_id": "1239020735961739265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068306451427409921/4AgjigUx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1796,
                    "following_count": 1929,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111385
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio91152382",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-16T00:47:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "191263548",
                "name": "Marcelo Alvinegro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174480047643734021/r3cwgEqb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1438,
                    "following_count": 1475,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 43315
                },
                "url": "",
                "username": "marceloglobocom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-10T02:36:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "870991273",
                "name": "Crusader",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347731677146198019/PbxdcLf__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 536,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 211780
                },
                "url": "",
                "username": "LG3642",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-13T15:39:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "3164500167",
                "location": "Riacho Fundo, Bras\u00edlia",
                "name": "Dagmar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/587665670038544384/ZiM_TQbX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 572,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7770
                },
                "url": "",
                "username": "124c12b68ce84b2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-13T22:22:28.000Z",
                "description": "Brasileiro patriota, crist\u00e3o e conservador.",
                "id": "143594682",
                "location": "Sumar\u00e9 - SP",
                "name": "Jos\u00e9 Pimenta 3\u20e38\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586479190/foto2_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 363,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3562
                },
                "url": "",
                "username": "jappjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-20T22:51:16.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileiro, Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, Crist\u00e3o Cat\u00f3lico e Pai.",
                "id": "157797536",
                "location": "New York, England",
                "name": "Renato Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008941122/Renato_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8081,
                    "following_count": 8719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28948
                },
                "url": "",
                "username": "rsilveirafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-16T03:20:11.000Z",
                "description": "Brasileiro,Crist\u00e3o !!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd28\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/TnhYXtZVNE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Derro1\u2026",
                                "end": 53,
                                "expanded_url": "http://parler.com/profile/Derro13ar/posts",
                                "start": 30,
                                "url": "https://t.co/TnhYXtZVNE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "derro13ar.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://derro13ar.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hVZCwSkmo5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "97123913",
                "location": "Brasil-RJ",
                "name": "Arnaldo #NaTrincheiracomBolsonaro BRASIL",
                "pinned_tweet_id": "1308646435689246722",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269786271410462729/vZwZ9g4F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9196,
                    "following_count": 9798,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38716
                },
                "url": "https://t.co/hVZCwSkmo5",
                "username": "derro13ar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-04T01:49:35.000Z",
                "description": "Administrador de Empresas | Contador | MBA em Finan\u00e7as e em Gest\u00e3o Tribut\u00e1ria | Retweet n\u00e3o \u00e9 endosso",
                "id": "882053744292233216",
                "location": "Brasil",
                "name": "Renato Incau",
                "pinned_tweet_id": "1075694224744562688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100174158229577729/R1ESqHZF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 964,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9772
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoIncau",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-02T14:23:39.000Z",
                "description": "God be praised !",
                "id": "3355079289",
                "location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia",
                "name": "Exxon",
                "pinned_tweet_id": "997667084757680128",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364788974439587840/UnnIa6iG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2233,
                    "following_count": 2189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123904
                },
                "url": "",
                "username": "direitaejustica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-26T22:20:54.000Z",
                "description": "Seja honesto e trabalhador! Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1199452917411045384",
                "name": "Tiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292457791030988800/ymC5FdeA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1878
                },
                "url": "",
                "username": "Direiteiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-30T11:14:59.000Z",
                "description": "Sinceridade",
                "id": "924957799993499649",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "reginaldo souza lim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103117684718350339/3w_dM6bz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1299,
                    "following_count": 2052,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72681
                },
                "url": "",
                "username": "regsou5743",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-16T15:35:03.000Z",
                "description": "Jose",
                "id": "123590008",
                "location": "Brasil",
                "name": "Valdir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031336663161683970/6WWL6Kz2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 798,
                    "following_count": 1423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40705
                },
                "url": "",
                "username": "rapunzel1996",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-04T13:20:53.000Z",
                "description": "Ex-Dilm\u00f3logo",
                "id": "2804949532",
                "name": "Guilherme Fiuza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034467768421240832/zciYixO6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 831242,
                    "following_count": 985,
                    "listed_count": 1217,
                    "tweet_count": 12163
                },
                "url": "",
                "username": "GFiuza_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-19T19:18:48.000Z",
                "description": "Brasileiro de direita que ama: a Deus, educa\u00e7\u00e3o, livros, B\u00edblia e fam\u00edlia. Contra o aborto, drogas, ideologias esquerdistas, politicamente correto e \ud83c\udf08lacra\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rangelbragaimoveis.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rangelbragaimoveis.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/b4umaAZWi9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "254671378",
                "location": "Pitangui - MG",
                "name": "R\ud83c\udd70\ufe0fNGEL BR\ud83c\udd70\ufe0fG\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u27a1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895000269007851520/Lp5IOqiV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 797
                },
                "url": "https://t.co/b4umaAZWi9",
                "username": "Rangel_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T23:48:34.000Z",
                "description": "Um cidad\u00e3o temente a Deus, patriota e apaixonado pela fam\u00edlia.",
                "id": "1195126347108159488",
                "name": "Vitor L\u00facio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195834068467892225/tbO0CUaW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 278
                },
                "url": "",
                "username": "VitorLcio6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152827,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:13:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176995476",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422591017367265285/53SBNii9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1193,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 339014
                },
                "url": "",
                "username": "cccalado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-10T15:06:06.000Z",
                "description": "\u2b50\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus, Fam\u00edlia, e muita luta!! Jo\u00e3o 8:32 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #AwakeGiantsBrasil \u201cEles nos d\u00e3o corrup\u00e7\u00e3o, n\u00f3s damos a eles REVOLU\u00c7\u00c3O\u201d muda Brasil!!! #Mito #38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 53,
                                "tag": "AwakeGiantsBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 140,
                                "tag": "Mito"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2971498835",
                "name": "Dr. MAVERICK \ud83d\udca1 Pisa-Suave",
                "pinned_tweet_id": "1356746728083439633",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338117049873289219/IOee9DIp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4038,
                    "following_count": 4618,
                    "listed_count": 43,
                    "tweet_count": 130639
                },
                "url": "",
                "username": "MaverickV38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T17:33:08.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos !!!\nDireita / Conservador\n\nVeritas filia Temporis",
                "id": "1068196170915303424",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "Max Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169023829106188289/lvUC0ln-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 298,
                    "following_count": 796,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48735
                },
                "url": "",
                "username": "MaxOliv53097029",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T17:14:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "54267253",
                "name": "Rose Salvador",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20577
                },
                "url": "",
                "username": "rosemerisalv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-02T16:30:31.000Z",
                "description": "Observador da Pol\u00edtica e Estrat\u00e9gia brasileira, conservador de direita, acreditando em um novo Brasil!",
                "id": "2857111504",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Companhoni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279888565841911813/m-5NCR9y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 229,
                    "following_count": 637,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2716
                },
                "url": "",
                "username": "companhoni1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-17T12:22:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "920263644981747712",
                "name": "Iracema",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326498641268387840/v4tnWlCv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23360
                },
                "url": "",
                "username": "Iracema66220683",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-08T21:48:50.000Z",
                "description": "conservador de direita por um Brasil  melhor e honesto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "grupobayeradvogados.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.grupobayeradvogados.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oVlITraO2n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1656290641",
                "name": "Excelent\u00edssimo PITU",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374519486213099529/Nn4lDVX0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2812,
                    "following_count": 3559,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 194206
                },
                "url": "https://t.co/oVlITraO2n",
                "username": "grajasbar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-05T23:56:56.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Bacharel em Adm, bacharelando em Contab\u00e9is, servindo e protegendo, amante da boa m\u00fasica, de bons vinhos e do futebol (Flamengo e Vit\u00f3ria).",
                "id": "330018618",
                "location": "Jaguarari - Bahia - Brasil",
                "name": "Ronyqueivy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098528048067026944/AjwA5kEQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3196,
                    "following_count": 4439,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 96088
                },
                "url": "",
                "username": "Ronyqueivy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-30T10:00:21.000Z",
                "description": "Rock and roller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/rogermoreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/rogermoreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17752026",
                "location": "SP, Brazil",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "pinned_tweet_id": "1014360842173911040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023995,
                    "following_count": 1014,
                    "listed_count": 2458,
                    "tweet_count": 217601
                },
                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-05-16T23:33:45.000Z",
                "description": "Posso todas as coisas naquele que me fortalece\nconta reserva @gesiel25891907",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 61,
                                "username": "gesiel25891907"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "582262033",
                "location": "Cerquilho, Brasil",
                "name": "Gesiel \u2733 Deus \u00e9 fiel\u2733",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424546602740588546/TCbTyJDw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10786,
                    "following_count": 11140,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 21211
                },
                "url": "",
                "username": "PrGesiel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-11T23:58:15.000Z",
                "description": "DEUS SEJA LOUVADO - ALABADO SEA DIOS - GOD BE PRAISED.",
                "id": "1855770062",
                "location": "Brasil",
                "name": "Kaka Lima",
                "pinned_tweet_id": "623580779378003968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350246049366077443/SimWSWkF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 1302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7664
                },
                "url": "",
                "username": "ycennek",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-18T17:25:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "833004573203763201",
                "location": "Vila Matilde, S\u00e3o Paulo",
                "name": "antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330496023895093252/zjkWRqi0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 745,
                    "following_count": 758,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41105
                },
                "url": "",
                "username": "Expulso51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T22:29:03.000Z",
                "description": "Filha de Deus, crist\u00e3, conservadora e assistente social! #Bolsonaroate2026\n#STFVergonhaNacional\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 57,
                                "tag": "Bolsonaroate2026"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 75,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 96,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1044353045126172672",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Brasilavante",
                "pinned_tweet_id": "1281489509184614400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388658933951238146/_aTbuAm2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 1076,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58048
                },
                "url": "",
                "username": "GiacomelliLizi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-30T02:42:39.000Z",
                "description": "Simples assim.",
                "id": "1123055030985273344",
                "name": "Alex Calz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123060396397670400/7S6fwNgx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39658
                },
                "url": "",
                "username": "AlexCalzolari2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-01T03:35:45.000Z",
                "description": "Deputado Estadual eleito pelo povo de S\u00e3o Paulo com 214.037 votos.",
                "id": "2797010717",
                "name": "Gil Diniz",
                "pinned_tweet_id": "1428537991128047620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363719041085489154/mLtE6kvG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269836,
                    "following_count": 487,
                    "listed_count": 468,
                    "tweet_count": 11383
                },
                "url": "",
                "username": "carteiroreaca",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T02:00:17.000Z",
                "description": "Deus aben\u00e7oe o Brasil.",
                "id": "832046912706592770",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "L\u00e9o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289739692871766018/HLXKM5GA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 974,
                    "following_count": 1377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62467
                },
                "url": "",
                "username": "Leonardo24lsx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-22T13:28:55.000Z",
                "description": "Ser ou n\u00e3o ser??Anti-Comunista e Fiel ao Primeiro Mandamento..",
                "id": "2558848864",
                "location": "Bridgeport, CT",
                "name": "evertonefeito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430627353684848648/uFB4nPoZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 432,
                    "following_count": 956,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54121
                },
                "url": "",
                "username": "1a03b5879e43401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-23T23:39:16.000Z",
                "description": "M\u00e3e,BOLSONARISTA,PATRIOTA,CONSERVADORA,esp\u00edrita por convic\u00e7\u00e3o(Kardec).\nContra o Aborto.\nN\u00e3o Sigo Listas.N\u00e3o responderei a ESQUERDALHA.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "verdadeecarinho.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://verdadeecarinho.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kCHuLZJEoj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "34772755",
                "location": "Paraiba do Sul/RJ",
                "name": "Lidia M.Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866034365133881345/D_sibbGu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1048,
                    "following_count": 1008,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45036
                },
                "url": "https://t.co/kCHuLZJEoj",
                "username": "machadolidia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:34:28.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1103408529963134976",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Daniel Maciel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132674625106796544/EOXaBhjj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 511,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1617
                },
                "url": "",
                "username": "Danielconservad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-20T21:20:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "442197443",
                "location": "Brasil",
                "name": "J Jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092474994704175104/5x_2P5Jt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 614
                },
                "url": "",
                "username": "j1a2s1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-26T11:43:46.000Z",
                "description": "Serei a primeira da fila pra chutar o rabo de Jair Bolsonaro se ela fizer alguma merda \ud83d\ude18Reserva (pq p o red bird s\u00f3 a esquerda pode xingar)\n@DaysedaSilva15",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 140,
                                "username": "DaysedaSilva15"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2999530600",
                "name": "Dayse BB #VotoAuditavelJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)",
                "pinned_tweet_id": "1408221537107386370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424148396038840330/-NsmhfOT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8774,
                    "following_count": 8909,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 435888
                },
                "url": "",
                "username": "DayseBarela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-16T23:26:28.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio, T\u00e9cnico Qu\u00edmico, av\u00f4 de 2 lindas e mais 1 que t\u00e1 vindo, pai de 3 filhos, casado, gente boa e o que me estraga s\u00e3o minhas ideias.",
                "id": "299951746",
                "name": "Fabio Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120447274964922373/fZ1zIDcH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 1619,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14782
                },
                "url": "",
                "username": "Fabioquimico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-23T15:42:00.000Z",
                "description": "apesar da falta de energia estou funcionando",
                "id": "3342808085",
                "name": "Lia \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "744248151305945090",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422590902271451140/lJ51jnax_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6347,
                    "following_count": 6614,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42089
                },
                "url": "",
                "username": "backlifeby",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-09T18:10:42.000Z",
                "description": "Brasileiro e Italiano.\nConservador de direita.\n\nBrasiliano ed Italiano.\nConservatore da destra.\n\nBrazilian and Italian.\nRight wing conservative.",
                "id": "1126550073700245504",
                "name": "Raffaello\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DIA 7 VAI SER GIGANTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429129971407147017/VhfSndzB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 977,
                    "following_count": 2744,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26382
                },
                "url": "",
                "username": "RNossolin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T13:22:02.000Z",
                "description": "#QueroBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1081541331221131264",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#EuAutorizoPresidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347730050104356865/Snmk-m_b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1764,
                    "following_count": 703,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 93053
                },
                "url": "",
                "username": "AndrMartinez18",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213995190727434241",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb4u711fcy9n5t9m75m0dnjiwt",
        "oldest_id": "1213990888604676101",
        "result_count": 98
    }
}