{
    "data": [
        {
            "author_id": "1176892682163167232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244293326863466497",
            "created_at": "2020-03-29T16:00:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244293326863466497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49631017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244293058922979330",
            "created_at": "2020-03-29T15:59:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244293058922979330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088427058269704193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244292933878251522",
            "created_at": "2020-03-29T15:58:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244292933878251522",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068304753564766209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244292924004761601",
            "created_at": "2020-03-29T15:58:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244292924004761601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "92282943",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244292829108744194",
            "created_at": "2020-03-29T15:58:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244292829108744194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54210915",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244292577236529154",
            "created_at": "2020-03-29T15:57:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244292577236529154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "179764552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244292219621855232",
            "created_at": "2020-03-29T15:55:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244292219621855232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "386836544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244292214123003905",
            "created_at": "2020-03-29T15:55:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244292214123003905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115697420325625856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244291885201530885",
            "created_at": "2020-03-29T15:54:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244291885201530885",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "862362261977006081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244291775285661696",
            "created_at": "2020-03-29T15:54:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244291775285661696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142932365481844737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244291672973942786",
            "created_at": "2020-03-29T15:53:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244291672973942786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244291594007842816",
            "created_at": "2020-03-29T15:53:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244291594007842816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191179544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244291558595272708",
            "created_at": "2020-03-29T15:53:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244291558595272708",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3082223424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244291248862756865",
            "created_at": "2020-03-29T15:52:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244291248862756865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "715678985171116032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244291058101628928",
            "created_at": "2020-03-29T15:51:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/deltapi84/stat\u2026",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/deltapi84/status/1244085472068096007",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/em7dSbA4D5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244291058101628928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244085472068096007",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Passa isso hj no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra  @RedeGlobo eu duvido https://t.co/em7dSbA4D5"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244290936533909506",
            "created_at": "2020-03-29T15:50:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244290936533909506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175001516329066496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244290925272215553",
            "created_at": "2020-03-29T15:50:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244290925272215553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3130716105",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244290581079130114",
            "created_at": "2020-03-29T15:49:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244290581079130114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1085260484054523906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244290539203317761",
            "created_at": "2020-03-29T15:49:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244290539203317761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "979038780194721794",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244290402947129345",
            "created_at": "2020-03-29T15:48:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244290402947129345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185870107358191616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244290062239633415",
            "created_at": "2020-03-29T15:47:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244290062239633415",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145872712637829121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244289891824996352",
            "created_at": "2020-03-29T15:46:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244289891824996352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164139638501629952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244289858585145349",
            "created_at": "2020-03-29T15:46:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244289858585145349",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220027894543605761",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244289687801528320",
            "created_at": "2020-03-29T15:45:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244289687801528320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2391550021",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244289588136415232",
            "created_at": "2020-03-29T15:45:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244289588136415232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1244289489956155392"
                ]
            },
            "author_id": "4016815235",
            "conversation_id": "1244289585867304961",
            "created_at": "2020-03-29T15:45:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OKgcFXcewh",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rhamu_oliveira/status/1244289585867304961/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/OKgcFXcewh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244289585867304961",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/OKgcFXcewh"
        },
        {
            "author_id": "981499749265281024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244288852250054656",
            "created_at": "2020-03-29T15:42:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244288852250054656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1244288705713639427"
                ]
            },
            "author_id": "1237793519768657920",
            "conversation_id": "1244288715457003520",
            "created_at": "2020-03-29T15:42:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pAPy7Mfv6n",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JoaquimNeiva1/status/1244288715457003520/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/pAPy7Mfv6n"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244288715457003520",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/pAPy7Mfv6n"
        },
        {
            "author_id": "1213838101828628480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244288348845412353",
            "created_at": "2020-03-29T15:40:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244288348845412353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244288115142950915",
            "created_at": "2020-03-29T15:39:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244288115142950915",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981613411455963137",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244288058104647687",
            "created_at": "2020-03-29T15:39:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244288058104647687",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108416224436854785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244288034369142784",
            "created_at": "2020-03-29T15:39:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244288034369142784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "135627004",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287995437617153",
            "created_at": "2020-03-29T15:39:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287995437617153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "255744901",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287746782494722",
            "created_at": "2020-03-29T15:38:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287746782494722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "929798129746087936",
            "conversation_id": "1244071454314037250",
            "created_at": "2020-03-29T15:38:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "56566775",
                        "start": 0,
                        "username": "ocachete"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "424017384",
                        "start": 10,
                        "username": "RegianaNep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287732798676992",
            "in_reply_to_user_id": "56566775",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244071454314037250",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@ocachete @RegianaNep #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1131609104940752896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287654927175680",
            "created_at": "2020-03-29T15:37:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287654927175680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "801804221179904000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287616318668802",
            "created_at": "2020-03-29T15:37:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287616318668802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1200193291045785600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287605379907595",
            "created_at": "2020-03-29T15:37:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287605379907595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "526223253",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287535192440833",
            "created_at": "2020-03-29T15:37:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287535192440833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "747549079207612416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287531228725249",
            "created_at": "2020-03-29T15:37:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287531228725249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "924463467997941760",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287332922068994",
            "created_at": "2020-03-29T15:36:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287332922068994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287099634941952",
            "created_at": "2020-03-29T15:35:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287099634941952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114247320080666624",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244287075563831298",
            "created_at": "2020-03-29T15:35:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244287075563831298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25476101",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244286884404170753",
            "created_at": "2020-03-29T15:34:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244286884404170753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2213350296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244286879048110082",
            "created_at": "2020-03-29T15:34:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244286879048110082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "142009982",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244286690082140160",
            "created_at": "2020-03-29T15:33:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244286690082140160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130844417810665472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244286576248717320",
            "created_at": "2020-03-29T15:33:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244286576248717320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51469622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244286459613413377",
            "created_at": "2020-03-29T15:33:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244286459613413377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52914522",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244286049272180737",
            "created_at": "2020-03-29T15:31:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244286049272180737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104099587764244482",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285981622251520",
            "created_at": "2020-03-29T15:31:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285981622251520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164211554394476545",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285945760960512",
            "created_at": "2020-03-29T15:31:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285945760960512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285840639098886",
            "created_at": "2020-03-29T15:30:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285840639098886",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "725088642725715968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285787891552256",
            "created_at": "2020-03-29T15:30:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285787891552256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "705030150686162944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285704819130369",
            "created_at": "2020-03-29T15:30:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285704819130369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1067510394237931532",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285505812004864",
            "created_at": "2020-03-29T15:29:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285505812004864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087905797290541058",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285363398610945",
            "created_at": "2020-03-29T15:28:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285363398610945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1120128646885330944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285347393142784",
            "created_at": "2020-03-29T15:28:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285347393142784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3004649999",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285266472439812",
            "created_at": "2020-03-29T15:28:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285266472439812",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3990138682",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285263175659520",
            "created_at": "2020-03-29T15:28:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285263175659520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "478756406",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285243751792641",
            "created_at": "2020-03-29T15:28:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285243751792641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2440686168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285217751400449",
            "created_at": "2020-03-29T15:28:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285217751400449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190279659428175872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285211350835200",
            "created_at": "2020-03-29T15:28:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285211350835200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "979124560644771840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285137870901249",
            "created_at": "2020-03-29T15:27:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285137870901249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037865866145214464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285123190829057",
            "created_at": "2020-03-29T15:27:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285123190829057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "114039865",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244285002994593792",
            "created_at": "2020-03-29T15:27:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244285002994593792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "133303053",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284955523452933",
            "created_at": "2020-03-29T15:27:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284955523452933",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213260802548854784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284581601304576",
            "created_at": "2020-03-29T15:25:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284581601304576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130102505277411328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284581525757952",
            "created_at": "2020-03-29T15:25:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284581525757952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1526212944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284511770247168",
            "created_at": "2020-03-29T15:25:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284511770247168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745045283474636800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284370984349696",
            "created_at": "2020-03-29T15:24:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284370984349696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207306198896259073",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284331130007552",
            "created_at": "2020-03-29T15:24:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284331130007552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "443185886",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284274339196932",
            "created_at": "2020-03-29T15:24:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284274339196932",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132394000181276672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284272304951296",
            "created_at": "2020-03-29T15:24:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284272304951296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1442405990",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284264990023683",
            "created_at": "2020-03-29T15:24:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284264990023683",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74247205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284238897262592",
            "created_at": "2020-03-29T15:24:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284238897262592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1375239859",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284162070196224",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284162070196224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105627687362748418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284145565564930",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284145565564930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2950197969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284118105538560",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284118105538560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4925848539",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284076837801984",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284076837801984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1200987172431630341",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284052246495234",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284052246495234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "110508323",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244284038732550149",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284038732550149",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861934603",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283996013543426",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283996013543426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1070127758624415746",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283948336926729",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283948336926729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "966365391860547584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283889742381058",
            "created_at": "2020-03-29T15:22:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283889742381058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101122519497654272",
            "conversation_id": "1244283848965402625",
            "created_at": "2020-03-29T15:22:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 8,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DaysePirralha/\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DaysePirralha/status/1244247259124051969",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/22l3uABBb9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283848965402625",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244247259124051969",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Por que #issoaglobonaomostra? https://t.co/22l3uABBb9"
        },
        {
            "author_id": "1080559403462467584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283677833605120",
            "created_at": "2020-03-29T15:22:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283677833605120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210328613830217728",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283553350901761",
            "created_at": "2020-03-29T15:21:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283553350901761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086398580372504577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283521486729226",
            "created_at": "2020-03-29T15:21:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283521486729226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "808399902908841984",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283358315765760",
            "created_at": "2020-03-29T15:20:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283358315765760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "389521633",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283206016421888",
            "created_at": "2020-03-29T15:20:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283206016421888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "102194323",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283168427061249",
            "created_at": "2020-03-29T15:19:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283168427061249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168513533291745280",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283142535557125",
            "created_at": "2020-03-29T15:19:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283142535557125",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "988849674042867712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244283079595868164",
            "created_at": "2020-03-29T15:19:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244283079595868164",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190881544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282910934536192",
            "created_at": "2020-03-29T15:18:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282910934536192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "477276319",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282835374088193",
            "created_at": "2020-03-29T15:18:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282835374088193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229508445986009088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282736464007168",
            "created_at": "2020-03-29T15:18:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282736464007168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "897895435511246848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282726682898435",
            "created_at": "2020-03-29T15:18:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282726682898435",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050216935965827072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282702955675649",
            "created_at": "2020-03-29T15:18:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282702955675649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4834845597",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282696139968512",
            "created_at": "2020-03-29T15:18:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282696139968512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 56430,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1244289489956155392",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1244289489956155392/pu/img/Gk-YpZU1hmh3JP0p.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5
                },
                "type": "video",
                "width": 352
            },
            {
                "height": 425,
                "media_key": "3_1244288705713639427",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUSZ_D4XkAM6Xck.png",
                "width": 720
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1244277812183384064"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244278271518420999",
                "created_at": "2020-03-29T15:00:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9885,
                            "start": 11,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 41,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 56,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 95,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ReSApLcm4T",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1244278271518420999/video/1",
                            "start": 108,
                            "url": "https://t.co/ReSApLcm4T"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244278271518420999",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2610,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 106,
                    "retweet_count": 548
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co/ReSApLcm4T"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1244085404531392518"
                    ]
                },
                "author_id": "425543511",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244085472068096007",
                "created_at": "2020-03-29T02:14:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.8371,
                            "start": 35,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 63,
                            "tag": "BolsonaroTemRazao"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hBZdY6w3E8",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/deltapi84/status/1244085472068096007/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/hBZdY6w3E8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244085472068096007",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 41,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pessoal agradecendo a audi\u00eancia da globo, ser\u00e1 que sai no JN ?\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/hBZdY6w3E8"
            },
            {
                "author_id": "56566775",
                "conversation_id": "1244071454314037250",
                "created_at": "2020-03-29T01:18:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9883,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 129,
                            "normalized_text": "Recife",
                            "probability": 0.9793,
                            "start": 124,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244071454314037250",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 28280,
                    "quote_count": 191,
                    "reply_count": 83,
                    "retweet_count": 6883
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Brasil. A \"Loja de Produtos Org\u00e2nicos\", cujo nome n\u00e3o apareceu no JN, que est\u00e1 fornecendo comida aos \"sem teto\" de Recife, chama-se Armaz\u00e9m do Campo e pertence ao MST!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1244247251263856641"
                    ]
                },
                "author_id": "1178658450819178497",
                "conversation_id": "1244247259124051969",
                "created_at": "2020-03-29T12:57:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 135,
                            "normalized_text": "MST",
                            "probability": 0.7956,
                            "start": 133,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9956,
                            "start": 220,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 234,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8185,
                            "start": 230,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jv9RZRo6Pw",
                            "end": 290,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DaysePirralha/status/1244247259124051969/photo/1",
                            "start": 267,
                            "url": "https://t.co/jv9RZRo6Pw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244247259124051969",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 122,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 61
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ningu\u00e9m me contou, eu vi na reportagem e confirmo esse post. Todas as organiza\u00e7\u00f5es que est\u00e3o ajudando os Famintos, tem nome, menos o MST. Vamos ser mais justos. \nSabemos que tudo que envolve os movimentos de esquerda no Brasil, a Globo esconde. Mas a gente mostra. \ud83d\ude0f https://t.co/jv9RZRo6Pw"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-09-25T16:14:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1176892682163167232",
                "location": "Betim, Brasil",
                "name": "Douglas Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176921372339134464/VoYSUUcp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1594,
                    "following_count": 1813,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26010
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas59753709",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367927,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T13:42:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "49631017",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "PAULO MIRANDA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623937777038700544/NKuYIXJN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5956,
                    "following_count": 5460,
                    "listed_count": 63,
                    "tweet_count": 764456
                },
                "url": "",
                "username": "PAULOPARMM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T13:23:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088427058269704193",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "LuizaL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245741324084695041/cyvQnGvk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1443,
                    "following_count": 1463,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32055
                },
                "url": "",
                "username": "LuizaL77339796",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-30T00:44:36.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#Bolsonaro2026\nBolsonaro sempre ! \nBolsonaro at\u00e9 a eternidade !\n#QuemMandouMatarBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "Bolsonaro2026"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 79,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1068304753564766209",
                "location": "Porto, Portugal",
                "name": "Antonio H. T. Marcondes",
                "pinned_tweet_id": "1239020735961739265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068306451427409921/4AgjigUx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1794,
                    "following_count": 1927,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111341
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio91152382",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-24T14:22:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "92282943",
                "location": "Brasil",
                "name": "T. Bonardi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347847266011402240/x-g4woQa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1442,
                    "following_count": 2190,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48681
                },
                "url": "",
                "username": "thiagobonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T13:59:07.000Z",
                "description": "Negro,pobre,das favelas cariocas,flamenguista,brasileiro. j\u00e1 estou em campanha #Bolsonaro2022 Esquerdistas,tralhas e alienados \u00e9 melhor n\u00e3o me seguir! sdv todos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 79,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54210915",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nego Nego 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1042235465938554881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242632027221954560/3hjKMmEE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3481,
                    "following_count": 4281,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37940
                },
                "url": "",
                "username": "negoo38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-18T02:02:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "179764552",
                "location": "Cuiab\u00e1, MT",
                "name": "CAJ \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025170828055461888/iHm4tGYk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 342,
                    "following_count": 646,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 63304
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos_Justi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-08T00:36:30.000Z",
                "description": "gosto de pol\u00edtica , se for de direita ,gosto futebol , sou um torcedor meio fan\u00e1tico... com minha gloriosa Ponte Preta .... n\u00e3o tenho di\u00e1logo com(comunista)....",
                "id": "386836544",
                "location": "Pereira Barreto sp br",
                "name": "Gerson Geminiano Da Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337743425014288384/pbFIpA2n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3707,
                    "following_count": 3693,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 148293
                },
                "url": "",
                "username": "ggeminiano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T19:26:08.000Z",
                "description": "Feminino",
                "id": "1115697420325625856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Salima Zeitune",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115697576060358657/DY1a0cfg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26406
                },
                "url": "",
                "username": "SalimaZeitune",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-10T17:42:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "862362261977006081",
                "name": "Silvana Toffalini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373621285738184704/SquJp2ZW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88064
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaToffali1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T23:08:05.000Z",
                "description": "Conservador Crist\u00e3o, Anti Aborto e Paulista com muito orgulho",
                "id": "1142932365481844737",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marco Antonio Minucci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195802284573237248/sEio6oko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 781,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52630
                },
                "url": "",
                "username": "MinucciAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71040
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-15T20:06:13.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Crist\u00e3 de direita conservadora, pr\u00f3 vida, combatendo o bom combate sempre. #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 127,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "191179544",
                "location": "Florian\u00f3polis,SC",
                "name": "Ana Beatriz",
                "pinned_tweet_id": "1260635395831758850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389538647163162652/RAbciNfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11039,
                    "following_count": 9958,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 68480
                },
                "url": "",
                "username": "anacaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-14T20:34:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "3082223424",
                "name": "\u00c1lvaro Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576860865418436608/I_MGoUDj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1928,
                    "following_count": 2160,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 154321
                },
                "url": "",
                "username": "mineto41",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-31T23:15:41.000Z",
                "description": "Fam\u00edlia, M\u00fasica e Esporte",
                "id": "715678985171116032",
                "location": "Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Alexandre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715684093321736192/DlcBlaQj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17940
                },
                "url": "",
                "username": "alesekope",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-01T03:58:43.000Z",
                "description": "Militia christi. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "425543511",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Delta \u03c0 74",
                "pinned_tweet_id": "1251222319445442561",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261968043871293441/K8J7FWOO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13384,
                    "following_count": 11504,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 28087
                },
                "url": "",
                "username": "deltapi84",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10446,
                    "following_count": 8940,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T10:59:46.000Z",
                "description": "Conservador, crist\u00e3o e pai de fam\u00edlia. \n\nBRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS. .",
                "id": "1175001516329066496",
                "name": "Samuel Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358043280676708354/xtWl-DhI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 1620,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70027
                },
                "url": "",
                "username": "SamuelR36011855",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-31T14:38:00.000Z",
                "description": "Casado, Crist\u00e3o, Conservador, Flamenguista, Patriota.",
                "id": "3130716105",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil",
                "name": "Antonio Batista",
                "pinned_tweet_id": "1418325066874564609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/800428739138093056/8E2lclGf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8299,
                    "following_count": 9076,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27201
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio208020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-15T19:40:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1085260484054523906",
                "name": "Edivaldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085357838757756928/A6ghccsA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 576,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23124
                },
                "url": "",
                "username": "Edivaldogo38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-28T16:53:29.000Z",
                "description": "\ud83d\ude01   Voc\u00ea vai olhar todo o meu perfil, mexer na minha foto, me admirar e mesmo assim n\u00e3o vai me conhecer \ud83d\ude00",
                "id": "979038780194721794",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Diassis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338104091445243904/StCEPqqp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3735,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30892
                },
                "url": "",
                "username": "euvim181",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-20T10:49:06.000Z",
                "description": "brasileiro, crist\u00e3o, defensor da fam\u00edlia e do Brasil (BOLSONARISTA). Meu partido \u00e9 o Brasil.",
                "id": "1185870107358191616",
                "location": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto, Bras",
                "name": "Sebasti\u00e3o Rodrigues Santana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430543814024904704/bdYC6MEQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 886,
                    "following_count": 1909,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21864
                },
                "url": "",
                "username": "Sebasti47394169",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-02T01:51:58.000Z",
                "description": "Casado, pai e av\u00f4, de direita, advogado e 100% Bolsonaro.",
                "id": "1145872712637829121",
                "location": "Feira de Santana/BA ",
                "name": "Ray Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428449844591464468/szeghCgO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 741,
                    "following_count": 961,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74576
                },
                "url": "",
                "username": "RaySouz93221370",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-21T11:38:58.000Z",
                "description": "Cirurgi\u00e3o dentista, brasileiro nato, aqui de passagem e dia a dia aprendendo e lutando para dias melhores a todos.",
                "id": "1164139638501629952",
                "location": "Teodoro Sampaio, Brasil.    ",
                "name": "Ari Campelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373443489296478209/l03U15RF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 790,
                    "following_count": 1057,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24874
                },
                "url": "",
                "username": "Ariranha14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T16:58:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220027894543605761",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Itamarcia Araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261433045132984320/I_WOCR4C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 727,
                    "following_count": 934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120878
                },
                "url": "",
                "username": "ItamarciaA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-15T19:52:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "2391550021",
                "name": "LUIZ C F CHAVES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780804206487867393/ya6Byz09_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1284,
                    "following_count": 4759,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 50544
                },
                "url": "",
                "username": "LUIZCFCHAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-22T12:26:19.000Z",
                "description": "Se sentiu ofendido, lamento, tenho opini\u00e3o formada.",
                "id": "4016815235",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rhamu \u2234 \ud83c\udf3f\u26ea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420921338470993924/_XChxdib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2459,
                    "following_count": 3538,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 11429
                },
                "url": "",
                "username": "rhamu_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T11:52:30.000Z",
                "description": "#Dia15EuVou",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "tag": "Dia15EuVou"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "981499749265281024",
                "name": "Roberta Cloroquina da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1240768840201646081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151646727310626817/Os8rQrwl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1868,
                    "following_count": 1987,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74679
                },
                "url": "",
                "username": "Roberta64284151",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-11T17:32:39.000Z",
                "description": "Jornalista, Nexialista, Gestor de Marketing Digital/Pol\u00edtico/Eleitoral, Gestor de M\u00eddias Sociais, Autor do livro \"BolsoTrump: Como Criar a Tempestade Perfeita\".",
                "id": "1237793519768657920",
                "name": "\uff2a\uff2f\uff21\uff31\uff35\uff29\uff2d \uff2e\uff25\uff29\uff36\uff21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237793752732831746/p4yBZgAj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 497,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 582
                },
                "url": "",
                "username": "JoaquimNeiva1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-05T15:02:22.000Z",
                "description": "Antes de tudo crist\u00e3o. Casado. A f\u00e9 \u00e9 inabal\u00e1vel. Parar para pensar, refletir s\u00e3o a\u00e7\u00f5es fundamentais. No in\u00edcio, no meio e no fim, existem o bem e o mal.",
                "id": "1213838101828628480",
                "name": "Raul",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244713856754122752/p5Zk2-1V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3472
                },
                "url": "",
                "username": "Rsbzitu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T19:24:09.000Z",
                "description": "Romanos 12:21- N\u00e3o te deixes vencer do mal, mas vence o mal com o bem.     \n\n\n#ToContigoBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 78,
                                "tag": "ToContigoBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "981613411455963137",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Albuquerque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1055917748361011200",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426035947871916032/UnVldhhQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8920,
                    "following_count": 9127,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 68923
                },
                "url": "",
                "username": "AdeleNascAl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-20T17:13:16.000Z",
                "description": "#DireitaSegueDireita Crist\u00e3, Patriota, amor aos c\u00e3es\u2764, Bolsom\u00ednion, e revoltada com a bandidagem da velha pol\u00edtica. Brasil acima de tudo, Deus acima de TODOS!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1108416224436854785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Selma Mac-Dowell\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336643316780249091/oQotg6nU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6004,
                    "following_count": 6262,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14868
                },
                "url": "",
                "username": "MacDowe93118979",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-21T21:07:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "135627004",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "FERNANDA GARCIA",
                "pinned_tweet_id": "1257001193316012035",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819732639636660224/In_kz0QT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1515,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57025
                },
                "url": "",
                "username": "FGGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T23:56:33.000Z",
                "description": "Apenas mais um brasileiro!",
                "id": "255744901",
                "location": "Brasilia/DF",
                "name": "Victo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254878483106455553/3ZLgA6vY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2122,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117878
                },
                "url": "",
                "username": "victovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-12T19:48:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "929798129746087936",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Dinaoliver",
                "pinned_tweet_id": "1429492101813841925",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346542910553149441/KM9fTX_u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5293
                },
                "url": "",
                "username": "Dinaoliver20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-14T01:44:29.000Z",
                "description": "Pernambucano. Engenheiro. Tricolor. Marxista. Esp\u00edrita. Projetista de Discos Voadores e M\u00e1quinas do Tempo. Aceito encomendas!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Gigio27",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/Gigio27",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aA5HzyxSqs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56566775",
                "location": "Recife - PE",
                "name": "G\u026a\u1d0f\u1d20\u1d00\u0274\u026a \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u0280\u1d00\u026as 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50 #L\u1d1c\u029f\u1d00_2022",
                "pinned_tweet_id": "1330593481170055171",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370376444136816644/w6PrxWVN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1523,
                    "following_count": 1438,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 25858
                },
                "url": "https://t.co/aA5HzyxSqs",
                "username": "ocachete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-29T06:42:13.000Z",
                "description": "Professora. Nordestina. Feminista. Esquerdista. #forabolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 48,
                                "tag": "forabolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "424017384",
                "name": "Prof R\u00ea\ud83d\udea9\u270a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403723861800243203/XxnLttku_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6222,
                    "following_count": 5500,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 38245
                },
                "url": "",
                "username": "RegianaNep",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-23T17:13:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1131609104940752896",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Zanela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131609496550334465/Ul_c1H3M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1284
                },
                "url": "",
                "username": "zanela_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-24T15:06:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "801804221179904000",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria das Gra\u00e7as",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253848401256603653/cYbLnJqN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 776,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15600
                },
                "url": "",
                "username": "Mariada25948049",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-28T23:22:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1200193291045785600",
                "name": "Altemir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200193682202398727/2LWbhohm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17549
                },
                "url": "",
                "username": "Nunez98700958",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-16T09:45:35.000Z",
                "description": "Servo do Senhor. Pastor batista. Casado com Katia e pai de Joao Victor, Joao Gabriel, Caio e Marcela, av\u00f4 de Maria Alice.",
                "id": "526223253",
                "location": "Petrolina-PE",
                "name": "Brasil, \u00e9 pela direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1900869563/AL_RIO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 318,
                    "following_count": 555,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 68847
                },
                "url": "",
                "username": "aliriopetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-27T21:56:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "747549079207612416",
                "name": "Roberto Moura.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178137305871273984/QpvXONoz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25736
                },
                "url": "",
                "username": "ROBERT0PEREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-29T02:30:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "924463467997941760",
                "name": "Fernando Wermelinger",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21277
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoWermel1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80676
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T19:23:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114247320080666624",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marco Cabral",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234043340276084736/xZjjfeAM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12538
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoRCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-20T07:36:30.000Z",
                "description": "\u00c0 direita Brasil!",
                "id": "25476101",
                "location": "Brazil",
                "name": "J\u00fannior M.",
                "pinned_tweet_id": "1333776218890653697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232368845836431361/LBvDd4Mf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2432,
                    "following_count": 2193,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 48943
                },
                "url": "",
                "username": "mechamojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-25T01:50:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2213350296",
                "name": "lucas de carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000786813247/cd4efdf553b6dd567284f7af69a073ce_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37341
                },
                "url": "",
                "username": "lucasde170500",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-09T17:40:37.000Z",
                "description": "DIREITA SEMPRE\n\nN\u00e3o tenho d\u00f3zinho de pedofilo arrependido,terrorista arrependido,traficante arrependido,corrupto e ptralhas arrependidos em geral.",
                "id": "142009982",
                "location": "Apenas +1 CNPJ",
                "name": "Darby Blachechen",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427065362596737024/x3JoYA7P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369,
                    "following_count": 631,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14434
                },
                "url": "",
                "username": "darbyblachechen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-21T14:34:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1130844417810665472",
                "name": "Cleber Eduardo Da Silva Lage",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347864478487085056/GFzMk44i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6091
                },
                "url": "",
                "username": "CleberLage",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T15:39:59.000Z",
                "description": "Que a paz esteja convosco!!!",
                "id": "51469622",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Cintra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395416303574388737/IyN6F3KD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 247,
                    "following_count": 1152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15221
                },
                "url": "",
                "username": "andrecintra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T00:54:11.000Z",
                "description": "\ud83d\udde3 \u201cA VERDADE DIFICILMENTE EST\u00c1 DO LADO DE QUEM MAIS GRITA\u201d. (Tagore). \ud83d\udc40 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb 100% DIREITA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO: BRASIL NOVO! DEUS NO COMANDO NOS ABEN\u00c7OANDO! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udfc6",
                "id": "52914522",
                "location": "Brasil",
                "name": "LizH Blessed \ud83d\ude07 DEUS no Comando! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "1303106907834593286",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303050577782472704/mA0eeyz2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 783,
                    "following_count": 953,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9712
                },
                "url": "",
                "username": "izablessed",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-08T19:20:29.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddeaDeus acima de tudo. M\u00e3e.Conservadora. A verdade sempre prevalece.",
                "id": "1104099587764244482",
                "name": "costa fernanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104099962978254848/pN341BrM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 892,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5792
                },
                "url": "",
                "username": "costafernanda6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-21T16:24:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "1164211554394476545",
                "name": "Marcio Felipe de Sales",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164211894565113860/9AEeiqos_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 920
                },
                "url": "",
                "username": "salesthedog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3701,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500630
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-26T22:26:18.000Z",
                "description": "Os verdadeiros direitos do homem est\u00e3o enraizados na tradi\u00e7\u00e3o. Qualquer um que dissuadir um povo de seus direitos herdados \u00e9 um inimigo da liberdade.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sequelachristi.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://sequelachristi.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pfU7OQZVyb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "725088642725715968",
                "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "name": "Jorginho Nazar",
                "pinned_tweet_id": "1413269787690549250",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350132341822418949/5Tv3EQfN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1293,
                    "following_count": 1840,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19791
                },
                "url": "https://t.co/pfU7OQZVyb",
                "username": "JorginhoNazar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-02T14:01:01.000Z",
                "description": "#BOLSONARO2022, Conservador, Liberal Econ\u00f4mocamemte, Crist\u00e3o, Pr\u00f3-Vida, Direita, Pr\u00f3-Armas, Capitalista e Patriota.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "705030150686162944",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sueverson G. Silva 38\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1310236134933495810",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068443700970352645/4ZUbsFJF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2244,
                    "following_count": 4731,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38610
                },
                "url": "",
                "username": "SueversonGSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-27T20:08:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1067510394237931532",
                "name": "J\u00f4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272867535944286209/4DIL-aDn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 102,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7044
                },
                "url": "",
                "username": "Jo96608895",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T02:52:09.000Z",
                "description": "Trabalhadora, casada, amo viajar, sonhadora de um mundo melhor, de direita, apoiadora incondicional do Bolsonaro e Trump",
                "id": "1087905797290541058",
                "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "name": "Chris da Matta - Bolsoringa e Trump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347776302414245888/vu2ezA9u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 906,
                    "following_count": 1199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2281
                },
                "url": "",
                "username": "ChristianeMatta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T00:54:15.000Z",
                "description": "Cake Designer and Personal Chef \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc96",
                "id": "1120128646885330944",
                "name": "CrisVeronica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195102529337606144/T_jharFs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9013
                },
                "url": "",
                "username": "CrisVeronica2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-30T00:39:14.000Z",
                "description": "sou um rob\u00f4 com CPF e PHD. Doutor somente para as \u201cexcel\u00eancias\u201d. Conservador, \u00f3bvio!",
                "id": "3004649999",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Carlos Machado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757009880997826561/IjXE-JaK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 473,
                    "following_count": 858,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 133908
                },
                "url": "",
                "username": "macmachado57",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-18T22:20:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "3990138682",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2720Edevaldo \u25e3 \u2720 \u25e5\u2720\u2720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330582142909341699/1E9OqhcD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1483,
                    "following_count": 1845,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 142572
                },
                "url": "",
                "username": "edevaldoolivei3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-30T16:44:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dobrasil.ind.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.dobrasil.ind.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "478756406",
                "name": "Sandro Avi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040020969748918272/E9vkoJsE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1380,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104804
                },
                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6",
                "username": "SandroAvi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T22:56:31.000Z",
                "description": "Gremista, libriano, graduado e debato sobre pol\u00edtica. Retribuo ofensas gratuitas com Block, minha lista t\u00e1 grande pq \u00e9 Twitter n\u00e9.",
                "id": "2440686168",
                "name": "Jo\u00e3o Jaques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056991336442839041/gQ9NX1JV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1049,
                    "following_count": 2141,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128517
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoJaques77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T14:49:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1190279659428175872",
                "name": "@patzambrano3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213271980335652864/316FQaHS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12242
                },
                "url": "",
                "username": "patzambrano31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-28T22:34:21.000Z",
                "description": "\ud83d\udd6f\ufe0fN\u00e3o deixeis morrer em v\u00f3s o vosso esp\u00edrito, n\u00e3o vos conformeis com este mundo\ud83d\udd6f\ufe0f",
                "id": "979124560644771840",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063548834905763845/W5wWbpFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 441,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2844
                },
                "url": "",
                "username": "sparapani_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-07T00:51:19.000Z",
                "description": "#conservadora\n#Bolsonaro\n#FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "tag": "conservadora"
                            },
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 14,
                                "tag": "Bolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 45,
                                "start": 25,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1037865866145214464",
                "name": "Suzanna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037870427287236608/4EVaIedf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 754,
                    "following_count": 1164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3949
                },
                "url": "",
                "username": "Suzanna08515357",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-13T22:27:34.000Z",
                "description": "Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Estudante da doutrina Esp\u00edrita\ud83d\udc7bMotociclista\ud83c\udfcd\ufe0fArmamentista\ud83d\udd2bA favor da vida e da fam\u00edlia\ud83d\udc6a\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66",
                "id": "114039865",
                "location": "Cerqueira C\u00e9sar, S.P.",
                "name": "Rafael Rossi",
                "pinned_tweet_id": "1256317457293344774",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244271395770716160/qK9kZo0t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1058,
                    "following_count": 2905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11987
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelrossi007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-15T13:52:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "133303053",
                "location": "BH - Brasil",
                "name": "Alexandre Lanna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159117235031592961/D7h69QBn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 1029,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41788
                },
                "url": "",
                "username": "APLannaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T00:48:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213260802548854784",
                "name": "Tamires Rabelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213261196696178688/OD3oIktE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 455,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7534
                },
                "url": "",
                "username": "TamiresRabelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T13:26:48.000Z",
                "description": "pai e esposo,conservador nos costumes ,mais Brasil e menos Bras\u00edlia",
                "id": "1130102505277411328",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360341496873033733/G6AFAG3R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9461,
                    "following_count": 9242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111774
                },
                "url": "",
                "username": "Claudiopastor38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-18T00:05:34.000Z",
                "description": "\ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1526212944",
                "name": "Alfeu Gularte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138294818117996544/FU6yXris_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2818,
                    "following_count": 4858,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 217888
                },
                "url": "",
                "username": "alfeugularte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-21T00:06:52.000Z",
                "description": "Bolsonarista!\nBrasil acima de tudo!\nDeus acima de todos!\nF\u00e9!",
                "id": "745045283474636800",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Fernanda Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1366175308269973508",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316913366741454849/7EVv5K5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 398,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 77178
                },
                "url": "",
                "username": "ferpinhal2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-18T14:27:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207306198896259073",
                "name": "BRASIL+ E.U.A+ISRAEL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83e\udd16 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656782749466635/WRF497eo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3947
                },
                "url": "",
                "username": "Selminion",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-21T22:30:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "443185886",
                "name": "Maria Tereza Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749863549602856960/PWu4ll5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51541
                },
                "url": "",
                "username": "ferrazufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T21:12:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, Crist\u00e3o, Conservador! S\u00f3 sigo perfis de Direita!! :)  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1132394000181276672",
                "location": "Barra Bonita, Brasil",
                "name": "Daniel Ellison Antunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132394716048371712/d1YXAvKP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1966,
                    "following_count": 2360,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66689
                },
                "url": "",
                "username": "AntunesEllison",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-19T23:22:46.000Z",
                "description": "Trade Solutions do Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brasilts.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://brasilts.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D0twd7Qkuq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1442405990",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Patricia Bueno",
                "pinned_tweet_id": "776396428998352896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104838890593153024/GlVJojk__normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 1359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31922
                },
                "url": "https://t.co/D0twd7Qkuq",
                "username": "CupurroR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-14T20:00:22.000Z",
                "description": "Jornalista",
                "id": "74247205",
                "location": "Internet",
                "name": "Tomaz",
                "pinned_tweet_id": "854104917111394305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372247263377031177/N8vy-Sr7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14588,
                    "following_count": 3650,
                    "listed_count": 168,
                    "tweet_count": 268250
                },
                "url": "",
                "username": "josetomazfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-23T18:45:11.000Z",
                "description": "\"LIBERDADE\". Temos o direito natural de escolher o que queremos ser, fazer e viver. Luta contra o \"Coletivismo Totalit\u00e1rio\". Direita J\u00e1. \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93",
                "id": "1375239859",
                "location": "SP, Brazil",
                "name": "Mario de Direita J\u00e1 \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423123943439970305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424535406759002115/49Q4PorS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13465,
                    "following_count": 9255,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 182027
                },
                "url": "",
                "username": "Direita_Ja_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T00:32:37.000Z",
                "description": "Let the wrath of God fall upon these heathens who desecrate the holy places of our land.",
                "id": "1105627687362748418",
                "name": "JotaP\u00ea/ GOD BLESS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 AND \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 !!! PATRIOTS!!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106357782004027392/M82e4yQ7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 686,
                    "following_count": 1211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8210
                },
                "url": "",
                "username": "JotaConstructor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-29T23:35:13.000Z",
                "description": "Monarquista-parlamentarista. crist\u00e3o. conservador.",
                "id": "2950197969",
                "location": "Serra, Brasil",
                "name": "Eliel Kiefer Seith",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194627310575448067/ItSP9BnX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 405,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 85976
                },
                "url": "",
                "username": "ElielSeith",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-18T00:31:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "4925848539",
                "name": "Mariza moreno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368958723771752449/8HMYqNUE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 526,
                    "following_count": 208,
                    "listed_count": 36,
                    "tweet_count": 89819
                },
                "url": "",
                "username": "Marizamoreno10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-01T03:57:38.000Z",
                "description": "Jo\u00e3o 8:32",
                "id": "1200987172431630341",
                "name": "Jo\u00e3o Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275206894752337921/s6zGrRme_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2376
                },
                "url": "",
                "username": "Joo8323",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-01T20:08:23.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mineira\u2615,cat\u00f3lica\u271d\ufe0f\ud83d\udcff,patriota...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 apoiadora 100% Bolsonaro.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bBrasil acima de tudo e Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/luane_maira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/luane_maira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8VsynTMkS1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "110508323",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83c\udccf\ud83d\udc9a\ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1268233976768073731",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350936447541456901/BNG6ygKx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1464,
                    "following_count": 1430,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31715
                },
                "url": "https://t.co/8VsynTMkS1",
                "username": "luanemaira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-04T19:36:08.000Z",
                "description": "100% Deus, p\u00e1tria e fam\u00edlia!",
                "id": "861934603",
                "name": "Margarete Dian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407744185000775685/ihOQcaHV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1425,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107802
                },
                "url": "",
                "username": "MasdianTelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-05T01:28:34.000Z",
                "description": "ga\u00facho morando em Florian\u00f3polis membro da mil\u00edcia !",
                "id": "1070127758624415746",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "diegoannes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218565732268675072/7yFMGjbU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58988
                },
                "url": "",
                "username": "diegoannes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-21T17:33:58.000Z",
                "description": "conservador e Bolsonarista . \n#BrasilacimadetudoeDeusacimadetodos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 30,
                                "tag": "BrasilacimadetudoeDeusacimadetodos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "966365391860547584",
                "location": "Belford Roxo, Brasil",
                "name": "Renan Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966374713181253632/sHA9Ddgv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 563,
                    "following_count": 697,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37455
                },
                "url": "",
                "username": "renanmelo1991",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-28T14:10:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1101122519497654272",
                "name": "Claudi Neves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101123121397026816/UWsOmmnH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1115,
                    "following_count": 1500,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 33676
                },
                "url": "",
                "username": "NevesClaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-30T13:10:57.000Z",
                "description": "Nesse jogo de tanto faz,\nfoi que a gente se desfez,\ne agora a gente dan\u00e7a.\nNessa guerra pela paz,\nnessa insana lucidez,\na vida nunca cansa.\nPorque ser\u00e1?  T Iorc",
                "id": "1178658450819178497",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "LULA2022 \ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1282787142696144899",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380664800066342919/XZGh7mL9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26090,
                    "following_count": 22355,
                    "listed_count": 54,
                    "tweet_count": 55925
                },
                "url": "",
                "username": "DaysePirralha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T20:20:12.000Z",
                "description": "Sertanejo Automobilismo \u00daltimas not\u00edcias",
                "id": "1080559403462467584",
                "location": "New Rochelle, NY",
                "name": "joseval \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130265364527554562/bVcyHW7K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 916,
                    "following_count": 1583,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5194
                },
                "url": "",
                "username": "JosevalFaccio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T22:36:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1210328613830217728",
                "name": "Vanda De Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210329730358091776/vfaX3jCT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5398
                },
                "url": "",
                "username": "VandaDeMelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-18T23:03:00.000Z",
                "description": "eu sou assim, nem bela, nem fera. sou mera, simplesmente singular.",
                "id": "1086398580372504577",
                "name": "Eliane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234936682681688069/Up7lN7_z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16753
                },
                "url": "",
                "username": "Eliane83403159",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-12T19:55:31.000Z",
                "description": "Asco de corrupto e isent\u00e3o. Tia do zap.\nBolsonaro at\u00e9 o \u00faltimo fio de cabelo.\nN\u00e3o aturo esquedopata.",
                "id": "808399902908841984",
                "location": "MG",
                "name": "Maria V V Delecave",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192408084129501184/QSig1tJN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 907,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57921
                },
                "url": "",
                "username": "delecave_v",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-12T15:26:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "389521633",
                "name": "Michele Mendon\u00e7a",
                "pinned_tweet_id": "1403003996936105984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316575866378428416/EPwnSIBe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13369
                },
                "url": "",
                "username": "Michele_Mend",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-05T23:02:14.000Z",
                "description": "UMA VEZ PE, SEMPRE PE !",
                "id": "102194323",
                "location": "Brasil",
                "name": "VOV\u00d4 CARLOS PE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426567109665038340/PS16wGUB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 617,
                    "following_count": 676,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64742
                },
                "url": "",
                "username": "foxbruxo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T13:18:59.000Z",
                "description": "Amo a DEUS acima de todas as coisas!\n\n \u2764\ufe0f\u2764\ufe0fJESUS \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f FAM\u00cdLIA\n\nP\u00c1TRIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBOLSONARO 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\nDIREITA \ud83d\udcaf\ud83d\ude4b",
                "id": "1168513533291745280",
                "name": "Teca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1173679584367325186",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228799894657388544/1ib-gK2e_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4048,
                    "following_count": 3975,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80289
                },
                "url": "",
                "username": "MariaTe02961558",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-24T18:38:29.000Z",
                "description": "\"Quem adormece em DEMOCRACIA, acorda na DITADURA\"\n\"Meu TWITER minhas REGRAS\"\n#GloboLixo \nANTI-ESQUERDISTA\nBLOQUEIO COMUNISTA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 77,
                                "tag": "GloboLixo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "988849674042867712",
                "location": "Brasil",
                "name": "RESIDENTE DO BRASIL - Brasileiro de DIREITA",
                "pinned_tweet_id": "1413146755420463115",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335752778686345218/Pn6FswQz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 160,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31951
                },
                "url": "",
                "username": "TecCeo72",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-15T02:07:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "190881544",
                "location": "Goi\u00e2nia - GO",
                "name": "Flam\u00e1rion Ferreira",
                "pinned_tweet_id": "1184216927641702400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238902980679806976/6msaWjNF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11655
                },
                "url": "",
                "username": "flamarito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-29T01:15:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "477276319",
                "name": "alvaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264986068346159105/wb6Sbyfi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 205,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5016
                },
                "url": "",
                "username": "alvpeixo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-17T20:50:43.000Z",
                "description": "... e conhecereis verdade e a verdade vos libertar\u00e1...",
                "id": "1229508445986009088",
                "location": "Ita\u00fana, Brasil",
                "name": "Sibele Guimaraes #fechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354143757160079363/MnMIMzuD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4379,
                    "following_count": 5042,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131586
                },
                "url": "",
                "username": "SibeleGuimarae2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-16T18:58:48.000Z",
                "description": "@rodrigobraz",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "rodrigobraz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "897895435511246848",
                "name": "RODRIGO BRAZ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923616696803446785/1ZFDi4g1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 585,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11873
                },
                "url": "",
                "username": "RODRIGO_BRAZ_N",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T02:50:04.000Z",
                "description": "Deus , fam\u00edlia, conservadora ,casada",
                "id": "1050216935965827072",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "istela Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364992910350028804/oYaPOsmj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 989,
                    "following_count": 1316,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17681
                },
                "url": "",
                "username": "IstelaX",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-22T11:15:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "4834845597",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Rodmont",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184065396124598273/yiXPA-aY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 527,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69185
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigoGMontal2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1244293326863466497",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77f1jmce0n89l6nlzwf4sa37bl31",
        "oldest_id": "1244282696139968512",
        "result_count": 99
    }
}