{
    "data": [
        {
            "author_id": "198835071",
            "conversation_id": "1240959373838561281",
            "created_at": "2020-03-20T11:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240959373838561281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240958218379165697"
                ]
            },
            "author_id": "1116213437372272640",
            "conversation_id": "1240948909415022593",
            "created_at": "2020-03-20T11:08:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "202913340",
                        "start": 15,
                        "username": "cwcmcz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2LPdn3rePM",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Marcia_C_T/status/1240958267960053761/video/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/2LPdn3rePM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240958267960053761",
            "in_reply_to_user_id": "122389049",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240948909415022593",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@OsvladPereira @cwcmcz #issoaglobonaomostra https://t.co/2LPdn3rePM"
        },
        {
            "author_id": "44657097",
            "conversation_id": "1240957012021841921",
            "created_at": "2020-03-20T11:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240957012021841921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "199430921",
            "conversation_id": "1240955845342625792",
            "created_at": "2020-03-20T10:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240955845342625792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "705608186",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240955802334253056",
            "created_at": "2020-03-20T10:58:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240955802334253056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "446190537",
            "conversation_id": "1240954327910494215",
            "created_at": "2020-03-20T10:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240954327910494215",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "conversation_id": "1240953704704024583",
            "created_at": "2020-03-20T10:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240953704704024583",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "conversation_id": "1240953509186502656",
            "created_at": "2020-03-20T10:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240953509186502656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240953254391021573"
                ]
            },
            "author_id": "251415659",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240953291242078214",
            "created_at": "2020-03-20T10:48:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 131,
                        "tag": "juntoscontraovirus"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 151,
                        "tag": "JuntosADistancia"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 169,
                        "tag": "AplausosNaJanela"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 187,
                        "tag": "Obrigado"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "128372940",
                        "start": 86,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "74756085",
                        "start": 101,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 114,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5IgvggwoOR",
                        "end": 220,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cristianoeid/status/1240953291242078214/video/1",
                        "start": 197,
                        "url": "https://t.co/5IgvggwoOR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240953291242078214",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra o povo solta as panelas e vai aplaudir os profissional da Sa\u00fade. @jairbolsonaro @BolsonaroSP @alexandregarcia #juntoscontraovirus #JuntosADistancia #AplausosNaJanela #Obrigado https://t.co/5IgvggwoOR"
        },
        {
            "author_id": "981499749265281024",
            "conversation_id": "1240951507090014209",
            "created_at": "2020-03-20T10:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240951507090014209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1031007754482278400",
            "conversation_id": "1240951325074087936",
            "created_at": "2020-03-20T10:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240951325074087936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "conversation_id": "1240950113301934081",
            "created_at": "2020-03-20T10:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240950113301934081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2687751393",
            "conversation_id": "1240949893654614016",
            "created_at": "2020-03-20T10:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240949893654614016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166031260432699399",
            "conversation_id": "1240948640325271554",
            "created_at": "2020-03-20T10:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240948640325271554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156891019331473408",
            "conversation_id": "1240948554543370240",
            "created_at": "2020-03-20T10:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240948554543370240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185387977020710913",
            "conversation_id": "1240948229015044096",
            "created_at": "2020-03-20T10:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240948229015044096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050076773629739008",
            "conversation_id": "1240947878052446216",
            "created_at": "2020-03-20T10:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240947878052446216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336770336",
            "conversation_id": "1240947130975518721",
            "created_at": "2020-03-20T10:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240947130975518721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "conversation_id": "1240946805791232001",
            "created_at": "2020-03-20T10:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240946805791232001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170476984239108097",
            "conversation_id": "1240946799709507585",
            "created_at": "2020-03-20T10:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240946799709507585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "170328735",
            "conversation_id": "1240946195226386434",
            "created_at": "2020-03-20T10:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240946195226386434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079210807823663104",
            "conversation_id": "1240945867500195841",
            "created_at": "2020-03-20T10:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240945867500195841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "912132396",
            "conversation_id": "1240944679052550144",
            "created_at": "2020-03-20T10:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240944679052550144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52126789",
            "conversation_id": "1240944179800354820",
            "created_at": "2020-03-20T10:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240944179800354820",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184164927289905152",
            "conversation_id": "1240942648644468736",
            "created_at": "2020-03-20T10:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240942648644468736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "991464693008134144",
            "conversation_id": "1240942199702945803",
            "created_at": "2020-03-20T10:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240942199702945803",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "200693923",
            "conversation_id": "1240941402940473345",
            "created_at": "2020-03-20T10:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240941402940473345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134991927290580992",
            "conversation_id": "1240940357396967426",
            "created_at": "2020-03-20T09:56:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240940357396967426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "conversation_id": "1240939453989957632",
            "created_at": "2020-03-20T09:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240939453989957632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "130279902",
            "conversation_id": "1240939177841213440",
            "created_at": "2020-03-20T09:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240939177841213440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1240565952187686912",
            "conversation_id": "1240939155737149442",
            "created_at": "2020-03-20T09:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240939155737149442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4153057942",
            "conversation_id": "1240938821950332929",
            "created_at": "2020-03-20T09:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240938821950332929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041083929476980736",
            "conversation_id": "1240938232382214146",
            "created_at": "2020-03-20T09:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240938232382214146",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62534520",
            "conversation_id": "1240937010619088898",
            "created_at": "2020-03-20T09:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240937010619088898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1124552332275068928",
            "conversation_id": "1240936560809426945",
            "created_at": "2020-03-20T09:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240936560809426945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232032337703194632",
            "conversation_id": "1240935700557676544",
            "created_at": "2020-03-20T09:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240935700557676544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1136301043942404097",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240935557674524672",
            "created_at": "2020-03-20T09:37:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240935557674524672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "822803071218630657",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240935032539283456",
            "created_at": "2020-03-20T09:35:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240935032539283456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240658116649369601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: ANVISA APROVA REGISTROS DE OITO EMPRESAS PARA TESTES R\u00c1PIDOS PARA O CORONAV\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1969289610",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240934971315027968",
            "created_at": "2020-03-20T09:35:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240934971315027968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240658116649369601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: ANVISA APROVA REGISTROS DE OITO EMPRESAS PARA TESTES R\u00c1PIDOS PARA O CORONAV\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "conversation_id": "1240933830799904769",
            "created_at": "2020-03-20T09:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240933830799904769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2213980867",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240933435419566080",
            "created_at": "2020-03-20T09:29:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240933435419566080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231157869355163648",
            "conversation_id": "1240932826813530112",
            "created_at": "2020-03-20T09:26:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240932826813530112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1069326953109512194",
            "conversation_id": "1240932362814439425",
            "created_at": "2020-03-20T09:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240932362814439425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199907017223294976",
            "conversation_id": "1240932084316884992",
            "created_at": "2020-03-20T09:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240932084316884992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "784470201668608000",
            "conversation_id": "1240931210064474113",
            "created_at": "2020-03-20T09:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240931210064474113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1001859527355092993",
            "conversation_id": "1240930854026739714",
            "created_at": "2020-03-20T09:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240930854026739714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1244734262",
            "conversation_id": "1240930592960786432",
            "created_at": "2020-03-20T09:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240930592960786432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2263527887",
            "conversation_id": "1240930492230373376",
            "created_at": "2020-03-20T09:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240930492230373376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332259741",
            "conversation_id": "1240930259517747201",
            "created_at": "2020-03-20T09:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240930259517747201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "441045820",
            "conversation_id": "1240930164730667011",
            "created_at": "2020-03-20T09:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240930164730667011",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051800328516132869",
            "conversation_id": "1240930009256255489",
            "created_at": "2020-03-20T09:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240930009256255489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "289922837",
            "conversation_id": "1240929502781456385",
            "created_at": "2020-03-20T09:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240929502781456385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113872532183056384",
            "conversation_id": "1240929377107546112",
            "created_at": "2020-03-20T09:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240929377107546112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238569011430019073",
            "conversation_id": "1240929243195817984",
            "created_at": "2020-03-20T09:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240929243195817984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "CoronaBotBr",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101100271080534017",
            "conversation_id": "1240929040615301120",
            "created_at": "2020-03-20T09:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240929040615301120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "conversation_id": "1240928601576550400",
            "created_at": "2020-03-20T09:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240928601576550400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1221207065768669185",
            "conversation_id": "1240928495594811392",
            "created_at": "2020-03-20T09:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240928495594811392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4084876925",
            "conversation_id": "1240928252417519616",
            "created_at": "2020-03-20T09:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240928252417519616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1240928131462172673",
            "created_at": "2020-03-20T09:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240928131462172673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1216429172865871873",
            "conversation_id": "1240927769959243776",
            "created_at": "2020-03-20T09:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240927769959243776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "872990258454986754",
            "conversation_id": "1240927668180324352",
            "created_at": "2020-03-20T09:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240927668180324352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83591239",
            "conversation_id": "1240927566887825408",
            "created_at": "2020-03-20T09:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240927566887825408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236399235454636036",
            "conversation_id": "1240927395139538944",
            "created_at": "2020-03-20T09:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240927395139538944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224772571796774921",
            "conversation_id": "1240927045749800966",
            "created_at": "2020-03-20T09:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240927045749800966",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49357240",
            "conversation_id": "1240926529707802624",
            "created_at": "2020-03-20T09:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926529707802624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109061712878157825",
            "conversation_id": "1240926492634333184",
            "created_at": "2020-03-20T09:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926492634333184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238206300259041302",
            "conversation_id": "1240926452113190913",
            "created_at": "2020-03-20T09:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926452113190913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54931868",
            "conversation_id": "1240926370965962753",
            "created_at": "2020-03-20T09:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926370965962753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1564004666",
            "conversation_id": "1240926368273182720",
            "created_at": "2020-03-20T09:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926368273182720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1498252489",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240926366633209858",
            "created_at": "2020-03-20T09:01:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926366633209858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240658116649369601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: ANVISA APROVA REGISTROS DE OITO EMPRESAS PARA TESTES R\u00c1PIDOS PARA O CORONAV\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "877344914232815616",
            "conversation_id": "1240926296416423941",
            "created_at": "2020-03-20T09:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926296416423941",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240926145580863490"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240926147837399040",
            "created_at": "2020-03-20T09:00:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 144,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 159,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 172,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 190,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rWj9lMhn2L",
                        "end": 234,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240926147837399040/photo/1",
                        "start": 211,
                        "url": "https://t.co/rWj9lMhn2L"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240926147837399040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 779,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 167
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO COMBATE AO CORONAVIRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/rWj9lMhn2L"
        },
        {
            "author_id": "182221604",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240913752461053953",
            "created_at": "2020-03-20T08:11:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240913752461053953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "151280203",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240903869909159937",
            "created_at": "2020-03-20T07:31:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240903869909159937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055839187482619905",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240897855130415105",
            "created_at": "2020-03-20T07:07:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240897855130415105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51588583",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240897529056825344",
            "created_at": "2020-03-20T07:06:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240897529056825344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1112746205233270784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240895833643667456",
            "created_at": "2020-03-20T06:59:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "tag": "impuros"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 238,
                        "tag": "GloboPlay"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 249,
                        "tag": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 258,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "14994303",
                        "start": 0,
                        "username": "boninho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240895833643667456",
            "in_reply_to_user_id": "14994303",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@boninho  solta uma s\u00e9rie monstra do Globoplay... Pra ficar com vontade a mais de assinar... J\u00e1 t\u00f4 querendo por causa do #impuros... Vale a pena ver de novo \u00e9 a tarde... Na hora da ciesta. Hor\u00e1rio nobre pede novidades... Expectativas... \n#GloboPlay #boninho #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1166031260432699399",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240888912786178048",
            "created_at": "2020-03-20T06:32:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240888912786178048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37511711",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240888389341270022",
            "created_at": "2020-03-20T06:30:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "tag": "ProvaDoLider"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "tag": "RedeBBBB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240888389341270022",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Prior tirando uma blusa e dando para da Gi na #ProvaDoLider  #issoaglobonaomostra #RedeBBBB20 #RedeBBBB"
        },
        {
            "author_id": "1170946204206866434",
            "conversation_id": "1240884436302024705",
            "created_at": "2020-03-20T06:14:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/_edsun/status/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_edsun/status/1240841738761187330",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/0GuEWuoKmk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240884436302024705",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/0GuEWuoKmk"
        },
        {
            "author_id": "1170946204206866434",
            "conversation_id": "1240884329858957312",
            "created_at": "2020-03-20T06:14:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/caralhosid/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/caralhosid/status/1240865368907952130",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/G6RWgBDOXk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240884329858957312",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/G6RWgBDOXk"
        },
        {
            "author_id": "2883195454",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240871773874401281",
            "created_at": "2020-03-20T05:24:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240871773874401281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "310550036",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240849447619346434",
            "created_at": "2020-03-20T03:55:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240849447619346434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45608290",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240849353088122880",
            "created_at": "2020-03-20T03:55:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240849353088122880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4714113196",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240845782531608581",
            "created_at": "2020-03-20T03:41:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240845782531608581",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4714113196",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240845604797976576",
            "created_at": "2020-03-20T03:40:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240845604797976576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196560693580959744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240843734578860032",
            "created_at": "2020-03-20T03:32:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240843734578860032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196560693580959744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240843688953208838",
            "created_at": "2020-03-20T03:32:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240843688953208838",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178416601546317824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240842913900376065",
            "created_at": "2020-03-20T03:29:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240842913900376065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227702832981323777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240842237531107329",
            "created_at": "2020-03-20T03:26:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240842237531107329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "63761475",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240840381996118016",
            "created_at": "2020-03-20T03:19:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 68,
                        "tag": "globosta"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "tag": "globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 89,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 110,
                        "tag": "brasilacimadetudo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B98KvM2DOOJ/\u2026",
                        "end": 152,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B98KvM2DOOJ/?igshid=g597f0iinny6",
                        "start": 129,
                        "url": "https://t.co/3RJ4OhW2pV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240840381996118016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "Assim \u00e9 o jornalismo NOJENTO da rede globo!\nManipuladores malditos\n\n#globosta #globolixo #issoaglobonaomostra #brasilacimadetudo https://t.co/3RJ4OhW2pV"
        },
        {
            "author_id": "170107787",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240766759508086786",
            "created_at": "2020-03-20T03:15:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "China",
                        "probability": 0.8249,
                        "start": 39,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "992063308139319296",
                        "start": 0,
                        "username": "EmbaixadaChina"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "74756085",
                        "start": 16,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240839423367020544",
            "in_reply_to_user_id": "992063308139319296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240766759508086786",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@EmbaixadaChina @BolsonaroSP O povo da China n\u00e3o tem escolha , esse pessoal do partido vermelho \u00e9 muito perigoso, mas #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1239904074331545600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240837645380575232",
            "created_at": "2020-03-20T03:08:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240837645380575232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "1129858988860944385",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240832371307487232",
            "created_at": "2020-03-20T02:47:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240832371307487232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240563756788330496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptn\u2026"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10040667043",
                        "name": "CNN"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240832197722091522",
            "created_at": "2020-03-20T02:47:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "142393421",
                        "start": 32,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 127,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/carlosjordy/st\u2026",
                        "end": 197,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1240752253407027203",
                        "start": 174,
                        "url": "https://t.co/GTSVsbZczR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240832197722091522",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240752253407027203",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra @RedeGlobo @GloboNews \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Mulher compra diploma de jornalismo na 25 de Mar\u00e7o e \u00e9 admitida na CNN BR @CNNBrasil\n\"Isso-\u00e9-uma-vergonha\"\n(B\u00f3ris Casoy) https://t.co/GTSVsbZczR"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240830983475286017"
                ]
            },
            "author_id": "1111954375",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240830985714966528",
            "created_at": "2020-03-20T02:42:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9426,
                        "start": 30,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 120,
                        "tag": "issoaglobonuncamostrou"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "29797128",
                        "start": 82,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "89696936",
                        "start": 105,
                        "username": "OSDONOSDABOLA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2ZCHJwkihB",
                        "end": 167,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marciomadon35/status/1240830985714966528/photo/1",
                        "start": 144,
                        "url": "https://t.co/2ZCHJwkihB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240830985714966528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra J\u00e1 que a Globo vai reprisar as coisas do passado fica a dica @showdavida @RedeGlobo @OSDONOSDABOLA #issoaglobonuncamostrou https://t.co/2ZCHJwkihB"
        },
        {
            "author_id": "1147558681816567808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240826038189535234",
            "created_at": "2020-03-20T02:22:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240826038189535234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240820953225080834",
            "created_at": "2020-03-20T02:02:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 147,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 159,
                        "tag": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 171,
                        "tag": "VirusChines"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 184,
                        "tag": "VirusChin\u00eas"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 197,
                        "tag": "ChinaLiedPeopleDied"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 218,
                        "tag": "ChinaLiesPeopleDie"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4114061121",
                        "start": 0,
                        "username": "WanmingYang"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "992063308139319296",
                        "start": 13,
                        "username": "EmbaixadaChina"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "142393421",
                        "start": 29,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "31504246",
                        "start": 51,
                        "username": "g1politica"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "71699343",
                        "start": 63,
                        "username": "JorgePontual"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "29797128",
                        "start": 77,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "214570761",
                        "start": 89,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Katiamariaborb\u2026",
                        "end": 261,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Katiamariaborb1/status/1240797021403074562",
                        "start": 238,
                        "url": "https://t.co/vA3t7eHPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240820953225080834",
            "in_reply_to_user_id": "4114061121",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240797021403074562",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@WanmingYang @EmbaixadaChina @GloboNews @RedeGlobo @g1politica @JorgePontual @showdavida @jornalnacional #issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida #VirusChines #VirusChin\u00eas #ChinaLiedPeopleDied #ChinaLiesPeopleDie https://t.co/vA3t7eHPaz"
        },
        {
            "author_id": "112498502",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Minister of Education (Brazil)",
                        "id": "1115270976365662210",
                        "name": "Abraham Weintraub"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240817204792299520",
            "created_at": "2020-03-20T01:47:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                        "probability": 0.9962,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "MEC",
                        "probability": 0.9127,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240817204792299520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 272
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240633005674283008",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [122389049].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "122389049",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "122389049"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1240948909415022593].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1240948909415022593",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1240948909415022593"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 42818,
                "height": 270,
                "media_key": "7_1240958218379165697",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240958218379165697/pu/img/sEqAhyGthAlzQfpX.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4
                },
                "type": "video",
                "width": 468
            },
            {
                "duration_ms": 19877,
                "height": 656,
                "media_key": "7_1240953254391021573",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240953254391021573/pu/img/nkAv05iKa-FfyhZs.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 22
                },
                "type": "video",
                "width": 368
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1240926145580863490",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETinwTPXkAIT1Rr.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 63097,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1239707008862953475",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239707008862953475/pu/img/b36O5xnPcjtDZgYY.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 6052
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 429,
                "media_key": "3_1240830983475286017",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EThRNIxX0AEJSUE.jpg",
                "width": 716
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240926145580863490"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240926147837399040",
                "created_at": "2020-03-20T09:00:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 144,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 159,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 189,
                            "start": 172,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 190,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rWj9lMhn2L",
                            "end": 234,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240926147837399040/photo/1",
                            "start": 211,
                            "url": "https://t.co/rWj9lMhn2L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240926147837399040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 779,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 19,
                    "retweet_count": 167
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO COMBATE AO CORONAVIRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/rWj9lMhn2L"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240632972388315136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Minister of Education (Brazil)",
                            "id": "1115270976365662210",
                            "name": "Abraham Weintraub"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240633005674283008",
                "created_at": "2020-03-19T13:35:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Abraham Weintraub",
                            "probability": 0.9965,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "MEC",
                            "probability": 0.9234,
                            "start": 72,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "start": 200,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 213,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "start": 231,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 184,
                            "id": "18194134",
                            "start": 180,
                            "username": "mec"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7vNGjXMIbh",
                            "end": 275,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240633005674283008/video/1",
                            "start": 252,
                            "url": "https://t.co/7vNGjXMIbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240633005674283008",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1891,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 51,
                    "retweet_count": 272
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub, explica medidas tomadas pelo MEC para prevenir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus e viabilizar as atividades das institui\u00e7\u00f5es de ensino. via: @mec\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7vNGjXMIbh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240658114598354945"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240658116649369601",
                "created_at": "2020-03-19T15:15:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 81,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 96,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 109,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 127,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nO4ergvyQk",
                            "end": 171,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240658116649369601/photo/1",
                            "start": 148,
                            "url": "https://t.co/nO4ergvyQk"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240658116649369601",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 395,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 15,
                    "retweet_count": 61
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "ANVISA APROVA REGISTROS DE OITO EMPRESAS PARA TESTES R\u00c1PIDOS PARA O CORONAV\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nO4ergvyQk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240563754548461568"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240563756788330496",
                "created_at": "2020-03-19T09:00:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 101,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 116,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 129,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 167,
                            "start": 147,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qEPoSke1B3",
                            "end": 191,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240563756788330496/photo/1",
                            "start": 168,
                            "url": "https://t.co/qEPoSke1B3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240563756788330496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 744,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 157
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "GOVERNO ZERA IMPOSTO DE IMPORTA\u00c7\u00c3O DE 50 PRODUTOS PARA COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS, INCLUINDO RESPIRADOR.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qEPoSke1B3"
            },
            {
                "author_id": "992063308139319296",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240766759508086786",
                "created_at": "2020-03-19T22:27:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.996,
                            "start": 45,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9949,
                            "start": 63,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 259,
                            "normalized_text": "China",
                            "probability": 0.8556,
                            "start": 255,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "74756085",
                            "start": 2,
                            "username": "BolsonaroSP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240766759508086786",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26738,
                    "quote_count": 368,
                    "reply_count": 2758,
                    "retweet_count": 2564
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "4-@BolsonaroSP Sob\u00a0a lideran\u00e7a do Presidente Jair Bolsonaro, o Brasil est\u00e1 combatendo\u00a0a epidemia do coronav\u00edrus. Como deputado federal, ao inv\u00e9s de contribuir\u00a0devidamente\u00a0para esse\u00a0combate, \u00a0voc\u00ea tem \u00a0gastado tempo e energia para atacar deliberadamente a China e espalhar boatos."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239707008862953475"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239707033907138561",
                "created_at": "2020-03-17T00:16:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 30,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 45,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 58,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239707033907138561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 586,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 104
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240752001417392129"
                    ]
                },
                "author_id": "82271629",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597310615553",
                            "name": "Entertainment"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597105094656",
                            "name": "TV/Movies Related"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10040667043",
                            "name": "CNN"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240752253407027203",
                "created_at": "2020-03-19T21:29:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Chile",
                            "probability": 0.8149,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "Equador",
                            "probability": 0.827,
                            "start": 17,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul",
                            "probability": 0.6256,
                            "start": 49,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "normalized_text": "CNN Brasil",
                            "probability": 0.3826,
                            "start": 87,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ML0L2KE4vU",
                            "end": 121,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1240752253407027203/video/1",
                            "start": 98,
                            "url": "https://t.co/ML0L2KE4vU"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240752253407027203",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10374,
                    "quote_count": 723,
                    "reply_count": 1870,
                    "retweet_count": 2400
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "URGENTE: Chile e Equador n\u00e3o fazem mais parte da Am\u00e9rica do Sul.\n\nFonte: jornalista da CNN Brasil https://t.co/ML0L2KE4vU"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240796979535523840"
                    ]
                },
                "author_id": "1110586169266499586",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240797021403074562",
                "created_at": "2020-03-20T00:27:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 82,
                            "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro",
                            "probability": 0.9683,
                            "start": 66,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "normalized_text": "Jorge Pontual",
                            "probability": 0.9398,
                            "start": 95,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 188,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8433,
                            "start": 184,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/sfmeF7aU22",
                            "end": 214,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Katiamariaborb1/status/1240797021403074562/video/1",
                            "start": 191,
                            "url": "https://t.co/sfmeF7aU22"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240797021403074562",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1795,
                    "quote_count": 167,
                    "reply_count": 83,
                    "retweet_count": 953
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Postei esse video porque est\u00e3o fazendo o maior escarc\u00e9u com o que Eduardo Bolsonaro falou, mas Jorge Pontual falou e ningu\u00e9m lacrou, eles podem tudo n\u00e9, irritada com essa soberania da Globo. https://t.co/sfmeF7aU22"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-10-05T11:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "198835071",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7F\u00e1bio Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328745678437306368/NngekZCZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3031,
                    "following_count": 4997,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39219
                },
                "url": "",
                "username": "fabioballack10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367954,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T05:36:36.000Z",
                "description": "Por um Brasil melhor. #SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Comunistas aqui n\u00e3o!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 22,
                                "tag": "SDV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1116213437372272640",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1278152142386270208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148811283669671938/caqqms33_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4315,
                    "following_count": 4759,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6178
                },
                "url": "",
                "username": "Marcia_C_T",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-15T02:54:56.000Z",
                "description": "AFFA-MV MAPA 2004",
                "id": "202913340",
                "location": "Macei\u00f3 - AL, Brasil",
                "name": "MCZ \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "674219711207497729",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277716468268924929/4PjqB_fh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1413,
                    "following_count": 4015,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 106754
                },
                "url": "",
                "username": "cwcmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T16:41:51.000Z",
                "description": "Conservador, Fam\u00edlia, Jesus Cristo, #BolsonaroTemRaz\u00e3o, Comunismo \u00e9 pior q LIXO! Quero um Brasil justo para meus filhos! ACORDA IGREJA DE CRISTO!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 36,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44657097",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410757401301688322/4xClZPhk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50916
                },
                "url": "",
                "username": "mauricio27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-06T21:11:30.000Z",
                "description": "Os Alladins (especialistas de TT )acham que o presidente Bolsonaro \u00e9 o g\u00eanio da l\u00e2mpada \nEle \u00e9 um patriota, confio nele e unidos vamos construir o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "199430921",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mah Porto",
                "pinned_tweet_id": "1279387462964576257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252663506660401152/SIYL6Ila_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 684,
                    "following_count": 842,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32720
                },
                "url": "",
                "username": "marcitaporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-19T19:07:46.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO. FAM\u00cdLIA E P\u00c1TRIA.",
                "id": "705608186",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358272524371517441/VKG8vUkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 511,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 200477
                },
                "url": "",
                "username": "magdielnascimen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-25T12:03:43.000Z",
                "description": "Patriota\nCat\u00f3lico\nFam\u00edlia\nBolsonarista\nBrasil Acima de Tudo,\nDEUS, Acima de Todos.",
                "id": "446190537",
                "location": "coronel fabriciano mg",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Beto_B2B_SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352617949304074243/BHyhj6Fw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1440,
                    "following_count": 3791,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27324
                },
                "url": "",
                "username": "beto_b2b",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-01T19:11:04.000Z",
                "description": "Diretor Presidente - Amazonas Pix.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazonaspix.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazonaspix.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HVWRV1CSEk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "150760182",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Paulo Apurin\u00e3",
                "pinned_tweet_id": "1405190910745456646",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385075572108402691/leYruNs6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1668,
                    "following_count": 767,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 36604
                },
                "url": "https://t.co/HVWRV1CSEk",
                "username": "pauloapurina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223729
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T02:55:45.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou rato chin\u00eas,\nSou Bolsominion\nSou Rob\u00f4\nSou 1 dos (57.797.847) que votaram em @JairBolsonaro.\nDia 7 de Setembro a nova independ\u00eancia do Brasil.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 84,
                                "username": "JairBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "251415659",
                "name": "Cristiano Coelho Mello",
                "pinned_tweet_id": "1429549055596707841",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367505771496366091/1vpmf-pa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1067,
                    "following_count": 2477,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5179
                },
                "url": "",
                "username": "ccmello83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978354,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152697,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-05-02T13:40:42.000Z",
                "description": "Jornalista. Comentarista em Tv(Canal Rural e CNN), em 38 jornais e 320 r\u00e1dios. Youtuber com mais de 1,9M.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/AlexandreGarci\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/AlexandreGarciaOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108157136016719872/ZPYGgWD9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3071657,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 2116,
                    "tweet_count": 6503
                },
                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T11:52:30.000Z",
                "description": "#Dia15EuVou",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "tag": "Dia15EuVou"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "981499749265281024",
                "name": "Roberta Cloroquina da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1240768840201646081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151646727310626817/Os8rQrwl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1868,
                    "following_count": 1987,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74679
                },
                "url": "",
                "username": "Roberta64284151",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-19T02:39:38.000Z",
                "description": "Sou cat\u00f3lica, conservadora, patriota e Bolsonariana de cora\u00e7\u00e3o",
                "id": "1031007754482278400",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Carmen Alice Arruda Magalhaes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348019840120975361/uAvSS2OJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 857,
                    "following_count": 1655,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44309
                },
                "url": "",
                "username": "CarmenAliceArr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-08T17:14:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "2687751393",
                "location": "Barbacena, Minas Gerais ",
                "name": "Rafael Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349630330362343427/ugmiCIIZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 1883,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31271
                },
                "url": "",
                "username": "rafael2283f",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-26T16:55:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166031260432699399",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Ivanildoagr2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198685908192710658/Tsjv2Lfe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 248,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76189
                },
                "url": "",
                "username": "Ivanildoagr2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-01T11:34:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1156891019331473408",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00e9ia - Brasil nas m\u00e3os de Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393475835831721984/I2Gs3Lqv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1622,
                    "following_count": 1616,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86591
                },
                "url": "",
                "username": "DeiaPimentinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T02:52:01.000Z",
                "description": "#VotoAuditavelJa Minha 5a conta em 18/10 t\u00e1 dureza red bird! Conta anterior suspensa.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1185387977020710913",
                "location": "Sump",
                "name": "flor fernandes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b - COM BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373915769264832514/-WeV39Xl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1122,
                    "following_count": 1094,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55125
                },
                "url": "",
                "username": "florfernandes16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T17:33:07.000Z",
                "description": "#FechadoComBolsonaro \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 direita mimizenta deixo de seguir\ud83d\ude0f\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Confio no Presidente \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroAte2026 \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nESQUERDA BLOCK\ud83d\udc49\ud83d\udeab\ud83d\ude20",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 105,
                                "start": 88,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050076773629739008",
                "location": "Dourados MS, Brasil",
                "name": "Karen Lodi - B38 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1362327945763835906",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373801122599698435/HkjI92Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39474,
                    "following_count": 39688,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 55347
                },
                "url": "",
                "username": "LodiInes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T21:49:15.000Z",
                "description": "\u201cAs melhores coisas na vida n\u00e3o s\u00e3o coisas.\u201d (A. Buchwald) M\u00e3e, cat\u00f3lica, economista, patriota, conservadora, \u201cda direita\u201d. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "336770336",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423942290357633024/a0wCSqCe_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3615,
                    "following_count": 4817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 240057
                },
                "url": "",
                "username": "DALISSIME401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T23:21:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170476984239108097",
                "name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170477551128649729/dlpMBDHN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1195,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 103650
                },
                "url": "",
                "username": "InaraBirnfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-24T14:48:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "170328735",
                "name": "Renata S. Valerini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391530968/Renata_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 572,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83849
                },
                "url": "",
                "username": "tanaresv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-30T03:01:22.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia e Na\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc9e CONSERVADORA \u27a1\ufe0f Sem paci\u00eancia com a esquerda maldita. \ud83e\udd2f\n #BolsonaroPresidenteAte2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 82,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1079210807823663104",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "R\u00f3Cury \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - #Bolsonaro2022",
                "pinned_tweet_id": "1211685933159985154",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231752474551255040/SpEOlZiG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 985,
                    "following_count": 1456,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6357
                },
                "url": "",
                "username": "cury_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-29T09:59:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "912132396",
                "name": "Rog\u00e9rio C Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386498850026708992/ktVTY_yb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1380,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 168419
                },
                "url": "",
                "username": "rocoguima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T17:39:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "52126789",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229421848477208576/BuG8aPFX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 74803
                },
                "url": "",
                "username": "edson_flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-15T17:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184164927289905152",
                "name": "Isabelle Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184165120357863424/Len8zGzt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91274
                },
                "url": "",
                "username": "Isabell79042946",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-01T23:49:38.000Z",
                "description": "Sou de direita e crist\u00e3o. \nLuto contra a esquerda\nMembro volunt\u00e1rio do Gabinete do \u00d3dio\nEng eletricista e seguran\u00e7a do trabalho",
                "id": "991464693008134144",
                "name": "joacy santos junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991468306849763329/g-I10vPp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 756,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56805
                },
                "url": "",
                "username": "joacy_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-10T00:19:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "200693923",
                "location": "SOROCABA/SP/BRASIL",
                "name": "ANA CECILIA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430563453287243780/sXd48mm9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1085,
                    "following_count": 1145,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10216
                },
                "url": "",
                "username": "AnaCeciliaCara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T01:15:37.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica",
                "id": "1134991927290580992",
                "name": "milton dos santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420106748321468427/mOfFpvnP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 295,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44925
                },
                "url": "",
                "username": "miltond10712513",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58831
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-06T21:25:33.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o cat\u00f3lico e conservador.\nHoje sou um tanto faz pra quem tudo fiz!\nProfessor de Matem\u00e1tica, com Mestrado em Gest\u00e3o Educacional.\nBolsonaro na veia!",
                "id": "130279902",
                "location": "Ubirajara SP",
                "name": "Luiz Petenucci Bolsonaro Neto 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1313046347646464001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347215177758990338/aAwuj3je_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1096,
                    "following_count": 1059,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 57247
                },
                "url": "",
                "username": "petenuccineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T09:09:17.000Z",
                "description": "casada, m\u00e3e de dois filhos maravilhosos \ud83d\ude4f\ud83c\udffbCrist\u00e3 Conservadora.Amo a Deus, minha fam\u00edlia e meu pa\u00eds.",
                "id": "1240565952187686912",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Meire Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340171490998820866/ewm2ySoI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2919
                },
                "url": "",
                "username": "BeyCasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-10T01:06:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "4153057942",
                "name": "Pequeno Anjo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300234484432896003/dUwB2-eY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285,
                    "following_count": 264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20737
                },
                "url": "",
                "username": "opequenoanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T21:58:45.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Engenheiro e Patriota.\nPor um futuro sem corruptos.\nAten\u00e7\u00e3o perfis Esq padr\u00e3o(sempre com pouqu\u00edssimos seguidores) BLOCK SUM\u00c1RIO.\nN\u00e3o percam tempo.",
                "id": "1041083929476980736",
                "location": "Brazil",
                "name": "Humberto",
                "pinned_tweet_id": "1422556881629892618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312072832218783751/x7CQoQep_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1329,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45535
                },
                "url": "",
                "username": "evan_humberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T15:04:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "62534520",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Paula Barone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #38 \ud83d\ude09",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087774570415828992/qo-0Ut6H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13083
                },
                "url": "",
                "username": "aprbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T05:52:23.000Z",
                "description": "#GoBolsonaroMundial..Presidente Bolsonaro e seus apoiadores,lutando contra o comunismo e socialismo,\u00e9 o mesmo c\u00e2ncer..",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 0,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1124552332275068928",
                "name": "S\u00f4niaSantos..",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431035222955548675/N42sYeaT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1628,
                    "following_count": 2105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 144215
                },
                "url": "",
                "username": "SniaSan06304516",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-24T19:59:50.000Z",
                "description": "Pernambucana- Patriota- Crist\u00e3- Direita- conservadora- antiesquerdista. \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1232032337703194632",
                "name": "@Nana_Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1255190392024285184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377276435702878208/v__dyFSa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 734,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6738
                },
                "url": "",
                "username": "NanaOliveira82",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-05T15:57:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1136301043942404097",
                "name": "Osmair Barrichello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136301913144680448/eok020X__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6724
                },
                "url": "",
                "username": "OBarrichello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-21T13:48:33.000Z",
                "description": "Eu era considerado algu\u00e9m Work Alcoholic era uma mania,obsessiva,compulsiva,uma coisa emotiva \ud83e\udd23 sem lados, prefiro ficar entre funciona ou n\u00e3o",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/herbert_buriti/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/herbert_buriti/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SA3g4s1Eos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "822803071218630657",
                "location": "Manaus Amazonas Brasil",
                "name": "Herbert_Buriti \ud83d\udd1e\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfcb\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "1232684932759052288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287481586506752001/XDPgMZJT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 1616,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54593
                },
                "url": "https://t.co/SA3g4s1Eos",
                "username": "Herbert_Buriti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-18T18:07:33.000Z",
                "description": "\u201cO homem vale o que \u00e9 diante de Deus, e nada mais.\u201d-S\u00e3o Francisco de Assis\ud83d\udc36\ud83d\ude4f",
                "id": "1969289610",
                "location": "Brasil",
                "name": "_Dea_\ud83d\ude0d\ud83d\udc36\ud83e\udd70",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257298997431033857/RaslJY_Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2693,
                    "following_count": 2918,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 158956
                },
                "url": "",
                "username": "_Dea_LN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-25T12:14:12.000Z",
                "description": "Que Ele cres\u00e7a e diminua Eu...Jo 3:30",
                "id": "2213980867",
                "location": "RS - Brasil",
                "name": "Rodrigo Figueir\u00f3",
                "pinned_tweet_id": "1371635633404411904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376334895463735298/cRLAR_V3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59267
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigoF70",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T10:04:58.000Z",
                "description": "80% dos brasileiros s\u00e3o de direita, s\u00f3 que n\u00e3o sabem ainda, os \u00eddolos deles v\u00e3o cair.\nAbr\u00e3o Weintraub \ud83d\udc9a",
                "id": "1231157869355163648",
                "name": "Ana Elisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247903765333544963/xpl4qV3w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 561,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14138
                },
                "url": "",
                "username": "AnaElis20627228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-02T20:26:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1069326953109512194",
                "name": "vera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272612534022012928/ntbaHMhx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 594,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29606
                },
                "url": "",
                "username": "vera86683025",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-28T04:25:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1199907017223294976",
                "name": "Elisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216196757241192448/EUB8nFa7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2442
                },
                "url": "",
                "username": "Elisa87032379",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-07T19:07:25.000Z",
                "description": "Direito na FADUSP, Aposentada e Viajante.\nPela Ordem e Progresso do Brasil",
                "id": "784470201668608000",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marina Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1429180324077047814",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422605292450242573/6bq2Si2u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4608,
                    "following_count": 5063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58988
                },
                "url": "",
                "username": "MarinaL22068374",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-30T16:14:59.000Z",
                "description": "Brazil freedom da corrup\u00e7\u00e3o, Prol Bolsonaro at\u00e9 de baixo d\u2019\u00e1gua, Brasil Acima de Tudo Deus Acima de Todos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d",
                "id": "1001859527355092993",
                "location": "France",
                "name": "Lilinei Locci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1421085067892436993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009170763574861829/12bgrBRK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 623,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75184
                },
                "url": "",
                "username": "LiliLocc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-05T22:20:48.000Z",
                "description": "Sempre Trabalhando",
                "id": "1244734262",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Gerson Lucena Araujo Junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245707068885159938/ur0ycZ1y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1666,
                    "following_count": 2848,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28668
                },
                "url": "",
                "username": "lucena_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-05T12:18:05.000Z",
                "description": "''Aqueles que passam por n\u00f3s, n\u00e3o v\u00e3o s\u00f3s, n\u00e3o nos deixam s\u00f3s. Deixam um pouco de si, levam um pouco de n\u00f3s''.     O Pequeno Pr\u00edncipe",
                "id": "2263527887",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Silvia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383193064823525377/_phSY_Mn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2094,
                    "following_count": 2347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 99001
                },
                "url": "",
                "username": "silviadansouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-09T13:58:47.000Z",
                "description": "Se algu\u00e9m precisar de mim , nem pense em me procurar.....me procure sem pensar !!!",
                "id": "332259741",
                "location": "S\u00e3o paulo",
                "name": "Loy....",
                "pinned_tweet_id": "854396123926147072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139471807369682944/Jd-HRTc-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1645,
                    "following_count": 1874,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 139117
                },
                "url": "",
                "username": "Loydgh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-19T17:48:15.000Z",
                "description": "HERTZ PINA - Crist\u00e3o, casado, pai de tr\u00eas filhos, conservador, a favor da fam\u00edlia e contra corrup\u00e7\u00e3o.",
                "id": "441045820",
                "name": "Hertz Pina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377627648617291788/SmuizyBQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2252,
                    "following_count": 4895,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35612
                },
                "url": "",
                "username": "Pinahertz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-15T11:41:54.000Z",
                "description": "Maceio Alagoas",
                "id": "1051800328516132869",
                "name": "Maria mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390914745746743298/niYHUUCj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1479,
                    "following_count": 2225,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46209
                },
                "url": "",
                "username": "Mariame19970907",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-29T13:06:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "289922837",
                "name": "miguel fontenele",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36910
                },
                "url": "",
                "username": "vozao12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-04T18:34:41.000Z",
                "description": "Patriota, Destro, Livre e de Bons Costumes.*100% Bolsonaro.",
                "id": "1113872532183056384",
                "name": "Isaac MSiqueira *SDV*",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202351334751719424/2sjKA8Am_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5995,
                    "following_count": 6151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17026
                },
                "url": "",
                "username": "IsaacMsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-13T20:54:08.000Z",
                "description": "Retweetando as principais noticias Brasileiras acerca do Covid-19",
                "id": "1238569011430019073",
                "location": "Brasil",
                "name": "Not\u00edcias Corona Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1244961601981231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238607727385075719/y0xkDAw8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 30,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33512
                },
                "url": "",
                "username": "CoronaBotBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-28T12:42:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "1101100271080534017",
                "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "David Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422549728651251715/XekwLZIO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11641
                },
                "url": "",
                "username": "DavidR0rigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7973,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213777
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-25T23:03:59.000Z",
                "description": "N\u00e3o sigo perfil trancado e sem foto. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Se quiser um amigo eu serei, mas se me trair, eu vou ser seu pior pesadelo.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1221207065768669185",
                "location": "  reserva @predaalfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ",
                "name": "salles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1322624808425791489",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350095632250376193/TiyGRu6D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24159,
                    "following_count": 21181,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 52292
                },
                "url": "",
                "username": "predadoalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-31T20:11:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "4084876925",
                "name": "Tulipa Bolsoringa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf37",
                "pinned_tweet_id": "1428453003862892546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411679810464722944/JFsLDnDX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 583,
                    "following_count": 1081,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19500
                },
                "url": "",
                "username": "SSnaterse",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2566,
                    "following_count": 2591,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174199
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-12T18:38:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1216429172865871873",
                "location": "Mineiros Goias",
                "name": "Eneias Souza Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216460320820158469/Znq0iXM-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2543
                },
                "url": "",
                "username": "EneiasSouzaCos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-09T01:34:31.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1.(Jo\u00e3o 8:32) \nVotei em Bolsonaro por m\u00e9rito dele. \n\ud83d\udc9bCASADA\ud83d\udc9a\ud83d\udc6b\n\ud83d\udc9aMARRIED\ud83d\udc9b",
                "id": "872990258454986754",
                "location": "Israel ",
                "name": "Vanuzia JB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237705466244927489/G8MVhchQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5620,
                    "following_count": 5797,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9505
                },
                "url": "",
                "username": "Vanuzialopes4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T12:47:40.000Z",
                "description": "Advogado. Mestre em Direito - UFAL. Especialista em Direito Tribut\u00e1rio - FAL.",
                "id": "83591239",
                "name": "Henrique Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216322958433705984/2LypKlTP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 866,
                    "following_count": 1186,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 6017
                },
                "url": "",
                "username": "hcarvalhoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-07T21:12:15.000Z",
                "description": "Patriota, Conservador, Roqueiro, Colorado e Temente a DEUS...",
                "id": "1236399235454636036",
                "name": "Kris Le Gert",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347948340424679426/nGMl52np_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 423,
                    "following_count": 643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36956
                },
                "url": "",
                "username": "GertKris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-04T19:12:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1224772571796774921",
                "location": "Cariacica, Brasil",
                "name": "Sirlene Cruz",
                "pinned_tweet_id": "1240666961501212672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228927161010094080/02mA7Hax_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7774
                },
                "url": "",
                "username": "SirleneCruz8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T16:36:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "49357240",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Bianca Maria Della Santa Pimenta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d",
                "pinned_tweet_id": "1430926736976396293",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422615801983537153/juD-9MMz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 509,
                    "following_count": 1011,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20752
                },
                "url": "",
                "username": "biancadsp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T11:58:12.000Z",
                "description": "Eu sou eu",
                "id": "1109061712878157825",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "Ana Chris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400149958934867977/zW66L8Xv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1139
                },
                "url": "",
                "username": "AnaChris2019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T20:52:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1238206300259041302",
                "name": "tiagooo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238206497114542080/epjEFCko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10578
                },
                "url": "",
                "username": "tiagooo27048281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T15:41:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "54931868",
                "name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374621482375122947/3j_xxktO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 658,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6270
                },
                "url": "",
                "username": "anders_laia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-02T20:03:57.000Z",
                "description": "Em busca do capital moral.\nTenham paci\u00eancia e n\u00e3o permitam que ningu\u00e9m quebre seus esp\u00edritos.",
                "id": "1564004666",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Ventos Frios \ud83d\udd3a",
                "pinned_tweet_id": "1214851058608025601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350176038945484800/8N7dsGuc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1634,
                    "following_count": 1491,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 119369
                },
                "url": "",
                "username": "tiabili",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-10T12:51:16.000Z",
                "description": "Meritocracia, trabalho e disciplina! n\u00e3o discuto, n\u00e3o debato, n\u00e3o quero ideia e n\u00e3o me interessa opini\u00e3o de esquerdistas!",
                "id": "1498252489",
                "location": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Francisco Carlos Leite",
                "pinned_tweet_id": "1359265594986680325",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247258375353704449/UEt6LI2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1647,
                    "following_count": 2229,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29502
                },
                "url": "",
                "username": "chicaobmf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-21T01:58:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "877344914232815616",
                "name": "Joao Sinfaes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 402,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3825
                },
                "url": "",
                "username": "SinfaesJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-24T03:14:18.000Z",
                "description": "Foto quando nova, agora estou a capa da gaita. \u201cViver \u00e9 muito perigoso...\u201d ( Guimar\u00e3es Rosa) Mineira - professora aposentada - anti PT&cia",
                "id": "182221604",
                "location": "Brasil Novo, Brasil",
                "name": "Gl\u00f3ria",
                "pinned_tweet_id": "1380296529425133570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183274796160901122/t2G7oYLG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1898,
                    "following_count": 2177,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 41660
                },
                "url": "",
                "username": "GlloriaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-03T01:44:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "151280203",
                "name": "Fernando Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955015840/perfil_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 94101
                },
                "url": "",
                "username": "fpacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-26T15:10:53.000Z",
                "description": "Musico,Crist\u00e3o apaixonad\u00edssimo por Cristo,Skatista e apaixonado por essa p\u00e1tria amada Brasil!!!\u2721\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCG26z\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCG26zloQD6d-2lALjRV2FRg?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Yte8gkswgH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1055839187482619905",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Felipe Am\u00e2ncio de Moura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328055671980486657/ueZGoHcI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 965,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33897
                },
                "url": "https://t.co/Yte8gkswgH",
                "username": "FelipeAmnciode3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T23:22:38.000Z",
                "description": "Invista na Intelig\u00eancia dos seus filhos. Curso de C\u00e1lculo Mental pelo M\u00e9todoQI+",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2WoqJaN",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/2WoqJaN",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kCwgMQvsy4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "51588583",
                "location": "Brasil",
                "name": "Prof Ed Garcia",
                "pinned_tweet_id": "1366786725406736388",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348586387675688960/Ul31UUXF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86992,
                    "following_count": 92869,
                    "listed_count": 231,
                    "tweet_count": 700868
                },
                "url": "https://t.co/kCwgMQvsy4",
                "username": "EdGaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-01T15:59:03.000Z",
                "description": "Promotor de eventos de Black M\u00fasica / Samba / Rapper do Grupo 288.",
                "id": "1112746205233270784",
                "name": "DuFesta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112746837268750336/f60bldA8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52
                },
                "url": "",
                "username": "Festa_Du",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436566,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-03T21:52:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "37511711",
                "name": "elisacomS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382385537798004737/I9bM3kkG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 118,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1043
                },
                "url": "",
                "username": "anaelisaferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-09T06:25:16.000Z",
                "description": "1.94m | Vers +18",
                "id": "1170946204206866434",
                "location": "Praia de Iracema, Fortaleza",
                "name": "Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422058806599684096/eJY3pFZc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 1112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2211
                },
                "url": "",
                "username": "theamethyst20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-18T21:30:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "2883195454",
                "name": "Remington8  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106301584626106368/AtmZeFHo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12474
                },
                "url": "",
                "username": "hlobo21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-03T23:18:28.000Z",
                "description": "Que a Santa Cruz seja minha luz.\nQue o drag\u00e3o nunca seja meu guia.\nV\u00e1 embora Satan\u00e1s.Nunca me tente com suas vaidades.\nO que voc\u00ea me oferece \u00e9 mau. \nDEUS VULT",
                "id": "310550036",
                "name": "Remauler",
                "pinned_tweet_id": "1352334373929033730",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980908234189000713/LuI66bEC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3522,
                    "following_count": 4923,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 263570
                },
                "url": "",
                "username": "Zepykenu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-08T16:47:20.000Z",
                "description": "Amo o Brasil.",
                "id": "45608290",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2778211664/d3ac006dbcb6fc3020262f2fd081685d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3945,
                    "following_count": 4963,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 309071
                },
                "url": "",
                "username": "valentinameyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-05T11:00:11.000Z",
                "description": "Administrador (AEUDF) - Casado\n Natural POA RS Viv\u00eancia de Brasil ( S, SU, CO, NE e  N).Cap Ref EB QAO Mat Bel.",
                "id": "4714113196",
                "location": "Praia da Costa, Vila Velha",
                "name": "Tau",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386389773233922053/MhkVQ3aW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2497,
                    "following_count": 2627,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117917
                },
                "url": "",
                "username": "taureis_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-18T22:48:12.000Z",
                "description": "Perfil reserva porque restringiram o meu antigo @PensarVal e perdi seguidores e meus Rt e Tt . Direita. Rob\u00f4 do meu amado Presidente.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 48,
                                "username": "PensarVal"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1196560693580959744",
                "name": "@PensarValreserva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196561503773765632/wF3Vdc3U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 596,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21918
                },
                "url": "",
                "username": "PensarValreser1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T21:09:56.000Z",
                "description": "Day Trader",
                "id": "1178416601546317824",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "Diamond Robot",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334778866724966400/u93PTYGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 551,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1474
                },
                "url": "",
                "username": "Diamond_Robott",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-12T21:15:51.000Z",
                "description": "Revoltada com a corrup\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds.\nAcredito na mudan\u00e7a",
                "id": "1227702832981323777",
                "name": "I.Marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227703112107991042/KtTTCECy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 302,
                    "following_count": 458,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2439
                },
                "url": "",
                "username": "IMarque21409398",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-07T16:12:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "63761475",
                "location": "Aragua\u00edna, Brasil",
                "name": "Paulo Boa Sorte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933155424953446401/Lo1G-lIx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1887
                },
                "url": "",
                "username": "pauloboasorte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-23T23:38:30.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/proposicoesWeb\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/proposicoesWeb/fichadetramitacao?idProposicao=2085411",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/v9NRw01h1f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "170107787",
                "name": "Bruc\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1255500760114225154",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431037635527577600/8CsU-9FZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3256,
                    "following_count": 4810,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 10959
                },
                "url": "https://t.co/v9NRw01h1f",
                "username": "linhadevisada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-03T15:28:19.000Z",
                "description": "Trazendo a China para perto de voc\u00ea! Conta oficial da Embaixada da Rep\u00fablica Popular da China na Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/embaixadachina",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/embaixadachina",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OL5upP6h9o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "992063308139319296",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246822750104293377/TwRtZ4Bw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90969,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 290,
                    "tweet_count": 3524
                },
                "url": "https://t.co/OL5upP6h9o",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-03-17T13:19:26.000Z",
                "description": "tadeuladeira",
                "id": "1239904074331545600",
                "name": "tadeu ladeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239904624804577281/CGaDtjGM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10
                },
                "url": "",
                "username": "ladeira_tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:19:09.000Z",
                "description": "sou crist\u00e3o! Bolsonarista de cora\u00e7\u00e3o! Brasil acima de tudo! Deus acima de todos!",
                "id": "1129858988860944385",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dan Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373451505924194308/Di38zEzL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1035,
                    "following_count": 1146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93410
                },
                "url": "",
                "username": "DanNune89764787",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-04T12:35:37.000Z",
                "description": "\ud83d\udc0b\ud83d\udc26Jornalista | Publicit\u00e1rio | Bacharel em Direto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "edilsonaraujocosta.jusbrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://edilsonaraujocosta.jusbrasil.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wnZ0a5zkDW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "348434789",
                "location": "San Francisco, CA",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390457465188323331/hQhFEeKh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3131,
                    "following_count": 3479,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 231752
                },
                "url": "https://t.co/wnZ0a5zkDW",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T19:31:38.000Z",
                "description": "Nunca desliga",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globonews",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142393421",
                "location": "Brasil",
                "name": "GloboNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4744836,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 7238,
                    "tweet_count": 136069
                },
                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-12-14T19:54:33.000Z",
                "description": "CNN, 01 ano, a maior do mundo. L\u00edder em independ\u00eancia\nAcompanhe tamb\u00e9m pelo canal 577 na TV por assinatura, app ou site. \n\ud83d\udcb0@CNNBrBusiness\n\ud83c\udfa4 @cnnbrtonight",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 137,
                                "start": 123,
                                "username": "CNNBrBusiness"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 140,
                                "username": "cnnbrtonight"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cnnbrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cnnbrasil.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P15WX9HbRO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "809124436880322561",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "CNN Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202609722257485824/NcFn6f7X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1346115,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 3064,
                    "tweet_count": 67500
                },
                "url": "https://t.co/P15WX9HbRO",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-14T04:02:43.000Z",
                "description": "Deputado Federal eleito com 204.048 votos em 2018, 4\u00b0 mais votado do estado(RJ) - Telegram: https://t.co/3OW3KjEJF6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/carlosjordy",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "https://t.me/carlosjordy",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/3OW3KjEJF6"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carlosjordy",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/carlosjordy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M1eto5YJEp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "82271629",
                "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro",
                "name": "Carlos Jordy",
                "pinned_tweet_id": "1194346009868079105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257361643530485760/_quO3Qv7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 530785,
                    "following_count": 918,
                    "listed_count": 896,
                    "tweet_count": 9656
                },
                "url": "https://t.co/M1eto5YJEp",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-01-22T16:15:57.000Z",
                "description": "Corrida de Rua ,Corrida de Montanha,futebol , Viagens e divers\u00e3o",
                "id": "1111954375",
                "location": "Brasil",
                "name": "marcio madon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3148669143/c9584d495f18904b8f6a7855c9c2d4ee_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 344
                },
                "url": "",
                "username": "marciomadon35",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245887,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-11-13T13:20:19.000Z",
                "description": "Twitter Oficial do programa OS DONOS DA BOLA, apresentado pelo Craque @10neto e seus convidados.\nExibido de segunda \u00e0 sexta, \u00e0s 13h, na @BandTV S\u00e3o Paulo.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 70,
                                "username": "10neto"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 136,
                                "username": "BandTV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/osdonosdabola",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/osdonosdabola",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NP8UKzjwm4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "89696936",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "OS DONOS DA BOLA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299348417613721601/arvyW2rR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 569932,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 1646,
                    "tweet_count": 19027
                },
                "url": "https://t.co/NP8UKzjwm4",
                "username": "OSDONOSDABOLA",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T17:31:25.000Z",
                "description": "Amo muito meu grande Brasil",
                "id": "1147558681816567808",
                "name": "Bruxa Sou Bolsonaro sempre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300916706320224257/pWFvJkFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 209,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69133
                },
                "url": "",
                "username": "Bruxa42725172",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-13T13:13:27.000Z",
                "description": "#LulaPreso #CongressoVergonhaNacional\n#SenadoVergonhaNacional #STFVergonhaNacional\n#TSEVergonhaNacional #FamiliasContraFelipeNeto #VotoImpresso",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "LulaPreso"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 11,
                                "tag": "CongressoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 38,
                                "tag": "SenadoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 62,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 83,
                                "tag": "TSEVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 104,
                                "tag": "FamiliasContraFelipeNeto"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 130,
                                "tag": "VotoImpresso"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "177940306",
                "location": "Joinville-SC",
                "name": "Adilson D K",
                "pinned_tweet_id": "1384870068337750018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399151675789688834/HihCAcyZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8868
                },
                "url": "",
                "username": "adilsondouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-04T19:23:12.000Z",
                "description": "Embaixador da Rep\u00fablica Popular da China na Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \nEx-embaixador chin\u00eas na Argentina e no Chile.\nConta oficial. Rts n\u00e3o s\u00e3o endossos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "br.china-embassy.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://br.china-embassy.org/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eyWya3wHve"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4114061121",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Yang Wanming",
                "pinned_tweet_id": "1243939385730572288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661989323219312641/KXkJNuNz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90872,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 248,
                    "tweet_count": 2456
                },
                "url": "https://t.co/eyWya3wHve",
                "username": "WanmingYang",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-15T20:10:30.000Z",
                "description": "As not\u00edcias sobre pol\u00edtica no G1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.globo.com/politica",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.globo.com/politica",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/DEo8YTjuMF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "31504246",
                "name": "G1 - Pol\u00edtica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904743398329999360/igmakQrM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296095,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 2820,
                    "tweet_count": 69023
                },
                "url": "http://t.co/DEo8YTjuMF",
                "username": "g1politica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-05T02:04:00.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/JorgePontual1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/JorgePontual1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Rf0qUKYmDA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71699343",
                "location": "New York City",
                "name": "Jorge Pontual",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256763484018270209/AK8p9QMh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 623517,
                    "following_count": 5675,
                    "listed_count": 1762,
                    "tweet_count": 38417
                },
                "url": "https://t.co/Rf0qUKYmDA",
                "username": "JorgePontual",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186068,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27738
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T16:55:51.000Z",
                "description": "Trabalhando por um Brasil mais justo e sem corrup\u00e7\u00e3o",
                "id": "1110586169266499586",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Katia M",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131016564092940288/2VmlOEfZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3742,
                    "following_count": 3968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6870
                },
                "url": "",
                "username": "Katiamariaborb1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-08T18:33:19.000Z",
                "description": "Ceramista \u00f3dio mortal ao Pet\u00ea Bolsonarista ferrenha Amo viajar e Amo minha fam\u00edlia...Pr\u00f3 Depila\u00e7\u00e3o ....Pol\u00edticamente incorreta... !!!",
                "id": "112498502",
                "location": "Curitiba - PR",
                "name": "marcia moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870344433501442048/cyaws6w8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3174,
                    "following_count": 2586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86329
                },
                "url": "",
                "username": "magmor2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1240959373838561281",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dd9wuad1hl2jed1id43ko9h2m5",
        "oldest_id": "1240817204792299520",
        "result_count": 99
    }
}