{
    "data": [
        {
            "author_id": "1182127847646867456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904245210787840",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904245210787840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1226132221200871424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904244594262027",
            "created_at": "2020-03-23T01:47:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904244594262027",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1224916265191583745",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904244128657409",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904244128657409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1149151465186975744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904242048327681",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904242048327681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "926663374427082752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904241838522369",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:59.000Z",
            "id": "1241904241838522369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901160342130690"
                ]
            },
            "author_id": "36445181",
            "conversation_id": "1241904241301770252",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/J2fOMwO118",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241901303254695938/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/J2fOMwO118"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904241301770252",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901303254695938",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MiguelOficial03: \"Imediatamente vamos ver a reac\u00e2o como foi\". \n\n#issoaglobonaomostra\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/J2fOMwO118"
        },
        {
            "author_id": "1088918348748984322",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904241142366208",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904241142366208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3145103349",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904241003966465",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904241003966465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "568143832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904239384854528",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904239384854528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732350105358094338",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904234850848768",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904234850848768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1630620246",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904232015564800",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904232015564800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "4106921566",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904231289966598",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904231289966598",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "204579328",
            "conversation_id": "1241904230476189696",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 239,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904230476189696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Esperou o P\u00e2nico na TV acabar para poder competir.\nRid\u00edculo essa forma de fazer jornalismo, n\u00e3o sei se fant\u00e1stico ou se zorra total. Eles poderiam j\u00e1 ter iniciado dessa forma para saudar a mandioca, estocar o vento, tiplex, grelo duro,etc #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "52942942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904228341334018",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 36,
                        "tag": "BolsonaroInfectado"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 56,
                        "tag": "InterdicaoJa"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 70,
                        "tag": "interditaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 90,
                        "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904228341334018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra Hora da janta!\n#BolsonaroInfectado #InterdicaoJa #interditaBolsonaro #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"
        },
        {
            "author_id": "402880942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904227187937280",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904227187937280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetCaster for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "68476569",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904226252529664",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904226252529664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "116820742",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904225459863557",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904225459863557",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1230662114186072064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904223211618304",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904223211618304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "1125903962371166208",
            "conversation_id": "1241904220292481024",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904220292481024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "707972528250220544",
            "conversation_id": "1241904219948449792",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "797490971898482688",
                        "start": 31,
                        "username": "tiamaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904219948449792",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Tia M\u00e1 no #issoaglobonaomostra @tiamaoficial"
        },
        {
            "author_id": "1026135956007608320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904218237292545",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904218237292545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "160719207",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904217272520705",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904217272520705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "934531391022301184",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904215682953219",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904215682953219",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241904204379230208"
                ]
            },
            "author_id": "1220826806959464453",
            "conversation_id": "1241904213900361729",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8151,
                        "start": 32,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ub4MkMizwy",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/camille00890671/status/1241904213900361729/photo/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/ub4MkMizwy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904213900361729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nEU TE AMO GLOBO, TO AQUI APLAUDINDO KKKKKKKKKKKKKKK KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/ub4MkMizwy"
        },
        {
            "author_id": "924450781469736961",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904212176404481",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904212176404481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "62194364",
            "conversation_id": "1241904210410684423",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904210410684423",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1095361335741870080",
            "conversation_id": "1241904201606868992",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9876,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1623558678",
                        "start": 3,
                        "username": "eloisadmello"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pgISIyT0Ao",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/pgISIyT0Ao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904201606868992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901631937097729",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @eloisadmello: a zoada do #issoaglobonaomostra no bolsonaro meu deus AHAHAHAHAHAHAHAHAHA  https://t.co/pgISIyT0Ao"
        },
        {
            "author_id": "193808541",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904194057093122",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904194057093122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1196179680975609861",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904193444761601",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904193444761601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "732237285119393794",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904189791440898",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904189791440898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "924450781469736961",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904188499640324",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904188499640324",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2232244844",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904187367137285",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904187367137285",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1156247628201545729",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904186851315713",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904186851315713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1142593018500997120",
            "conversation_id": "1241904183936196611",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904183936196611",
            "lang": "ca",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra totalmente imparcial..."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "715011965249138688",
            "conversation_id": "1241904183244140547",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904183244140547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "author_id": "195935486",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904181323214849",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904181323214849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904177414012928"
                ]
            },
            "author_id": "1088138321132437504",
            "conversation_id": "1241904180224299010",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QBP3zhq8M7",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pene94lo2pe/status/1241904180224299010/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/QBP3zhq8M7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904180224299010",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/QBP3zhq8M7"
        },
        {
            "author_id": "1105266302543978496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904178731126784",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904178731126784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2480293392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904177938399235",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904177938399235",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1182127847646867456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904176772366341",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904176772366341",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "705784948234522625",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904175518298114",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904175518298114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "168855343",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904173798563840",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904173798563840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1006373939076042752",
            "conversation_id": "1241904172901044229",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904172901044229",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3364829332",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904172091482114",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904172091482114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2827969145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904171613409280",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904171613409280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1114694586113384450",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904169818238980",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904169818238980",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4290297142",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904162864091136",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904162864091136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1630620246",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904162012639238",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904162012639238",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "992213215357624320",
            "conversation_id": "1241902621989969922",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1235763896461471749",
                        "start": 0,
                        "username": "rafashini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904160267698180",
            "in_reply_to_user_id": "1235763896461471749",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903157648723968",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@rafashini Humm boto f\u00e9 \u00e9 que eu n\u00e3o tenho tv n\u00e9, n\u00e3o vejo nunca, eu eu fiquei CARALHO pq tinha at\u00e9 escrito #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1041860750",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904157000425472",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904157000425472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "1240924255468093440",
            "conversation_id": "1241904155624603648",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904155624603648",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1083480752174575617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904151698845697",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904151698845697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1182127847646867456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904150801195009",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904150801195009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "751158451397623808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904150339780608",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904150339780608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "794120640",
            "conversation_id": "1241904149492621312",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1241904149492621312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n\nBolsonaro reinou kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1194377046849413120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904147273781249",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904147273781249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089215924979277829",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904143524147203",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904143524147203",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1235953081826848769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904141292666880",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904141292666880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "715567684528824324",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904140994981890",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904140994981890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "923236681695793152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904136255389703",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904136255389703",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1110169145910398976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904134669860870",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904134669860870",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1207000900998508545",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904128697274369",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904128697274369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3064553693",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904126784671745",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904126784671745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2196349064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904126721753088",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904126721753088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2730701690",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904126533009414",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904126533009414",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1196179680975609861",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904122787516416",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904122787516416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "47214596",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904121894129664",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904121894129664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902240845246464"
                ]
            },
            "author_id": "261374793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904121646592001",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i5G6XS3vWx",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iamcasnunes/status/1241902263863558144/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/i5G6XS3vWx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904121646592001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902263863558144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @iamcasnunes: eu estou morrendo com esse v\u00eddeo #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/i5G6XS3vWx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1212495389980381185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904119645736960",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904119645736960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1191759638062157825",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904118236688386",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904118236688386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4469970674",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904117674659840",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904117674659840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1369543044",
            "conversation_id": "1241904116978368513",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904116978368513",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1154908705462325248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904116185604096",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904116185604096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "873186481417977857",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904112939274241",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904112939274241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207000900998508545",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904110024171520",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904110024171520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1088936317835243520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904109311098880",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904109311098880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1164334120882843648",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904109302747144",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904109302747144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "252651002",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904108786855937",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904108786855937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1227670999673589761",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904106777837569",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904106777837569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1208429559496028160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904104026394625",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904104026394625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "972661652024938496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904095528652800",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904095528652800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1108882697441722368",
            "conversation_id": "1241904094589194241",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.6939,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904094589194241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "GLOBO EU NUNCA TE CRITIQUEI\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1196179680975609861",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904094270423042",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904094270423042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237532082756366336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904094220111878",
            "created_at": "2020-03-23T01:46:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904094220111878",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901160342130690",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901160342130690/pu/img/22Qgvi5UnGv3v0-V.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 901
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 450,
                "media_key": "16_1241904204379230208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwhS0MWkAA1q1n.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 450
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 539,
                "media_key": "3_1241904177414012928",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhRPvWAAAJaWG.jpg",
                "width": 539
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 8902,
                "height": 596,
                "media_key": "7_1241902240845246464",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902240845246464/pu/img/dMDw-U-IhMQukrrX.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 912
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.927356,
                        -18.0670599,
                        -48.4507435,
                        -17.476674
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "name": "Caldas Novas",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901160342130690"
                    ]
                },
                "author_id": "1424393317",
                "conversation_id": "1241901303254695938",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:18.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/J2fOMwO118",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241901303254695938/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/J2fOMwO118"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901303254695938",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 33,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\"Imediatamente vamos ver a reac\u00e2o como foi\". \n\n#issoaglobonaomostra\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/J2fOMwO118"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1623558678",
                "conversation_id": "1241901631937097729",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pgISIyT0Ao",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/pgISIyT0Ao"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901631937097729",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "a zoada do #issoaglobonaomostra no bolsonaro meu deus AHAHAHAHAHAHAHAHAHA  https://t.co/pgISIyT0Ao"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "author_id": "1235763896461471749",
                "conversation_id": "1241902621989969922",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:40.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 9,
                            "id": "992213215357624320",
                            "start": 0,
                            "username": "Vallace2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903157648723968",
                "in_reply_to_user_id": "992213215357624320",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241902621989969922",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@Vallace2 Sim eles fazem toda semana, \u00e9 engra\u00e7adinho"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902240845246464"
                    ]
                },
                "author_id": "1224121551387275265",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902263863558144",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 54,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/i5G6XS3vWx",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/iamcasnunes/status/1241902263863558144/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/i5G6XS3vWx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902263863558144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 27,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu estou morrendo com esse v\u00eddeo #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/i5G6XS3vWx"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-10-10T03:01:24.000Z",
                "description": "Perfil de apoio \u00e0 esquerda. Lulodilmista afirmacionista. #SDV #sigodevolta #Followback #FB \u2b05\ufe0f\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 57,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 62,
                                "tag": "sigodevolta"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "tag": "Followback"
                            },
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 87,
                                "tag": "FB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1182127847646867456",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds",
                "name": "GovernaDino",
                "pinned_tweet_id": "1352997224360398848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182129855095279616/bETctPp8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6774,
                    "following_count": 7444,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 25433
                },
                "url": "",
                "username": "GovernaDino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T13:14:47.000Z",
                "description": "okay",
                "id": "1226132221200871424",
                "location": "somewhere",
                "name": "nicoly",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270420088450158593/8dnmwJDt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 10,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8
                },
                "url": "",
                "username": "_nicolyyb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T04:43:03.000Z",
                "description": "RJ|022\ud83c\udf0a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabrielabreuj?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/gabrielabreuj?igshid=108ltztxjqg3z",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8hGfibcY4W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224916265191583745",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422171507325902850/hGs5kyRf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1750
                },
                "url": "https://t.co/8hGfibcY4W",
                "username": "gabrielabreuj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-11T03:00:34.000Z",
                "description": "O+ \n15y",
                "id": "1149151465186975744",
                "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "konart",
                "pinned_tweet_id": "1277120363068096513",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409715666282811399/ab5HIvbY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 171,
                    "following_count": 453,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2742
                },
                "url": "",
                "username": "VitorKonart",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-04T04:12:19.000Z",
                "description": "quem bebe joga fuma e fode \u00e9 porque pode",
                "id": "926663374427082752",
                "location": "Brusque, Brasil",
                "name": "rhanna??????",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412166150847348736/7hI4kz_T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 135,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6286
                },
                "url": "",
                "username": "rhannadant4s",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-29T19:06:22.000Z",
                "description": "Mudan\u00e7as",
                "id": "36445181",
                "location": "Brasil",
                "name": "Emerson Queiros",
                "pinned_tweet_id": "645397404683010048",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230618402156355584/xVhpLw1p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 381,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 109,
                    "tweet_count": 7283
                },
                "url": "",
                "username": "emersonqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-13T01:29:13.000Z",
                "description": "Brasil nos jogos #Paralympics, torcendo por medalhas para os brasileiros (a). \n#LoveTwitter #StayHome",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 17,
                                "tag": "Paralympics"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 79,
                                "tag": "LoveTwitter"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 92,
                                "tag": "StayHome"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1424393317",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Miguel Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425109432774574082/H5rOFgiS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2712,
                    "following_count": 3518,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 84710
                },
                "url": "",
                "username": "MiguelNTOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T21:55:40.000Z",
                "description": "1.7, BA",
                "id": "1088918348748984322",
                "name": "Thay\ud83d\udddd \ud83c\udff9\ud83d\udc1a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271327493706809344/FQaPJRJR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 587,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14824
                },
                "url": "",
                "username": "Thay65002397",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-07T19:01:12.000Z",
                "description": "* Brasil acima de tudo, Deus acima de todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n* Libriana \u264e\n* Amo Cerveja \ud83c\udf7a\n* S\u00e3o Paulina \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \n*Caraco Raiz \ud83d\udc26\n*Team Pirata \ud83d\udc9b",
                "id": "3145103349",
                "location": "Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo",
                "name": "\u01eb\u1d1c\u1d07\u029f\u026a s\u1d1b\u1d00\u0280\u0262\u1d00\u0280\u028f\u1d07\u0274 \u1d0f\u0493 \u0262\u0280\u1d07\u1d07\u0274 \u0262\u1d00\u0299\u029f\u1d07s",
                "pinned_tweet_id": "1044807942254546944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348533673029754883/jilKIJ2P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1054,
                    "following_count": 1120,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16069
                },
                "url": "",
                "username": "greengables41",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367946,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-05-01T12:03:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "568143832",
                "name": "regina hilaria pavla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428717924819345411/ME5ILMZo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 285,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9693
                },
                "url": "",
                "username": "repavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-16T23:20:46.000Z",
                "description": "\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b \ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc4e \ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc63\ud835\udc52 \ud83e\udd40",
                "id": "732350105358094338",
                "location": "Kattegat",
                "name": "rike",
                "pinned_tweet_id": "1414536341606518790",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380573973717651466/GjdFRrJ7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 720,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11311
                },
                "url": "",
                "username": "_Babeboy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-29T15:43:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1630620246",
                "name": "Maah Luz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328919731701735424/y3oM0NR2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 453,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11207
                },
                "url": "",
                "username": "larryalwaysyou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-11-03T20:02:50.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_dudalira_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_dudalira_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4kr7V9ZPQ8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4106921566",
                "location": "bsb",
                "name": "Duda Lira",
                "pinned_tweet_id": "1150975774322843648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430290215181107205/tvNPPRjP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1090,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28433
                },
                "url": "https://t.co/4kr7V9ZPQ8",
                "username": "eduarda_liraM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-19T00:51:25.000Z",
                "description": "A minha alma anseia pelo Senhor, mais do que os guardas pela manh\u00e3, mais do que aqueles que guardam pela manh\u00e3.( Salmos 130;6)",
                "id": "204579328",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Daniel Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235058819773992960/_BGj-H2l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 876
                },
                "url": "",
                "username": "daniel_melof",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T02:40:22.000Z",
                "description": "A leitura do mundo precede a leitura das palavras - Paulo Freire - \nVire \u00e0 esquerda! Siga De Volta!\n\nDEUS EX MACHINA",
                "id": "52942942",
                "location": "Belo Horizonte - Brasil",
                "name": "Thiago Professor \ud83d\udea9\u2605 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275603507673026569/7tkL2jdD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 994,
                    "following_count": 981,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2168
                },
                "url": "",
                "username": "thczar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-01T18:16:29.000Z",
                "description": "your true colors are beautiful like a rainbow",
                "id": "402880942",
                "location": "brazil",
                "name": "kiki",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424418605190549514/LbpHL6ah_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 591,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 43100
                },
                "url": "",
                "username": "alorskl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-24T18:34:49.000Z",
                "description": "Tentando ser Hokage \ud83c\udf65",
                "id": "68476569",
                "name": "Victor Candiani",
                "pinned_tweet_id": "1376549898934444033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358128386124709888/I6YdA6Tu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13962
                },
                "url": "",
                "username": "victorcandiani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-23T17:35:47.000Z",
                "description": "Desde 2010, sempre bolada. Sou linda, sou diva, sou a eterna Presidenta. Sou Dilma!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmabolada",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/dilmabolada",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/R4aZVctYaq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "116820742",
                "name": "Dilma",
                "pinned_tweet_id": "1369011939972628485",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428401166673752064/Efs68HU9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1133615,
                    "following_count": 715,
                    "listed_count": 958,
                    "tweet_count": 69580
                },
                "url": "https://t.co/R4aZVctYaq",
                "username": "diImabr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T01:14:58.000Z",
                "description": "\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude25 \ud835\ude3a \ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude22 \ud835\ude2e\u00e1\ud835\ude34 | ela (eu) dela (@homecrf)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 40,
                                "username": "homecrf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1230662114186072064",
                "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "name": "jeje",
                "pinned_tweet_id": "1347720539129917440",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427431638447820811/sPZu95Se_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1068,
                    "following_count": 1571,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60122
                },
                "url": "",
                "username": "jenbee_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-07T23:23:17.000Z",
                "description": "um cara carente, falador de abobrinha, retardado, twiteiro, amante de MPB & esquerdista",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pedro_azevedo0",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/pedro_azevedo0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Xm6OOeokV9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1125903962371166208",
                "location": "Jac \ud83d\udd04 Clps",
                "name": "um rapaz latino americano sem dinheiro no banco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307877864663142400/wX1cStVM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 723,
                    "following_count": 787,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17640
                },
                "url": "https://t.co/Xm6OOeokV9",
                "username": "Pedro_Azevedo0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-10T16:52:59.000Z",
                "description": "G\u00eameos com ascendente em \u00c1ries",
                "id": "707972528250220544",
                "name": "Gaby",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806260180899995653/qhPTGnPC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1362
                },
                "url": "",
                "username": "gabissouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-12T17:27:19.000Z",
                "description": "Resistindo e sorrindo!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tiama.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tiama.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yNQAAEkHgZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "797490971898482688",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Ma\u00edra Azevedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844021172627001345/CjaFXD8h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106514,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 84,
                    "tweet_count": 5166
                },
                "url": "https://t.co/yNQAAEkHgZ",
                "username": "tiamaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-05T16:00:51.000Z",
                "description": "@fluminensefc \n@raptors \n@ibanez41oficial\n\ninsta: duudaa_02",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "fluminensefc"
                            },
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 15,
                                "username": "raptors"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 25,
                                "username": "ibanez41oficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/duudaa_ffc?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/duudaa_ffc?igshid=1hsnbszwslri7",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QAkZBwcOyL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1026135956007608320",
                "location": "Penha / Ilha do Governador",
                "name": "Duudaa\u1da0\u1da0\u1d9c \u30df\u2606\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "pinned_tweet_id": "1404918532912123906",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429573030691414022/n5ikEMYF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1271,
                    "following_count": 1318,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 48937
                },
                "url": "https://t.co/QAkZBwcOyL",
                "username": "duudaa_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-28T23:36:59.000Z",
                "description": "Vivendo, por\u00e9m sempre cansada.",
                "id": "160719207",
                "name": "xurubei",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400799161986002944/C_7lhFb2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 941,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14202
                },
                "url": "",
                "username": "manutuitta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-25T21:17:01.000Z",
                "description": "GT: BlackPrimeX                                         \nInstagram: dedrey_21",
                "id": "934531391022301184",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Andrey Santos",
                "pinned_tweet_id": "1146935481990557697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354139193962868736/2GvS_BjZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 483,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5054
                },
                "url": "",
                "username": "XdreyS2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-24T21:53:20.000Z",
                "description": "\ud83d\ude17\u270c\ufe0f\n#forabozo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 4,
                                "tag": "forabozo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220826806959464453",
                "name": "camille lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220828448450584577/B5UYC1H0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 14,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30
                },
                "url": "",
                "username": "camille00890671",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-29T01:40:16.000Z",
                "description": "\u2800 \u2800\u2800\u2800   \ud835\uddf6 \ud835\ude00\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddff \ud835\uddf6 \ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf9 \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02 \ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff @ATEEZofficial @Stray_Kids\ud83e\udd62",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 40,
                                "username": "ATEEZofficial"
                            },
                            {
                                "end": 66,
                                "start": 55,
                                "username": "Stray_Kids"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ateezkids.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ateezkids.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sRdht6I7Jm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "924450781469736961",
                "location": "              \u160e :  skz  \ufe46 \u9280  \u0ed1",
                "name": "gaby\u2661 \u00b9\u00b2\u00b9 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424085116012400642/a1gCCzHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1985,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 41158
                },
                "url": "https://t.co/sRdht6I7Jm",
                "username": "jeongyunh099",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-02T04:20:08.000Z",
                "description": "\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc SCCP \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniciusarlochi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/viniciusarlochi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hLP7mIJnzv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "62194364",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vinicius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321827826404872192/hv7xW3GU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4701,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 87,
                    "tweet_count": 4142
                },
                "url": "https://t.co/hLP7mIJnzv",
                "username": "viniciusarlochi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-12T16:37:48.000Z",
                "description": "\"His parents cared more about the Bible\nThan being good to their own child\"",
                "id": "1095361335741870080",
                "location": "Ainda em Casa?",
                "name": "Heartbreaker Prince",
                "pinned_tweet_id": "1403817140625547266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272412935411957760/tobJnNMm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2180
                },
                "url": "",
                "username": "William14156870",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-26T18:29:49.000Z",
                "description": "if I die, turn my tweets into a book",
                "id": "1623558678",
                "location": "RS",
                "name": "elo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426776026336702465/X3JWnAaR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24006
                },
                "url": "",
                "username": "eloisadmello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-22T18:34:52.000Z",
                "description": "Escorpiana com ascendente em aqu\u00e1rio e lua em c\u00e2ncer. \nNada de interessante por aqui tamb\u00e9m \ud83e\udd72 \ninstagram: http://t.co/pqluana.",
                "id": "193808541",
                "location": "Rio De Janeiro,Brasil",
                "name": "Lua \ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1055480180221902848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431080980190834688/uqQf3V8__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954,
                    "following_count": 3136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27334
                },
                "url": "",
                "username": "luanapereirapds",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-17T21:34:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1196179680975609861",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria Clara \ud83c\udf35\ud83c\udf93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383567099449151492/drhabtq4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 9,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7665
                },
                "url": "",
                "username": "Marianaclafa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-16T15:52:27.000Z",
                "description": "comentarista de tudo e dorameira nas horas vagas",
                "id": "732237285119393794",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mirella \ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude31\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude26",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431293446896115714/pY1iI7mW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1546,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 53891
                },
                "url": "",
                "username": "mirelacake",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-06T01:13:20.000Z",
                "description": "\u2022i can make the stars dance for you @hyperbolikal\u2022 |fan account| \u2022ela/dela\u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 36,
                                "username": "hyperbolikal"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/julianandressa\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/julianandressaa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xtcQ1NS9nQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2232244844",
                "location": "ammonia",
                "name": "juliana shelby loves roronoa zoro",
                "pinned_tweet_id": "639512545745838081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371506893785563143/BiwPtFeq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3416,
                    "following_count": 3522,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 155594
                },
                "url": "https://t.co/xtcQ1NS9nQ",
                "username": "direcsummer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-30T16:58:11.000Z",
                "description": "Esquisita,fria e na lata!\nSem rodeios,discuto politica,n\u00e3o fa\u00e7o piada.\nN\u00e3o me chame na DM.\nObrigada.",
                "id": "1156247628201545729",
                "location": "Ireland  Dublin",
                "name": "Casadarei Anna \ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1422630146352328710",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345517993015570433/iQyxTRxT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7996,
                    "following_count": 2577,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 103496
                },
                "url": "",
                "username": "casadarei2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T00:39:38.000Z",
                "description": "Bem-vindo ao Dirtoffs! Agrade\u00e7o por me ter escolhido para fazer parte da sua lista de amigos\n\nFacebook: @Dirtoffs\nTwitter: @Dirtoffs\ninstagram: @Dirtoffs",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 104,
                                "username": "Dirtoffs"
                            },
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 123,
                                "username": "Dirtoffs"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 144,
                                "username": "Dirtoffs"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Dirtoffs/?moda\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/Dirtoffs/?modal=admin_todo_tour",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QWGtBK8Lin"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1142593018500997120",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Dirtoffs",
                "pinned_tweet_id": "1142598062940086273",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148235101580517376/NvJTWMLn_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 580
                },
                "url": "https://t.co/QWGtBK8Lin",
                "username": "Dirtoffs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-30T03:05:11.000Z",
                "description": "#crist\u00e3on\u00e3oapoiaTortura!\nLembro aos falsos crist\u00e3os, que Lucas era m\u00e9dico,talkey?",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 0,
                                "tag": "crist\u00e3on\u00e3oapoiaTortura"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "715011965249138688",
                "location": "Evangelist\u00e3o/Brasilead",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FORABOZO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1393140328257961987",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400299498174287873/RS6SJHRR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2155,
                    "following_count": 3352,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 118167
                },
                "url": "",
                "username": "LucianoMNM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-27T23:01:53.000Z",
                "description": "D.China e D.\u00cdndia, socorre a gente!",
                "id": "195935486",
                "location": "RJ, Brasil",
                "name": "Mari Brand \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274456703845773314/qkq5o0FV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 346,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12381
                },
                "url": "",
                "username": "MariBranddd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T18:16:07.000Z",
                "description": "O segredo para ser feliz \u00e9 aceitar o lugar onde voc\u00ea est\u00e1 hoje na vida, e dar o melhor de si todos os dias.\ud83c\udf39",
                "id": "1088138321132437504",
                "name": "Elisa Albuquerque \ud83d\udc8b\ud83c\udf39\u2648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224837318583955456/VgGMEaVc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "pene94lo2pe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T00:36:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105266302543978496",
                "name": "M\u00e1rcio filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260337272186175491/IVaosqgq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3205
                },
                "url": "",
                "username": "Marciof56478872",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-06T19:56:23.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/modinizc",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/modinizc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TIwhr2pCmE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2480293392",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Monique",
                "pinned_tweet_id": "1198776331879768064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426021494908493824/STFg6yQe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 658,
                    "following_count": 583,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28683
                },
                "url": "https://t.co/TIwhr2pCmE",
                "username": "moniquediniz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-04T16:00:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "705784948234522625",
                "name": "Tamy \ud83c\udf2a\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429961731493834753/vGv1SR-f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3343
                },
                "url": "",
                "username": "tamypsi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-20T23:33:59.000Z",
                "description": "Defendam o SUS \ud83d\udc9c\n\n#enftwitter\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEste perfil \u00e9 90% dedicado \u00e0 Katy Perry e  10% sobre minha vida n\u00e3o muito importante.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 18,
                                "tag": "enftwitter"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daisy_pbrito/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daisy_pbrito/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/etrBveQLud"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168855343",
                "name": "DAISY \ud83d\udd4a\ufe0f A FILHA DA KATY PERRY",
                "pinned_tweet_id": "1305322156629413890",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396300226990952454/0vjUo_Sz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 378,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24883
                },
                "url": "https://t.co/etrBveQLud",
                "username": "dpbritoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T03:13:39.000Z",
                "description": "your favorite worst nightmare",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/6gLvYHIRvFg?a",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtu.be/6gLvYHIRvFg?a",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FoBLCXTGh8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006373939076042752",
                "location": "Crato, Brasil",
                "name": "najoycessss",
                "pinned_tweet_id": "1250254686743126017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420905610158223362/rkrGg7DJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3934
                },
                "url": "https://t.co/FoBLCXTGh8",
                "username": "najoycesss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-07-07T20:55:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "3364829332",
                "location": "Osvaldo Cruz, Brasil",
                "name": "Paulo Ricardo \ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344478204854059008/VBqA7pV7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 233,
                    "following_count": 671,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 740
                },
                "url": "",
                "username": "OczTaido",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-13T18:28:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "2827969145",
                "name": "Larissa Goulart",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241897922427486210/mq8toGc-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 621,
                    "following_count": 1554,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5260
                },
                "url": "",
                "username": "Drew002Drew",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T01:01:14.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800sabe que eu te espero o quanto tempo for \u2014 a/ela/a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carolinacpdm/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/carolinacpdm/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tKBuqlRKuL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1114694586113384450",
                "location": "\ud835\udc0a\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc0d: That\u2019s the glory of being a man. An ugly face isn\u2019t the end of you.",
                "name": "\u26a2\ufe0e caro\u00fc love science",
                "pinned_tweet_id": "1268629071946276864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430892339204034562/6rqxWFIw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10233,
                    "following_count": 8052,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 33824
                },
                "url": "https://t.co/tKBuqlRKuL",
                "username": "carttort",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-26T23:26:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "4290297142",
                "location": "Vamos Pra Cima",
                "name": "Renato Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865004305102786562/_lkANtf5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31283
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoRochaNie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-04T01:23:59.000Z",
                "description": "Acredito no criacionismo: Teoria de que os crias fizeram o mundo. \ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/wallace_miaci_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/wallace_miaci_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ti9nm9FCqk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "992213215357624320",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "WM",
                "pinned_tweet_id": "1233515419492847617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430720127071309825/-mpENzVp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4520
                },
                "url": "https://t.co/Ti9nm9FCqk",
                "username": "Vallace2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-06T03:07:33.000Z",
                "description": "Sim, eu n\u00e3o uso sapato. (ele/dele)",
                "id": "1235763896461471749",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Ratz",
                "pinned_tweet_id": "1339774959271469056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425614712981622794/o3ZcXsUW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14296
                },
                "url": "",
                "username": "rafashini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-28T10:23:15.000Z",
                "description": "Advogado, Baiano e corintiano, \u00e9 Bacharel em Direito e Licenciado em Hist\u00f3ria.",
                "id": "1041860750",
                "location": "Jacobina, Brasil",
                "name": "Antonio Franca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010595719177293824/nkqukib0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 52,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 373
                },
                "url": "",
                "username": "euhistoriador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T08:53:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1240924255468093440",
                "location": "Your man\u2019s house",
                "name": "\u1d1b\u029c\u1d07\u1d0f \u1d05\u1d07 \u029c\u1d00\u1d00\u0274",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403718071232122884/TZyjZU-L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 667
                },
                "url": "",
                "username": "theofamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T21:48:36.000Z",
                "description": "uma Deusa, uma louca, uma cachaceira ela \u00e9 demais",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mirelafontanaa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mirelafontanaa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Qko3jSJSDf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083480752174575617",
                "location": "049",
                "name": "\u2022 Deusa \ud83e\udd8b\ud83e\ude90",
                "pinned_tweet_id": "1417277300610060295",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428732516618342404/dTOK2_EQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2280
                },
                "url": "https://t.co/Qko3jSJSDf",
                "username": "mirelafontanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-07T20:58:25.000Z",
                "description": "me ajuda a te ajudar",
                "id": "751158451397623808",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Xuxa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343499906816897024/vL0y4HkZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1189
                },
                "url": "",
                "username": "naialmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-31T15:44:33.000Z",
                "description": "Doce como lim\u00e3o!!!",
                "id": "794120640",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rocha vaz",
                "pinned_tweet_id": "1268553841512984578",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014602290563616768/zDNYSVhR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 1407,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2529
                },
                "url": "",
                "username": "josemarceloroch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-12T22:11:20.000Z",
                "description": "20",
                "id": "1194377046849413120",
                "location": "Recanto das Emas RCT",
                "name": "Jo\u00e3ozin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410404345234006016/iJJu3ADx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 212,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4939
                },
                "url": "",
                "username": "joaopedrouai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-26T17:38:07.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1089215924979277829",
                "location": "Fortaleza",
                "name": "bia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424949431405891584/Q3XjoqEX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6361
                },
                "url": "",
                "username": "catgaiata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-06T15:39:32.000Z",
                "description": "agressiva por\u00e9m dengosa",
                "id": "1235953081826848769",
                "location": "Salvador,Bahia ",
                "name": "tiffane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419516882932142080/zwcua3Ug_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2589
                },
                "url": "",
                "username": "tiitchela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-31T15:53:25.000Z",
                "description": "Acima de tudo rubro-negro \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f // @souzaa_marcelaa \ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 33,
                                "username": "souzaa_marcelaa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "715567684528824324",
                "location": "RJ // Z.O ",
                "name": "Lucas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422676592552198147/wCaWg7sW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1005,
                    "following_count": 733,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41462
                },
                "url": "",
                "username": "Lucasss_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-25T17:15:52.000Z",
                "description": "sla",
                "id": "923236681695793152",
                "name": "S\u00e3ma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225596329138757632/_c6T2Aqt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 648
                },
                "url": "",
                "username": "GauerSamara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T13:18:45.000Z",
                "description": "s\u00f3 amor na alegria e na dor @flamengo @sza\ud83d\udc8d \u2022 #BLM\u270a\ud83c\udffe #nossos10 \u2022 \ud83c\udf4c",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 46,
                                "tag": "BLM"
                            },
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 53,
                                "tag": "nossos10"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 28,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 38,
                                "username": "sza"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/geovanaxwz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/geovanaxwz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iPmEhlj674"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110169145910398976",
                "location": "justin bieber",
                "name": "geovana. DONDA",
                "pinned_tweet_id": "1393335390313009160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424089411877224451/AiZGvBl-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1880,
                    "following_count": 2998,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 36245
                },
                "url": "https://t.co/iPmEhlj674",
                "username": "gxwcrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T18:13:51.000Z",
                "description": "santista sofredora.\nlovatic,\ncamilizer",
                "id": "1207000900998508545",
                "location": "Guaratinguet\u00e1, Brazil ",
                "name": "gaby",
                "pinned_tweet_id": "1304198901331828739",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430751424862896128/UMwwyabJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1263,
                    "following_count": 1370,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52625
                },
                "url": "",
                "username": "gabymonteiro90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-27T20:01:57.000Z",
                "description": "#BTS #bookstan #savehannibal #LN4 #PG10 #LH44 #SouGLR \ud83c\udfc1| @McLarenF1     (ela/dela)\n\n\n\u2022Fan Account\u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 4,
                                "start": 0,
                                "tag": "BTS"
                            },
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 5,
                                "tag": "bookstan"
                            },
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 15,
                                "tag": "savehannibal"
                            },
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 29,
                                "tag": "LN4"
                            },
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 34,
                                "tag": "PG10"
                            },
                            {
                                "end": 45,
                                "start": 40,
                                "tag": "LH44"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 46,
                                "tag": "SouGLR"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 57,
                                "username": "McLarenF1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3064553693",
                "location": "Brazil",
                "name": "Lay. | \ud83d\udcd6 Crime e Castigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421592472707272707/TLSgMZpO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4134,
                    "following_count": 4390,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 75805
                },
                "url": "",
                "username": "sucrenorriz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-15T17:35:42.000Z",
                "description": "\ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc2e \ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2e \ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a",
                "id": "2196349064",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "mylene",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412037097070944260/jYYi45w0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 811,
                    "following_count": 678,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24516
                },
                "url": "",
                "username": "perronersz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-14T01:47:02.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/biajog/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/biajog/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hCE2GnqTIB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2730701690",
                "location": "Campo Grande, Brasil",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430375894539980801/NUHk9ZnS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 992,
                    "following_count": 645,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27473
                },
                "url": "https://t.co/hCE2GnqTIB",
                "username": "biajog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-15T00:31:40.000Z",
                "description": "Sou um homem trans, pansexual, de escorpi\u00e3o com ascendente em peixes.\nEsquerda.\n\n(ele/dele)",
                "id": "47214596",
                "location": "Mongagu\u00e1, Brasil",
                "name": "Unic\u00f3rnio",
                "pinned_tweet_id": "864251816179007488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977644729906139136/T7M6Vmtf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 1941,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 74550
                },
                "url": "",
                "username": "Alex2991S",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-05T20:46:20.000Z",
                "description": "UFMG - Rela\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas internacionais \ud83d\udcd5. \u264a.\nNavy  \ud83d\udef3 and Swiftie \ud83d\udc0d.\nhttps://t.co/ZpLgoMbaJp",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vm.tiktok.com/oNfbMu/",
                                "end": 94,
                                "expanded_url": "https://vm.tiktok.com/oNfbMu/",
                                "start": 71,
                                "url": "https://t.co/ZpLgoMbaJp"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafaelcampanha\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rafaelcampanharo/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLbVfOfZ7y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "261374793",
                "location": "santa luzia mg",
                "name": "BadBoyRafa \ud83c\udf35\u2b50\ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1350923041870655491",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431405841249443842/fxJeR_DK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3529,
                    "following_count": 1607,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17084
                },
                "url": "https://t.co/YLbVfOfZ7y",
                "username": "rcampanharo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T00:05:04.000Z",
                "description": "o vale \u00e9 t\u00e3o bonito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eucasnunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eucasnunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224121551387275265",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "carlos",
                "pinned_tweet_id": "1242499388771110915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418344440389906437/KLYIIb_8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1738
                },
                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0",
                "username": "eucasnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-01T22:06:58.000Z",
                "description": "\u00danica Coisa que importa:@JYPETWICE\n#GetWeelSoonJeongyeon\nFan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 35,
                                "tag": "GetWeelSoonJeongyeon"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 24,
                                "username": "JYPETWICE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1212495389980381185",
                "name": "ONCE_DO_NORDESTE \ud83d\udc8c",
                "pinned_tweet_id": "1429473178645143554",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429100872181682181/De5Qp1Tk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 509,
                    "following_count": 1034,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38618
                },
                "url": "",
                "username": "nordeste_once",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-05T16:50:22.000Z",
                "description": "@flamengo - f\u00e3 de in\u00fameras coisas - totalmente aleat\u00f3ria - sou uma vi\u00fava de brumar - the good doctor",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191759638062157825",
                "name": "vic",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429562607602634752/O87dc71n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 441,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4771
                },
                "url": "",
                "username": "detudo1010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-06T01:40:07.000Z",
                "description": "vivendo dias de luta a 21 anos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eudanisampaio/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eudanisampaio/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/idYqcNNJiE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4469970674",
                "location": "Rj",
                "name": "Danielle Sampaio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421996350086987779/cSTIpWHf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 555,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23710
                },
                "url": "https://t.co/idYqcNNJiE",
                "username": "Danielle1zy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-21T13:23:42.000Z",
                "description": "Professor. Educa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica. Bicicleta. Vestibular. Futebol.\n#vcnovestibular #cicloativista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 62,
                                "tag": "vcnovestibular"
                            },
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 78,
                                "tag": "cicloativista"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1369543044",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Lucas Boscarato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361141692527751171/_raqk_Ny_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1963,
                    "following_count": 2911,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 112132
                },
                "url": "",
                "username": "lucasboscarato_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T00:17:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1154908705462325248",
                "name": "Maya Andrade",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73
                },
                "url": "",
                "username": "MayaAnd81694500",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-09T14:34:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BSB\n\n\ud83d\udc8dCasada com @Luiz_AntonioB\n\n\ud83c\udf3b Tudo posso naquele que me fortalece !",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 20,
                                "username": "Luiz_AntonioB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "873186481417977857",
                "location": "Brasil",
                "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235316015946485765/Sr4GEQzU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 736
                },
                "url": "",
                "username": "Raquel_foliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T23:07:04.000Z",
                "description": "RJ \ud83d\udc8d\n16y                                                                       golden state warriors apenas \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\n\n             slowly learning that life is ok",
                "id": "1088936317835243520",
                "name": "\u043c\u03b9g\u03c5\u0454\u2113\u03b9\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1297854343761321984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418607462748409857/ifSPZPoQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2130
                },
                "url": "",
                "username": "miguelito_cruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-22T00:31:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udf36\ufe0f\ud83d\udc1c\ud83d\udc26\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\u26bd",
                "id": "1164334120882843648",
                "name": "Nem eu",
                "pinned_tweet_id": "1249167234301333504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237332505042313217/U71HI7GJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 434,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26580
                },
                "url": "",
                "username": "EuSoQueroaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-15T16:42:09.000Z",
                "description": "\u00c0 toa, e voc\u00ea?",
                "id": "252651002",
                "name": "Leandro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392211047831031810/kvbhDw6N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 178,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 3109
                },
                "url": "",
                "username": "LeandroThe21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-12T19:09:21.000Z",
                "description": "Flamenguista",
                "id": "1227670999673589761",
                "name": "Ruan Gatica",
                "pinned_tweet_id": "1230705238539026435",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249062764187987968/0u7KQIdO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 116,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 295
                },
                "url": "",
                "username": "RuanGatica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-21T16:50:41.000Z",
                "description": "n\u00e3o sei oq to fazendo nesse site | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "1208429559496028160",
                "location": "natal,brazil",
                "name": "stella",
                "pinned_tweet_id": "1390261417249550338",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419453025861742598/IU60SRQ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2907
                },
                "url": "",
                "username": "stellinhamp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-11T02:33:03.000Z",
                "description": "Seja mais forte que as suas desculpa.",
                "id": "972661652024938496",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Van\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407064530350391297/KZYaxmXP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 236,
                    "following_count": 516,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21204
                },
                "url": "",
                "username": "Vanelsonbaum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T00:06:51.000Z",
                "description": "somos maiores que isso tudo! \u30c3 @lagumoficial \ud83c\udf3b",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 31,
                                "username": "lagumoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/distritolagum",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/distritolagum",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xZmnIoWQDu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1108882697441722368",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1405596930462437381",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425966426318311428/t--eNCau_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2224,
                    "following_count": 1994,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 29027
                },
                "url": "https://t.co/xZmnIoWQDu",
                "username": "gusupremacy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-11T00:13:49.000Z",
                "description": "f\u00e9 em Deus, copiou? \ud83c\udfad\n@__r4finha",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 22,
                                "username": "__r4finha"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1237532082756366336",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "r 4 f i n h a",
                "pinned_tweet_id": "1262616192109490176",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353898656978579456/QfpC8X6W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1035
                },
                "url": "",
                "username": "rafinhaasolv",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241904245210787840",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7frc8gzp0zrb6xravtaum5",
        "oldest_id": "1241904094220111878",
        "result_count": 84
    }
}