{
    "data": [
        {
            "author_id": "1236492807352745985",
            "conversation_id": "1236839547889164290",
            "created_at": "2020-03-09T02:21:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "IssoAgloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2353499173",
                        "start": 3,
                        "username": "IssoAglobo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtube.com/watch?v=L1Nf_L\u2026",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L1Nf_LAsDwo",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/IX3buyWpZa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839547889164290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837377798213632",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @IssoAglobo: De hoje \ud83d\udc47#IssoAgloboNaoMostra #52\n https://t.co/IX3buyWpZa"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "1049295515186335744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839486157447169",
            "created_at": "2020-03-09T02:21:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839486157447169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "author_id": "967427447091355648",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839430897438727",
            "created_at": "2020-03-09T02:21:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839430897438727",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194953008376950789",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839425180606466",
            "created_at": "2020-03-09T02:21:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839425180606466",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838063650885636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MTauhan: #GloboLixo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "779902741015588864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839368914096129",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839368914096129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "823628955953561601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839365499858944",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839365499858944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "author_id": "222824861",
            "conversation_id": "1236839351579029505",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839351579029505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236839333438636034"
                ]
            },
            "author_id": "727702784448057345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839340350812161",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "#issoaglobonaomostra",
                        "probability": 0.5323,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.4247,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 77,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fmv0wqNCn8",
                        "end": 112,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1236839340350812161/photo/1",
                        "start": 89,
                        "url": "https://t.co/fmv0wqNCn8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839340350812161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o #issoaglobonaomostra fez uma zueira do Carioca kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #Fantastico https://t.co/fmv0wqNCn8"
        },
        {
            "author_id": "166828466",
            "conversation_id": "1236839337087680512",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/sikerajr/statu\u2026",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sikerajr/status/1236838340877582337",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/eVKLRt6Bo0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839337087680512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Assistam!!!\n#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/eVKLRt6Bo0"
        },
        {
            "author_id": "2291314958",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839330691325953",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839330691325953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103818323714850816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839285493510144",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MariluPamc/sta\u2026",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MariluPamc/status/1234294822300798977",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/62HuaArxgJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839285493510144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  como num gostar https://t.co/62HuaArxgJ"
        },
        {
            "author_id": "1076818187168157699",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839274668007426",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839274668007426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236839148205506565",
                    "3_1236839157596672001"
                ]
            },
            "author_id": "236977476",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839167964983296",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "29797128",
                        "start": 39,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MOk0eld8Y1",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1236839167964983296/photo/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/MOk0eld8Y1"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MOk0eld8Y1",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OpsPaulo/status/1236839167964983296/photo/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/MOk0eld8Y1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839167964983296",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra ne  @RedeGlobo by @showdavida https://t.co/MOk0eld8Y1"
        },
        {
            "author_id": "192721190",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836069582213120",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Drauzio",
                        "probability": 0.5439,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 116,
                        "tag": "FantasticoApoiouPedofilo"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 143,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 164,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 186,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174818242",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "29797128",
                        "start": 18,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839152534069248",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836069582213120",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@leandroruschel O @showdavida acabou de apelar para o sigilo m\u00e9dico do Drauzio, que ora \u00e9 rep\u00f3rter e ore \u00e9 m\u00e9dico! \n#FantasticoApoiouPedofilo \n#issoaglobon\u00e3omostra #issoaglobonaomostra \n#GloboLixo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "863440888189657088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839128261632000",
            "created_at": "2020-03-09T02:20:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839128261632000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "984674057789542401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839090630340608",
            "created_at": "2020-03-09T02:19:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839090630340608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2377707721",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839084649218048",
            "created_at": "2020-03-09T02:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839084649218048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068798400450170885",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839068652244993",
            "created_at": "2020-03-09T02:19:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9923,
                        "start": 74,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5773,
                        "start": 137,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "normalized_text": "Dr\u00e1uzio",
                        "probability": 0.9431,
                        "start": 173,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "normalized_text": "Ibope",
                        "probability": 0.3956,
                        "start": 198,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 89,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839068652244993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#Fantastico hoje arrebentou no final. Entrevista excelente com a ex atriz Regina Duarte, #issoaglobonaomostra avacalhando a palha\u00e7ada do Carioca e a nota sobre a mat\u00e9ria do Dr\u00e1uzio bem no finzinho. Ibope deve ter bombado."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236837643620581376"
                ]
            },
            "author_id": "813725817880674304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839059391119360",
            "created_at": "2020-03-09T02:19:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/e8UYnYmnZ7",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marrymelondon/status/1236837652499963904/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/e8UYnYmnZ7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839059391119360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837652499963904",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @marrymelondon: N\u00e3o tava esperando sabe #issoaglobonaomostra #fantastico https://t.co/e8UYnYmnZ7"
        },
        {
            "author_id": "1130240234405470209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839042265878531",
            "created_at": "2020-03-09T02:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839042265878531",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3690825381",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236839030039379968",
            "created_at": "2020-03-09T02:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236839030039379968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236442692877459459",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "10028356563",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O apresentador Silvio Santos, um \u00edcone da televis\u00e3o brasileira, anima as noites de domingo, garantindo horas de divers\u00e3o, games, convidados famosos e muitas brincadeiras com o audit\u00f3rio. Utilizando muito carisma e descontra\u00e7\u00e3o, marcas registradas de seu modo de interagir com o p\u00fablico, Silvio Santos cativa a todos que o assistem.",
                        "id": "10028356565",
                        "name": "Programa Silvio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10054632279",
                        "name": "Domingo no cinema"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O apresentador Silvio Santos, um \u00edcone da televis\u00e3o brasileira, anima as noites de domingo, garantindo horas de divers\u00e3o, games, convidados famosos e muitas brincadeiras com o audit\u00f3rio. Utilizando muito carisma e descontra\u00e7\u00e3o, marcas registradas de seu modo de interagir com o p\u00fablico, Silvio Santos cativa a todos que o assistem.",
                        "id": "1231875859964760064",
                        "name": "Programa Silvio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "1231878255507984385",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian TV host",
                        "id": "843895758839410688",
                        "name": "Silvio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838862846136320",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                        "probability": 0.9039,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9073,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Sbt",
                        "probability": 0.9132,
                        "start": 30,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Record",
                        "probability": 0.8535,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "RedeTV",
                        "probability": 0.9901,
                        "start": 50,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Band",
                        "probability": 0.6427,
                        "start": 61,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "tag": "SilvioSantos"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 119,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 139,
                        "tag": "Jo\u00e3oKleberShow"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 156,
                        "tag": "DomingoNoCinema"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 173,
                        "tag": "JogosDoPoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838862846136320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00e3o Paulo: 23h00 \n\nGlobo 21.6\nSbt 10.6\nRecord 7.0\nRedeTV 3.3\nBand 1.3\n\n#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra\n#SilvioSantos \n#DomingoEspetacular #Jo\u00e3oKleberShow  #DomingoNoCinema #JogosDoPoder \n\nSigam @_ManiaTV"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "2291576904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838837801934852",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838837801934852",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "48992982",
            "conversation_id": "1236838834727460865",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838834727460865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836405143273472",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "935284421187469312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838778842632192",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838778842632192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160000698806931456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838768835014657",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Dr Drauzio",
                        "probability": 0.8218,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.788,
                        "start": 118,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 220,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 232,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838768835014657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O problema n\u00e3o foi o Dr Drauzio q conduz um trabalho de ressocializa\u00e7\u00e3o de ptesos. O problema foi a falta de senso da Globo em selecionar o detento pra entrevista. Pensaram na fam\u00edlia da crian\u00e7a assistindo a reportagem? #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835169123909632"
                ]
            },
            "author_id": "3045322834",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838726715744257",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838726715744257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835347289571328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Lucafelipe100: O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
        },
        {
            "author_id": "1090941400504561664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838687918489600",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 259,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "29797128",
                        "start": 58,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838687918489600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico m\u00e9dico t\u00e1 correto, seguiu o juramento. \nMas o @showdavida fez o mesmo juramento? Pq nao utilizaram os outros 99% de trans presos por crimes mais leves, explicado ao vivo?\nSe foi algo simples pq n\u00e3o mencionaram o crime que a trans cometeu ao vivo? #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236838649553137664"
                ]
            },
            "author_id": "1229993998284132352",
            "conversation_id": "1236838655995584512",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oYKEnwJ3Ct",
                        "end": 59,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Matueh38/status/1236838655995584512/photo/1",
                        "start": 36,
                        "url": "https://t.co/oYKEnwJ3Ct"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838655995584512",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BoicoteAGlobo #issoaglobonaomostra https://t.co/oYKEnwJ3Ct"
        },
        {
            "author_id": "1031890856",
            "conversation_id": "1236838643777646595",
            "created_at": "2020-03-09T02:18:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9925,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43555052",
                        "start": 3,
                        "username": "vitonez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838643777646595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835441510428672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vitonez: #IssoAGloboN\u00e3oMostra foi mais preciso sobre Regina Duarte e aquele bobo da corte do que qualquer reportagem."
        },
        {
            "author_id": "1110009468174168064",
            "conversation_id": "1236838606997725185",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838606997725185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "192721190",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838579944521729",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 114,
                        "tag": "FantasticoApoiouPedofilo"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 140,
                        "tag": "FantasticoLixo"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 156,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 177,
                        "tag": "fantasticoarregou"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 196,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838579944521729",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida arregou!\nUsou a \u00e9tica m\u00e9dica pra varrer pra debaixo do tapete os crimes do entrevistado. \n#fantastico\n#FantasticoApoiouPedofilo #FantasticoLixo #issoaglobonaomostra #fantasticoarregou #GloboLixo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236838567479033856"
                ]
            },
            "author_id": "984783492440625152",
            "conversation_id": "1236838570389901315",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lTR4OBU5gB",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/raqueldireitaBR/status/1236838570389901315/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/lTR4OBU5gB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838570389901315",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/lTR4OBU5gB"
        },
        {
            "author_id": "1058137302772432896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838534050394112",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838534050394112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236834551873310720"
                ]
            },
            "author_id": "390824423",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838522507669504",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mIN5rIfSbd",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236834559192424448/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/mIN5rIfSbd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838522507669504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236834559192424448",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @viniceraa_: DORIME E AMEN\u00d3 NO FANT\u00c1STICO KKKKKKKKKKKKK' O GRITO QUE EU DEI #Fantastico #IssoAGloboNaoMostra https://t.co/mIN5rIfSbd"
        },
        {
            "author_id": "1175589515353890818",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838503016812545",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9925,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 220,
                        "tag": "reginaduarte"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 234,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 246,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838503016812545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1781,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 304
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m vem do bolso da \"minoria\", caso tenha esquecido. Ou a minoria j\u00e1 est\u00e1 isenta de pagar impostos?!\n\n#reginaduarte #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236838412419727360"
                ]
            },
            "author_id": "48858107",
            "conversation_id": "1236838498298101760",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9924,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.579,
                        "start": 74,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 101,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 4,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hjNVTmJ4ss",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1236838498298101760/video/1",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/hjNVTmJ4ss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1236838498298101760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se ficar puto \u00e9 pior. https://t.co/hjNVTmJ4ss"
        },
        {
            "author_id": "921386309360521218",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838473526661120",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.987,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 111,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "921386309360521218",
                        "start": 3,
                        "username": "CampoProgr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838473526661120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236827776004640768",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @CampoProgr: A Regina Duarte quer pacificar - num governo que fala em \"metralhar advers\u00e1rios\". \n#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2539352729",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838460582957058",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838460582957058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3020167781",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838457647009792",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Drauzio Varella",
                        "probability": 0.9073,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1087645310221017088",
                        "start": 3,
                        "username": "News_Info10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838457647009792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236833562785128455",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @News_Info10: Na entrevista feita por Drauzio Varella onde entrevista a transexual 'Susy' onde fala como vive  na cadeia, a tal Susy na\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2863014190",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838449480687616",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "VazaJato",
                        "probability": 0.7176,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "equipeLula"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 3,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838449480687616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 724
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234604825423249410",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LulaOficial: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
        },
        {
            "author_id": "2854255181",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838412734398465",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838412734398465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "767522539782467584",
            "conversation_id": "1236838388818497536",
            "created_at": "2020-03-09T02:17:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838388818497536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836405143273472",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "359677093",
            "conversation_id": "1236838359915548672",
            "created_at": "2020-03-09T02:16:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838359915548672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bovespa  deve ficar  abaixo dos 90 mil pontos j\u00e1 nesta segunda feira. Como foi acreditar na XP e na Empiricus??? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2900688832",
            "conversation_id": "1236838358783049728",
            "created_at": "2020-03-09T02:16:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838358783049728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2353499173",
            "conversation_id": "1236838233620844544",
            "created_at": "2020-03-09T02:16:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 69,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "38710943",
                        "start": 3,
                        "username": "Johnsonoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838233620844544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838099788931073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Johnsonoliveira: Deboche semanal do governo que n\u00e3o canso de rir\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1171122162406711297",
            "conversation_id": "1236838162456084481",
            "created_at": "2020-03-09T02:16:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.937,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9928,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 149,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                        "end": 193,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1236836088255307776",
                        "start": 170,
                        "url": "https://t.co/q5JXee5AGu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838162456084481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A Globo conseguiu colocar uma mat\u00e9ria seria com Regina Duarte e outra debochando do carica e do governo Bosonaro tudo junto . \u00c9 tudo pra mim \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/q5JXee5AGu"
        },
        {
            "author_id": "766714304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838141203537920",
            "created_at": "2020-03-09T02:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838141203537920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3226655951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838138384994304",
            "created_at": "2020-03-09T02:16:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 111,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "727702784448057345",
                        "start": 3,
                        "username": "limalblue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838138384994304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836838838611968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @limalblue: a expectativa era pra um almo\u00e7o feliz com o casal de amigos mas a realidade \u00e9 de DR #Fantastico #issoaglobon\u00e3omostra #RedeBB\u2026"
        },
        {
            "author_id": "159592953",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838134190571521",
            "created_at": "2020-03-09T02:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838134190571521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "38710943",
            "conversation_id": "1236838099788931073",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838099788931073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Deboche semanal do governo que n\u00e3o canso de rir\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "935291522265862144",
            "conversation_id": "1236838070021955585",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.4924,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838070021955585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Retardados da esquerda na globo lixo da nojo de ambos!#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4235498667",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838063650885636",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1236836987350417408",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/UKWR1HDDKa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838063650885636",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GloboLixo #issoaglobonaomostra https://t.co/UKWR1HDDKa"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "1006721495303942145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236838010026631170",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236838010026631170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "author_id": "43827726",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837987381542914",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837987381542914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "111029737",
            "conversation_id": "1236837979504685057",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837979504685057",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "2670970717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837957673390080",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837957673390080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836480376594432"
                ]
            },
            "author_id": "1006721495303942145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837948923969537",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mn2kzeYMRJ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236836494347730944/photo/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/mn2kzeYMRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837948923969537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836494347730944",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\u00c9 cultura que o povo quer?...ent\u00e3o tomem!! https://t.co/mn2kzeYMRJ"
        },
        {
            "author_id": "4235498667",
            "conversation_id": "1236837929202434048",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/benebarbosa_mv\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/benebarbosa_mvb/status/1236837388216938496",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/FigOrv9n6O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837929202434048",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837388216938496",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/FigOrv9n6O"
        },
        {
            "author_id": "3357199539",
            "conversation_id": "1236837860952637442",
            "created_at": "2020-03-09T02:15:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837860952637442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836405143273472",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1031215106296827904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837839679217664",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837839679217664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836480376594432"
                ]
            },
            "author_id": "49604011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837819810799616",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mn2kzeYMRJ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236836494347730944/photo/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/mn2kzeYMRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837819810799616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836494347730944",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\u00c9 cultura que o povo quer?...ent\u00e3o tomem!! https://t.co/mn2kzeYMRJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835169123909632"
                ]
            },
            "author_id": "1018641540762173445",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837788684898304",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837788684898304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835347289571328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Lucafelipe100: O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
        },
        {
            "author_id": "1044678471908233216",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837728127520768",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837728127520768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236837718979686400"
                ]
            },
            "author_id": "1056208845951897602",
            "conversation_id": "1236837721026498562",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Gf47zOiqkd",
                        "end": 59,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SuzyMuniz6/status/1236837721026498562/photo/1",
                        "start": 36,
                        "url": "https://t.co/Gf47zOiqkd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837721026498562",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BoicoteAGlobo #issoaglobonaomostra https://t.co/Gf47zOiqkd"
        },
        {
            "author_id": "832338993635323904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837685567905792",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837685567905792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030835674595950593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa exibe atualidades, curiosidades, not\u00edcias do meio art\u00edstico e acompanha os bastidores da emissora. Atualmente apresentado por Sophia Abrah\u00e3o, Fernanda Keulla e Vivian Amorim.\n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028573178",
                        "name": "V\u00eddeo Show"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837685425291264",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 97,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8961,
                        "start": 93,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17164221",
                        "start": 3,
                        "username": "allannobrega"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837685425291264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836110149603328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @allannobrega: Nem nos 36 segundos que ele fez parte do V\u00eddeo Show teve tanto destaque na Globo como agora #issoaglobonaomostra https://\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3246649503",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837654488121344",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837654488121344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236837643620581376"
                ]
            },
            "author_id": "1001807187658919938",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837652499963904",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 45,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/e8UYnYmnZ7",
                        "end": 80,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marrymelondon/status/1236837652499963904/photo/1",
                        "start": 57,
                        "url": "https://t.co/e8UYnYmnZ7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837652499963904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "N\u00e3o tava esperando sabe #issoaglobonaomostra #fantastico https://t.co/e8UYnYmnZ7"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "49604011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837632329613316",
            "created_at": "2020-03-09T02:14:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837632329613316",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "1236442692877459459",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "10028356563",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O apresentador Silvio Santos, um \u00edcone da televis\u00e3o brasileira, anima as noites de domingo, garantindo horas de divers\u00e3o, games, convidados famosos e muitas brincadeiras com o audit\u00f3rio. Utilizando muito carisma e descontra\u00e7\u00e3o, marcas registradas de seu modo de interagir com o p\u00fablico, Silvio Santos cativa a todos que o assistem.",
                        "id": "10028356565",
                        "name": "Programa Silvio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10054632279",
                        "name": "Domingo no cinema"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O apresentador Silvio Santos, um \u00edcone da televis\u00e3o brasileira, anima as noites de domingo, garantindo horas de divers\u00e3o, games, convidados famosos e muitas brincadeiras com o audit\u00f3rio. Utilizando muito carisma e descontra\u00e7\u00e3o, marcas registradas de seu modo de interagir com o p\u00fablico, Silvio Santos cativa a todos que o assistem.",
                        "id": "1231875859964760064",
                        "name": "Programa Silvio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "1231878255507984385",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226240728735744",
                        "name": "S\u00e3o Paulo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837583373680644",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                        "probability": 0.8717,
                        "start": 12,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8867,
                        "start": 33,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "SBT",
                        "probability": 0.8356,
                        "start": 44,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Record",
                        "probability": 0.7247,
                        "start": 53,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "RedeTV",
                        "probability": 0.9663,
                        "start": 64,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "Band",
                        "probability": 0.5088,
                        "start": 75,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Gazeta",
                        "probability": 0.7958,
                        "start": 84,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "normalized_text": "Cultura",
                        "probability": 0.7251,
                        "start": 95,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 120,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 143,
                        "tag": "ProgramaSilvioSantos"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 166,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 187,
                        "tag": "JoaoKleberShow"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 204,
                        "tag": "DomingoNoCinema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837583373680644",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Real Time - S\u00e3o Paulo \u00e0s 22h58:\n\nGlobo 21.4\nSBT 11.1\nRecord 7.6\nRedeTV 3.1\nBand 0.9\nGazeta 0.7\nCultura 0.1\n\n#Fantastico #issoaglobonaomostra  \n#ProgramaSilvioSantos \n#DomingoEspetacular \n#JoaoKleberShow \n#DomingoNoCinema  \n \nSigam @_ManiaTV"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236837565195575297",
                    "3_1236837573831647232"
                ]
            },
            "author_id": "1227011589573939200",
            "conversation_id": "1236837575941292032",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "tag": "reginaduarte"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5kvqVXSrun",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/v1ttoria__/status/1236837575941292032/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/5kvqVXSrun"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5kvqVXSrun",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/v1ttoria__/status/1236837575941292032/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/5kvqVXSrun"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "1236837575941292032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Regina Duarte virou chacota na globo #issoaglobonaomostra #reginaduarte https://t.co/5kvqVXSrun"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835169123909632"
                ]
            },
            "author_id": "753792036810133504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837575819657216",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837575819657216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835347289571328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Lucafelipe100: O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837569880559616",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837569880559616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "1191488295701766149",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837567083040769",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7313,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 102,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 79,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837567083040769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 187,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "author_id": "69053858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837536502292481",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837536502292481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "conversation_id": "1236837532932988930",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837532932988930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkk t\u00e1 menos novela e mais pol\u00edtica kkkk #IssoaGlobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "438056275",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837532215754753",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837532215754753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4831885023",
            "conversation_id": "1236837491413565441",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9898,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5196,
                        "start": 60,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837491413565441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835328322920448",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @tediofomesono: Acabou o contrato da Regina Duarte com a globo e agora ela vai ser chacota da emissora. Amo? \n#issoaglobonaomostra https\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236837480399282176"
                ]
            },
            "author_id": "737323497052049408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837488838279169",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.948,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HXnWCoWcCP",
                        "end": 166,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Vinni247/status/1236837488838279169/photo/1",
                        "start": 143,
                        "url": "https://t.co/HXnWCoWcCP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837488838279169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#Fantastico abrindo a roda, fala sobre o Drauzio Varela. Eles aprenderam muito com o #issoaglobonaomostra \u2014 que ali\u00e1s virou um quadro \u00f3timo. \ud83d\udc4f https://t.co/HXnWCoWcCP"
        },
        {
            "author_id": "785649785306947584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837477442359298",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837477442359298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "785649785306947584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837453480243201",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837453480243201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835169123909632"
                ]
            },
            "author_id": "1187736881196351488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837451798364160",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837451798364160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835347289571328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Lucafelipe100: O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
        },
        {
            "author_id": "2390156161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837415534374912",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837415534374912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "1030597141687877640",
            "conversation_id": "1236837407540097026",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837407540097026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "2353499173",
            "conversation_id": "1236837377798213632",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "IssoAgloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtube.com/watch?v=L1Nf_L\u2026",
                        "end": 58,
                        "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L1Nf_LAsDwo",
                        "start": 35,
                        "url": "https://t.co/IX3buyWpZa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837377798213632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "De hoje \ud83d\udc47#IssoAgloboNaoMostra #52\n https://t.co/IX3buyWpZa"
        },
        {
            "author_id": "38710943",
            "conversation_id": "1236837361440432130",
            "created_at": "2020-03-09T02:13:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837361440432130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E vai subindo subindo \ud83c\udfb5\nE o d\u00f3lar nunca mais parou de subir \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "965723668864290816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837351458037760",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9042,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837351458037760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Minions juraram que o #Fantastico n\u00e3o ia falar sobre a Suzy hoje, kkkk.... Quebraram a cara, bando de lixos hahaha.... #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1232760580953530370"
                ]
            },
            "author_id": "1161039358989914112",
            "conversation_id": "1236837345216905217",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5cIsrFuVy0",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sheisjenniek/status/1232760997561225227/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/5cIsrFuVy0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837345216905217",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/5cIsrFuVy0"
        },
        {
            "author_id": "820582634",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837269908094978",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837269908094978",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "155330692",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837241797971968",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vingativadott/\u2026",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vingativadott/status/1236836460705255424",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/p7QDQKQCuP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1236837241797971968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Melhor verdade imposs\u00edvel #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico https://t.co/p7QDQKQCuP"
        },
        {
            "author_id": "438056275",
            "conversation_id": "1236837240304795648",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837240304795648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236834997421703170",
            "conversation_id": "1236837219429765122",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8686,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837219429765122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O quadro Isso a Globo n\u00e3o mostra, \u00e9 melhor que toda a grade de humor do canal. Como isso n\u00e3o virou um programa ainda? #issoaglobonaomostra"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1236836069582213120].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1236836069582213120",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1236836069582213120"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 26412,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837421112864773",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837421112864773/pu/img/pNx3WtNSqE8-Rq-h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7484
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 34533,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837850899009538",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837850899009538/pu/img/qpCQYZJuX17_JkPm.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1479
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236839333438636034",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoi0hnXQAIe7hO.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 476,
                "media_key": "3_1236839148205506565",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoipvkWAAURxge.jpg",
                "width": 897
            },
            {
                "height": 748,
                "media_key": "3_1236839157596672001",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoiqSjX0AEHxic.jpg",
                "width": 1068
            },
            {
                "height": 706,
                "media_key": "3_1236835328075403264",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofLYeWkAAMiXK.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 750,
                "media_key": "3_1236837643620581376",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESohSKjWAAA_Mov.jpg",
                "width": 1334
            },
            {
                "duration_ms": 23467,
                "height": 862,
                "media_key": "7_1236835169123909632",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835169123909632/pu/img/v9qEePKAlUXkWUxB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7005
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 661,
                "media_key": "3_1236838649553137664",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoiMt8WsAAjh5F.jpg",
                "width": 990
            },
            {
                "height": 360,
                "media_key": "3_1236838567479033856",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoiH8MXQAAaBwu.jpg",
                "width": 283
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1236834551873310720",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESoeeM5WkAAnIqO.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "duration_ms": 35624,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1236838412419727360",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236838412419727360/pu/img/_47tXGtF13nD41vA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1978
                },
                "type": "video",
                "width": 780
            },
            {
                "height": 1161,
                "media_key": "3_1236836480376594432",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogOdIXYAAzMhc.jpg",
                "width": 2064
            },
            {
                "height": 612,
                "media_key": "3_1236837718979686400",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESohWjSWsAApNTN.jpg",
                "width": 750
            },
            {
                "height": 1136,
                "media_key": "3_1236837565195575297",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESohNmZXYAEcKlD.jpg",
                "width": 2064
            },
            {
                "height": 380,
                "media_key": "3_1236837573831647232",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESohOGkXYAA7Ptn.jpg",
                "width": 387
            },
            {
                "height": 270,
                "media_key": "16_1236837480399282176",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESohIqgWoAAskHT.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 85290,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837056443187200",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837056443187200/pu/img/gvKrq92hcPkJ7Oxt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12852
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 84834,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1232760580953530370",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1232760580953530370/pu/img/-qdfpNqHajceb2Ub.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12294
                },
                "type": "video",
                "width": 960
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.876424,
                        -23.584667,
                        -46.81445,
                        -23.511057
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "name": "Carapicu\u00edba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -35.0311535,
                        -7.985992,
                        -34.820308,
                        -7.842592
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "name": "Paulista",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.650238,
                        -23.966949,
                        -46.411072,
                        -23.64115
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "name": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "2353499173",
                "conversation_id": "1236837377798213632",
                "created_at": "2020-03-09T02:13:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "IssoAgloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtube.com/watch?v=L1Nf_L\u2026",
                            "end": 58,
                            "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L1Nf_LAsDwo",
                            "start": 35,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=L1Nf_LAsDwo",
                            "url": "https://t.co/IX3buyWpZa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837377798213632",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "De hoje \ud83d\udc47#IssoAgloboNaoMostra #52\n https://t.co/IX3buyWpZa"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837421112864773"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236837567083040769",
                "created_at": "2020-03-09T02:13:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7313,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 46,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 78,
                            "start": 58,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                            "start": 79,
                            "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837567083040769",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 187,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "4235498667",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236838063650885636",
                "created_at": "2020-03-09T02:15:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 10,
                            "start": 0,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026",
                            "end": 55,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1236836987350417408",
                            "start": 32,
                            "url": "https://t.co/UKWR1HDDKa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236838063650885636",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#GloboLixo #issoaglobonaomostra https://t.co/UKWR1HDDKa"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835238644518912"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835507780440064",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9748,
                            "start": 126,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 166,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jOKXmJMlua",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1236835507780440064/photo/1",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/jOKXmJMlua"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835507780440064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 536,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra https://t.co/jOKXmJMlua"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837850899009538"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236837957673390080",
                "created_at": "2020-03-09T02:15:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837957673390080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 14
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835562885169157",
                        "3_1236835572288815105",
                        "3_1236835582216732673",
                        "3_1236835590051635201"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "conversation_id": "1236835594023682049",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "regina duarte",
                            "probability": 0.851,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835594023682049",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 311,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/S43ctFLDU0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236753066382233602",
                        "3_1236753070895357953"
                    ]
                },
                "author_id": "402691044",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236753074993205248",
                "created_at": "2020-03-08T20:38:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 190,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 222,
                            "start": 212,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236753074993205248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 81
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a barbaridade que essa aberra\u00e7\u00e3o cometeu\nParem de assistir a @RedeGlobo \n#issoaglobonaomostra \n#GloboLixo https://t.co/55QYN3d93L"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835328075403264"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835333708316672",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9183,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9979,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 75,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835333708316672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 256,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236837643620581376"
                    ]
                },
                "author_id": "1001807187658919938",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236837652499963904",
                "created_at": "2020-03-09T02:14:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 24,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 45,
                            "tag": "fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/e8UYnYmnZ7",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/marrymelondon/status/1236837652499963904/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/e8UYnYmnZ7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837652499963904",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "N\u00e3o tava esperando sabe #issoaglobonaomostra #fantastico https://t.co/e8UYnYmnZ7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236836354153201671"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1236836405143273472",
                "created_at": "2020-03-09T02:09:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 22,
                            "tag": "ReginaDuarte"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 39,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/FxWVvqnBmo",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1236836405143273472/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/FxWVvqnBmo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836405143273472",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 35,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.co/FxWVvqnBmo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236835169123909632"
                    ]
                },
                "author_id": "788082908200312832",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835347289571328",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "ratinho dorime",
                            "probability": 0.6816,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835347289571328",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 147,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
            },
            {
                "author_id": "43555052",
                "conversation_id": "1236828934219726849",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9946,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835441510428672",
                "in_reply_to_user_id": "43555052",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236830205542629376",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra foi mais preciso sobre Regina Duarte e aquele bobo da corte do que qualquer reportagem."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1236834551873310720"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236834559192424448",
                "created_at": "2020-03-09T02:01:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 63,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 75,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mIN5rIfSbd",
                            "end": 119,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236834559192424448/photo/1",
                            "start": 96,
                            "url": "https://t.co/mIN5rIfSbd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236834559192424448",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "DORIME E AMEN\u00d3 NO FANT\u00c1STICO KKKKKKKKKKKKK' O GRITO QUE EU DEI #Fantastico #IssoAGloboNaoMostra https://t.co/mIN5rIfSbd"
            },
            {
                "author_id": "921386309360521218",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236827776004640768",
                "created_at": "2020-03-09T01:34:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9897,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 83,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236827776004640768",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A Regina Duarte quer pacificar - num governo que fala em \"metralhar advers\u00e1rios\". \n#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236833560427929600"
                    ]
                },
                "author_id": "1087645310221017088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236833562785128455",
                "created_at": "2020-03-09T01:57:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.8904,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Susy",
                            "probability": 0.5756,
                            "start": 114,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 202,
                            "start": 197,
                            "tag": "Susy"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 203,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 215,
                            "tag": "Globo"
                        },
                        {
                            "end": 242,
                            "start": 222,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3rcNhkUaaj",
                            "end": 266,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/News_Info10/status/1236833562785128455/photo/1",
                            "start": 243,
                            "url": "https://t.co/3rcNhkUaaj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236833562785128455",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Na entrevista feita por Drauzio Varella onde entrevista a transexual 'Susy' onde fala como vive  na cadeia, a tal Susy na verdade est\u00e1 presa por ter estuprado e estrangulado uma crian\u00e7a de 9 anos. #Susy #Fantastico #Globo #issoaglobonaomostra https://t.co/3rcNhkUaaj"
            },
            {
                "author_id": "2670726740",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234604825423249410",
                "created_at": "2020-03-02T22:21:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "VazaJato",
                            "probability": 0.7737,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 62,
                            "tag": "equipeLula"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "start": 74,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234604825423249410",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2872,
                    "quote_count": 86,
                    "reply_count": 429,
                    "retweet_count": 724
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
            },
            {
                "author_id": "38710943",
                "conversation_id": "1236838099788931073",
                "created_at": "2020-03-09T02:15:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 48,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236838099788931073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Deboche semanal do governo que n\u00e3o canso de rir\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236836824179408896",
                        "3_1236836832316399616"
                    ]
                },
                "author_id": "727702784448057345",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236836838838611968",
                "created_at": "2020-03-09T02:10:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 84,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 117,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 126,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jmauq1u5LF",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1236836838838611968/photo/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/jmauq1u5LF"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jmauq1u5LF",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1236836838838611968/photo/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/jmauq1u5LF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836838838611968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "a expectativa era pra um almo\u00e7o feliz com o casal de amigos mas a realidade \u00e9 de DR #Fantastico #issoaglobon\u00e3omostra #RedeBBB #BBB20 https://t.co/jmauq1u5LF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236836480376594432"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236836494347730944",
                "created_at": "2020-03-09T02:09:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mn2kzeYMRJ",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236836494347730944/photo/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/mn2kzeYMRJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836494347730944",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\u00c9 cultura que o povo quer?...ent\u00e3o tomem!! https://t.co/mn2kzeYMRJ"
            },
            {
                "author_id": "60957484",
                "conversation_id": "1236837388216938496",
                "created_at": "2020-03-09T02:13:07.000Z",
                "id": "1236837388216938496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7625,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 87,
                    "retweet_count": 910
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A quest\u00e3o \u00e9 simples: ou voc\u00ea est\u00e1 do lado de um estuprador assassino ped\u00f3filo ou n\u00e3o."
            },
            {
                "author_id": "17164221",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa exibe atualidades, curiosidades, not\u00edcias do meio art\u00edstico e acompanha os bastidores da emissora. Atualmente apresentado por Sophia Abrah\u00e3o, Fernanda Keulla e Vivian Amorim.\n\nFoto via IMS",
                            "id": "10028573178",
                            "name": "V\u00eddeo Show"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236836110149603328",
                "created_at": "2020-03-09T02:08:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 50,
                            "normalized_text": "V\u00eddeo Show",
                            "probability": 0.3762,
                            "start": 41,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8509,
                            "start": 75,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/limaalef/statu\u2026",
                            "end": 136,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/limaalef/status/1236835064702472193",
                            "start": 113,
                            "url": "https://t.co/KcZ24ZgTCn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836110149603328",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236835064702472193",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Nem nos 36 segundos que ele fez parte do V\u00eddeo Show teve tanto destaque na Globo como agora #issoaglobonaomostra https://t.co/KcZ24ZgTCn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1236835318860599296"
                    ]
                },
                "author_id": "557699731",
                "conversation_id": "1236835328322920448",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9931,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.5835,
                            "start": 41,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 94,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZLIRe24uQc",
                            "end": 138,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tediofomesono/status/1236835328322920448/photo/1",
                            "start": 115,
                            "url": "https://t.co/ZLIRe24uQc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835328322920448",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Acabou o contrato da Regina Duarte com a globo e agora ela vai ser chacota da emissora. Amo? \n#issoaglobonaomostra https://t.co/ZLIRe24uQc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837056443187200"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1236837196633722880",
                "created_at": "2020-03-09T02:12:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6832,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Terraplanismo",
                            "probability": 0.951,
                            "start": 14,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9871,
                            "start": 37,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 52,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                            "end": 96,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                            "start": 73,
                            "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837196633722880",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 269,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2020-03-08T03:24:04.000Z",
                "description": "Un poco loco, un poquiititito loco.",
                "id": "1236492807352745985",
                "name": "Matheus Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236493774391521280/v0LFawt__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 13,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7
                },
                "url": "",
                "username": "Profslocco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-20T16:35:59.000Z",
                "description": "Perfil esquerdopata, criado pra debochar do cen\u00e1rio pol\u00edtico Bolsonarista, no qual o Brasil encontra-se devastado. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/stIuYnPLiX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2353499173",
                "location": "Brasil",
                "name": "IssoAgloboN\u00e3oMostra\u2601\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222280670321487877/UJtz4XlN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 358,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1805
                },
                "url": "https://t.co/stIuYnPLiX",
                "username": "IssoAglobo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-08T13:48:40.000Z",
                "description": "j\u00e1 faz dois anos e, em um piscar de olhos, a minha mente volta",
                "id": "1049295515186335744",
                "location": "no meu quarto",
                "name": "sonhador frustrado #ForaBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1425358935104626690",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431002089703018503/L_e7POnA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1090,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17674
                },
                "url": "",
                "username": "910ahnisec",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31835,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29977
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-24T15:54:12.000Z",
                "description": "Trem b\u00e3o",
                "id": "967427447091355648",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Silvio Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987296080005095425/LiOXtTiS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 707,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31668
                },
                "url": "",
                "username": "SilvioLmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T12:19:47.000Z",
                "description": "a verdade sempre!",
                "id": "1194953008376950789",
                "location": "Sampa",
                "name": "Ana P. O",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197008397155098624/E_0JV6LU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 583,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41830
                },
                "url": "",
                "username": "AnaPaul21172958",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-20T15:51:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "4235498667",
                "name": "Cidad\u00e3o de bem",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413337283550453760/y0Hd8mRS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 258,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1146
                },
                "url": "",
                "username": "Cidadaohonesto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-25T04:37:58.000Z",
                "description": "luz, corinthiano e contra esse governo fascista.",
                "id": "779902741015588864",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "doug",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267283940747939846/NlYP40wm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 469,
                    "following_count": 1160,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4427
                },
                "url": "",
                "username": "eudogla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-23T20:30:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "823628955953561601",
                "location": "Suzano, Brasil",
                "name": "Wanheda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326731657953554432/_ihKMojW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1779
                },
                "url": "",
                "username": "FelipeWallken",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-04T15:29:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "222824861",
                "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "name": "Matheusds \ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude0a",
                "pinned_tweet_id": "1310928071508230144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416736484678377473/9R7ZXsEG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 508,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4885
                },
                "url": "",
                "username": "Matheus_DS1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3370,
                    "following_count": 3069,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132900
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-15T02:50:50.000Z",
                "description": "Tentando fazer o correto, n\u00e3o o politicamente.\nAproveitando e enchendo o saco dos hip\u00f3critas!",
                "id": "166828466",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Luis Augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BORA BRASIL!!!",
                "pinned_tweet_id": "1272739845241278469",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373991240413421574/2IIe_8gQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 505,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9664
                },
                "url": "",
                "username": "lugajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-14T15:38:52.000Z",
                "description": "conservador e patriota!",
                "id": "2291314958",
                "name": "Mateus Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262123373771083776/JV7PO6nc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 769,
                    "following_count": 1491,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36295
                },
                "url": "",
                "username": "mateus_ss_oo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-08T00:42:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103818323714850816",
                "name": "fulano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252150718716350464/GsEXrk3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 78,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1199
                },
                "url": "",
                "username": "LoDePaula3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23520,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-23T12:33:56.000Z",
                "description": "Direita...mais com consci\u00eancia...Lavajatista...S\u00e9rgio Moro...compromisso c/ Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u261d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                "id": "1076818187168157699",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Don",
                "pinned_tweet_id": "1257392709049950208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325373984960114689/zULn3whh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3383,
                    "following_count": 4072,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18725
                },
                "url": "",
                "username": "Don37133721",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-01T12:53:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc3dO VERDE BRANCO E VERMELHO \u00c9 A COR DO MEU V\u00cdCIO E TODO AMOR QUE EU SINTO EU VOU PASSAR PRO MEU FILHO \ud83d\udc3d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6",
                "id": "402691044",
                "location": "Santa isabel_SP",
                "name": "\u24df DIEGO1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060108033576091649/5axCz1md_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 315,
                    "following_count": 782,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8728
                },
                "url": "",
                "username": "D1EG0PALMEIRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T20:09:41.000Z",
                "description": "twitter 2021, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Siga-me no Istagram \u2b07\ufe0f 90,15% (pol\u00edtica, Centro)\n\nhttps://t.co/jWUezzznxC\n\nhttps://t.co/iBAzFeJafC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/httphaulo",
                                "end": 90,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/httphaulo",
                                "start": 67,
                                "url": "https://t.co/jWUezzznxC"
                            },
                            {
                                "display_url": "tiktok.com/paysandupaideg\u2026",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "http://www.tiktok.com/paysandupaidegua",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/iBAzFeJafC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "236977476",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Phaulo \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1429181055010054146",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428754576988049414/dcWnAbSm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9104,
                    "following_count": 8748,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 32547
                },
                "url": "",
                "username": "OpsPhaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-09-19T23:49:33.000Z",
                "description": "Advogado \nAdvocacia Previdenci\u00e1ria",
                "id": "192721190",
                "location": "Macei\u00f3, Alagoas",
                "name": "Rodrigo Salom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113081541914132481/7YaWuJCB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 611
                },
                "url": "",
                "username": "salomao_al",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-04T22:23:57.000Z",
                "description": "Crio neg\u00f3cios, invisto no mercado, busco viver pelos valores crist\u00e3os. \"O bem que o Estado pode fazer \u00e9 limitado; o mal, infinito.\" Siga o meu Telegram:",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/lruschel",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://t.me/lruschel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4PlR4ZDFwm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "174818242",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350273307065667593/rvQTWr50_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 532873,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 1043,
                    "tweet_count": 207
                },
                "url": "https://t.co/4PlR4ZDFwm",
                "username": "leandroruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-13T06:06:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "984674057789542401",
                "location": "Canitar, Brasil",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321644015905886208/tXA3rw48_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 704,
                    "following_count": 1404,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60844
                },
                "url": "",
                "username": "Paulo01440752",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-07T21:56:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "2377707721",
                "name": "R\u00d4\ud83d\ude37\ud83c\udfd0\u2764",
                "pinned_tweet_id": "1266451195348103174",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420095090828136449/XII2FVoa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 544,
                    "following_count": 207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63424
                },
                "url": "",
                "username": "AlmeidaBerta19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-01T09:26:10.000Z",
                "description": "sou liberal e ecochato\nA vida \u00e9 boa, o ser humano n\u00e3o\n\n \u267b\ufe0f \u26b1\ud83e\udd18\ud83e\udd43",
                "id": "1068798400450170885",
                "location": "Cuiabrasa \u2600",
                "name": "N\u00f6r\ud83c\udf10",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421089660869152770/97DQAhOg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 636,
                    "following_count": 440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11294
                },
                "url": "",
                "username": "Nor_Niemand",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-27T12:38:48.000Z",
                "description": "se a decis\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 tomada, pra que perder meu precioso tempo argumentando?",
                "id": "813725817880674304",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "pinned_tweet_id": "1235065533055127552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402831784463765506/mJzy6yrR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2491,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 35681
                },
                "url": "",
                "username": "otpsfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-30T12:47:00.000Z",
                "description": "a marca da maldade de um anjo sensual \u2765 ela/dela",
                "id": "1001807187658919938",
                "location": "Brasil",
                "name": "ver\u00f4 | TIME BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1390552501791989760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424583375487131656/nueJ4Sf7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 546,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 52124
                },
                "url": "",
                "username": "carlielas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T22:34:05.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBrasileira, trabalhadora, torcendo sempre pelo melhor do Brasil. Brasileiros, avante!!!",
                "id": "1130240234405470209",
                "name": "Fernanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412964183897956353/X9Akovel_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3159,
                    "following_count": 4997,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31053
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand29874011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-18T00:05:35.000Z",
                "description": "Demi's wife",
                "id": "3690825381",
                "name": "Cal",
                "pinned_tweet_id": "1283109207592534017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413991957752213506/EytWkZig_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2430,
                    "following_count": 4555,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 115069
                },
                "url": "",
                "username": "CrlhCaarol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T00:05:23.000Z",
                "description": "Recife (PE)",
                "id": "1236442692877459459",
                "name": "David",
                "pinned_tweet_id": "1308120980171247624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302010158328025088/2uzGmzA4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1883
                },
                "url": "",
                "username": "SouzaDavid27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-14T19:15:57.000Z",
                "description": ".",
                "id": "2291576904",
                "name": "\ud83e\udd40",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348629063909437441/WF1Q2RUk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180,
                    "following_count": 817,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3740
                },
                "url": "",
                "username": "biscoye",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T12:21:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "48992982",
                "location": "Recife",
                "name": "\u2764\ufe0fVolta PT, Eles N\u00e3o Sabem Governar!\u2b50",
                "pinned_tweet_id": "872776781367062528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/579607866191011840/HuIy2zpk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2886,
                    "following_count": 4657,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 387672
                },
                "url": "",
                "username": "marcosportela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-27T23:09:17.000Z",
                "description": "Motorista Carreteiro e Instrutor especializado em Dire\u00e7\u00e3o Segura e Preventiva no transporte de cargas. Scania, Nascar, Dire Straits, Pink Floyd,\nAC/DC\u26a1",
                "id": "935284421187469312",
                "location": "Interior de S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Simple Man \ud83e\udde2",
                "pinned_tweet_id": "1252320727208013825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396639019514175493/VhECtI8m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1828,
                    "following_count": 4485,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 13078
                },
                "url": "",
                "username": "kingtheroad2019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-10T01:31:33.000Z",
                "description": "... Todos tem suas pr\u00f3prias raz\u00f5es...",
                "id": "1160000698806931456",
                "location": "Nakele ponto, visto de Saturno",
                "name": "Axl Ramone",
                "pinned_tweet_id": "1215610881486225409",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276291247829848064/GEik_AP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 42,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 518
                },
                "url": "",
                "username": "PazEAmorPorFavo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-20T00:04:12.000Z",
                "description": "Expondo sentimentos que n\u00e3o consigo nomear.     @Flamengo \ud83d\udda4\u2665\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 48,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3045322834",
                "location": "Nordeste",
                "name": "L.\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "pinned_tweet_id": "1022480347995545601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400836948303007750/pN3tUTiB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1736,
                    "following_count": 1201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24669
                },
                "url": "",
                "username": "madameLa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-17T18:23:02.000Z",
                "description": "#\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12: Nasci Verde e Branco, morrerei Verde e Branco. \ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "788082908200312832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1394342003274551300",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373836429424521216/6edO5ODa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 1337,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9380
                },
                "url": "",
                "username": "Lucasfelipe1914",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-31T11:54:33.000Z",
                "description": "\u00a1La derecha vive! CuboBrasileiro , pero derechista... #cubalibre \ud83e\udd43",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 54,
                                "tag": "cubalibre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1090941400504561664",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "Paco Cubano\ud83e\udd43",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090948152696467456/YfxQeu2a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 43,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1697
                },
                "url": "",
                "username": "cubanoderecha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-19T05:00:21.000Z",
                "description": "3\u00b0 ano do ensino m\u00e9dio.",
                "id": "1229993998284132352",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "\u2020\u2206\u2721(\u261e \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)\u261e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234301367465934849/BcUg9G2O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93
                },
                "url": "",
                "username": "Matueh38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-24T04:04:51.000Z",
                "description": "Perfil mais desnecess\u00e1rio do que trocar ALVO por TARGET.\n\nReclamando da vida e falando muito sobre esportes, um pouco de m\u00fasica. Use e abuse do bot\u00e3o Unfollow.",
                "id": "1031890856",
                "name": "Sam\ud83e\ude81",
                "pinned_tweet_id": "1253932877294829569",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311088771992031232/gjLaC3fo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132128
                },
                "url": "",
                "username": "Sam_Scarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T16:50:22.000Z",
                "description": "Jornalista, dinamarqu\u00eas, galhofeiro e autor de selfies com urnas. Sempre no @grandepremio, \u00e0s vezes na @ESPNBrasil e rondando @onossopalestra #F1 #DEN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 142,
                                "tag": "F1"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 146,
                                "tag": "DEN"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 76,
                                "username": "grandepremio"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 103,
                                "username": "ESPNBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 126,
                                "username": "onossopalestra"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "victormartins.grandepremio.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://victormartins.grandepremio.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43555052",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Victor Martins \ud83c\udde9\ud83c\uddf0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018852581072932864/j1cNCiar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31320,
                    "following_count": 1763,
                    "listed_count": 416,
                    "tweet_count": 190108
                },
                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4",
                "username": "vitonez",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T02:44:14.000Z",
                "description": "tentando me encontrar no mundo e falhando miseravelmente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tinyurl.com/yjrru2yt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://tinyurl.com/yjrru2yt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/68EJk6CL62"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110009468174168064",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Lane",
                "pinned_tweet_id": "1365685253021593607",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364960531279454212/RZWNMelM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 162,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1905
                },
                "url": "https://t.co/68EJk6CL62",
                "username": "LanneAtlanta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-13T13:20:55.000Z",
                "description": "Ser de esquerda \u00e9, acima de tudo, um problema de car\u00e1ter, n\u00e3o de desinforma\u00e7\u00e3o.",
                "id": "984783492440625152",
                "location": "Bonoro Island",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ectoplasma Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1288156516432973825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341523552579817472/YcB50ucn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 737,
                    "following_count": 951,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8391
                },
                "url": "",
                "username": "ectoplasmaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T23:22:47.000Z",
                "description": "Curso odontologia, toco viol\u00e3o, vejo filmes e durmo... N\u00e3o necessariamente nessa ordem",
                "id": "1058137302772432896",
                "name": "mundinho rebeca andrade br",
                "pinned_tweet_id": "1259957461295009792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349766822489370626/46hXf-Lf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20653
                },
                "url": "",
                "username": "laylaland74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T16:19:12.000Z",
                "description": "Sou brasileiro, da cidade de Goi\u00e2nia. Gosto de jogos de videogame (de prefer\u00eancia os cl\u00e1ssicos), animes e vocaloid. Atualmente fa\u00e7o anima\u00e7\u00f5es no MMD.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/VocaloidFant\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/c/VocaloidFantasy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MDc9fxJPeR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "390824423",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "\"Hacker\" Sigiloso de 200 anos de idade \ud83d\udc0a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355973277794136068/vxODSQWi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 596,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 65811
                },
                "url": "https://t.co/MDc9fxJPeR",
                "username": "RodrigoAlPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-22T01:56:13.000Z",
                "description": "Compreendendo totalmente pq os ETs n\u00e3o querem conversar com a gente! Fazendo balb\u00fardia desde 1980.\u2728\u26a1\ud83e\udd85",
                "id": "1175589515353890818",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Vanessa G - Vacina J\u00e1 \ud83e\udd89\u26a1\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406016624759607296/zWk9ZNGT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9385
                },
                "url": "",
                "username": "euvanessagan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T23:00:05.000Z",
                "description": "Pelas ruas, por a\u00ed.\nPerfil pessoal, opini\u00f5es pessoais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/wilton.almeida",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/wilton.almeida",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48858107",
                "location": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira #VacinaJ\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1195596593627615232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011718150264623112/RVlXOC2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2680,
                    "following_count": 4535,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 121251
                },
                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs",
                "username": "almoliv_wilton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-20T14:43:09.000Z",
                "description": "Combatendo desigualdades, injusti\u00e7as, preconceitos e corruptos. Por uma Economia Mista e Pela Diversidade Cultural! Democracia e Paz para sempre! \ud83d\udcd6 Livros etc.",
                "id": "921386309360521218",
                "location": "Goi\u00e1s - Brasil",
                "name": "Campo Progressista",
                "pinned_tweet_id": "1264684401230852097",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040234826719260672/gA_8pPhg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1685,
                    "following_count": 1780,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23638
                },
                "url": "",
                "username": "CampoProgr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-10T16:54:59.000Z",
                "description": "a fucking boring person",
                "id": "2539352729",
                "location": "Paris, France",
                "name": "lost boy",
                "pinned_tweet_id": "880217504852869120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021609383485235200/WJcdnbaH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 410,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14144
                },
                "url": "",
                "username": "impedrovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-05T17:34:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "3020167781",
                "name": "Force Games",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273410005086150657/n8FZobO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 524,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30405
                },
                "url": "",
                "username": "garverainfinit1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-22T09:37:04.000Z",
                "description": "\ud83d\udea8Perfil oficial do jornal News Information. Acompanhe as not\u00edcias jornal\u00edsticas em primeira m\u00e3o. Portal de not\u00edcias independente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "newsinfo10.wixsite.com/inicio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://newsinfo10.wixsite.com/inicio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TVqZEIFHQB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087645310221017088",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "News Information",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317671298928173056/b2e-zIs1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 336,
                    "following_count": 1042,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7466
                },
                "url": "https://t.co/TVqZEIFHQB",
                "username": "News_Info10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-05T18:36:13.000Z",
                "description": "Quem anda no trilho \u00e9 trem de ferro, sou \u00e1gua que corre entre pedras: liberdade ca\u00e7a jeito. (Manoel de Barros)\n#TudoEraMelhorComPT",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "TudoEraMelhorComPT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2863014190",
                "location": "Evanjeguist\u00e3o miliciano",
                "name": "BACURAU\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1353687275692036097",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367160351809273856/qELi5Ij1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2214,
                    "following_count": 2200,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 22351
                },
                "url": "",
                "username": "Alicegbo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T21:36:50.000Z",
                "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lula.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2670726740",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Lula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426613874694967299/C6SNW_6Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2728875,
                    "following_count": 2675,
                    "listed_count": 3087,
                    "tweet_count": 23323
                },
                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-11-01T04:16:31.000Z",
                "description": "... Sei l\u00e1, t\u00f4 aqui s\u00f3 pra retweetar \u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude17...",
                "id": "2854255181",
                "location": "Um futuro melhor!",
                "name": "Poneizin \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374945527746420737/bR_2j3m1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 458,
                    "following_count": 601,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15630
                },
                "url": "",
                "username": "KmarMurillo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-22T00:43:28.000Z",
                "description": "Sinceridade",
                "id": "767522539782467584",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411774275435040769/9KV-4Dy__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3050,
                    "following_count": 3428,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 174259
                },
                "url": "",
                "username": "RamiroAparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T00:28:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "359677093",
                "location": "Piedade - SP - Brasil",
                "name": "Vanderson Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368698788504870916/BW8L5Xqm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 193,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11652
                },
                "url": "",
                "username": "Eng_Vanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-01T15:02:09.000Z",
                "description": "Apenas cansado dessa vida....",
                "id": "2900688832",
                "name": "Jo\u00e3o Gaybriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405520497580949508/bmSuRSGc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1606,
                    "following_count": 1515,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20368
                },
                "url": "",
                "username": "joaobianchini25",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-08T17:58:00.000Z",
                "description": "Falo de tudo um pouco, comento novelas e shows de vez em quando.",
                "id": "38710943",
                "location": "Niter\u00f3i/RJ",
                "name": "Johnson de Oliveira",
                "pinned_tweet_id": "850856270391377922",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/746233843598794752/70P9sW6m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 1193,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 40623
                },
                "url": "",
                "username": "Johnsonoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-09T18:04:33.000Z",
                "description": "\ud83d\udccdmulti fandom \ud83d\udccd\nstan dakota johnson \ud83e\udd0d cadelinha edser, hanker, juliel \ud83e\udd75\napaixonada na escrita do best seller @sylvainreynard \nbookstan\n\nfan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 109,
                                "username": "sylvainreynard"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1171122162406711297",
                "location": "Cambridge",
                "name": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc58\ud835\udc66 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc89\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud83c\udf43",
                "pinned_tweet_id": "1414928714165587972",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418401780623421450/sRam2OVX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 412,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24732
                },
                "url": "",
                "username": "nanicapinam1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-19T01:45:18.000Z",
                "description": "Pra que raz\u00e3o? Se ela n\u00e3o pode dar asas,",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/sophiaabrahao/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/sophiaabrahao/status/905573905267556352",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tdc6aOzRaI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "766714304",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "F\u00ea",
                "pinned_tweet_id": "926122704792670209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424866757286760448/z09_lsun_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2450,
                    "following_count": 835,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121428
                },
                "url": "https://t.co/tdc6aOzRaI",
                "username": "abrahaobestlove",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-01T18:46:35.000Z",
                "description": "\u2606Tentando estudar, mas vivo de tt e livros \u2606\nbookstan\ud83e\udd70\ud83d\udcda\n.\n.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/palomacar74/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/palomacar74/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/laADbVKi3C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3226655951",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "LOMA \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udcda",
                "pinned_tweet_id": "1393666085967351808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346699314035388416/un7mNDai_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11245,
                    "following_count": 9043,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 118174
                },
                "url": "https://t.co/laADbVKi3C",
                "username": "palomaCar74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-25T20:32:13.000Z",
                "description": ": ) \nMEU JUIZO \u00c9 NOS P\u00c9S.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/weslleydnasc",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/weslleydnasc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cCERsipgD8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "159592953",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wesgay \u2720 |\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412429651838910468/heQTgDlF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10056,
                    "following_count": 3616,
                    "listed_count": 434,
                    "tweet_count": 130156
                },
                "url": "https://t.co/cCERsipgD8",
                "username": "WeslleyDNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-27T23:37:30.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador e de direita!\nAo me seguir sigo de volta simples assim!",
                "id": "935291522265862144",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cardoso Sigo todos de volta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063214566748946432/nrAHmP-U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 413,
                    "following_count": 506,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1765
                },
                "url": "",
                "username": "Cardosomcr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-13T02:14:43.000Z",
                "description": "Contra Coxinhas,M\u00ednions, Bolsonaristas e afins.",
                "id": "1006721495303942145",
                "name": "Esquerda Forever!\ud83d\udc48",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168308185746288640/fGHHHOxf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1576,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7958
                },
                "url": "",
                "username": "CrancoDo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-01T04:14:57.000Z",
                "description": "C\u2019est la vie \u270c\ud83c\udffd",
                "id": "43827726",
                "location": "\ud83c\udf39\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83c\udf6b",
                "name": "j\u2365anna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397289117457715201/yL3SvWeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 54912
                },
                "url": "",
                "username": "azevedoo_j",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-03T15:35:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "111029737",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "reinaldoreis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115793540330807296/_Tv0dwKc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9394
                },
                "url": "",
                "username": "reinaldofreis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T16:59:26.000Z",
                "description": "Analista de seguran\u00e7a, articulista, palestrante, IAT e autor dos best-sellers Mentiram Para Mim Sobre o Desarmamento e Sobre Armas Leis e Loucos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/benebarbosa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/benebarbosa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sKBUhtCDSR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60957484",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bene Barbosa",
                "pinned_tweet_id": "1409714022312595459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389761105384386560/PqdK_zou_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355123,
                    "following_count": 852,
                    "listed_count": 499,
                    "tweet_count": 50363
                },
                "url": "https://t.co/sKBUhtCDSR",
                "username": "benebarbosa_mvb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-03T18:38:12.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a #LulaPresidente2022 #Cidad\u00e3oDoMundo #PesadeloDeFascista #ForaBolsonaro #SDV \ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 4,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            },
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 24,
                                "tag": "Cidad\u00e3oDoMundo"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 40,
                                "tag": "PesadeloDeFascista"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 60,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 75,
                                "tag": "SDV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3357199539",
                "name": "\u2115\ud835\udd56\ud835\udd54\ud835\udd52 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#LULA100%",
                "pinned_tweet_id": "1421145769223020546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424188233714438144/qy5kXmag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4727,
                    "following_count": 5145,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 141676
                },
                "url": "",
                "username": "necabettio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-19T16:23:35.000Z",
                "description": "Good people are the first ones to die...",
                "id": "1031215106296827904",
                "name": "Jungle Hunt YOUR GLORY IS TO FIGHT",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430885544033013769/Oa3zCD4G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1038,
                    "following_count": 2306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65740
                },
                "url": "",
                "username": "stp_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T11:39:25.000Z",
                "description": "\u00c9 de esquerda ser a favor do aborto e contra apena de morte, eqt direitistas defendem o direito do feto \u00e0vida, pq \u00e9 sagrada,eodireito doEstado demat\u00e1-lo. \u26a0\ufe0f",
                "id": "49604011",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd40\ud83d\udea9 #Somos70PorCento \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392915228992708609/A--wDK0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7168,
                    "following_count": 7331,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 28330
                },
                "url": "",
                "username": "nospojmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-15T23:40:43.000Z",
                "description": "{ela/dela} \u263d\u263e",
                "id": "1018641540762173445",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "ana\ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1396468537263337476",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429884638399541251/iPUJEQ8s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 514,
                    "following_count": 489,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66067
                },
                "url": "",
                "username": "piscesarunivers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-25T20:02:11.000Z",
                "description": "Patriota,ExtremaUltraMegaHiperDireita ,que quer curar nosso pa\u00eds desse c\u00e2ncer chamado esquerda e comunismo.",
                "id": "1044678471908233216",
                "name": "Andr\u00e9Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf04",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360959268342611972/XMFBiLqe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4879
                },
                "url": "",
                "username": "Chevy6I",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-27T15:39:47.000Z",
                "description": "Fanfiqueira na empresa Wattpad.",
                "id": "1056208845951897602",
                "name": "A Travesty",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423293688092844045/IWmXw_S7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3538
                },
                "url": "",
                "username": "Atr4vesty",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T21:20:54.000Z",
                "description": "Neto do @JoaquinTeixeira  \nCidad\u00e3o do Mundo...\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 47,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 8,
                                "username": "JoaquinTeixeira"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "832338993635323904",
                "location": "V\u00eanus",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Thiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e \ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "pinned_tweet_id": "1257412502507397121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236682701413003264/fcaOMs0q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2275,
                    "following_count": 1172,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 106392
                },
                "url": "",
                "username": "t100igual",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T15:15:51.000Z",
                "description": "A conta para acabar com todas as contas \u2022 Pol\u00edtica, memes, carnaval e RT sobre tudo que ocorre no Brasil e no Mundo",
                "id": "1030835674595950593",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Renato (+23)",
                "pinned_tweet_id": "1330294015183511553",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345167977126178831/RlcU_8dN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 436,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 188002
                },
                "url": "",
                "username": "DuroLocus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-04T18:52:11.000Z",
                "description": "Jornalista, cubatense, multim\u00eddia. Uma grande pessoa humana. \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a \ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62 \ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64! \u2119\ud835\udd40\ud835\udd4f: 88892714-7005-47af-bcf0-ce1fc122ba51",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "allannobrega.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://allannobrega.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lIo2uzeLn4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17164221",
                "location": "Cubat\u00e3o, SP, Brasil",
                "name": "A\u029f\u029f\u1d00\u0274 N\u1d0f\u0301\u0299\u0280\u1d07\u0262\u1d00",
                "pinned_tweet_id": "1056667434344685570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278840417602220033/7QiT1Q21_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1223,
                    "following_count": 1317,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 31186
                },
                "url": "https://t.co/lIo2uzeLn4",
                "username": "allannobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-11T19:40:41.000Z",
                "description": "Louca por s\u00e9ries, livros e sorvete! N\u00e3o necessariamente nessa ordem!",
                "id": "3246649503",
                "location": "Mundo dos Livros",
                "name": "Eu, Leitora \ud83d\udc89\u2764\ud83d\udcd6",
                "pinned_tweet_id": "1428418354524606473",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179754136444776448/X9VChq1J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 472,
                    "following_count": 1160,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38921
                },
                "url": "",
                "username": "leitora_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-10T23:29:05.000Z",
                "description": "foi mal n\u00e3o te agradar \u00e9 que eu queria fazer isso mesmo.",
                "id": "1227011589573939200",
                "name": "virginiana problem\u00e1tica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399888236596629509/qMXmaDG4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12539
                },
                "url": "",
                "username": "babyyg1rl__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-15T03:23:21.000Z",
                "description": "eu odeio politica",
                "id": "753792036810133504",
                "name": "lil_onardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297639231532273670/qZC21rqJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 188
                },
                "url": "",
                "username": "lil_onardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-07T02:45:17.000Z",
                "description": "Quem n\u00e3o tem hist\u00f3ria pra contar, j\u00e1 est\u00e1 desencarnado, basta enterrar...Nunca generalize!",
                "id": "248480076",
                "name": "Viva a Liberdade!Viva Sociedade Alternativa \ud83d\udca5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429936311096467458/uxQG7Bm5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 1567,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 67207
                },
                "url": "",
                "username": "gabybnu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-26T18:20:17.000Z",
                "description": "#BTS \uff5c 94' \uff5c \u00bd GiKa \uff5c ela / dela ; she / her",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 4,
                                "start": 0,
                                "tag": "BTS"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "giseledute.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://giseledute.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/V1zZIzE7pj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69053858",
                "location": "26 \uff5c bi \uff5c \ud83c\udf08 fics no \ud83d\udccc ",
                "name": "gi\u2077 \ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1320434407006707713",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431229110064455684/rPK0SW07_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3516,
                    "following_count": 2127,
                    "listed_count": 94,
                    "tweet_count": 274899
                },
                "url": "https://t.co/V1zZIzE7pj",
                "username": "giseledute",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-16T04:06:03.000Z",
                "description": "comento novelas mexicanas do sbt, programas de tv, reality show \ud83c\udf19 (fan account)",
                "id": "438056275",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "Elivania \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1194409037074444289",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357374702960992256/fFm3LSKA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2457,
                    "following_count": 3092,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 246074
                },
                "url": "",
                "username": "ElivaniaVaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-21T06:38:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "4831885023",
                "location": "Brazil",
                "name": "\u2615\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc89 \ud83d\ude37",
                "pinned_tweet_id": "1425235154327543815",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425592896649154566/HYoZY6oU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 1197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18576
                },
                "url": "",
                "username": "visaodoinferno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-19T13:05:21.000Z",
                "description": "s\u00f3 desabafos! \ud83c\udf41",
                "id": "557699731",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "pqp \ud83c\udf39\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1328346150877990915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389985157122338818/ilEcvVX7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10418,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18159
                },
                "url": "",
                "username": "tediofome_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-30T16:43:15.000Z",
                "description": "\uf8ff fot\u00f3grafo e autor no @MacMagazine \u2022 aqui adoramos a Ma\u00e7\u00e3 e, \u00e0s vezes, a m\u00e3e Rihanna \u2022ele/dele",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 23,
                                "username": "MacMagazine"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "MacMagazine.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://MacMagazine.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tr2Ignqauk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "737323497052049408",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Vin\u00edcius Porto",
                "pinned_tweet_id": "1430532755524304899",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408242212413087744/5mOiFgw__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1349,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 15927
                },
                "url": "https://t.co/tr2Ignqauk",
                "username": "vinnitec",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-10-11T01:14:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "785649785306947584",
                "name": "Josielia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145061407190372354/uwkRJID2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 54,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 647
                },
                "url": "",
                "username": "JosieliaMS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-25T14:25:30.000Z",
                "description": "linda e deprimida",
                "id": "1187736881196351488",
                "name": "\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424564591644880900/CYGhEdpy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 238
                },
                "url": "",
                "username": "juzimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-15T01:14:39.000Z",
                "description": "Fan Account\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/WL5hj-htvqE",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/WL5hj-htvqE",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jMGUo639rq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2390156161",
                "name": "Vitor",
                "pinned_tweet_id": "1248336130543685632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427028435709407241/IV84VqcV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 1027,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 154943
                },
                "url": "https://t.co/jMGUo639rq",
                "username": "tirufiel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-17T23:28:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030597141687877640",
                "name": "Deni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408880310251577355/09YQ4LUh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52701
                },
                "url": "",
                "username": "Denise44054372",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53997,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20094
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-19T23:03:59.000Z",
                "description": "Sou apenas um PERSONAGEM.... Estou aqui apenas para comentar.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "id": "965723668864290816",
                "location": "Em um lugar t\u00e3o t\u00e3o distante ",
                "name": "Insatisfeito Debochado \ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude18",
                "pinned_tweet_id": "1138450428205682690",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991075657789706240/gIN0KgSP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2955,
                    "following_count": 3606,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20851
                },
                "url": "",
                "username": "insatisfeito_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T22:18:49.000Z",
                "description": "batendo panela na porta da jtbc \nfan account",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\ube14\ub799\ud551\ud06c.\ud83c\udf70",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://xn--ij2bx6jt8qgte.xn--nj8h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n4WrXwmSRV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1161039358989914112",
                "location": "i blink for blackpink only",
                "name": "Yas jisoo&haein amor eterno",
                "pinned_tweet_id": "1349498038440615937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360560024616075265/8cul5zpz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8981,
                    "following_count": 7995,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 44319
                },
                "url": "https://t.co/n4WrXwmSRV",
                "username": "sheisjenniek",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-13T00:15:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "820582634",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rose",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349839453364367370/Hfnkox6Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1651,
                    "following_count": 2015,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89399
                },
                "url": "",
                "username": "roselymont",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-13T21:00:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "155330692",
                "name": "Jaques Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987308197/Jaquess_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4764
                },
                "url": "",
                "username": "jaques0312",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-09T02:03:46.000Z",
                "description": "apenas minhas opini\u00f5es sobre m\u00fasica, tv, reality shows, que n\u00e3o tenho coragem de postar no meu tt original.",
                "id": "1236834997421703170",
                "name": "MYthoughts. SORRY",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236835215026372608/fcp_nTCG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 165
                },
                "url": "",
                "username": "itsmyfckingmind",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236839547889164290",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g4bjwbbycmamb24h9319py5lkt",
        "oldest_id": "1236837219429765122",
        "result_count": 93
    }
}