{
    "data": [
        {
            "author_id": "16512844",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835754598432768",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835754598432768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37745367",
            "conversation_id": "1236835750756352002",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9925,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43555052",
                        "start": 3,
                        "username": "vitonez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835750756352002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835441510428672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vitonez: #IssoAGloboN\u00e3oMostra foi mais preciso sobre Regina Duarte e aquele bobo da corte do que qualquer reportagem."
        },
        {
            "author_id": "88932683",
            "conversation_id": "1236835743244398593",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5202,
                        "start": 9,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1236835743244398593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 Deus temos a Record pra salvar nossos domingos! Kkkkkkkk chupa. Rede Bobo!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "286715992",
            "conversation_id": "1236835741961015297",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6208,
                        "start": 4,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835741961015297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "e a globo faz tudo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835040094498817"
                ]
            },
            "author_id": "1107400759010824192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835735883452417",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "856737378307846144",
                        "start": 3,
                        "username": "_larini_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ICDf1tsIHm",
                        "end": 113,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_larini_/status/1236835048302817280/photo/1",
                        "start": 90,
                        "url": "https://t.co/ICDf1tsIHm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835735883452417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835048302817280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_larini_: O deboche com o d\u00f3lar. E vai subindooooooo #issoaglobonaomostra #Fant\u00e1stico https://t.co/ICDf1tsIHm"
        },
        {
            "author_id": "1049481253999824896",
            "conversation_id": "1236835727402549248",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9045,
                        "start": 33,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835727402549248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835554504867840",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @AureaMaysa: Amo o deboche da Globo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2317858872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835726756642818",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835726756642818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835716962955265"
                ]
            },
            "author_id": "3227678581",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835726362324992",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/UEs2rhjVBf",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/raulscg/status/1236835726362324992/photo/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/UEs2rhjVBf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835726362324992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "eu n\u00e3o gosto de que deboche pouco do governo n\u00e3o, viu, @redeglobo #issoaglobon\u00e3omostra #fant\u00e1stico https://t.co/UEs2rhjVBf"
        },
        {
            "author_id": "1117478972957319171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835714391818240",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9893,
                        "start": 77,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "938583561866760192",
                        "start": 3,
                        "username": "eujoaolemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835714391818240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835519256035331",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @eujoaolemos: Meu deus, o fant\u00e1stico acabou de fazer uma entrevista com a Regina Duarte e logo depois coloca a coitada no #issoaglobonao\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056415350357659648",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835710382084097",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Bozonaro",
                        "probability": 0.9678,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "29797128",
                        "start": 70,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fa8d805ce2d1dffe"
            },
            "id": "1236835710382084097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Bozonaro \u00e9 o personagem principal do quadro #issoaglobonaomostra do @showdavida."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835169123909632"
                ]
            },
            "author_id": "99114044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835707940941825",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835707940941825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835347289571328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Lucafelipe100: O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
        },
        {
            "author_id": "2610440799",
            "conversation_id": "1236835706762407936",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8797,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 106,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835706762407936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo t\u00e1 tentando avacalhar com a ministra da Cultura, baixaria o que fazem com as mensagens subliminares #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1045748246000422914",
            "conversation_id": "1236835698289893377",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835698289893377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o caraio. Amei #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "49427584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835697379729415",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835697379729415",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "372917604",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835696561848321",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835696561848321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Mano que maravilhosooooo o sambinha sobre a mulher no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "982768972289392640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835691545403392",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9891,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 59,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "974511356",
                        "start": 3,
                        "username": "barretoalexan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835691545403392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835533722013699",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @barretoalexan: Amo q a Regina Duarte d\u00e1 entrevista pro #fant\u00e1stico e vira chacota no msm hahahaha #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835683257536514"
                ]
            },
            "author_id": "971052642200965121",
            "conversation_id": "1236835691520299009",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uL6fwHjcRB",
                        "end": 71,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SePersonalize/status/1236835691520299009/photo/1",
                        "start": 48,
                        "url": "https://t.co/uL6fwHjcRB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835691520299009",
            "lang": "fr",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Crimes que a Suzy cometeu\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/uL6fwHjcRB"
        },
        {
            "author_id": "924365785262370816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835688877867009",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "bbb",
                        "probability": 0.7347,
                        "start": 59,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 139,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835688877867009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu achando que depois do #issoaglobonaomostra ia come\u00e7ar o bbb, a\u00ed eles come\u00e7am a falar de outra reportagem, vamos ser mais r\u00e1pidos amados #bbb20"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835158482968577"
                ]
            },
            "author_id": "3463814777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835685904064512",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835685904064512",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835174991761408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @carlos_geovane: AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
        },
        {
            "author_id": "3764494815",
            "conversation_id": "1236835680602423297",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9112,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9919,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835680602423297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo abriu espa\u00e7o pra Regina Duarte falar como \"Ministra\" e agora t\u00e1 debochando no #IssoAGloboN\u00e3oMostra. \n\nAmo?"
        },
        {
            "author_id": "755462304402112513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835679616880641",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 63,
                        "tag": "8M"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1236835679616880641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Que coisa linda essa homenagem do #issoaglobon\u00e3omostra sobre o #8M \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1117478972957319171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835678094229504",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9891,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 59,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "974511356",
                        "start": 3,
                        "username": "barretoalexan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835678094229504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835533722013699",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @barretoalexan: Amo q a Regina Duarte d\u00e1 entrevista pro #fant\u00e1stico e vira chacota no msm hahahaha #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835611979497474"
                ]
            },
            "author_id": "2734773375",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835677972713478",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lw87jfv8h8",
                        "end": 86,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/downeymarsjr/status/1236835677972713478/video/1",
                        "start": 63,
                        "url": "https://t.co/lw87jfv8h8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835677972713478",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "e essa homenagem p os dia das mulheres???\n#issoaglobonaomostra https://t.co/lw87jfv8h8"
        },
        {
            "author_id": "821807622374432768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835672511651840",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835672511651840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "QUE HINOOOOOO foi esse #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "1107400759010824192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835670779453440",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "908878695741444097",
                        "start": 3,
                        "username": "henriquecomentt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835670779453440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835389337370624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @henriquecomentt: o Fant\u00e1stico mesmo faz uma reportagem com a Ministra da Cultura e o Fant\u00e1stico mesmo debocha dela HAHAHAHAHAHAHAHAHHAH\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214591422",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835667294015488",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835667294015488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Ai fant\u00e1stico o de hoje n\u00e3o ficou t\u00e3o legal n\u00e3o  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "923388213049331712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835666971054081",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835666971054081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3414253557",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "815458139478724609",
                        "name": "Rossi "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "815458139478724609",
                        "name": "Rossi "
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236825420680626176",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29913589",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "192903110",
                        "start": 14,
                        "username": "RossiAtacante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835666555744257",
            "in_reply_to_user_id": "29913589",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236825420680626176",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@RevistaISTOE @RossiAtacante #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2451922092",
            "conversation_id": "1236835662734581761",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835662734581761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O quadro #IssoAGloboNaoMostra j\u00e1 foi mais \u00e1cido e cr\u00edtico, j\u00e1 foi melhor..."
        },
        {
            "author_id": "146997013",
            "conversation_id": "1236835662256574464",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835662256574464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "simplesmente o melhor quadro deste programa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "283390217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835661732286464",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 69,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835661732286464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Sem fazer ju\u00edzo ideol\u00f3gico algum esse quadro de humor do fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra \u00e9 ruim, muito ruim!"
        },
        {
            "author_id": "2738488493",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835660624994306",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835660624994306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236061733405560832",
            "conversation_id": "1236835656795635712",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 84,
                        "normalized_text": "SUZY",
                        "probability": 0.6738,
                        "start": 81,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 137,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 148,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 163,
                        "tag": "SuzyEstuprador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835656795635712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra PORQUE N\u00c3O MOSTRARAM A FICHA CRIMINAL DA ASSASINA BRUTAL DA SUZY QUE VOCES FIZERAM MATERIA TENDENCIOSA, VAGABUNDOS! #GloboLixo #BoicoteAGlobo #SuzyEstuprador"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236834939066372096",
                    "3_1236834976806690818"
                ]
            },
            "author_id": "340472090",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835649086468101",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835649086468101",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835017231405056",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @carlos_geovane: E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
        },
        {
            "author_id": "1087891713371398144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835640857198595",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835640857198595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "DORIM\u00ca KKKKKKKKKKKKK\n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "935291522265862144",
            "conversation_id": "1236835640752439298",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.835,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9971,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835640752439298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo lixo seus dias est\u00e3o contados! Presidente Bolsonaro 2022!#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835623350173697"
                ]
            },
            "author_id": "3517128855",
            "conversation_id": "1236835639414439936",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uD5lYjbc7I",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lucassrayan/status/1236835639414439936/photo/1",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/uD5lYjbc7I"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835639414439936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra kkkkkkk cutucou legal! Amei https://t.co/uD5lYjbc7I"
        },
        {
            "author_id": "99114044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835633907355650",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835633907355650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203074720289218561",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835627859087360",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1236835627859087360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Que par\u00f3dia maravilhosa #Fant\u00e1stico! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835052828471297"
                ]
            },
            "author_id": "359977465",
            "conversation_id": "1236835623245426695",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "159217610",
                        "start": 3,
                        "username": "raphaelplay"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/k0xZhct0Tn",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/raphaelplay/status/1236835064832495621/photo/1",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/k0xZhct0Tn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835623245426695",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835064832495621",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @raphaelplay: #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/k0xZhct0Tn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "1235370110031990785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835621819342855",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835621819342855",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "59483424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835619235606529",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9664,
                        "start": 59,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7489,
                        "start": 101,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "29797128",
                        "start": 23,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835619235606529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Aahhhh eu pensei que o @showdavida fosse mostrar o caso da Suzy no #issoaglobon\u00e3omostra . Mas isso a Globo n\u00e3o mostra meeesmo! rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "69985267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835618795278336",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835618795278336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "553109165",
            "conversation_id": "1236835614462443520",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1236835614462443520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 muito engra\u00e7ado kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "324669951",
            "conversation_id": "1236835611753013248",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835611753013248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Melhor quadro da tv! Amo um deboche!  #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "116477930",
            "conversation_id": "1236835610549157891",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835610549157891",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236834539521085440",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_EmoFoda: Ae galera q faz o #issoaglobon\u00e3omostra parem por favor, \u00e9 mt ruim"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835565439508480"
                ]
            },
            "author_id": "939876591311695873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835609391529984",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/h8lscJXOVP",
                        "end": 63,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laila112015/status/1236835609391529984/video/1",
                        "start": 40,
                        "url": "https://t.co/h8lscJXOVP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835609391529984",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "AMENO? #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/h8lscJXOVP"
        },
        {
            "author_id": "1321110462",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835608871526400",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835608871526400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835554593030144"
                ]
            },
            "author_id": "1082418037205204993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835607399346181",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RKd5k2cq2l",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/billie48579602/status/1236835607399346181/video/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/RKd5k2cq2l"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835607399346181",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O melhor de todos kkkkkkk AMENO KKK #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/RKd5k2cq2l"
        },
        {
            "author_id": "1335315427",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835607344791552",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835607344791552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Chorando de rir com a #issoaglobonaomostra do Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "266138252",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835601544077312",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8608,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9918,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8408,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1236835601544077312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo debochando da Regina Duarte e o Bozo. Amo! Hahahaha\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "372264592",
            "conversation_id": "1236835601334370307",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835601334370307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU ACHO ESSE QUADRO #issoaglobonaomostra UMA ESCOLA DE COMO SER DISCRETAMENTE DEBOCHADO HAUAHAUAHAUAHAUAHAUAH"
        },
        {
            "author_id": "45825289",
            "conversation_id": "1236835600185114629",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.7999,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "REGINA DUARTE",
                        "probability": 0.958,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835600185114629",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A GLOBO REC\u00c9M MOSTROU A REPORTAGEM  DA REGINA DUARTE E AGORA TA REBOXANDO DELA NO #issoaglobonaomostra KKKKKKKKKKKKK LEND\u00c1RIA"
        },
        {
            "author_id": "1855228201",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835599539154946",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1360762178643623936",
                        "start": 3,
                        "username": "KamyllaMarques6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835599539154946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835324728430594",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @kamyllaMarques6: Da pra ser 30min de #issoaglobonaomostra todo dia por favor?!! Kkkkkk #Fantastico"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835588650786816"
                ]
            },
            "author_id": "70270740",
            "conversation_id": "1236835599438544896",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9927,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wtYxGBEpKh",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/janepattyamorim/status/1236835599438544896/photo/1",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/wtYxGBEpKh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835599438544896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Regina Duarte em sua posse  #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/wtYxGBEpKh"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835158482968577"
                ]
            },
            "author_id": "1109703943",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835596829589504",
            "created_at": "2020-03-09T02:06:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835596829589504",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835174991761408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @carlos_geovane: AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835562885169157",
                    "3_1236835572288815105",
                    "3_1236835582216732673",
                    "3_1236835590051635201"
                ]
            },
            "author_id": "3054263823",
            "conversation_id": "1236835594023682049",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.851,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                        "end": 154,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                        "start": 131,
                        "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                        "end": 154,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                        "start": 131,
                        "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                        "end": 154,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                        "start": 131,
                        "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                        "end": 154,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                        "start": 131,
                        "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835594023682049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 311,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 45
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/S43ctFLDU0"
        },
        {
            "author_id": "95643356",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa renova a linguagem do humor popular com esquetes r\u00e1pidos, piadas visuais e a volta do nonsense.",
                        "id": "10028395747",
                        "name": "Zorra"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835593348407296",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835593348407296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra as pessoas que fazem isso devem ser os mesmos do zorra total....   chato pra kct puta merda!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835397910618113"
                ]
            },
            "author_id": "877727977773170688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835591754518530",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yv99RO46yA",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835412083122177/photo/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/yv99RO46yA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835591754518530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835412083122177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nTinha que ter o d\u00f3lar n\u00e9? https://t.co/yv99RO46yA"
        },
        {
            "author_id": "322675003",
            "conversation_id": "1236835590030725120",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835590030725120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "EU AMO ESSE PROGRAMA #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "64064145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835586591330304",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835586591330304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117478972957319171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835582334185474",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835582334185474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323418629",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835580878696448",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835580878696448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835487358255104"
                ]
            },
            "author_id": "2992254485",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835580140494851",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bPpTgMirQK",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Agsonn1/status/1236835580140494851/photo/1",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/bPpTgMirQK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835580140494851",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Melhor quadro que existe! #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico https://t.co/bPpTgMirQK"
        },
        {
            "author_id": "30384438",
            "conversation_id": "1236835575203840000",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835575203840000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Segunda semana seguida que o #issoaglobonaomostra est\u00e1 bem sem gra\u00e7a. Trocaram os roteiristas?"
        },
        {
            "author_id": "1058675119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835574033649664",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835574033649664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A\u00ed eu amo a ironia #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1177356249559687169",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835573781925888",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835573781925888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "383866987",
            "conversation_id": "1236835573492580352",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9898,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5196,
                        "start": 60,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835573492580352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835328322920448",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @tediofomesono: Acabou o contrato da Regina Duarte com a globo e agora ela vai ser chacota da emissora. Amo? \n#issoaglobonaomostra https\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835551250206720"
                ]
            },
            "author_id": "1236442692877459459",
            "conversation_id": "1236835569679941634",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/SkzTPoSN94",
                        "end": 52,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_ManiaTV/status/1236835569679941634/photo/1",
                        "start": 29,
                        "url": "https://t.co/SkzTPoSN94"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835569679941634",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra kkkkkkk https://t.co/SkzTPoSN94"
        },
        {
            "author_id": "56121728",
            "conversation_id": "1236835566920097792",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Bolonaro",
                        "probability": 0.7773,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835566920097792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Boicotaram o Bolonaro? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1041890980713123842",
            "conversation_id": "1236835565020028929",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835565020028929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 a melhor coisa que algu\u00e9m pode assistir"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "3463814777",
            "conversation_id": "1236835564546072576",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835564546072576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "133844812",
            "conversation_id": "1236835561278750730",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835561278750730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Que saudade q estava do #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2337158174",
            "conversation_id": "1236835559525490688",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835559525490688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu morro com #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 melhor quadro"
        },
        {
            "author_id": "1213137521376317440",
            "conversation_id": "1236835554504867840",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9125,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835554504867840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amo o deboche da Globo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3024226217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835550985945089",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5426,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835550985945089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Carioca devia ter soltado pum no talco. Ficou faltando hein?! N\u00e3o gostei. #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236834939066372096",
                    "3_1236834976806690818"
                ]
            },
            "author_id": "49427584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835549828259842",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835549828259842",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835017231405056",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @carlos_geovane: E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
        },
        {
            "author_id": "53934040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835548796538880",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835548796538880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu ADOROOO esse quadro do Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "57856697",
            "conversation_id": "1236835545906634752",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9767,
                        "start": 65,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835545906634752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O #issoaglobon\u00e3omostra me lembro a vergonha da ex-namoradinha do Brasil que n\u00e3o gosta de filme pra agradar minoria."
        },
        {
            "author_id": "39764856",
            "conversation_id": "1236835544174379009",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835544174379009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra sempre faz o domingo valer a pena"
        },
        {
            "author_id": "4174096085",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835542718873603",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835542718873603",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "11083442",
            "conversation_id": "1236835533747367937",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 4,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835533747367937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Com #issoaglobon\u00e3omostra  ela mostra que al\u00e9m de lixo, ela tamb\u00e9m \u00e9 bosta"
        },
        {
            "author_id": "974511356",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835533722013699",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 8,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835533722013699",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amo q a Regina Duarte d\u00e1 entrevista pro #fant\u00e1stico e vira chacota no msm hahahaha #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835524536610817"
                ]
            },
            "author_id": "1200955489372311552",
            "conversation_id": "1236835532774223872",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 64,
                        "tag": "Reginaduarte"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3g1NiGOyZe",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SoteroLukas/status/1236835532774223872/photo/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/3g1NiGOyZe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835532774223872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  DEBOCHANDO HORRORES KKKKKK SOBROU ATE PRA #Reginaduarte https://t.co/3g1NiGOyZe"
        },
        {
            "author_id": "44257600",
            "conversation_id": "1236835532501549056",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835532501549056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Que legal a homenagem pra as mulheres #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "895442605",
            "conversation_id": "1236835531973177344",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835531973177344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O #issoaglobonaomostra de hoje \u00e9 tudo pra mim \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1154466795530727424",
            "conversation_id": "1236835530203070464",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835530203070464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 o melhor quadro"
        },
        {
            "author_id": "153969935",
            "conversation_id": "1236835528982646784",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835528982646784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Muito bom!!! #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "2933842961",
            "conversation_id": "1236835525794967553",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "28163475",
                        "start": 14,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835525794967553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "e novamente o @guilhermesousa faz tudooooo no quadro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "141760650",
            "conversation_id": "1236835525400694784",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835525400694784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "eu amo #issoaglobonaomostra hahaha"
        },
        {
            "author_id": "228872611",
            "conversation_id": "1236835523441889281",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835523441889281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "muito bacana a m\u00fasica final do #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "94010643",
            "conversation_id": "1236835522649227264",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835522649227264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cada dia melhor \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "938583561866760192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835519256035331",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 72,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9883,
                        "start": 60,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835519256035331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Meu deus, o fant\u00e1stico acabou de fazer uma entrevista com a Regina Duarte e logo depois coloca a coitada no #issoaglobonaomostra kkkkkkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835158482968577"
                ]
            },
            "author_id": "49427584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835518203277313",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835518203277313",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835174991761408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @carlos_geovane: AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
        },
        {
            "author_id": "387156822",
            "conversation_id": "1236835514554212352",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9886,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835514554212352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fizeram uma reportagem exclusiva com a Regina Duarte e depois debocham com tudo dela, eu amo esse quadro KKKKKKKKK #issoaglobon\u00e3omostra"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1236835040094498817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESoe6nqWsAE6xst.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 234,
                "media_key": "16_1236835716962955265",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofiBMXsAEaUfQ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 23467,
                "height": 862,
                "media_key": "7_1236835169123909632",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835169123909632/pu/img/v9qEePKAlUXkWUxB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7005
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 280,
                "media_key": "16_1236835683257536514",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofgDoX0AIZmac.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 372
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236835158482968577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofBgsXYAEN83Z.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "duration_ms": 3950,
                "height": 152,
                "media_key": "7_1236835611979497474",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835611979497474/pu/img/UTsGb8eNVuZpdTen.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 68
                },
                "type": "video",
                "width": 156
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236834939066372096",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe0vTX0AAKKqp.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236834976806690818",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe275XYAIPVqM.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 1368,
                "media_key": "3_1236835623350173697",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofckdWAAET2_H.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236835052828471297",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe7XGXsAEIlQG.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 706,
                "media_key": "3_1236835328075403264",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofLYeWkAAMiXK.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "duration_ms": 5837,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1236835565439508480",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835565439508480/pu/img/R4o9RwApDZRx2_h-.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 89
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 21213,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236835554593030144",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835554593030144/pu/img/X_gj-TR1U8SddAQN.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 366,
                "media_key": "16_1236835588650786816",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofajMXYAAjqN1.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 555,
                "media_key": "3_1236835562885169157",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofZDNXQAU_V1J.jpg",
                "width": 700
            },
            {
                "height": 638,
                "media_key": "3_1236835572288815105",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofZmPXgAEay6e.jpg",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 564,
                "media_key": "3_1236835582216732673",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofaLOXgAES8sN.jpg",
                "width": 700
            },
            {
                "height": 120,
                "media_key": "3_1236835590051635201",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofaoaWoAEXxdm.jpg",
                "width": 132
            },
            {
                "height": 1099,
                "media_key": "3_1236835397910618113",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofPcoXYAE5YCp.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 270,
                "media_key": "16_1236835487358255104",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofUp2WAAAMrKO.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1236835551250206720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofYX3X0AAsmDU.jpg",
                "width": 1450
            },
            {
                "height": 524,
                "media_key": "3_1234294228475416577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYD6yXkAENsOI.jpg",
                "width": 544
            },
            {
                "height": 384,
                "media_key": "16_1236835524536610817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofW0WWsAEy54n.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 398
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Picos, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -41.641669,
                        -7.224232,
                        -41.334157,
                        -6.87462
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fa8d805ce2d1dffe",
                "name": "Picos",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.700244,
                        -13.02679,
                        -38.305051,
                        -12.723879
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "name": "Salvador",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.623684,
                        -1.526453,
                        -48.295911,
                        -1.019406
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "name": "Bel\u00e9m",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -60.802071,
                        -3.221228,
                        -59.15858,
                        -1.923622
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "name": "Manaus",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835238644518912"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835507780440064",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9748,
                            "start": 126,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 166,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jOKXmJMlua",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1236835507780440064/photo/1",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/jOKXmJMlua"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835507780440064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 536,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra https://t.co/jOKXmJMlua"
            },
            {
                "author_id": "43555052",
                "conversation_id": "1236828934219726849",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9946,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835441510428672",
                "in_reply_to_user_id": "43555052",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236830205542629376",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra foi mais preciso sobre Regina Duarte e aquele bobo da corte do que qualquer reportagem."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1236835040094498817"
                    ]
                },
                "author_id": "856737378307846144",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835048302817280",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ICDf1tsIHm",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/_larini_/status/1236835048302817280/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/ICDf1tsIHm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835048302817280",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 20,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche com o d\u00f3lar. E vai subindooooooo #issoaglobonaomostra #Fant\u00e1stico https://t.co/ICDf1tsIHm"
            },
            {
                "author_id": "1213137521376317440",
                "conversation_id": "1236835554504867840",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9125,
                            "start": 17,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835554504867840",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amo o deboche da Globo #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "938583561866760192",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835519256035331",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9883,
                            "start": 60,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835519256035331",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Meu deus, o fant\u00e1stico acabou de fazer uma entrevista com a Regina Duarte e logo depois coloca a coitada no #issoaglobonaomostra kkkkkkkk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236835169123909632"
                    ]
                },
                "author_id": "788082908200312832",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835347289571328",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "ratinho dorime",
                            "probability": 0.6816,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835347289571328",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 147,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
            },
            {
                "author_id": "974511356",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835533722013699",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 20,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9866,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 40,
                            "tag": "fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 103,
                            "start": 83,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835533722013699",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amo q a Regina Duarte d\u00e1 entrevista pro #fant\u00e1stico e vira chacota no msm hahahaha #issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835158482968577"
                    ]
                },
                "author_id": "41175313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835174991761408",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 44,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835174991761408",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
            },
            {
                "author_id": "908878695741444097",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835389337370624",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 150,
                            "start": 130,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 151,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835389337370624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o Fant\u00e1stico mesmo faz uma reportagem com a Ministra da Cultura e o Fant\u00e1stico mesmo debocha dela HAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHA EU AMO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico"
            },
            {
                "author_id": "29913589",
                "conversation_id": "1236825420680626176",
                "created_at": "2020-03-09T01:25:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "Rafael Tadeu de Oliveira dos Santos",
                            "probability": 0.3856,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9293,
                            "start": 56,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 120,
                            "normalized_text": "F\u00e1bio dos Santos Lemos",
                            "probability": 0.7662,
                            "start": 99,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "istoe.com.br/susy-de-olivei\u2026",
                            "end": 174,
                            "expanded_url": "https://istoe.com.br/susy-de-oliveira-trans-abracada-por-drauzio-varella-em-reportagem-estuprou-e-matou-crianca-de-9-anos/",
                            "start": 151,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://istoe.com.br/susy-de-oliveira-trans-abracada-por-drauzio-varella-em-reportagem-estuprou-e-matou-crianca-de-9-anos/",
                            "url": "https://t.co/w9KvJWbL6F"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236825420680626176",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 879,
                    "quote_count": 182,
                    "reply_count": 169,
                    "retweet_count": 253
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Hootsuite Inc.",
                "text": "Rafael Tadeu de Oliveira dos Santos, nome de batismo de Suzy, foi preso por estuprar e estrangular F\u00e1bio dos Santos Lemos, de 9 anos, em maio de 2010\n\nhttps://t.co/w9KvJWbL6F"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236834939066372096",
                        "3_1236834976806690818"
                    ]
                },
                "author_id": "41175313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835017231405056",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 52,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835017231405056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835052828471297"
                    ]
                },
                "author_id": "159217610",
                "conversation_id": "1236835064832495621",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/k0xZhct0Tn",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/raphaelplay/status/1236835064832495621/photo/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/k0xZhct0Tn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835064832495621",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/k0xZhct0Tn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835328075403264"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835333708316672",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9183,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9979,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 75,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835333708316672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 256,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
            },
            {
                "author_id": "1017518983497551873",
                "conversation_id": "1236834539521085440",
                "created_at": "2020-03-09T02:01:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236834539521085440",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ae galera q faz o #issoaglobon\u00e3omostra parem por favor, \u00e9 mt ruim"
            },
            {
                "author_id": "1692317131",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835324728430594",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 70,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835324728430594",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Da pra ser 30min de #issoaglobonaomostra todo dia por favor?!! Kkkkkk #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835397910618113"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835412083122177",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yv99RO46yA",
                            "end": 83,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835412083122177/photo/1",
                            "start": 60,
                            "url": "https://t.co/yv99RO46yA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835412083122177",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nTinha que ter o d\u00f3lar n\u00e9? https://t.co/yv99RO46yA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1236835318860599296"
                    ]
                },
                "author_id": "557699731",
                "conversation_id": "1236835328322920448",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9931,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.5835,
                            "start": 41,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 94,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZLIRe24uQc",
                            "end": 138,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tediofomesono/status/1236835328322920448/photo/1",
                            "start": 115,
                            "url": "https://t.co/ZLIRe24uQc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835328322920448",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Acabou o contrato da Regina Duarte com a globo e agora ela vai ser chacota da emissora. Amo? \n#issoaglobonaomostra https://t.co/ZLIRe24uQc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294228475416577"
                    ]
                },
                "author_id": "1697546269",
                "conversation_id": "1234294236201259010",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7151,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294236201259010",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 514,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 85
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2008-09-29T15:28:07.000Z",
                "description": "Geminiana.\nLouca dos realities.\nNoveleira.\nM\u00fasica pop e reggaeton.\nMarreta & Cara de Sapato team.",
                "id": "16512844",
                "location": "Brasil",
                "name": "a pobi da bel \ud83e\udd2f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412665861169614852/YnvEodR0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1558,
                    "following_count": 652,
                    "listed_count": 65,
                    "tweet_count": 113054
                },
                "url": "",
                "username": "eisabelcoms",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-04T20:08:14.000Z",
                "description": "\ud83d\udd2a Cozinha do Cotidiano \n\u2615\ufe0fDon Manoel Caf\u00e9 \n\ud83d\udcfahttps://t.co/uBnZk1jGlL\u2026\nCozinheiro  \nCriador de pratos\nDesenvolvedor de Card\u00e1pio",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "YouTube.com/CozinhadoCotid",
                                "end": 67,
                                "expanded_url": "http://YouTube.com/CozinhadoCotid",
                                "start": 44,
                                "url": "https://t.co/uBnZk1jGlL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/chefleofreitas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/chefleofreitas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zY7p7YgP8I"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "37745367",
                "location": "Bras\u00edlia, DF",
                "name": "Chef Leo Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428173141965168647/91a5SGSO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 34335
                },
                "url": "https://t.co/zY7p7YgP8I",
                "username": "lagfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T16:50:22.000Z",
                "description": "Jornalista, dinamarqu\u00eas, galhofeiro e autor de selfies com urnas. Sempre no @grandepremio, \u00e0s vezes na @ESPNBrasil e rondando @onossopalestra #F1 #DEN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 142,
                                "tag": "F1"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 146,
                                "tag": "DEN"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 76,
                                "username": "grandepremio"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 103,
                                "username": "ESPNBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 126,
                                "username": "onossopalestra"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "victormartins.grandepremio.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://victormartins.grandepremio.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43555052",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Victor Martins \ud83c\udde9\ud83c\uddf0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018852581072932864/j1cNCiar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31320,
                    "following_count": 1763,
                    "listed_count": 416,
                    "tweet_count": 190108
                },
                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4",
                "username": "vitonez",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-11-10T13:58:15.000Z",
                "description": "Paulistana, m\u00e3e de fam\u00edlia, amante do futebol, apaixonada pelo Palmeiras! e pela boa cozinha, observadora e cr\u00edtica da pol\u00edtica nacional!",
                "id": "88932683",
                "name": "ana monello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002238407152754691/RoZHEZsv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 792,
                    "following_count": 1067,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27845
                },
                "url": "",
                "username": "anamonello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-23T15:11:04.000Z",
                "description": "I talk about random topics, politics, tv shows and I'm a fan of many people (she/her)",
                "id": "286715992",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "karina",
                "pinned_tweet_id": "1420942322225885188",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431397034683158538/0aY-n03d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17241,
                    "following_count": 4480,
                    "listed_count": 282,
                    "tweet_count": 355838
                },
                "url": "",
                "username": "chicagwarts",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-17T21:58:10.000Z",
                "description": "todo dia eu t\u00f4 estressada",
                "id": "1107400759010824192",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud835\udd11 \u2652\ud83c\udf3b\ud83e\udd21\ud83d\udc99\ud83d\udc44\ud83d\udc85\ud83c\udffe\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1189717243141206016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412181310735585286/RSN7Ekbm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 330,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21347
                },
                "url": "",
                "username": "munizlari_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-25T05:11:23.000Z",
                "description": "\u264f\ufe0e escorpiana. vc s\u00f3 precisa saber uma coisa: eu t\u00f4 100% surtada",
                "id": "856737378307846144",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "miss chanandler bong",
                "pinned_tweet_id": "975758984543195136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356809848546025474/PH91KVZi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191,
                    "following_count": 1283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15134
                },
                "url": "",
                "username": "_larini_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T02:06:44.000Z",
                "description": "love is deep as the road is long...\u2764\ufe0fMay the force be with you\u2b50\ufe0f,Twitter foi feito para eu falar sozinha i\u2019m a skywalker,Stark,ravenclaw, uniter \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "id": "1049481253999824896",
                "location": "Versalhes, Fran\u00e7a",
                "name": "lady bayron",
                "pinned_tweet_id": "1215466736000081920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426635940404109312/iIq667DM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8015
                },
                "url": "",
                "username": "Nerfertari2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T16:38:31.000Z",
                "description": "S\u00f3 t\u00f4 aqui pra reclamar e ver as fofocas.",
                "id": "1213137521376317440",
                "name": "+Za",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304469510473342976/LJjbXJs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 602
                },
                "url": "",
                "username": "myaurinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-29T22:03:03.000Z",
                "description": "'N\u00e3o quero ter a terr\u00edvel limita\u00e7\u00e3o de quem vive apenas do que \u00e9 pass\u00edvel de fazer sentido' \u270c\ud83c\udffc",
                "id": "2317858872",
                "name": "Mirella",
                "pinned_tweet_id": "997844066263076866",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145515587986235393/DNpvscQ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4843,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 106774
                },
                "url": "",
                "username": "mirelando_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-26T22:57:32.000Z",
                "description": "eu quero o mar \ud83c\udf0a e o sert\u00e3o \ud83c\udf35",
                "id": "3227678581",
                "location": "Macei\u00f3, Alagoas",
                "name": "raul dino",
                "pinned_tweet_id": "655696496269139968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327911027128885248/1o-ObQfe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 939,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 30545
                },
                "url": "",
                "username": "raulscg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T17:25:23.000Z",
                "description": "19y \u2022 1902 \u2022 \ud83c\udded\ud83c\uddfa @fluminensefc\n\n\ud83c\udfb6 Fluminense te amar \u00e9 minha raiz... \ud83c\udfb6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 16,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117478972957319171",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa - (18/45) Faltam 27 pontos",
                "pinned_tweet_id": "1401874421040754692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431093721462886400/Ww7L1WF-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 953,
                    "following_count": 864,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129464
                },
                "url": "",
                "username": "abeanery",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-07T01:38:53.000Z",
                "description": "crises, devaneios e tesao acumulado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eujoaolemos",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eujoaolemos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cGUz5qaPUx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "938583561866760192",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424379993434558473/l0FCRtkb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8721
                },
                "url": "https://t.co/cGUz5qaPUx",
                "username": "eujoaolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T05:20:21.000Z",
                "description": "Nada a declarar.",
                "id": "1056415350357659648",
                "location": "Picos, Brasil ",
                "name": "Will Luz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403325127979409412/kiWqBBDS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 591,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5438
                },
                "url": "",
                "username": "WillLuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245892,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-12-24T14:32:33.000Z",
                "description": "Compositora,torcedora do SPFC e f\u00e3 da Ally Brooke,Camila Cabello,Dinah Jane,Lauren Jauregui,Normani,Demi Lovato,BTS,Kpop,Juliette,RBD e Shawn Mendes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daniellycarmo5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daniellycarmo5222da/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6gfnRrlJcL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "99114044",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1060750008763535360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121946760/u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2896,
                    "following_count": 8250,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 670499
                },
                "url": "https://t.co/6gfnRrlJcL",
                "username": "dannysthilld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-17T18:23:02.000Z",
                "description": "#\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12: Nasci Verde e Branco, morrerei Verde e Branco. \ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "788082908200312832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1394342003274551300",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373836429424521216/6edO5ODa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 1337,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9380
                },
                "url": "",
                "username": "Lucasfelipe1914",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-15T04:19:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "2610440799",
                "name": "EM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152244957928931330/k1y_2J35_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 121,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1164
                },
                "url": "",
                "username": "gfe89907697",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-28T18:53:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045748246000422914",
                "name": "ezkizitinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333951887092150273/Rx5xOVu1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 447,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1211
                },
                "url": "",
                "username": "NNarcisista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T21:05:27.000Z",
                "description": "N\u00e3o permito bolsominions! Fora daqui!",
                "id": "49427584",
                "location": "Brasil",
                "name": "lucimara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059058828594024449/GQA2u-Gj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1916,
                    "following_count": 3166,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2749
                },
                "url": "",
                "username": "lucimaralux",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-13T17:17:31.000Z",
                "description": "Caprica original \u2651\ufe0f",
                "id": "372917604",
                "location": "insta: lorescarpelli",
                "name": "\u263e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422005236667924480/qdCMMM_k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 430,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9995
                },
                "url": "",
                "username": "LoreScarpelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-07T23:55:56.000Z",
                "description": "Medicina, Pol\u00edtica e Dia a dia! 21a / Acad\u00eamica de Medicina do 9\u00ba per\u00edodo / insta: @clarisse.vidal_",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 83,
                                "username": "clarisse"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dicasmed.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://dicasmed.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PXB5usd1o1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "982768972289392640",
                "name": "Clarisse Vidal \ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337997694967685121/2yY4kLka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3311
                },
                "url": "https://t.co/PXB5usd1o1",
                "username": "clarissevidal_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-27T19:20:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "974511356",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Barreto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "800544807739330560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348736350904868872/A_XccgPE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 525,
                    "following_count": 1208,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26539
                },
                "url": "",
                "username": "barretoalexan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-06T15:59:25.000Z",
                "description": "Comento coisas in\u00fateis mas sou inteligente, juro.",
                "id": "971052642200965121",
                "location": "Brasil",
                "name": "C\u00ea \u00e9 loko Cachoeira",
                "pinned_tweet_id": "1228664327290413057",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361527962504466434/BRSL994R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1023
                },
                "url": "",
                "username": "SePersonalize",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-28T20:02:31.000Z",
                "description": "Bixa depressiva tentando sobreviver nessa pandemia, com medo do covid e desse governo genocida \ud83d\udc80",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/edilson.sjunio\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/edilson.sjunior/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jyQuW65Sb7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "924365785262370816",
                "name": "Mais um Livro triste \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424408021405519882/TEVyE8ZN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 626,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10620
                },
                "url": "https://t.co/jyQuW65Sb7",
                "username": "EdilsonAFJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-28T02:18:32.000Z",
                "description": "Hornist, Director, Entrepreneur and Podcast Commentator\nUFRJ School of Music",
                "id": "3463814777",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Felipe Portugal",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430882245414375425/xdwBbcUU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1562
                },
                "url": "",
                "username": "feportugall",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-19T18:28:38.000Z",
                "description": "Jornalista \ud83d\udcfb\ud83d\udcf8\ud83d\udcfc\ud83d\udcbb\ud83d\udd0e \n\u00bb comentarista de tudo \ud83d\udce2 \n\u00bb prints da TV brasileira/gringa \ud83d\udcfa\ud83d\udce1 \n\u00bb tuiteiro desde 19 maio 2009 \ud83d\udc26 \n\u00bb tentativa de youtuber/podcaster",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/carlosgeovane",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/carlosgeovane",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41175313",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "pinned_tweet_id": "1307100396238909442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424906594731560962/iSZnxzQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 799,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 654623
                },
                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-24T22:18:25.000Z",
                "description": "28 \u03b1\u03b7\u03c3s \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb0\nc\u03c3\u043c\u03c5\u03b7\u0131c\u03b1\u2202\u03c3\u044f s\u03c3c\u0131\u03b1\u0142 - \u044f\u03c1 \ud83d\udde3\n\u03b1q\u03c5\u03b1\u044f\u0131\u03b1\u03b7\u03c3 \u2652\n\u0442\u044f\u03b1\u03b7c\u0131s\u0442\u03b1 \u03b7\u03b1 \u0454\u043c\u03c1\u044f\u0454s\u03b1 @\u03c3\u03b7\u0454g\u03c3\u0442\u044f\u03b1\u03b7c\u03b1s\u03b1\u0192\u044f\u03c3 \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/juliosemh_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/juliosemh_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zjTVAsupsC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3764494815",
                "location": "Planet Her",
                "name": "B40 \ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1306069185534070784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431276137989165058/GfEjmdGN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1264,
                    "following_count": 1237,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10030
                },
                "url": "https://t.co/zjTVAsupsC",
                "username": "juliosemh_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-19T18:00:23.000Z",
                "description": "Jornalismo por a\u00ed (reportando no @dibradoras e comentando no @desimpedidos e no @PaulistaoFem) e Astrologia como guia \ud83c\udf1f\ud83e\udd0d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 33,
                                "username": "dibradoras"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 61,
                                "username": "desimpedidos"
                            },
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 80,
                                "username": "PaulistaoFem"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/maripereira.j",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/maripereira.j",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aFNgJIPrVo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "755462304402112513",
                "location": "Sao Paulo, Brazil",
                "name": "Mariana Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341560924616966147/FNYIlJIb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2938,
                    "following_count": 253,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 4360
                },
                "url": "https://t.co/aFNgJIPrVo",
                "username": "maripereira_j",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-06T05:10:52.000Z",
                "description": "Duckling/Hooligan/ CoHo/ Liane Moriarty/ Paulo Coelho/ Potterhead/ FSOG/Grey's Anatomy/This Is Us/ \u276420/11/2015 Epic day/ Santista \ud83d\udc1f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "letterboxd.com/luhpearson/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://letterboxd.com/luhpearson/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MhvcVvy1VH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2734773375",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "luh istarqui",
                "pinned_tweet_id": "1366561256430333956",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380280913217617920/DgsF4Mmt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 949,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 99062
                },
                "url": "https://t.co/MhvcVvy1VH",
                "username": "downeymarsjr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-18T19:53:00.000Z",
                "description": "\u2022 Amante da Televis\u00e3o \u2022 Cr\u00edticas/Coment\u00e1rios de Not\u00edcias em Geral \u2022 Programas de TV \u2022 Novelas/S\u00e9ries \u2022 Famosos \u2022 Reality Show e sempre Fuxicando da TV \ud83d\udcfa\ud83e\udd2b",
                "id": "821807622374432768",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fuxicando \ud83e\udd2b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390336559975747584/-3NE5FbJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1519,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 61230
                },
                "url": "",
                "username": "FuxicandoDaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-16T02:22:22.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/henriquecomentt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/henriquecomentt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qEBA7UyX3t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "908878695741444097",
                "name": "ph",
                "pinned_tweet_id": "1397760792229994496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429265419400065026/K44zpGZ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2036,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 114062
                },
                "url": "https://t.co/qEBA7UyX3t",
                "username": "henriquecomentt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T19:30:11.000Z",
                "description": "welcome to my 9-1-1/lone star world\n\n(fan account)\n\nwhat's your emergency?\n(ele/dele) (he/him)",
                "id": "214591422",
                "location": "Austin, Texas",
                "name": "Lee \u2079\u00b9\u00b9",
                "pinned_tweet_id": "1346074450878488576",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361443517265022977/4c6_qiKV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1855,
                    "following_count": 1422,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 27559
                },
                "url": "",
                "username": "niallthewind",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-26T03:18:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "923388213049331712",
                "name": "BrunoR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293639388832858113/zJsZEfK1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 507,
                    "following_count": 1588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6749
                },
                "url": "",
                "username": "Bruno2Rei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-11T04:26:57.000Z",
                "description": "Original",
                "id": "3414253557",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "\u00c1vila\u25e4\u2720\u25e2\ud83d\udc49\ud83d\ude03",
                "pinned_tweet_id": "1184660607490056193",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389197594195279875/Zw66zUUz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 476,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9023
                },
                "url": "",
                "username": "Avilla_Z",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-09T03:49:20.000Z",
                "description": "A mais combativa revista semanal do Brasil. Acompanhe tamb\u00e9m no Facebook (https://t.co/F3lPbKZzDZ)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/revistaISTOE",
                                "end": 97,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/revistaISTOE",
                                "start": 74,
                                "url": "https://t.co/F3lPbKZzDZ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "istoe.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.istoe.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D8l95O5mVu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29913589",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "pinned_tweet_id": "1430990198293270529",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000021862196/7ae7b27f77e17cd5b23929f5575df1d5_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1787929,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 4520,
                    "tweet_count": 117710
                },
                "url": "https://t.co/D8l95O5mVu",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-09-20T13:34:39.000Z",
                "description": "\u1656ufalo \ud83d\udc03",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/TQdu78YQjHE",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/TQdu78YQjHE",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/glkXOgP4mi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "192903110",
                "name": "R o s s i",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408841305262809093/k7MPBgDx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64092,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 42,
                    "tweet_count": 970
                },
                "url": "https://t.co/glkXOgP4mi",
                "username": "RossiAtacante",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-04-18T20:54:33.000Z",
                "description": "25 anos, mestre em Educa\u00e7\u00e3o louca&desesperada. Bookstan que n\u00e3o l\u00ea. (a/ela/-a)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/JSC8Y81P7EJX?ref_=wl_share",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fa9qHlav23"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2451922092",
                "location": "behind the mall",
                "name": "MSc aninha",
                "pinned_tweet_id": "1262885943440220166",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329500756744024064/vO9ma7aN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 716,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 18797
                },
                "url": "https://t.co/fa9qHlav23",
                "username": "morgenstairx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-22T23:11:56.000Z",
                "description": "respeito tamb\u00e9m \u00e9 magia",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/wellefante",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/wellefante",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hhapopxwLC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "146997013",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "name": "U\u00e9, linton \u03a0\u039e \ud83d\udc18 \u2022 \ud83d\udcd6 Brisingr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418761955012194310/l67INagy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 644,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 34642
                },
                "url": "https://t.co/hhapopxwLC",
                "username": "wellefante",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-17T05:57:34.000Z",
                "description": "Mestre de Cerim\u00f4nias - Locutor",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/gilcostalocutor",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/gilcostalocutor",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dnNXaJoaGb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "283390217",
                "location": "Mogi Gua\u00e7u",
                "name": "Gil Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738407638942257152/0geoqlLF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 482
                },
                "url": "https://t.co/dnNXaJoaGb",
                "username": "gilcostalocutor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-09T21:54:30.000Z",
                "description": "amor m\u00edo, lo nuestro es como es",
                "id": "2738488493",
                "name": "rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431043767428079624/ZCVA0dVA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2411,
                    "following_count": 1211,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 84855
                },
                "url": "",
                "username": "whylento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-06T22:51:04.000Z",
                "description": "oi.",
                "id": "1236061733405560832",
                "name": "Charlie",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430197517388496900/YNUsKlE4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2240
                },
                "url": "",
                "username": "Charlietti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-22T19:12:48.000Z",
                "description": "O seu esfor\u00e7o \u00e9 proporcional ao tamanho do seu sonho. Sonhe alto e trabalhe duro para realiz\u00e1-lo Voc\u00ea pode! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
                "id": "340472090",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "Iran Pereira",
                "pinned_tweet_id": "1003261887717494784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077569074710921217/E8EG3LRJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 754,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8145
                },
                "url": "",
                "username": "Irann_P",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T01:56:11.000Z",
                "description": "Em dezembro de 81.",
                "id": "1087891713371398144",
                "location": "Brasil ",
                "name": "Z\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089246013704097792/7yqN9cuv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2484
                },
                "url": "",
                "username": "jotadejoze",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-27T23:37:30.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador e de direita!\nAo me seguir sigo de volta simples assim!",
                "id": "935291522265862144",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cardoso Sigo todos de volta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063214566748946432/nrAHmP-U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 413,
                    "following_count": 506,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1765
                },
                "url": "",
                "username": "Cardosomcr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-01T23:01:14.000Z",
                "description": "Solteiro por op\u00e7\u00e3o (das pessoas). Vivendo e aprendendo. Uqui t\u00e1 contessenu?",
                "id": "3517128855",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "vem tranquilo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229767156474269697/DmoYe6VK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 114
                },
                "url": "",
                "username": "lucassrayan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T22:12:34.000Z",
                "description": "Mestrando em Ed. em Ci\u00eancias e em Matem\u00e1tica.\nLivre, dono e construtor da pr\u00f3pria hist\u00f3ria.\nCombatente do fascismo disfar\u00e7ado de opini\u00e3o.\nInstagram: @callmaktub",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 160,
                                "start": 149,
                                "username": "callmaktub"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1203074720289218561",
                "name": "Call Maktub #ForaBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1241151212822695936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248750070708797440/rot3q5zY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2595
                },
                "url": "",
                "username": "CallMaktub",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T13:56:56.000Z",
                "description": "Dono da @InstinctFamily segue l\u00e1! l Apaixonado por @F1 e torcedor da @ScuderiaFerrari l @FluminenseFC \ud83c\udded\ud83c\uddfa l Torcedor da @blackdragonsBR #GoBD\ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 135,
                                "tag": "GoBD"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 8,
                                "username": "InstinctFamily"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 51,
                                "username": "F1"
                            },
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 69,
                                "username": "ScuderiaFerrari"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 88,
                                "username": "FluminenseFC"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 119,
                                "username": "blackdragonsBR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/JotaveeG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/JotaveeG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/s8OB1893Lu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "359977465",
                "location": "Itabora\u00ed, RJ - Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "pinned_tweet_id": "1431018021691305985",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391231741722075138/dwxpHsFm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 112954
                },
                "url": "https://t.co/s8OB1893Lu",
                "username": "JotaveeG",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-24T19:53:53.000Z",
                "description": "N\u00e3o garanto que voc\u00ea ir\u00e1 gostar.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/RaphaelPlay",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/RaphaelPlay",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hwUNW1jOtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "159217610",
                "location": "Aracaju, Sergipe",
                "name": "Raphael",
                "pinned_tweet_id": "1222913814120861696",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050940253945700352/R_cRL39e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2623,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 339748
                },
                "url": "https://t.co/hwUNW1jOtl",
                "username": "raphaelplay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-05T01:03:02.000Z",
                "description": "gabba gabba hey",
                "id": "1235370110031990785",
                "name": "Fl\u00e1vio Alc\u00e2ntara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235370588614647816/y7LoldZm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 19,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1271
                },
                "url": "",
                "username": "FlvioAlcntara7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T14:45:58.000Z",
                "description": "T\u00f4 aqui no Twitter pra falar mal e reclamar. Se fosse pra falar bem, eu tava no Arquivo Confidencial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vitoraguiar.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.vitoraguiar.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GCCVcxo1W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59483424",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "vit\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983427581784535041/W9rssAuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 194,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4607
                },
                "url": "https://t.co/9GCCVcxo1W",
                "username": "_vitor_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T22:58:33.000Z",
                "description": "Cheio de ideias loucas!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/guimax.m",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/guimax.m",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Jegpbruqxz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69985267",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Gui Max",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049023611422613505/83Xvr3sd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 415,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6556
                },
                "url": "https://t.co/Jegpbruqxz",
                "username": "guimascimiano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-14T00:17:17.000Z",
                "description": "Marajoara",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/icarocharless/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/icarocharless/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qyT0NHFSXM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "553109165",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "\u00cdCARUS FALLS",
                "pinned_tweet_id": "1309257918823501824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406296533524484097/JFcC8Yx0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4324
                },
                "url": "https://t.co/qyT0NHFSXM",
                "username": "icarocharless",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-27T01:16:21.000Z",
                "description": "Um Cara A\u00ed... Carioca, banc\u00e1rio, Taurino, Botafoguense, De bem com a Vida! se n\u00e3o tiver caos eu nem apare\u00e7o!",
                "id": "324669951",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Leandro Alves",
                "pinned_tweet_id": "978818258265571330",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410009022590189571/fJ3XoEXl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2824,
                    "following_count": 2773,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 11304
                },
                "url": "",
                "username": "EuLeandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-22T16:05:39.000Z",
                "description": "ironia pura",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/ero",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://curiouscat.me/ero",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sXLVWaqrw4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "116477930",
                "location": "rj",
                "name": "ero",
                "pinned_tweet_id": "1348632345885237248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422239352063680516/INUISFAd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 746,
                    "following_count": 214,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 112245
                },
                "url": "https://t.co/sXLVWaqrw4",
                "username": "erohahah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-12T21:20:05.000Z",
                "description": "ex emofoda | compositor de sertanejo universit\u00e1rio",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lucaslopeson",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/lucaslopeson",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CogPmo1sb0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1017518983497551873",
                "location": "Litoral Catarinense",
                "name": "lucas lopes",
                "pinned_tweet_id": "1315090191057670145",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389258582089162753/BMUSuZoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 908,
                    "following_count": 444,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 53602
                },
                "url": "https://t.co/CogPmo1sb0",
                "username": "heterovillamix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-10T15:16:56.000Z",
                "description": "Ace Bi Enby \u2662 She/they \u2662 Ela/delu \u2662 Brazil \u2662 BLM \u2662 POC Neurodivergent \u2662 Fanfic Writer \u2662 Cabin 6",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "artfulstar.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://artfulstar.carrd.co/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sGD3vSzzSH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "939876591311695873",
                "location": "lumity \u2661 rayllum \u2661 percabeth",
                "name": "endere\u00e7ado a laila \u273f (check pinn \ud83d\udccc)",
                "pinned_tweet_id": "1427286817531891714",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424061310971654148/S3f58tBk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 872,
                    "following_count": 1502,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23677
                },
                "url": "https://t.co/sGD3vSzzSH",
                "username": "artfulstar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-01T20:40:02.000Z",
                "description": "aqui falo sobre mulher, pol\u00edtica e Vasco n\u00e3o necessariamente nesta ordem \ud83d\ude0a",
                "id": "1321110462",
                "location": "onde judas perdeu as botas.",
                "name": "marga\u26ab\u26aa\ud83d\udca2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267421924038082560/pw6UFXKX_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 638,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 98345
                },
                "url": "",
                "username": "allnight_mm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T23:25:45.000Z",
                "description": "e a\u00ed meu chapa \u270c\ud83c\udffd",
                "id": "1082418037205204993",
                "name": "Kaka",
                "pinned_tweet_id": "1391403379386109953",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399516018922471425/t5KvQwxA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 562,
                    "following_count": 258,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 7627
                },
                "url": "",
                "username": "uaikarensouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-07T23:21:45.000Z",
                "description": "Esse \u00e9 um perfil nerd, de uma garota ariana, brasileira e de 22 anos | A man unwilling to fight for what he wants deserves what he gets. ~ Captain Hook",
                "id": "1335315427",
                "location": "Baker Street 221B, London",
                "name": "Bel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757693769500205056/aDGLEP9w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 168,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3440
                },
                "url": "",
                "username": "Bel1804",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-14T18:43:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 Graduada em Letras \n\ud83d\udd0e Especialista em Revis\u00e3o de Textos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "folhadeparintins.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://folhadeparintins.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LvTikudfND"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "266138252",
                "location": "Manaus ",
                "name": "Elane Figueiredo \u269c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418723424248213505/4xgrI2L2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 465,
                    "following_count": 737,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28401
                },
                "url": "https://t.co/LvTikudfND",
                "username": "Elane_fs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-12T13:12:01.000Z",
                "description": "Ocupada bebendo cerveja, mas, por via das d\u00favidas, me chame pra beber",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/mayra.araujo.5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/mayra.araujo.5220?ref_component=mbasic_home_header&ref_page=%2Fwap%2Fhome.php",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Muwr9SNT2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "372264592",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA",
                "name": "MAM\u00c3E CERVEJINHA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369008647502708745/l8FMCOzM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13961
                },
                "url": "https://t.co/Muwr9SNT2a",
                "username": "Cami_aln",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-09T12:27:39.000Z",
                "description": "BIXO - UFPEL 2021/1 - METEOROLOGIA\nStudying Meteorology at the Federal University of Pelotas (UFPEL), Brazil.",
                "id": "45825289",
                "location": "Canoas, Brasil",
                "name": "Pablo Martins \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1406773201103884291",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421075988272795653/NToOC32w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1517,
                    "following_count": 714,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131612
                },
                "url": "",
                "username": "arcticpablom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-11T19:10:37.000Z",
                "description": "N\u00e3o me leve a mal, me leve ao show do Bieber !!\n@JustinBieber  follow me 18/03/2015 \n! ADM : @JBMemesBr\n\ud83d\udce2 Twitteira desde 11/09/2013",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 48,
                                "username": "JustinBieber"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 93,
                                "username": "JBMemesBr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eas.outlook.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://eas.outlook.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PtdCvTkUTu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1855228201",
                "location": " Bahia,Brasil ",
                "name": "Mara \u270f\ud83c\udfa8",
                "pinned_tweet_id": "1014697689676701698",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394499797298651139/bhZlx3yS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2356,
                    "following_count": 2416,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41618
                },
                "url": "https://t.co/PtdCvTkUTu",
                "username": "proudoff_bieber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-02-14T01:26:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1360762178643623936",
                "name": "Kamylla Marques",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 108,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "KamyllaMarques6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-22T22:58:04.000Z",
                "description": "Seguindo em frente \ud83d\udd1c",
                "id": "1692317131",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "pitbull \ud83d\udc36",
                "pinned_tweet_id": "850070773167423489",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282185115691606016/YICA0muc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 233,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6689
                },
                "url": "",
                "username": "kamilla_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-31T01:31:02.000Z",
                "description": "Carioca, flamenguista, Kardashian, pisciana, cantora amadora, boleira e baiana.",
                "id": "70270740",
                "name": "Kim do Vigor\ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1388351680194961408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381656810390757388/z7lAebT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 975,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9331
                },
                "url": "",
                "username": "janepattyamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-21T18:11:58.000Z",
                "description": "perdida em mil vers\u00f5es irreais de mim.",
                "id": "1109703943",
                "location": "Manaus | Flamengo \u2764",
                "name": "Lili",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430900409405562881/eud7avYM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 797,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103831
                },
                "url": "",
                "username": "aawnline",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-09T13:15:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "95643356",
                "name": "Vinicius Marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709380081655926784/EpJziR4Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 233
                },
                "url": "",
                "username": "vinicius_dv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-22T03:20:32.000Z",
                "description": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \ud83c\udf6amedrado \ud83d\udc34 cavalinhos do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83d\udea9antibozo \ud83c\udfb8fiuk \ud83c\udfae Arthur \ud83d\udc78\ud83c\udffeLidi \ud83c\udfac Rodrigo\ud83c\udf88 Minerato \u26f5Pribu",
                "id": "877727977773170688",
                "name": "Rah q adora cavalinhos \ud83c\udf6a\ud83d\udc34\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb8\ud83c\udfae\ud83c\udfac\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udf88\u26f5",
                "pinned_tweet_id": "1250164293338832897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414408541478268930/3hYFTZA3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1216,
                    "following_count": 843,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 159374
                },
                "url": "",
                "username": "rahnandes9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T15:24:47.000Z",
                "description": "one direction\u2022 lady gaga\u2022 fan account\u2022",
                "id": "322675003",
                "name": "linda",
                "pinned_tweet_id": "1379942259685269507",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418377408311402498/TzW5AHxj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6669,
                    "following_count": 2284,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 148493
                },
                "url": "",
                "username": "stylesletters",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-08T23:23:12.000Z",
                "description": "baiana \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jelltorres",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jelltorres",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rnthE3TlmJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64064145",
                "location": "Salvador-BA",
                "name": "J\u00e9ssica Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279829437048147970/cdn3jURK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3206,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 142041
                },
                "url": "https://t.co/rnthE3TlmJ",
                "username": "JELLTORRES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:02:10.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/clarodriguesg",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/clarodriguesg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UJyjlOYMTi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323418629",
                "name": "clarinha \ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1406644284703576066",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428444220751335425/O5agVc_W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2277,
                    "following_count": 1110,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 171999
                },
                "url": "https://t.co/UJyjlOYMTi",
                "username": "itsclaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-22T14:59:40.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e",
                "id": "2992254485",
                "name": "Agsonn Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355316741203779584/TgAEr8qI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1108,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 39098
                },
                "url": "",
                "username": "Agsonn1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-11T03:18:23.000Z",
                "description": "Tudo saindo conforme eu n\u00e3o planejava",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafabic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rafabic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5oLzsSIQ1X"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "30384438",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "a mulher que picou o nhoque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271991195661676545/TiaGLFEN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 8961
                },
                "url": "https://t.co/5oLzsSIQ1X",
                "username": "umraffael",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-03T20:03:31.000Z",
                "description": "\ud83d\udc89",
                "id": "1058675119",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Jessiel Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415973322085605382/_FqDwA0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 206,
                    "following_count": 948,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9538
                },
                "url": "",
                "username": "Jessiel243",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T22:56:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177356249559687169",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "igor",
                "pinned_tweet_id": "1177358224883933184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402344183436828675/xJT2hKII_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15378
                },
                "url": "",
                "username": "euigoremanuel1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-02T17:17:01.000Z",
                "description": "-a/ela/dela",
                "id": "383866987",
                "location": "Paranagu\u00e1, Brasil",
                "name": "ana",
                "pinned_tweet_id": "1251326496280641537",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426603577989111811/046y1_jh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3990,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 53108
                },
                "url": "",
                "username": "anxflavia97",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-19T13:05:21.000Z",
                "description": "s\u00f3 desabafos! \ud83c\udf41",
                "id": "557699731",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "pqp \ud83c\udf39\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1328346150877990915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389985157122338818/ilEcvVX7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10418,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18159
                },
                "url": "",
                "username": "tediofome_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T00:05:23.000Z",
                "description": "Recife (PE)",
                "id": "1236442692877459459",
                "name": "David",
                "pinned_tweet_id": "1308120980171247624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302010158328025088/2uzGmzA4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1883
                },
                "url": "",
                "username": "SouzaDavid27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T16:00:13.000Z",
                "description": "ano passado eu morri mas esse ano eu vou matar todo mundo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/caiqueassis",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/caiqueassis",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5rDHkUTaGh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56121728",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "quero uma dose da vachina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332725302594854912/JWoNJM0b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 721,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 113521
                },
                "url": "https://t.co/5rDHkUTaGh",
                "username": "OCaiquee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T03:25:41.000Z",
                "description": "entrou aqui por curiosidade ou saudade? \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\neduca \ud83d\udcda",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joice_augusti11",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/joice_augusti11",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WfQFzKBiNR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1041890980713123842",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "augustis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415361828985745408/tLNrFRMa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6009
                },
                "url": "https://t.co/WfQFzKBiNR",
                "username": "joiceaugusti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-16T19:49:39.000Z",
                "description": "Uma loucura, um absurdo, um esc\u00e2ndalo!",
                "id": "133844812",
                "location": "Via Lact\u00e9a",
                "name": "Boitat\u00e1 ilustrado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "660333888871538688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633322455365480448/M-YJZGRZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 593,
                    "following_count": 1373,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 21385
                },
                "url": "",
                "username": "VossaMajestadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-10T19:31:05.000Z",
                "description": "Sagitariana \ud83c\udff9\n                                           \n     Estudo Biologia mas n\u00e3o sei o nome de todas as esp\u00e9cies de plantas/animais \ud83e\udd1d\u270c",
                "id": "2337158174",
                "name": "Lara\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udf2a\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418557313322004485/ZDPnH-_Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 542,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22781
                },
                "url": "",
                "username": "sagt_dark",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-08T01:00:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "3024226217",
                "name": "Ana La \ud83c\udf35\ud83d\udc1c\u2600\ufe0f\ud83c\udf38\ud83d\udc26",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393744502146355203/WjdpzTN3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53217
                },
                "url": "",
                "username": "por_ana_la",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-05T15:41:04.000Z",
                "description": "N\u00e3o \u00e9 ataque de asma, \u00e9 s\u00f3 minha risada mesmo.\n\n\ud83e\uddf3\ud83d\udcf8 IG: @delaprakah",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 66,
                                "start": 55,
                                "username": "delaprakah"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53934040",
                "name": "Kamis \ud83e\udd84",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771469778376622080/RJ-opDwR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 249,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 10970
                },
                "url": "",
                "username": "kaahmomila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-18T04:43:06.000Z",
                "description": "Jornalista. Rep\u00f3rter do @iG/@iggente | Redator MoWa/CBF | Apresento o #podmiga, do @ih_miga. Por aqui, realities, esportes e m\u00fasica. \u2709\ufe0f contato@ihmiga.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 70,
                                "tag": "podmiga"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 24,
                                "username": "iG"
                            },
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 28,
                                "username": "iggente"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 83,
                                "username": "ih_miga"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ihmiga.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ihmiga.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3iRjxIhhCR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57856697",
                "location": "Salvador, Bahia, Brasil.",
                "name": "Kadu Brand\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1353378853620572161",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429811190658740232/7QixeznX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5307,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 81434
                },
                "url": "https://t.co/3iRjxIhhCR",
                "username": "Kadu_Brandao",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-13T14:52:08.000Z",
                "description": "If you do it right, you'll love where you are!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/minhacapsulado\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/minhacapsuladotempo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cDrRvmoMuX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39764856",
                "location": "Manaus, Amazonas - Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Tavares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396688790547271689/J_iKiYOH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1198,
                    "following_count": 929,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 57474
                },
                "url": "https://t.co/cDrRvmoMuX",
                "username": "jessicaatavares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-12T21:19:58.000Z",
                "description": "rj |20 \ud83c\udf3c\nLorenzo \u2764\n37/30 \ud83d\udcda",
                "id": "4174096085",
                "name": "anne\ud83d\udc1d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395886210099388418/tNpEAIPc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 663,
                    "following_count": 1011,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61295
                },
                "url": "",
                "username": "tuitaannee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-12-12T11:01:58.000Z",
                "description": "Admirador do pr\u00f3prio universo, projetado e executado por Deus.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/salvesandre",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/salvesandre",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MPJ5IKrE5o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "11083442",
                "location": "Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 S.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126597775821557760/LO6VoDNV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 755
                },
                "url": "https://t.co/MPJ5IKrE5o",
                "username": "salvesandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-01T01:51:31.000Z",
                "description": "My body,  my cash, all real, I'm a triple threat",
                "id": "1200955489372311552",
                "name": "Nossa, o que rolou?",
                "pinned_tweet_id": "1345406576262344704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345222391425851392/BRaAXuWO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 463,
                    "following_count": 449,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3658
                },
                "url": "",
                "username": "SoteroLukas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-03T01:15:24.000Z",
                "description": "sou Pri, aquariana, 29 anos, nordestina. n\u00e3o sei mais o que escrever.",
                "id": "44257600",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "priscila",
                "pinned_tweet_id": "1317098430649556993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272593538740617222/6QNvy7Nz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 338,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38607
                },
                "url": "",
                "username": "priimcl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-21T14:09:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "895442605",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Tayn\u00e1 Miquelitto",
                "pinned_tweet_id": "1259626267948785669",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345977741183766529/osBnURda_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 538,
                    "following_count": 405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12404
                },
                "url": "",
                "username": "tatamiquelitto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-25T19:01:47.000Z",
                "description": "chorando e reclamando desde de 2004.",
                "id": "1154466795530727424",
                "location": "Sal\u00e3o comunal da Sonserina ",
                "name": "paiva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426349806176321546/_A3_9Wit_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5346
                },
                "url": "",
                "username": "paivamaevem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-10T01:26:12.000Z",
                "description": "sei l\u00e1 o que t\u00f4 fazendo aqui.",
                "id": "153969935",
                "name": "anne",
                "pinned_tweet_id": "1031718337502474240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875558689658343424/S4BaYh9P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 534,
                    "following_count": 404,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 32425
                },
                "url": "",
                "username": "xvrt_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-20T16:31:13.000Z",
                "description": "aqui s\u00f3 se torce para o S\u00e3o Paulo Futebol Clube \ud83c\uddfe\ud83c\uddea | \u3164\u3164\u3164 19, engenharia biom\u00e9dica, e n\u00e3o venha aqui me encher o saco!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vicslima/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/vicslima/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BZLesbX0Jv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2933842961",
                "name": "vit\u00f3ria\u00b9\u2079\u00b3\u2070",
                "pinned_tweet_id": "1123685775126736896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425093150033518600/L0xtXUnF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 787,
                    "following_count": 743,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 43923
                },
                "url": "https://t.co/BZLesbX0Jv",
                "username": "vihspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-05-09T00:07:19.000Z",
                "description": "\u2652\ufe0f",
                "id": "141760650",
                "name": "milena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353019305009545219/5vUg9Nt__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 44944
                },
                "url": "",
                "username": "milenafbt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-20T22:36:28.000Z",
                "description": "(PT-BR/EN)\nhttps://t.co/ApJnkvYb1Q\nhttps://t.co/oKJehYK1sf\ncultura pop, filosofia, quadrinhos, m\u00fasica\nestranhezas/diagonalidades\nele/dele/nele\nhe/him/his",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mapadapalavra.com",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "http://www.mapadapalavra.com",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/ApJnkvYb1Q"
                            },
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/mapadapalavra",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/mapadapalavra",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/oKJehYK1sf"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/philosopop",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/philosopop",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "228872611",
                "location": "Brasilia",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1428722446358781958",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411778716368347141/6zxrckKv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83474,
                    "following_count": 1543,
                    "listed_count": 174,
                    "tweet_count": 290310
                },
                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-02T03:25:31.000Z",
                "description": "Eu tava com esse tt, fui banida. Fiz um tt novo @raxelborges1 e agora liberaram esse outra vez. A zona n\u00e9...\nRAXEL TA DE VOLTAAAAAA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 48,
                                "username": "raxelborges1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "94010643",
                "name": "Raxel",
                "pinned_tweet_id": "742427515264892928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320585772932759552/o9kekt9v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 843,
                    "following_count": 1656,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 78200
                },
                "url": "",
                "username": "_RachelBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-08T15:28:10.000Z",
                "description": "Editor chefe dessa conta. Especialista e Comentarista de TV.   \u2648",
                "id": "387156822",
                "location": "S\u00e3o Luis",
                "name": "marcocito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428516533605646344/gVfqXf1B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1302,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71405
                },
                "url": "",
                "username": "MarcusBoladu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236835754598432768",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g4bjw8bckiaczbtfc8ckiatocd",
        "oldest_id": "1236835514554212352",
        "result_count": 95
    }
}