{
    "data": [
        {
            "author_id": "60136422",
            "conversation_id": "1214733841560219648",
            "created_at": "2020-01-08T02:21:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214733841560219648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "1348045494",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214732979274211333",
            "created_at": "2020-01-08T02:18:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214732979274211333",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "754693966629666817",
            "conversation_id": "1214731784338001920",
            "created_at": "2020-01-08T02:13:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214731784338001920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106738526018854912",
            "conversation_id": "1214731765899841536",
            "created_at": "2020-01-08T02:13:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214731765899841536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1073666253481488386",
            "conversation_id": "1214731681241976837",
            "created_at": "2020-01-08T02:12:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214731681241976837",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1251933314",
            "conversation_id": "1214731424076578816",
            "created_at": "2020-01-08T02:11:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214731424076578816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "conversation_id": "1214731323576922113",
            "created_at": "2020-01-08T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214731323576922113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2271858641",
            "conversation_id": "1214730861062639616",
            "created_at": "2020-01-08T02:09:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214730861062639616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113145395952201729",
            "conversation_id": "1214729026482429954",
            "created_at": "2020-01-08T02:02:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214729026482429954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034969694816616450",
            "conversation_id": "1214728879321047043",
            "created_at": "2020-01-08T02:01:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214728879321047043",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049578423990005761",
            "conversation_id": "1214728553092321280",
            "created_at": "2020-01-08T02:00:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214728553092321280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72731619",
            "conversation_id": "1214727747618119681",
            "created_at": "2020-01-08T01:57:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214727747618119681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "950663508127084544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214664136644317185",
            "created_at": "2020-01-08T01:57:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 46,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214727725547700224",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214664136644317185",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@SF_Moro Acabou a MaMaTa de 60 dias de f\u00e9rias @SF_Moro\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "980644647323258880",
            "conversation_id": "1214727466293616640",
            "created_at": "2020-01-08T01:56:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214727466293616640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1188221301997146112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214727320646430722",
            "created_at": "2020-01-08T01:55:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214727320646430722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "927415282330755072",
            "conversation_id": "1214726177920835585",
            "created_at": "2020-01-08T01:51:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214726177920835585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207650850509873152",
            "conversation_id": "1214725960362287106",
            "created_at": "2020-01-08T01:50:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214725960362287106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42518106",
            "conversation_id": "1214725495046193152",
            "created_at": "2020-01-08T01:48:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214725495046193152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832021727618138113",
            "conversation_id": "1214724998511972352",
            "created_at": "2020-01-08T01:46:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214724998511972352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057797423223975936",
            "conversation_id": "1214723653990006785",
            "created_at": "2020-01-08T01:41:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214723653990006785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110460184894283777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa renova a linguagem do humor popular com esquetes r\u00e1pidos, piadas visuais e a volta do nonsense.",
                        "id": "10028395747",
                        "name": "Zorra"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214722098893078529",
            "created_at": "2020-01-08T01:34:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8077,
                        "start": 49,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 136,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/NAS_RUAS/statu\u2026",
                        "end": 180,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/NAS_RUAS/status/1214230543107284992",
                        "start": 157,
                        "url": "https://t.co/TjU7X3nzSd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214722098893078529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214230543107284992",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ele deve ser o caderudo daquela novela antiga da Globo...20 anos de tes\u00e3o!\nKkkkk kkkkk\nAlgu\u00e9m manda ele pro ZORRA TOTAL, gente! Kkkkkkk\n#issoaglobonaomostra https://t.co/TjU7X3nzSd"
        },
        {
            "author_id": "1107621902036668416",
            "conversation_id": "1214722088067616768",
            "created_at": "2020-01-08T01:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214722088067616768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144589603292291074",
            "conversation_id": "1214722018639265792",
            "created_at": "2020-01-08T01:34:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214722018639265792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1214721862841667584",
            "created_at": "2020-01-08T01:33:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214721862841667584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2745440103",
            "conversation_id": "1214721733028143104",
            "created_at": "2020-01-08T01:33:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214721733028143104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110744679329554437",
            "conversation_id": "1214721363367407624",
            "created_at": "2020-01-08T01:31:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214721363367407624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045367668788908032",
            "conversation_id": "1214721038296244224",
            "created_at": "2020-01-08T01:30:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214721038296244224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105847735981428736",
            "conversation_id": "1214720926023073793",
            "created_at": "2020-01-08T01:30:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214720926023073793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202416885750542337",
            "conversation_id": "1214720495171620864",
            "created_at": "2020-01-08T01:28:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214720495171620864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978337052151504896",
            "conversation_id": "1214720388518883328",
            "created_at": "2020-01-08T01:28:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214720388518883328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "243338639",
            "conversation_id": "1214720338598215681",
            "created_at": "2020-01-08T01:27:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214720338598215681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79535132",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214719890961190921",
            "created_at": "2020-01-08T01:26:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214719890961190921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "132887162",
            "conversation_id": "1214719752767193088",
            "created_at": "2020-01-08T01:25:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214719752767193088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041904079721689088",
            "conversation_id": "1214719599905837057",
            "created_at": "2020-01-08T01:24:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214719599905837057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027205589376663554",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214719213056733186",
            "created_at": "2020-01-08T01:23:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214719213056733186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202143636793806848",
            "conversation_id": "1214718006875639814",
            "created_at": "2020-01-08T01:18:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214718006875639814",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732353363074023424",
            "conversation_id": "1214717746904260612",
            "created_at": "2020-01-08T01:17:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214717746904260612",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745383428720201729",
            "conversation_id": "1214717577903136771",
            "created_at": "2020-01-08T01:16:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214717577903136771",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051958976848547840",
            "conversation_id": "1214717477625749504",
            "created_at": "2020-01-08T01:16:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214717477625749504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "928343498",
            "conversation_id": "1214717145000611840",
            "created_at": "2020-01-08T01:15:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214717145000611840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "206939903",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029054882",
                        "name": "Programmes de la nuit"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Marina Silva",
                        "id": "917834529234022400",
                        "name": "Marina Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Marina Silva",
                        "id": "917834529234022400",
                        "name": "Marina Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214716679994916864",
            "created_at": "2020-01-08T01:13:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1000004748177805312",
                        "start": 56,
                        "username": "RaquelStasiaki"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "128372940",
                        "start": 118,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214716679994916864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214714666435448832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra , essa @RaquelStasiaki t\u00e1 muito certa....\nA m\u00eddia gosta de dizer que @jairbolsonaro n\u00e3o sa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114232387783876608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214715609843408897",
            "created_at": "2020-01-08T01:09:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214715609843408897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "264382324",
            "conversation_id": "1214715497440256002",
            "created_at": "2020-01-08T01:08:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214715497440256002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2543108818",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214715150424510465",
            "created_at": "2020-01-08T01:07:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214715150424510465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "322382108",
            "conversation_id": "1214714718100893702",
            "created_at": "2020-01-08T01:05:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214714718100893702",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029054882",
                        "name": "Programmes de la nuit"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Marina Silva",
                        "id": "917834529234022400",
                        "name": "Marina Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Marina Silva",
                        "id": "917834529234022400",
                        "name": "Marina Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214714666435448832",
            "created_at": "2020-01-08T01:05:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1000004748177805312",
                        "start": 37,
                        "username": "RaquelStasiaki"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "128372940",
                        "start": 99,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/RaquelStasiaki\u2026",
                        "end": 210,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RaquelStasiaki/status/1214689701426335745",
                        "start": 187,
                        "url": "https://t.co/LXwFzOo0WP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1214714666435448832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214689701426335745",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra , essa @RaquelStasiaki t\u00e1 muito certa....\nA m\u00eddia gosta de dizer que @jairbolsonaro n\u00e3o sabe nada de pol\u00edtica externa  ...\nQuem sabe???\nLULADR\u00c3O?\nDILMANTA?? https://t.co/LXwFzOo0WP"
        },
        {
            "author_id": "3366957365",
            "conversation_id": "1214714396624195584",
            "created_at": "2020-01-08T01:04:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214714396624195584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103414812443328512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214714028091686913",
            "created_at": "2020-01-08T01:02:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214714028091686913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75347149",
            "conversation_id": "1214713943802994688",
            "created_at": "2020-01-08T01:02:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214713943802994688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99750380",
            "conversation_id": "1214713935036854274",
            "created_at": "2020-01-08T01:02:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214713935036854274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "319947038",
            "conversation_id": "1214713764701986818",
            "created_at": "2020-01-08T01:01:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214713764701986818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1136440548007514114",
            "conversation_id": "1214713404730068995",
            "created_at": "2020-01-08T01:00:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214713404730068995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "197980586",
            "conversation_id": "1214713163847012354",
            "created_at": "2020-01-08T00:59:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214713163847012354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "731269418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214713141898162181",
            "created_at": "2020-01-08T00:59:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214713141898162181",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "24984193",
            "conversation_id": "1214712449875746816",
            "created_at": "2020-01-08T00:56:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214712449875746816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71143310",
            "conversation_id": "1214712264625926144",
            "created_at": "2020-01-08T00:55:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214712264625926144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90183598",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214711462335258624",
            "created_at": "2020-01-08T00:52:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214711462335258624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138165452847366146",
            "conversation_id": "1214711021794934785",
            "created_at": "2020-01-08T00:50:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214711021794934785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1031589456380342278",
            "conversation_id": "1214710926273896450",
            "created_at": "2020-01-08T00:50:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214710926273896450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "456175991",
            "conversation_id": "1214710827644784641",
            "created_at": "2020-01-08T00:50:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214710827644784641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1935717619",
            "conversation_id": "1214710803527540741",
            "created_at": "2020-01-08T00:49:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214710803527540741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "conversation_id": "1214710730848702464",
            "created_at": "2020-01-08T00:49:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214710730848702464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1213984582258823168"
                ]
            },
            "author_id": "1050221270",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214709076132798464",
            "created_at": "2020-01-08T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 103,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 121,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "97281059",
                        "start": 0,
                        "username": "atarde"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1BNIiIjTm3",
                        "end": 165,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                        "start": 142,
                        "url": "https://t.co/1BNIiIjTm3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7480dd07b2341a8d"
            },
            "id": "1214710561063231488",
            "in_reply_to_user_id": "97281059",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214709076132798464",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@atarde - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1BNIiIjTm3"
        },
        {
            "author_id": "60976232",
            "conversation_id": "1214710017607262208",
            "created_at": "2020-01-08T00:46:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214710017607262208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "929367237538050048",
            "conversation_id": "1214709767211491330",
            "created_at": "2020-01-08T00:45:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214709767211491330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70003769",
            "conversation_id": "1214709714925359105",
            "created_at": "2020-01-08T00:45:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214709714925359105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "724504274",
            "conversation_id": "1214709493369655297",
            "created_at": "2020-01-08T00:44:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214709493369655297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "875154935712796672",
            "conversation_id": "1214708607754887168",
            "created_at": "2020-01-08T00:41:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214708607754887168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190055995348787201",
            "conversation_id": "1214708577866264584",
            "created_at": "2020-01-08T00:41:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214708577866264584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214113397",
            "conversation_id": "1214708565795069952",
            "created_at": "2020-01-08T00:41:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214708565795069952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242282207",
            "conversation_id": "1214708226865934337",
            "created_at": "2020-01-08T00:39:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214708226865934337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081541331221131264",
            "conversation_id": "1214708168477069312",
            "created_at": "2020-01-08T00:39:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214708168477069312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1546337383",
            "conversation_id": "1214707846560006144",
            "created_at": "2020-01-08T00:38:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214707846560006144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044528357403230208",
            "conversation_id": "1214707805317476353",
            "created_at": "2020-01-08T00:38:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214707805317476353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2712692609",
            "conversation_id": "1214707713852223488",
            "created_at": "2020-01-08T00:37:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214707713852223488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049724963119357953",
            "conversation_id": "1214706820981411843",
            "created_at": "2020-01-08T00:34:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214706820981411843",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185565303658430464",
            "conversation_id": "1214704907372187649",
            "created_at": "2020-01-08T00:26:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214704907372187649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133828829280165889",
            "conversation_id": "1214704385118408704",
            "created_at": "2020-01-08T00:24:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214704385118408704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "328807281",
            "conversation_id": "1214704029869232131",
            "created_at": "2020-01-08T00:23:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214704029869232131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "817420441",
            "conversation_id": "1214703884607852549",
            "created_at": "2020-01-08T00:22:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214703884607852549",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038531892377739264",
            "conversation_id": "1214703742676811776",
            "created_at": "2020-01-08T00:21:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214703742676811776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1094220302094090240",
            "conversation_id": "1214703564414685184",
            "created_at": "2020-01-08T00:21:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214703564414685184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889976350638997505",
            "conversation_id": "1214703393731678208",
            "created_at": "2020-01-08T00:20:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214703393731678208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "232265526",
            "conversation_id": "1214702830428266497",
            "created_at": "2020-01-08T00:18:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214702830428266497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062743912538890241",
            "conversation_id": "1214701624700129281",
            "created_at": "2020-01-08T00:13:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214701624700129281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "999975222974525440",
            "conversation_id": "1214700899471376384",
            "created_at": "2020-01-08T00:10:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214700899471376384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1013539560867926016",
            "conversation_id": "1214700704117473290",
            "created_at": "2020-01-08T00:09:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214700704117473290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171288677",
            "conversation_id": "1214699854531829761",
            "created_at": "2020-01-08T00:06:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/tabuleta/statu\u2026",
                        "end": 48,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tabuleta/status/1212860276443365376?s=19",
                        "start": 25,
                        "url": "https://t.co/k8Ob68XEWJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214699854531829761",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1212860276443365376",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83e\udd2d\ud83d\ude1d\n\nhttps://t.co/k8Ob68XEWJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "56294171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214699766979932166",
            "created_at": "2020-01-08T00:06:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214699766979932166",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "conversation_id": "1214699741520502789",
            "created_at": "2020-01-08T00:06:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214699741520502789",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1151926210164924421",
            "conversation_id": "1214699600956801025",
            "created_at": "2020-01-08T00:05:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214699600956801025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "216016485",
            "conversation_id": "1214699470887247872",
            "created_at": "2020-01-08T00:04:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214699470887247872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145367852880470017",
            "conversation_id": "1214699418970185729",
            "created_at": "2020-01-08T00:04:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214699418970185729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "342339060",
            "conversation_id": "1214699154167009280",
            "created_at": "2020-01-08T00:03:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214699154167009280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176995476",
            "conversation_id": "1214698348634091521",
            "created_at": "2020-01-08T00:00:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214698348634091521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "556804042",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214698131708727296",
            "created_at": "2020-01-07T23:59:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214698131708727296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "148788880",
            "conversation_id": "1214696253059153922",
            "created_at": "2020-01-07T23:52:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214696253059153922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141053729313103873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214696220691718155",
            "created_at": "2020-01-07T23:52:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214696220691718155",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106930992634388480",
            "conversation_id": "1214695639386337286",
            "created_at": "2020-01-07T23:49:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214695639386337286",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "153389649",
            "conversation_id": "1214695541730353153",
            "created_at": "2020-01-07T23:49:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214695541730353153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214612708349403136",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENsr0qzXYAA_q3S.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 58690,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1213984582258823168",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1213984582258823168/pu/img/xjoYUknAJuu9ziJj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 42963
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eun\u00e1polis, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -39.864938,
                        -16.518458,
                        -39.4022051,
                        -16.051047
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "7480dd07b2341a8d",
                "name": "Eun\u00e1polis",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214658009126887424"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214658105520328704",
                "created_at": "2020-01-07T21:20:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Par\u00e1",
                            "probability": 0.6432,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.7952,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "BR",
                            "probability": 0.5723,
                            "start": 66,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 139,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "start": 154,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 169,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 207,
                            "start": 187,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/F0GH2kFh0Z",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214658105520328704/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/F0GH2kFh0Z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214658105520328704",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2228,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades do norte do pa\u00eds. #depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F0GH2kFh0Z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214612708349403136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214612710727569409",
                "created_at": "2020-01-07T18:20:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 18,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 33,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 48,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214612710727569409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 466,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 74
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214664123226701824"
                    ]
                },
                "author_id": "1113094855281008641",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214664136644317185",
                "created_at": "2020-01-07T21:44:32.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Ix6P3zzc87",
                            "end": 39,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1214664136644317185/photo/1",
                            "start": 16,
                            "url": "https://t.co/Ix6P3zzc87"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214664136644317185",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 53202,
                    "quote_count": 363,
                    "reply_count": 3775,
                    "retweet_count": 3370
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "F\u00e9rias j\u00e1 eram. https://t.co/Ix6P3zzc87"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214576060538478592"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214576063239598085",
                "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                            "probability": 0.9835,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 45,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214576063239598085",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 831,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 96,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214230359639916545"
                    ]
                },
                "author_id": "374296042",
                "conversation_id": "1214230543107284992",
                "created_at": "2020-01-06T17:01:35.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/T7q1YD5xEc",
                            "end": 64,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/NAS_RUAS/status/1214230543107284992/video/1",
                            "start": 41,
                            "url": "https://t.co/T7q1YD5xEc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214230543107284992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 203,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 119,
                    "retweet_count": 47
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Como algu\u00e9m assim enganou tanta gente??? https://t.co/T7q1YD5xEc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "author_id": "1053798173687324672",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029054882",
                            "name": "Programmes de la nuit"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Marina Silva",
                            "id": "917834529234022400",
                            "name": "Marina Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Marina Silva",
                            "id": "917834529234022400",
                            "name": "Marina Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214714666435448832",
                "created_at": "2020-01-08T01:05:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 52,
                            "id": "1000004748177805312",
                            "start": 37,
                            "username": "RaquelStasiaki"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "id": "128372940",
                            "start": 99,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/RaquelStasiaki\u2026",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RaquelStasiaki/status/1214689701426335745",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/LXwFzOo0WP"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "fce7dec1bdf19944"
                },
                "id": "1214714666435448832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1214689701426335745",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra , essa @RaquelStasiaki t\u00e1 muito certa....\nA m\u00eddia gosta de dizer que @jairbolsonaro n\u00e3o sabe nada de pol\u00edtica externa  ...\nQuem sabe???\nLULADR\u00c3O?\nDILMANTA?? https://t.co/LXwFzOo0WP"
            },
            {
                "author_id": "1000004748177805312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029054882",
                            "name": "Programmes de la nuit"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Marina Silva",
                            "id": "917834529234022400",
                            "name": "Marina Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Marina Silva",
                            "id": "917834529234022400",
                            "name": "Marina Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214689701426335745",
                "created_at": "2020-01-07T23:26:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9911,
                            "start": 38,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "normalized_text": "Miriam Leit\u00e3o",
                            "probability": 0.9967,
                            "start": 111,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "normalized_text": "Ir\u00e3",
                            "probability": 0.7091,
                            "start": 137,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 178,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 200,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9933,
                            "start": 195,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 277,
                            "normalized_text": "Marina Silva",
                            "probability": 0.6003,
                            "start": 266,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214689701426335745",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10493,
                    "quote_count": 93,
                    "reply_count": 326,
                    "retweet_count": 1651
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "J\u00e1 repararam que todas as vezes que o Brasil se posiciona nas rela\u00e7\u00f5es internacionais a m\u00eddia SEMPRE o ataca?A Miriam Leit\u00e3o dizer que o Ir\u00e3 \u00e9 forte e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1...\nEu votei em Bolsonaro para o Brasil se posicionar, se fosse para ficar em cima do muro eu votava na Marina Silva."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214709075004538882"
                    ]
                },
                "author_id": "97281059",
                "conversation_id": "1214709076132798464",
                "created_at": "2020-01-08T00:43:06.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "atarde.uol.com.br/brasil/noticia\u2026",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "http://atarde.uol.com.br/brasil/noticias/2114830-taxacao-de-energia-solar-nao-esta-definida-afirma-governo",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/dVi5UwSHu4"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5bzXvumt4q",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/atarde/status/1214709076132798464/photo/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/5bzXvumt4q"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214709076132798464",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "grupoatarde",
                "text": "Taxa\u00e7\u00e3o de energia solar n\u00e3o est\u00e1 definida, afirma governo https://t.co/dVi5UwSHu4 https://t.co/5bzXvumt4q"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1212860020993515520"
                    ]
                },
                "author_id": "166302430",
                "conversation_id": "1212860276443365376",
                "created_at": "2020-01-02T22:16:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Henrique",
                            "probability": 0.9736,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9601,
                            "start": 37,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CaV4Az2npV",
                            "end": 67,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tabuleta/status/1212860276443365376/video/1",
                            "start": 44,
                            "url": "https://t.co/CaV4Az2npV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1212860276443365376",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Henrique. Profiss\u00e3o: entrevistado da Globo. https://t.co/CaV4Az2npV"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-07-25T20:01:38.000Z",
                "description": "Quem me conhece sabe quem sou e do que sou capaz. Perfil social, n\u00e3o ter\u00e1 palavras de baixo cal\u00e3o, ou ofensa a terceiros, por respeito aos outros... #RNsegueRN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 159,
                                "start": 149,
                                "tag": "RNsegueRN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60136422",
                "location": "Texas, USA",
                "name": "Alexandre Werneck \u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294813393090686977/bUD92a1G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1090,
                    "following_count": 2947,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 71903
                },
                "url": "",
                "username": "Alexneck",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367990,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38915
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-17T15:07:17.000Z",
                "description": "Combati o bom combate, guardei a F\u00e9 e a Honra. Maria das Dores, que de dor, s\u00f3 o nome. Descanse em Luz e em Deus, minha amada",
                "id": "754693966629666817",
                "name": "Solange Souza",
                "pinned_tweet_id": "1263974977822511104",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264160631139287042/8J1YLk-7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2520,
                    "following_count": 3222,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 140114
                },
                "url": "",
                "username": "solange5628090",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T02:06:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106738526018854912",
                "name": "caca nunes agra",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25334
                },
                "url": "",
                "username": "AgraNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-14T19:49:17.000Z",
                "description": "Consultor.  Leitor.",
                "id": "1073666253481488386",
                "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil",
                "name": "MarceloDelgado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073905102140923905/9DUJamht_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4247,
                    "following_count": 4298,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138603
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo12755237",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-08T14:48:57.000Z",
                "description": "carioca de direita e conservador",
                "id": "1251933314",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "rogerinho pd",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/620677089348452352/ueKquGQF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3229
                },
                "url": "",
                "username": "PdRogerinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T15:25:44.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, PATRIOTA. Prof. em\u00e9rito de mat./f\u00eds. No futuro o mundo ser\u00e1 governado por uma aristocracia intelecto-moral. BRASIL! Sigo direita que me segue!",
                "id": "1135205866821619713",
                "name": "AguinaldoPetrin",
                "pinned_tweet_id": "1406745419938402307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135328541976014848/kXrMl8rb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10702,
                    "following_count": 11762,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 273155
                },
                "url": "",
                "username": "AguinaldoPetrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-09T23:57:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "2271858641",
                "location": "s\u00e3o paulo",
                "name": "#Galo#Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#DeusAcimadeTodos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243367471027011584/N9W2A9Ul_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1550,
                    "following_count": 2509,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17769
                },
                "url": "",
                "username": "robgalobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-02T18:25:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "1113145395952201729",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Nyssia Veiga Sampaio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429782044360552450/doYhwcth_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 162,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15988
                },
                "url": "",
                "username": "MariaNyssia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-30T01:02:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1034969694816616450",
                "name": "Patricia",
                "pinned_tweet_id": "1125764013630083073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206213815563673601/zJUOQrtG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 793,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 192772
                },
                "url": "",
                "username": "PatriciaRSBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T08:32:51.000Z",
                "description": "Nas m\u00e3os de quem oferece flores, sempre fica um resto do perfume!",
                "id": "1049578423990005761",
                "location": "Gravata\u00ed, Rs -Brasil",
                "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1290413029113372675",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105377777107251200/aRq5RkXc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16113,
                    "following_count": 16166,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 86464
                },
                "url": "",
                "username": "MarlyQueiroz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-09T01:47:15.000Z",
                "description": "Conservadora e de direita!",
                "id": "72731619",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Medeiros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155474941048971264/bYeFEY-w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 190,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 54333
                },
                "url": "",
                "username": "VeraMMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-09T09:40:17.000Z",
                "description": "Aposentado, Radialista,\nMovimento popular",
                "id": "950663508127084544",
                "location": "Recife Brasil",
                "name": "Petronio L Santo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119790263881338880/eJ_V5w_L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65,
                    "following_count": 351,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4148
                },
                "url": "",
                "username": "PetronioSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-02T15:04:28.000Z",
                "description": "Professor, sallus populi suprema lex esto",
                "id": "1113094855281008641",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sergio Moro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113126472225619968/HOtiwqV9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3322488,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 2267,
                    "tweet_count": 1323
                },
                "url": "",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-04-02T03:14:38.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio, Crist\u00e3o e Conservador",
                "id": "980644647323258880",
                "location": "Brasil",
                "name": "NELSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1264830281812500480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091834100967723010/RwNMPN1H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 406,
                    "following_count": 430,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59025
                },
                "url": "",
                "username": "NVPR2019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-26T22:30:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1188221301997146112",
                "name": "Marcos Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316896301443842053/rffzgfl-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 248,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22806
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosL80699097",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-06T06:00:08.000Z",
                "description": "Imortal Tricolor \ud83d\ude01",
                "id": "927415282330755072",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcus Piccoli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1239268006917812224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949991798415482880/j0-Bo_6A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 924,
                    "following_count": 1993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33235
                },
                "url": "",
                "username": "marcus_piccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-19T13:16:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207650850509873152",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211797534500409344/D0LWeZxo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 241,
                    "following_count": 297,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6989
                },
                "url": "",
                "username": "Marta63149713",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-25T23:59:28.000Z",
                "description": "HCFMUSP",
                "id": "42518106",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Maria Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145790536567144454/PVp3AoUP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 690,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 65376
                },
                "url": "",
                "username": "cristinanobre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T00:20:12.000Z",
                "description": "QUANDO UM GOVERNO E FORMADO POR HOMENS JUSTOS E HONESTOS,O POVO VIVE FELIZ;MAS,QUANDO OS LIDERES DE UMA NA\u00c7\u00c3O S\u00c3O MAUS E DESONESTOS, O POVO CHORA DE TRISTEZA.",
                "id": "832021727618138113",
                "name": "MARCIO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186010001229385728/25giBSUq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51116
                },
                "url": "",
                "username": "Cavaleirodoapoc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T00:52:13.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Direita/Patriota, Armamentista. Deus acima de todos ! FOR\u00c7A E HONRA .",
                "id": "1057797423223975936",
                "location": "Boston, NY",
                "name": "NONO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342682788978421760/iCSF015u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4942,
                    "following_count": 4818,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35855
                },
                "url": "",
                "username": "NorivalAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T08:35:14.000Z",
                "description": "//Crist\u00e3//Casada//Direita Conservadora//",
                "id": "1110460184894283777",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Hevellyn Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269649282870771712/PHxqs4wO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 193,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2854
                },
                "url": "",
                "username": "HevellynPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-16T02:10:10.000Z",
                "description": "Twitter oficial do Movimento NasRuas: https://t.co/MwJV5hFerb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brasilnasruas.com.br",
                                "end": 61,
                                "expanded_url": "http://brasilnasruas.com.br",
                                "start": 38,
                                "url": "https://t.co/MwJV5hFerb"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/nasruas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/nasruas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BpVmd8Sjkp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "374296042",
                "location": "Brasil",
                "name": "NasRuas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253524483828330497/HU4-WICF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62472,
                    "following_count": 2088,
                    "listed_count": 107,
                    "tweet_count": 42461
                },
                "url": "https://t.co/BpVmd8Sjkp",
                "username": "NAS_RUAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-18T12:36:54.000Z",
                "description": "GRATID\u00c3O!! Ser grato a tudo e a todos!!\nBrasil mostra  a sua cara!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1107621902036668416",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Almir Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1298945474150518784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373708293919629319/TI02_dwV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3169,
                    "following_count": 4554,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29651
                },
                "url": "",
                "username": "AlmirRi08",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-28T12:53:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1144589603292291074",
                "name": "Umanegrachamadaclaudinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\ude0d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273511610565476357/W7cafz64_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16540
                },
                "url": "",
                "username": "Umanegrachamad1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77213
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-17T16:00:17.000Z",
                "description": "Aposentado, defensor da ordem, justi\u00e7a e liberdade. Contra qualquer tirania, principalmente a comunista.",
                "id": "2745440103",
                "location": "Catarinense",
                "name": "Jos\u00e9 Amaro Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260282147442774016/wLA_5n20_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 45605
                },
                "url": "",
                "username": "JAVieira100",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-27T03:25:42.000Z",
                "description": "Professora Direita e, de DIREITA.\nEsquerdista identificado levar\u00e1 block imediatamente.",
                "id": "1110744679329554437",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Ang\u00e9lica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421907241364504585/BDwFBH6M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 725,
                    "following_count": 1177,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22452
                },
                "url": "",
                "username": "CwbAngelica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-27T17:40:49.000Z",
                "description": "Soldado Bolsonaro \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita segue direita\ud83d\udc49\ud83c\udffc",
                "id": "1045367668788908032",
                "name": "D\u00e9iaguthu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045369222942138371/1tbnWNMM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1236,
                    "following_count": 2031,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5294
                },
                "url": "",
                "username": "Andria26998181",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T15:07:00.000Z",
                "description": "Quero meu pa\u00eds andando pra frente com um governo honesto. Deus a cima de tudo. Meu partido \u00e9 o Brasil. Sou de direita e ap\u00f3io o governo Bolsonaro.",
                "id": "1105847735981428736",
                "name": "Alessandra Farias VOTO AUDIT\u00c1VEL",
                "pinned_tweet_id": "1366573193696280585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375098900940533760/oyF4prtF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7409,
                    "following_count": 8095,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 104537
                },
                "url": "",
                "username": "Alessan63233707",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-05T02:38:33.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, M\u00e3e e Patriota",
                "id": "1202416885750542337",
                "name": "Gl\u00f3ria Morais",
                "pinned_tweet_id": "1202418867668213760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202417543782260736/1SuUVRGD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 908
                },
                "url": "",
                "username": "GlriaMorais4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-26T18:25:04.000Z",
                "description": "Brasileira COM MUITO ORGULHO DESDE 01/01/2019",
                "id": "978337052151504896",
                "location": "Porto Alegre/RS",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maria Rosa Moreira Pires\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1350119044398141446",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417562222012862465/6gm-J8pg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5061,
                    "following_count": 4987,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25505
                },
                "url": "",
                "username": "RosaPiresMoreir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-26T20:51:07.000Z",
                "description": "Um simples apoiador de JMB.",
                "id": "243338639",
                "name": "Adelcy Sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112186556037677056/bo7AlSq5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2083,
                    "following_count": 2462,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61694
                },
                "url": "",
                "username": "Adelmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-03T18:37:33.000Z",
                "description": "EM NOSSO PA\u00cdS, A VULGARIDADE \u00c9 UM T\u00cdTULO\nE A MEDIOCRIDADE UM BRAS\u00c3O.\n\"Machado de Assis\"",
                "id": "79535132",
                "location": "Praia Grande-SP",
                "name": "R\u00c9DEAS NAS M\u00c3OS, EM DIRE\u00c7\u00c3O \u00c0 LIBERDADE!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263119399738920960/IdxGG4W5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2767,
                    "following_count": 3609,
                    "listed_count": 32,
                    "tweet_count": 333491
                },
                "url": "",
                "username": "Iza_Franco55",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-14T12:54:24.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nSubmeter-se \u00e0 tirania \u00e9 um pecado quase t\u00e3o grande quanto o de imp\u00f4-la. - Olavo de Carvalho\n\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 110,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "132887162",
                "location": "Morumbi - S\u00e3o Paulo - Santos ",
                "name": "Santini",
                "pinned_tweet_id": "1394679881158508546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403598301291765762/bFkosX0g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2580,
                    "following_count": 2621,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 42618
                },
                "url": "",
                "username": "soulbrazuca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T04:17:45.000Z",
                "description": "Cr\u00edtico de jornalistas capetistas ta okay",
                "id": "1041904079721689088",
                "name": "Edson Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1106305452277678080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065401049970819072/-q99nsXT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1362,
                    "following_count": 1598,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79231
                },
                "url": "",
                "username": "edsongo03995606",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T14:51:11.000Z",
                "description": "\u201cA miseric\u00f3rdia de Deus \u00e9 a causa de n\u00e3o sermos consumidos\u201d",
                "id": "1027205589376663554",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "RosiWave",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374154270174552064/1FZEwoWD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1432,
                    "following_count": 1751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84997
                },
                "url": "",
                "username": "RosimereNR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T08:33:02.000Z",
                "description": "sou por Deus, pela p\u00e1tria, e pela fam\u00edlia",
                "id": "1202143636793806848",
                "name": "Sergio salom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202144358423781376/QlY8x9vs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3117
                },
                "url": "",
                "username": "Sergiosalomo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-16T23:33:43.000Z",
                "description": "C. Dentista, Mineiro e Brasileiro com muito orgulho! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "732353363074023424",
                "location": "Pouso Alegre, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111794085101256704/fLgXxs4R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 423,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17459
                },
                "url": "",
                "username": "jluizfagundes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-21T22:30:32.000Z",
                "description": "Marcelo Nunes Pereira, Contador, Especialista em Gest\u00e3o P\u00fablica, Posicionamento pol\u00edtico de DIREITA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "id": "745383428720201729",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcelo Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044956359605850117/lmpwmkEV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30849
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloNunesMNP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-15T22:12:19.000Z",
                "description": "Patriota, apaixonado pelos filhos.",
                "id": "1051958976848547840",
                "location": "Marab\u00e1, Brasil",
                "name": "ADEILTON RODRIGUES",
                "pinned_tweet_id": "1127756315881877505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258920213350944768/gYyTk__A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 706,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37043
                },
                "url": "",
                "username": "adeiltonhelpp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-05T20:23:20.000Z",
                "description": "14 997311971",
                "id": "928343498",
                "location": "Avar\u00e9, Brasil",
                "name": "dyol Elias Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703064363847000065/s8ztyQQD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1562,
                    "following_count": 1748,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 324925
                },
                "url": "",
                "username": "dyol_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-24T03:19:26.000Z",
                "description": "E lembre-se: voc\u00ea \u00e9 seu pr\u00f3prio general. Ent\u00e3o, tome agora a iniciativa, planeje e marche decido para a vit\u00f3ria. Sun Tzu\n\nTempus Edax Rerum\nEx Nihilo Nihil Fit",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "manualdommorpg.com/index.html",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://manualdommorpg.com/index.html",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oxWgXJh3q1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "206939903",
                "location": "Ibero-americano",
                "name": "Sallis Pologne \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udde2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308159151667904515/K-yQzrhX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 764,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51344
                },
                "url": "https://t.co/oxWgXJh3q1",
                "username": "Sillas7777",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49190
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T13:24:45.000Z",
                "description": "Conservadora. Mestre em Direito e Economia. Empres\u00e1ria. Advogada, Professora e M\u00e3e.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/raquelstasiaki",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/raquelstasiaki",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FrASxAt3IV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1000004748177805312",
                "location": " Rio de Janeiro",
                "name": "Raquel Stasiaki",
                "pinned_tweet_id": "1093632537438707712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347702026680074240/L0CK2lY3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170887,
                    "following_count": 107151,
                    "listed_count": 139,
                    "tweet_count": 5991
                },
                "url": "https://t.co/FrASxAt3IV",
                "username": "RaquelStasiaki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978593,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T18:24:37.000Z",
                "description": "Tia do Zap, 100% Bolsonaro, patriota e por um Brasil verde e amarelo!",
                "id": "1114232387783876608",
                "location": "Barra da Tijuca",
                "name": "denise bauerfeldt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114235360152834048/dzOu_Xoi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3992
                },
                "url": "",
                "username": "denisebauerfel1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-11T20:28:59.000Z",
                "description": "Flamengo & Voz\u00e3o de Cora\u00e7\u00e3o S2\ud83d\ude0e\nConservador.\nBrasil acima de tudo!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nRepublicano (USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8)",
                "id": "264382324",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Kleber Pontes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1370113766256414722",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350293026300698626/WiaP9RAW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 523,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33802
                },
                "url": "",
                "username": "Klecart85",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T14:32:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "id": "2543108818",
                "location": "guanambi-ba",
                "name": "Evandio Evando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150434177948573696/3gJgV4Ef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5061,
                    "following_count": 4927,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61333
                },
                "url": "",
                "username": "EvandioE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T02:43:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "322382108",
                "location": "S\u00e3o Vicente",
                "name": "Valeria Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/425954846768766976/q724o8Fk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2009,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 32408
                },
                "url": "",
                "username": "lela_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T02:23:10.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o! Conservador de Direita! N\u00e3o sou filiado a nenhum partido pol\u00edtico! Ap\u00f3io o Presidente Bolsonaro #direitabrasileira #bolsonaro #esquerdanuncamais",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 105,
                                "tag": "direitabrasileira"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 124,
                                "tag": "bolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 135,
                                "tag": "esquerdanuncamais"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3366957365",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rodrigo Muraca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846517815175774209/pzYvYEPG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 734,
                    "following_count": 946,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36643
                },
                "url": "",
                "username": "MuragaRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:59:26.000Z",
                "description": "Coer\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 patriotismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0e",
                "id": "1103414812443328512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348755929571983360/stU_LFdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2362,
                    "following_count": 2433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98738
                },
                "url": "",
                "username": "carla_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-18T18:19:08.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c",
                "id": "75347149",
                "location": "Brasil",
                "name": "Braulio De Vilhena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374037773972291587/zumfgYF7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 237746
                },
                "url": "",
                "username": "DeVilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-27T17:49:46.000Z",
                "description": "vou tweetar muito agora!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/furtadoeduardo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/furtadoeduardo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AeqX9mjWeD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "99750380",
                "location": "goiania",
                "name": "FurtadoEduardo",
                "pinned_tweet_id": "1375850296056889347",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/533365634956918784/Yf1J5zWi_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1728,
                    "following_count": 405,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 443993
                },
                "url": "https://t.co/AeqX9mjWeD",
                "username": "duduacgsfc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-19T01:31:25.000Z",
                "description": "Sou Pai de Santo e busco ver as pessoas como elas s\u00e3o verdadeiramente. Mukuiu kolof\u00e9 motumb\u00e1 ax\u00e9!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "kasuababaode.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.kasuababaode.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sxG7ZJg98Z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "319947038",
                "location": "EUA",
                "name": "Pai Sergio d'Od\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402255728/DSC08437_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3178,
                    "following_count": 4361,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 20297
                },
                "url": "https://t.co/sxG7ZJg98Z",
                "username": "PaisergiodOde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-06T01:11:55.000Z",
                "description": "Fechado com Bolsonaro!!!\nBolsonaro Presidente at\u00e9 2026!!!\n#votoauditavelja",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 58,
                                "tag": "votoauditavelja"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1136440548007514114",
                "name": "Marcelo Tagata\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430130008807378948/pI7VCaMj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2556,
                    "following_count": 3414,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15132
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloTagata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-03T00:52:09.000Z",
                "description": "Medico",
                "id": "197980586",
                "location": "Cuiaba",
                "name": "luiz afonso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041117536002236416/Vg0PpAXi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 427,
                    "following_count": 686,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19574
                },
                "url": "",
                "username": "luizdiasmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7974,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213813
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T23:49:37.000Z",
                "description": "Conservador, anti esquerda, contra corrup\u00e7\u00e3o\nBolsonaro At\u00e9 2026",
                "id": "24984193",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Sergio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B51 at\u00e9 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399791554076852231/UR7NHqTz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8244,
                    "following_count": 5136,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 46402
                },
                "url": "",
                "username": "sergiolacombe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T02:04:02.000Z",
                "description": "Todas as coisas cooperam para o bem daqueles que amam a DEUS. Casada e m\u00e3e de tr\u00eas filhos \ud83d\ude0a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBOLSONARO \ud83d\udcaf\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 107,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71143310",
                "name": "CENSURA N\u00c3O - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382871585061810177/qacovvx3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1891,
                    "following_count": 2259,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36745
                },
                "url": "",
                "username": "wolfluciana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-15T15:34:41.000Z",
                "description": "Graduado Teologia, Mestre Teologia Sistem\u00e1tica, Licenciando em Filosofia, Graduando em Direito, Pesquisador - Religi\u00f5es, Sexualidade, Mitologia, Origens...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fidescientia.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fidescientia.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90183598",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Eldo",
                "pinned_tweet_id": "1329890428649345026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023748202439163904/bNEc2rlo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3298,
                    "following_count": 5009,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 171243
                },
                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs",
                "username": "fidesgratia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:26:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138165452847366146",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189667077226926081/kxhk1lWR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 600,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62431
                },
                "url": "",
                "username": "marciamatos77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-20T17:11:07.000Z",
                "description": "\"Mas n\u00e3o basta pra ser livre\nSer forte, aguerrido e bravo\nPovo que n\u00e3o tem virtude\nAcaba por ser escravo\"",
                "id": "1031589456380342278",
                "name": "O  Futuro \u00e9 Agora",
                "pinned_tweet_id": "1430318490821578764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031599506276712450/J7eXpzWY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2131,
                    "following_count": 4336,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40152
                },
                "url": "",
                "username": "OFuturoAgora38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-05T23:35:46.000Z",
                "description": "O sil\u00eancio \u00e9 a m\u00fasica do futuro. \nDesejo-lhes em dobro!",
                "id": "456175991",
                "location": "\u2e38",
                "name": "Fernando \u16df",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426628615731613705/6zzF4QtZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54366,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 64839
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoIV_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-04T22:39:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1935717619",
                "name": "Jeanne Abreu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145122843845378049/OR_OaTDX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 696,
                    "following_count": 678,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50771
                },
                "url": "",
                "username": "AbreuJeanne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-31T12:19:46.000Z",
                "description": "vitoriano, louco por m\u00fasica, corretor de seguros, servo de Deus e amigo de tds...",
                "id": "1050221270",
                "location": "Eun\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Paulo Monteiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380919196679352326/3Zs7P_8b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1277,
                    "following_count": 2671,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4210
                },
                "url": "",
                "username": "paulo7monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-16T20:18:25.000Z",
                "description": "O jornal de toda Bahia desde 1912. Acesse a vers\u00e3o on line: https://t.co/NZQMCslQvq e acompanhe o A TARDE tamb\u00e9m no Facebook: https://t.co/sweoYVjHQ2.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "atarde.com.br",
                                "end": 83,
                                "expanded_url": "http://atarde.com.br",
                                "start": 60,
                                "url": "https://t.co/NZQMCslQvq"
                            },
                            {
                                "display_url": "facebook.com/atarde.online",
                                "end": 149,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/atarde.online",
                                "start": 126,
                                "url": "https://t.co/sweoYVjHQ2"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "atarde.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.atarde.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qErfDETZR3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "97281059",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "A TARDE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060554455249231872/4Wcy5M3B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 490758,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 692,
                    "tweet_count": 140938
                },
                "url": "https://t.co/qErfDETZR3",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T18:09:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026alles-gostoscontragostos.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://verlydesalles-gostoscontragostos.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60976232",
                "location": "BRASIL",
                "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427023301013118978/r9DtgYk__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 900,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 159382
                },
                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI",
                "username": "selmaver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-11T15:16:31.000Z",
                "description": "Arquiteta e prof. de Design de Interiores. Canal no Youtube videoaulas e blog https://t.co/kxRdeT1TYi na \u00e1rea. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\nJesus \u00e9 Senhor! Brasil de verdade!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dodoramatos.com",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://dodoramatos.com",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/kxRdeT1TYi"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dodoramatos.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.dodoramatos.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qn8Ci8IRZm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "929367237538050048",
                "location": "Nova Lima MG",
                "name": "Dodora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254903104149037060/X6syhlyi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1887,
                    "following_count": 3111,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69316
                },
                "url": "https://t.co/qn8Ci8IRZm",
                "username": "DodoraMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-30T00:32:34.000Z",
                "description": "BRASIL SEM COMUNISMO... AM\u00c9M?\nRT-NOS SEUS TWITTERS...ACHOU RUIM?\nN\u00c3O USO APP DE unfolow...ante unf\nbrasil SIGO TAMB\u00c9M...SEGUE A\u00cd",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "marcoocram.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.marcoocram.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pMylgKmoJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70003769",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Marcoocram",
                "pinned_tweet_id": "1375858358499090435",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375469493372256262/fOZ9sGKY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3445,
                    "following_count": 3578,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 136204
                },
                "url": "https://t.co/pMylgKmoJe",
                "username": "MarcoocramAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-29T19:27:42.000Z",
                "description": "M\u00e9dico especialista em Reumatologia CRM 994 RQE 204 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o em Reumatologia pedi\u00e1trica e Dor. Instituto de Ortopedia e Traumatologia de Macap\u00e1-Brasil.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "reumatologia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.reumatologia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bC5JrjVevE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "724504274",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marco T\u00falio Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096003508392873985/5ch-BeFj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9914,
                    "following_count": 10972,
                    "listed_count": 42,
                    "tweet_count": 108929
                },
                "url": "https://t.co/bC5JrjVevE",
                "username": "Marcotuliofranc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-15T00:56:11.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou mortadela nem coxinha, sou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroTemRazao  3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 Ranso da hipocrisia esquerdopata \ud83d\ude16\ud83e\udd2e Block nos comunoterroristas,toler\u00e2ncia 0! VSF pra l\u00e1!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 38,
                                "tag": "BolsonaroTemRazao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "875154935712796672",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Josy Sil 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876275801255284736/hGQPwC-o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2319,
                    "following_count": 1997,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7994
                },
                "url": "",
                "username": "JosySil30",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T00:01:05.000Z",
                "description": "SI VIS PACEM PARA BELLUM\nFIDES EST FIDES\nDAVI VENCER\u00c1 O GIGANTE ADORMECIDO...A SEMENTE FOI PLANTADA , A FLORADA APROXIMA -SE...",
                "id": "1190055995348787201",
                "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369839526751920128/4AV2aUq1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2035,
                    "following_count": 2509,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 66217
                },
                "url": "",
                "username": "JOOFONTEBASSO1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-10T16:08:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "214113397",
                "location": "Zona 27, Maring\u00e1",
                "name": "Jo\u00e3o Premazzi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164130334/CHILE_1157_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2457,
                    "following_count": 4768,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18836
                },
                "url": "",
                "username": "jPremazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-24T12:04:38.000Z",
                "description": "7\ufe0f\u20e3O facilitador de vidas \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\n\nDecepcionando desde 1981",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eliabe_sete/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eliabe_sete/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "242282207",
                "location": "Aruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "7@Eliabe_Sete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115017678589186055/OwZttHEj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3170,
                    "following_count": 4673,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30658
                },
                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK",
                "username": "Eliabe_Sete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T13:22:02.000Z",
                "description": "#QueroBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1081541331221131264",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#EuAutorizoPresidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347730050104356865/Snmk-m_b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1764,
                    "following_count": 703,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 93053
                },
                "url": "",
                "username": "AndrMartinez18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-25T17:59:12.000Z",
                "description": "\"Aten\u00e7\u00e3o: Soltar bandidos \u00e0s pencas n\u00e3o \u00e9 puro amor \u00e0 criminalidade. \u00c9 forma\u00e7\u00e3o de um ex\u00e9rcito revolucion\u00e1rio. O STF sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.\"",
                "id": "1546337383",
                "name": "Jussara de Souza",
                "pinned_tweet_id": "1419486706571661313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376366183360909314/YP6MawI1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 96744
                },
                "url": "",
                "username": "JussaradeSouz20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-25T10:05:41.000Z",
                "description": "O meu partido \u00e9 o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cantar o Hino Nacional \u00e9 uma honra \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "id": "1044528357403230208",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Rita  Pontes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166477796425777152/pdHEL9GL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 533,
                    "following_count": 730,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28702
                },
                "url": "",
                "username": "RitaPontes11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-15T13:57:20.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio metal\u00fargica RJ, \nVelejador,\nluta pela democracia no Brasil, Crist\u00e3o, Conservador, ANTICOMUNISTA",
                "id": "2712692609",
                "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro",
                "name": "Jose Carlos Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786965742021406720/Daz9D8dH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4986,
                    "following_count": 4600,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 581594
                },
                "url": "",
                "username": "ArtInovar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T18:15:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "1049724963119357953",
                "name": "Kathe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054793350887456768/YQcJ9-Zu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 216,
                    "following_count": 931,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8298
                },
                "url": "",
                "username": "KathePomper",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T14:36:52.000Z",
                "description": "Aspirante a Subverme- \nP\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1185565303658430464",
                "name": "Luiz Santos Junior",
                "pinned_tweet_id": "1197873425617997824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185565679497424901/CzTvDV3L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2556,
                    "following_count": 2848,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3787
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSantos_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-29T20:13:53.000Z",
                "description": "Apostolado, combatente n ora\u00e7\u00e3o da Imaculada Concei\u00e7\u00e3o!\nTotus tuus Mariae",
                "id": "1133828829280165889",
                "location": "Lorena, Brasil",
                "name": "Demetrius De Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431422326231519240/vuHtN9ni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 875,
                    "following_count": 890,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42122
                },
                "url": "",
                "username": "Demetri79387209",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-04T02:13:12.000Z",
                "description": "Conservador, T\u00e9cnico em eletrot\u00e9cnica, 34 anos, flamenguista de cora\u00e7\u00e3o, homem de direita, e quero o melhor para meu Brasil.",
                "id": "328807281",
                "location": "Sol\u00e2nea",
                "name": "Jairam J. da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161354897205235713/yhyjSjGT_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2455,
                    "following_count": 3794,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34079
                },
                "url": "",
                "username": "JJairam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T13:20:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "817420441",
                "name": "Diniz Camargo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2709925189/ed3f111cc3808fa643ad2850c7f3d17b_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2193,
                    "following_count": 3679,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 240031
                },
                "url": "",
                "username": "DiniCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-08T20:57:52.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro me representa ! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
                "id": "1038531892377739264",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Fernando Araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386472305564418049/Jplk1dqf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1659,
                    "following_count": 2628,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32673
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio60327221",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-09T13:03:44.000Z",
                "description": "Patriotas 100%",
                "id": "1094220302094090240",
                "name": "Vilma Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7*\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426864218133995521/2p2rFFp__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4389,
                    "following_count": 4983,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 106951
                },
                "url": "",
                "username": "VilmaFe44464577",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T22:31:11.000Z",
                "description": "Pai de seis filhos e av\u00f4 de sete netos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889976350638997505",
                "location": "Porto Velho, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Raimundo Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256969132106547209/6JKqPf7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31003,
                    "following_count": 31302,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 97352
                },
                "url": "",
                "username": "RaimundoNLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-30T17:45:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "232265526",
                "name": "Sei l\u00e1, me deixa.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396668707649241088/E1SbJtag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 780,
                    "following_count": 2455,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 111323
                },
                "url": "",
                "username": "dcdelmaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T16:27:48.000Z",
                "description": "Patriota.\nBacharel em direito.\nMicroempresario.\nConservador nos costumes e liberal na economia.",
                "id": "1062743912538890241",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Roberto Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263254269907648518/3jTsdR0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 635,
                    "following_count": 1105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101984
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoVieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T11:27:26.000Z",
                "description": "CASADO, DESCENDENTE DE ITALIANOS, CRIST\u00c3O, EMPRES\u00c1RIO DA MODA, ELEITOR DE BOLSONARO, DIREITISTA CONVICTO, CAPITALISTA, ANTI PT, PRO BOLSONARO 2022",
                "id": "999975222974525440",
                "location": "Penha, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Carlos Furlanetto",
                "pinned_tweet_id": "1416415434144944139",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392356419375087616/77puUnYt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1646,
                    "following_count": 1973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90070
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosFurlanet2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-01T21:47:16.000Z",
                "description": "IVERMECTINA SALVA VIDAS!!!!",
                "id": "1013539560867926016",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Aidffc AMO BOLSONARO at\u00e9 2026 #fechadocombolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268144133803294720/KnnXe6dV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 493,
                    "following_count": 1046,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43453
                },
                "url": "",
                "username": "aidffcrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-27T00:50:33.000Z",
                "description": "Publicit\u00e1ria e Leonina\n@nathyrc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 23,
                                "username": "nathyrc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "171288677",
                "location": "Serra/ES",
                "name": "Natachy Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770764938025590784/coRc448n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 126,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 250
                },
                "url": "",
                "username": "Natachy_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-13T20:40:24.000Z",
                "description": "Tabuleta apenas reproduz. N\u00e3o especula, n\u00e3o opina, n\u00e3o explora situa\u00e7\u00f5es de m\u00eddia e tampouco antecipa decis\u00f5es.",
                "id": "166302430",
                "name": "tabuleta",
                "pinned_tweet_id": "1258049029851791362",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/426735056330043393/sw1711O8_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 721,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22868
                },
                "url": "",
                "username": "tabuleta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T05:09:44.000Z",
                "description": "Maiara",
                "id": "56294171",
                "location": "San Diego, CA",
                "name": "#GoTrump2021",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418168772150562818/kNPitfbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1927,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 140053
                },
                "url": "",
                "username": "lobomai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51314
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-18T18:46:25.000Z",
                "description": "Alian\u00e7a pelo Brasil",
                "id": "1151926210164924421",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sandra BB 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263920974866546688/59M-pEpY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1003,
                    "following_count": 1333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25925
                },
                "url": "",
                "username": "SandraB89430233",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-15T15:33:00.000Z",
                "description": "A hora \u00e9 agora (S\u00e3o Bento). \n\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\uded0\ud83c\udff9\ud83d\udc3a\u2640\ufe0f\n#SoAcho: Afirmar q todo soci\u00f3logo(a) \u00e9 d esquerda, seria o mesmo q declarar q todo militar \u00e9 de direita.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 44,
                                "tag": "SoAcho"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "216016485",
                "location": "Terra",
                "name": "@Divergente",
                "pinned_tweet_id": "1063985702273277952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254080461900517376/rW8mMPYQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3474,
                    "following_count": 4610,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5886
                },
                "url": "",
                "username": "Falo_oq_eu_acho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T16:25:50.000Z",
                "description": "Casada \ud83d\udc91 Propriet\u00e1ria da Casa Do Bolo Paraibano\ud83c\udf82",
                "id": "1145367852880470017",
                "location": "Altamira, Brasil",
                "name": "Wynnie Cristiane 15/03 Eu Vou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145368218426589185/BLh6eLsX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2287,
                    "following_count": 2912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51177
                },
                "url": "",
                "username": "CristianeWynnie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-25T21:17:53.000Z",
                "description": "Um PAI pode ser o HOMEM mais comum transformando em HEROI pela REPONSABILIDADE e pelo AMOR",
                "id": "342339060",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "M\u00e1rcio (Jones)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050897622762962945/Nbi2DZBk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1548,
                    "following_count": 2600,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105468
                },
                "url": "",
                "username": "joneswave",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:13:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176995476",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422591017367265285/53SBNii9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1193,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 339014
                },
                "url": "",
                "username": "cccalado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-18T11:56:22.000Z",
                "description": "Never Give up!",
                "id": "556804042",
                "location": "Macau",
                "name": "Ana Leitao",
                "pinned_tweet_id": "1368352353561112579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377838452515827714/UClzFDig_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1088,
                    "following_count": 1474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12534
                },
                "url": "",
                "username": "ANNEGA23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-27T16:14:22.000Z",
                "description": "Somente eu",
                "id": "148788880",
                "name": "Jean C",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260695200525139970/XSGYtPwO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16536
                },
                "url": "",
                "username": "jean_c_d_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-18T18:43:03.000Z",
                "description": "\u201cA pior ditadura \u00e9 a ditadura do Poder Judici\u00e1rio. Contra ela, n\u00e3o h\u00e1 a quem recorrer.\u201d Rui Barbosa.\nSTF \u00e9 o c\u00e2ncer do Brasil. \n\n #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 130,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1141053729313103873",
                "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1381772341005410306",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383244615596212228/XhGaW-iC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 424,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90128
                },
                "url": "",
                "username": "AlanaMattos16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T14:51:29.000Z",
                "description": "Extrema Direita. Conservador.Apoio Incondicional as For\u00e7as Armadas do BRASIL.Anti PT e Detesto Comunistas.Armamentista.Intervencionista SIM.",
                "id": "1106930992634388480",
                "location": "Olinda, Brasil",
                "name": "Samico Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397225462804406274/Ea-mUjSi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7834,
                    "following_count": 7997,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 177445
                },
                "url": "",
                "username": "carlos_samico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-08T12:30:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "153389649",
                "location": "Brasil",
                "name": "G",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418682147125223426/EK8UfuVJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 838,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43978
                },
                "url": "",
                "username": "gloryhills",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214733841560219648",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfq41ypo0g8o7rmj5a4vmfda8ot",
        "oldest_id": "1214695541730353153",
        "result_count": 100
    }
}