{
    "data": [
        {
            "author_id": "1052750366146682881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835514248028160",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835514248028160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Melhor quadro do fant\u00e1stico. O bozo como sempre fazendo parte \ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1222881350547582976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835513367175168",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5987,
                        "start": 4,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9065,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 55,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835513367175168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E a globo n\u00e3o mostrou o caso Suzy #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1861232786",
            "conversation_id": "1236835512511614977",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835512511614977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "mostrou a nana no #issoaglobonaomostra \ud83d\ude2d\ud83e\udd27\u2764"
        },
        {
            "author_id": "3026555412",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835509034463234",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1360762178643623936",
                        "start": 3,
                        "username": "KamyllaMarques6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835509034463234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835324728430594",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kamyllaMarques6: Da pra ser 30min de #issoaglobonaomostra todo dia por favor?!! Kkkkkk #Fantastico"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835238644518912"
                ]
            },
            "author_id": "67656004",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835507780440064",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9748,
                        "start": 126,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 166,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/jOKXmJMlua",
                        "end": 210,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1236835507780440064/photo/1",
                        "start": 187,
                        "url": "https://t.co/jOKXmJMlua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835507780440064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 536,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 120
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra https://t.co/jOKXmJMlua"
        },
        {
            "author_id": "302181534",
            "conversation_id": "1236835504001294336",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835504001294336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Adorei o \"e vai subindo subindo subindo subindo\"\nEu ri, mas to preocupada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1088573052382822400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835503745503232",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Marvil L\u00facio",
                        "probability": 0.4888,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "29797128",
                        "start": 92,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835503745503232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n\nMarvil L\u00facio o BOZO da corte! \n\nCarioca, mais um fantoche p\u00fablico! \n\n@showdavida \n#Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "551460208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835502369710080",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Dia da Mulher com Am\u00e9lia atualizada",
                        "probability": 0.2874,
                        "start": 24,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835502369710080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Muito bom esse clipe do Dia da Mulher com Am\u00e9lia atualizada! #IssoaGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "159217610",
            "conversation_id": "1236835500255842304",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835500255842304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "ta muito light esse ano #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "64051823",
            "conversation_id": "1236835499769282561",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835499769282561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Linda demais a homenagem \u00e0s mulheres pelo #IssoAGloboN\u00e3oMostra \ud83d\udc95"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835488050356225"
                ]
            },
            "author_id": "134120734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835496707469312",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 125,
                        "tag": "DiaInternacionalDaMulher"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "29797128",
                        "start": 100,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LWyJfpEY2I",
                        "end": 174,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/enluarada/status/1236835496707469312/photo/1",
                        "start": 151,
                        "url": "https://t.co/LWyJfpEY2I"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835496707469312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra estou hipnotizada com o isso a globo n\u00e3o  mostra, estou tentando  parar de rir @showdavida  @RedeGlobo  #DiaInternacionalDaMulher https://t.co/LWyJfpEY2I"
        },
        {
            "author_id": "831135842852884481",
            "conversation_id": "1236835492710297601",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835492710297601",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ahhhh cabou! \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3502556597",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835492009820162",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 16,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.82,
                        "start": 61,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 103,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "921386309360521218",
                        "start": 3,
                        "username": "CampoProgr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835492009820162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835363538247681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @CampoProgr: Bolsonaro sendo, terrivelmente, humilhado na Globo. Que del\u00edcia! \n#issoaglobonaomostra #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "746790899036884992",
            "conversation_id": "1236835492001349633",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835492001349633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra genial kkkkkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835483084357632"
                ]
            },
            "author_id": "3342808085",
            "conversation_id": "1236835491795939328",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.4781,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4WPJnUlcCc",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/backlifeby/status/1236835491795939328/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/4WPJnUlcCc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835491795939328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo debochada, amo ver bozo e a gangue dele sendo zoados #issoaglobonaomostra https://t.co/4WPJnUlcCc"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "1171952194268147712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835490290114561",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835490290114561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "76320114",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835489723953153",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835489723953153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Gente, que homenagem linda no quadro #issoaglobon\u00e3omostra , me emocionei aqui \n#Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1201662720543797249",
            "conversation_id": "1236835481813475329",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835481813475329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra bom demaaais!!!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835464293867520"
                ]
            },
            "author_id": "124084647",
            "conversation_id": "1236835481788264448",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.7588,
                        "start": 68,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vbFzDbjLdX",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/phillipmarcuss/status/1236835481788264448/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/vbFzDbjLdX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835481788264448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nVoltou ao normal....mostrando o desgoverno do Bozo https://t.co/vbFzDbjLdX"
        },
        {
            "author_id": "327986344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Dennis DJ",
                        "id": "980882063929700352",
                        "name": "Dennis DJ"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Dennis DJ",
                        "id": "980882063929700352",
                        "name": "Dennis DJ"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Funk",
                        "id": "885621256573173760",
                        "name": "Brazilian funk"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835480861388800",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835480861388800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O @dennisdjoficial passando no #IssoAGloboNaoMostra no fantastico kkkkkkkkk amo \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835469477978112"
                ]
            },
            "author_id": "991137848563851264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835477719855106",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QesbKcrr5b",
                        "end": 71,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Marcuslima87/status/1236835477719855106/photo/1",
                        "start": 48,
                        "url": "https://t.co/QesbKcrr5b"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835477719855106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O melhor do fantastico kkk #issoaglobonaomostra https://t.co/QesbKcrr5b"
        },
        {
            "author_id": "52933683",
            "conversation_id": "1236835477191372801",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835477191372801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Foi fraco hj  #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1233001688606347264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835476260225024",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835476260225024",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida Que quadro bem chato este do #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "585668854",
            "conversation_id": "1236835473693331458",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835473693331458",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra ,essa parte do programa \u00e9 escrota! \nE sem gra\u00e7a!!!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835263592255489"
                ]
            },
            "author_id": "986053588068728833",
            "conversation_id": "1236835472539824129",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1024744656398114816",
                        "start": 3,
                        "username": "reheenrique"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/gtw9oPmjEf",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reheenrique/status/1236835273272700929/photo/1",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/gtw9oPmjEf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835472539824129",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835273272700929",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @reheenrique: HAHAHAHAHA\n#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/gtw9oPmjEf"
        },
        {
            "author_id": "253679967",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835470174228481",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "ShowDaVida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835470174228481",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "#issoaglobonaomostra #Fantastico #ShowDaVida"
        },
        {
            "author_id": "65954375",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "10028356563",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "1231878255507984385",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835468840439810",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.4072,
                        "start": 47,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 172,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835468840439810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra exibindo o mico master do Carioca. Que del\u00edcia ser l\u00edder! Que felicidade poder levantar essa bandeira... (diferente do gen\u00e9rico que copia TUDO). Chupa #DomingoEspetacular!"
        },
        {
            "author_id": "268770641",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835466923716609",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.9426,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835466923716609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Bem sem gra\u00e7a hoje, so a parte da regina duarte salvou #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "2900789412",
            "conversation_id": "1236835458421751809",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "regina",
                        "probability": 0.9494,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835458421751809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Maravilhoso a regina sendo zoada kkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1574122698",
            "conversation_id": "1236835457578778625",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "556983091",
                        "start": 3,
                        "username": "daisyjohwson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835457578778625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835181853630464",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daisyjohwson: UM DIA EU AINDA MORRO DE RIR ASSISTINDO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "226655541",
            "conversation_id": "1236835456047710208",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835456047710208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra  \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb, apenas"
        },
        {
            "author_id": "1211500552716054529",
            "conversation_id": "1236835454546317312",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835454546317312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "por uma abordagem marxista no #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "74862249",
            "conversation_id": "1236835454269509633",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835454269509633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Fant\u00e1stico como sempre arrasando no #issoaglobon\u00e3omostra \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835158482968577"
                ]
            },
            "author_id": "961771657072381952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835452201717762",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835452201717762",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835174991761408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @carlos_geovane: AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
        },
        {
            "author_id": "970345010620182528",
            "conversation_id": "1236835451455053825",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835451455053825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "AMOO POXA #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1173448867377045504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835451295670272",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1360762178643623936",
                        "start": 3,
                        "username": "KamyllaMarques6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835451295670272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835324728430594",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kamyllaMarques6: Da pra ser 30min de #issoaglobonaomostra todo dia por favor?!! Kkkkkk #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1145520472047665154",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835451153063942",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 113,
                        "normalized_text": "Bozonaro",
                        "probability": 0.697,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835451153063942",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "ah pronto o #issoaglobonaomostra sempre me dando gatilho pra discutir com meus pais sobre o desgoverno do Bozonaro\n\nobrigado @RedeGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1054425676332326913",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835447055228929",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835447055228929",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida que bela bosta esse #issoaglobonaomostra \n\nMEU DEUS, MUITO BOSTA MESMO. Exceto a homenagem as mulheres."
        },
        {
            "author_id": "1001807187658919938",
            "conversation_id": "1236835446262583298",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Nana",
                        "probability": 0.6589,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835446262583298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A Nana no #issoaglobonaomostra \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236483420072656896"
                ]
            },
            "author_id": "1185586249739968519",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835445796978693",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "tag": "DiaDaMulher"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 116,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 149,
                        "tag": "diadasmulheres"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "29797128",
                        "start": 137,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qILHajHW9y",
                        "end": 201,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GaloChico1/status/1236483938736095232/video/1",
                        "start": 178,
                        "url": "https://t.co/qILHajHW9y"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835445796978693",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "No Dia internacional da mulher\nUma simples homenagem \nPara elas que brilham nosso dia dia \n#DiaDaMulher #fantastico #IssoaGloboNaoMostra @showdavida #diadasmulheres  8 de mar\u00e7o\n https://t.co/qILHajHW9y"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835352360427521"
                ]
            },
            "author_id": "3084752573",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835444601565184",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CNDHc99dXN",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lattersgrey/status/1236835444601565184/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/CNDHc99dXN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835444601565184",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "AMEI o afronte da globo HAHAHAHAHAHAHAAHAHA #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CNDHc99dXN"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835437446082561"
                ]
            },
            "author_id": "15430166",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                        "id": "10028356563",
                        "name": "Domingo Espetacular"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835444333187073",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0RNMd1SmDe",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eu_rodrigoooo/status/1236835444333187073/photo/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/0RNMd1SmDe"
                    },
                    {
                        "display_url": "twitter.com/mauriciostycer\u2026",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciostycer/status/1236811583176814593",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/k6vu4umhna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835444333187073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236811583176814593",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A recortv t\u00e1 diferente #issoaglobonaomostra https://t.co/0RNMd1SmDe https://t.co/k6vu4umhna"
        },
        {
            "author_id": "935913421417144321",
            "conversation_id": "1236835443280396291",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835443280396291",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Perfeitos"
        },
        {
            "author_id": "43555052",
            "conversation_id": "1236828934219726849",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9946,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835441510428672",
            "in_reply_to_user_id": "43555052",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236830205542629376",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra foi mais preciso sobre Regina Duarte e aquele bobo da corte do que qualquer reportagem."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "1465997682",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835441241964544",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835441241964544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "705802120801476608",
            "conversation_id": "1236835441233612800",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835441233612800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra  perfeito hoje"
        },
        {
            "author_id": "1197051271385100288",
            "conversation_id": "1236835439887241216",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835439887241216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu adoro ver #issoaglobonaomostra kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1003177941805780993",
            "conversation_id": "1236835438851170304",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835438851170304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "AAAAAAA A NANA NO #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835427962806272"
                ]
            },
            "author_id": "159217610",
            "conversation_id": "1236835438729539585",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/79iAAQKyVY",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/raphaelplay/status/1236835438729539585/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/79iAAQKyVY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835438729539585",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/79iAAQKyVY"
        },
        {
            "author_id": "362771455",
            "conversation_id": "1236835438704431104",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835438704431104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra fazendo tudo"
        },
        {
            "author_id": "1161472437835509761",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835438175936513",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7856,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835438175936513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo debocha muito do Bolsonaro, adorooo #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "3075757677",
            "conversation_id": "1236835432865976321",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "#issoaglobonaomostra",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835432865976321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "n\u00e3o acredito que o #issoaglobonaomostra voltou hoje e eu perdi"
        },
        {
            "author_id": "1107449306003505153",
            "conversation_id": "1236835432735879171",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835432735879171",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra muito bom kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1135636752922796039",
            "conversation_id": "1236835431523717122",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835431523717122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra que babaquice de vcs, n\u00e3o tem o que inventar, fica passando essas bobeiras!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835354067570693"
                ]
            },
            "author_id": "3581640496",
            "conversation_id": "1236835431431405568",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.8867,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tXrgRmBhB0",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1236835365383745536/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/tXrgRmBhB0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835431431405568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835365383745536",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: Amei esse discurso Regina kkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/tXrgRmBhB0"
        },
        {
            "author_id": "166384153",
            "conversation_id": "1236835430101913605",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9236,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "REGINA DUARTE",
                        "probability": 0.9661,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 97,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835430101913605",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A GLOBO ACABOU DE COMER O BOLSONARO E JANTAR A REGINA DUARTE DE UMA VEZ S\u00d3, OBRIGADO PELOS MIMOS @rodpocket #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "879115362557730819",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835425152614406",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9177,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8756,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835425152614406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo zoando o Bozo e outra l\u00e1 KKKKKKKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "720803481062391809",
            "conversation_id": "1236835423286157313",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835423286157313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 mt bom cr \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236834939066372096",
                    "3_1236834976806690818"
                ]
            },
            "author_id": "1035669207747371013",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835423135182848",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835423135182848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835017231405056",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @carlos_geovane: E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
        },
        {
            "author_id": "1186071207994634240",
            "conversation_id": "1236835420857606147",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835420857606147",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra vcs s\u00e3o t\u00e1 ruins mais t\u00e3o ruins que n\u00e3o tem criatividade car\u00e1ter e honra, manipuladores da verdade o que depender de mim vou sempre detonar vcs e assa fac\u00e7\u00e3o criminosa rede globosta e seus vagabundos d\u00ea plant\u00e3o.\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83d\udd95\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "28781523",
            "conversation_id": "1236835420002009088",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835420002009088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk governo fazendo palha\u00e7ada"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "conversation_id": "1236835415551881216",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Regininha",
                        "probability": 0.9816,
                        "start": 12,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.4471,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1236835415551881216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Discurso de Regininha e o Carioca sendo zuados pelo #issoaglobon\u00e3omostra. Amo."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835406672547841"
                ]
            },
            "author_id": "22029263",
            "conversation_id": "1236835414901690368",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9141,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5504,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8CHjtXunf4",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/helveciodias/status/1236835414901690368/photo/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/8CHjtXunf4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d940c8e1817475"
            },
            "id": "1236835414901690368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu vivi pra ver a Globo sacaneando o Carioca. \n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/8CHjtXunf4"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835397910618113"
                ]
            },
            "author_id": "2670970717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835412083122177",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yv99RO46yA",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835412083122177/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/yv99RO46yA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835412083122177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nTinha que ter o d\u00f3lar n\u00e9? https://t.co/yv99RO46yA"
        },
        {
            "author_id": "4665587542",
            "conversation_id": "1236835408274763776",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835408274763776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "caralho que foda essa homenagem para as mulheres... \u00c9 ISSO, \u00c9 EXATAMENTE ISSO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "334327003",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835395729526786",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "29797128",
                        "start": 23,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835395729526786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando o @showdavida com o #issoaglobon\u00e3omostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nTop demais credo, parab\u00e9ns as envolvidas e aos envolvidos na cria\u00e7\u00e3o desse quadro."
        },
        {
            "author_id": "3338092965",
            "conversation_id": "1236835395532398593",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835395532398593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu pago pau pra esse quadro sim e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1066437012843040769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835394664181761",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835394664181761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico\n#issoaglobonaomostra estava com saudade"
        },
        {
            "author_id": "989246178",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835391405207552",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835391405207552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 um dos melhores quadros do fant\u00e1stico kkkkkkkkk amo as cutucadas"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835330793377794"
                ]
            },
            "author_id": "728626871039102978",
            "conversation_id": "1236835389706579974",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/WHJNSdb7Zd",
                        "end": 80,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/victoriapgrey/status/1236835389706579974/photo/1",
                        "start": 57,
                        "url": "https://t.co/WHJNSdb7Zd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835389706579974",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "EU TO PASSANDO MAAAAL KKKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra https://t.co/WHJNSdb7Zd"
        },
        {
            "author_id": "908878695741444097",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835389337370624",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 130,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 151,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835389337370624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o Fant\u00e1stico mesmo faz uma reportagem com a Ministra da Cultura e o Fant\u00e1stico mesmo debocha dela HAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHA EU AMO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "279790113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835389178028033",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835389178028033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Os bolsonazi devem ficar loucos com o #issoaglobon\u00e3omostra do #Fant\u00e1stico. \n\ud83e\udd23\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08"
        },
        {
            "author_id": "975591936118738946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835388876038144",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7742,
                        "start": 87,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835388876038144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 o melhor quadro do fant\u00e1stico sem d\u00favidas,eu adoro o deboche da Globo"
        },
        {
            "author_id": "556983091",
            "conversation_id": "1236835388318265344",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835388318265344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "melhor coisa que fizeram foi esse quadro. IMPEC\u00c1VEL #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "61569628",
            "conversation_id": "1236835387793977344",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Regininha",
                        "probability": 0.5746,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 129,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835387793977344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Perfeita a parte do discurso de Regininha com a atua\u00e7\u00e3o rid\u00edcula daquele \"humorista\" ao lado do inomin\u00e1vel hahahahahahahahahaha\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1202769893969551360",
            "conversation_id": "1236835387127009291",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9705,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.699,
                        "start": 31,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835387127009291",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo criticando o humorista Carioca?! Ironico nao \u00e9?\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "97180526",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835385831051265",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835385831051265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1064501562775662592",
            "conversation_id": "1236835384920866817",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835384920866817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu amo o #issoaglobonaomostra mano KKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "16512844",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835379153711104",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "tag": "diadasmulheres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835379153711104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Que final do #issoaglobonaomostra \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f feliz #diadasmulheres temos muito a lutar ainda"
        },
        {
            "author_id": "757698841097408512",
            "conversation_id": "1236835374313484289",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "485763658",
                        "start": 3,
                        "username": "_Isbeea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835374313484289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835297901654017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_Isbeea: Eu to rindo muito com #issoaglobonaomostra kkkkkkkkkkkkk eu sou boba sim"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236834939066372096",
                    "3_1236834976806690818"
                ]
            },
            "author_id": "712726260523335680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835369963962370",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835369963962370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835017231405056",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @carlos_geovane: E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
        },
        {
            "author_id": "1174738548441919491",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835369066299392",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835369066299392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835354067570693"
                ]
            },
            "author_id": "3890203762",
            "conversation_id": "1236835365383745536",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.9116,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tXrgRmBhB0",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1236835365383745536/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/tXrgRmBhB0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835365383745536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amei esse discurso Regina kkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/tXrgRmBhB0"
        },
        {
            "author_id": "921386309360521218",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835363538247681",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8212,
                        "start": 45,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835363538247681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Bolsonaro sendo, terrivelmente, humilhado na Globo. Que del\u00edcia! \n#issoaglobonaomostra #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "215418171",
            "conversation_id": "1236835359897595904",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835359897595904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Ameeei kkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835349407694848"
                ]
            },
            "author_id": "2538528462",
            "conversation_id": "1236835359130112000",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRn2tsHPKy",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/williamavilla14/status/1236835359130112000/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/LRn2tsHPKy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835359130112000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra comendo o cu do governo miliciano kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/LRn2tsHPKy"
        },
        {
            "author_id": "825183728414646273",
            "conversation_id": "1236835349541933056",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835349541933056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "poxa perdi o #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835169123909632"
                ]
            },
            "author_id": "788082908200312832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835347289571328",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "ratinho dorime",
                        "probability": 0.6816,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                        "end": 84,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                        "start": 61,
                        "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835347289571328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
        },
        {
            "author_id": "4091330187",
            "conversation_id": "1236835344793980930",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.9882,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.7533,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835344793980930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Genial o #issoaglobonaomostra A parte da Regina e do Carioca ficou foda..."
        },
        {
            "author_id": "2342189474",
            "conversation_id": "1236835344231862273",
            "created_at": "2020-03-09T02:05:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 6,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835344231862273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Adoro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "858387481183563776",
            "conversation_id": "1236835341673418752",
            "created_at": "2020-03-09T02:04:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9447,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835341673418752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra falando do Bozo e a melhor parte"
        },
        {
            "author_id": "323672512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835341325172736",
            "created_at": "2020-03-09T02:04:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835341325172736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835076467494918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "94894648",
            "conversation_id": "1236835339748159494",
            "created_at": "2020-03-09T02:04:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236835339748159494",
            "lang": "fr",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "MDS O DEBOCHE #issoaglobonaomostra"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1200,
                "media_key": "3_1236835238644518912",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofGLUXkAA8a_A.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 482,
                "media_key": "16_1236835488050356225",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofUsbWoAEooCZ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 500
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1236835483084357632",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofUZ7XgAAkTBU.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 706,
                "media_key": "3_1236835328075403264",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofLYeWkAAMiXK.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 384,
                "media_key": "16_1236835464293867520",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofTT7XYAAtIde.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 398
            },
            {
                "height": 434,
                "media_key": "16_1236835469477978112",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofTnPWoAAm2HQ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 1536,
                "media_key": "3_1236835263592255489",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofHoQX0AEghu0.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236835158482968577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofBgsXYAEN83Z.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "duration_ms": 16808,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1236483420072656896",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236483420072656896/pu/img/HMrzLGPaFQzkKc2O.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4868
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 11373,
                "height": 630,
                "media_key": "7_1236835352360427521",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835352360427521/pu/img/wHDyoDCT9miP27iY.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 135
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236835437446082561",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofRv6WsAE6eDF.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236835427962806272",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofRMlXYAAQptI.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1749,
                "media_key": "3_1236835354067570693",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofM5TXkAUSkB5.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236834939066372096",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe0vTX0AAKKqp.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236834976806690818",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe275XYAIPVqM.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1236835406672547841",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofP9RX0AEalVQ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 1099,
                "media_key": "3_1236835397910618113",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofPcoXYAE5YCp.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1236835330793377794",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofLimXkAIckr1.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1236835349407694848",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESofMn8XgAAXTe0.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "duration_ms": 23467,
                "height": 862,
                "media_key": "7_1236835169123909632",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835169123909632/pu/img/v9qEePKAlUXkWUxB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7005
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.876424,
                        -23.584667,
                        -46.81445,
                        -23.511057
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "name": "Carapicu\u00edba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Corinto, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -44.8690508,
                        -18.678463,
                        -44.308042,
                        -17.947095
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "d9d940c8e1817475",
                "name": "Corinto",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "1692317131",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835324728430594",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 70,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835324728430594",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Da pra ser 30min de #issoaglobonaomostra todo dia por favor?!! Kkkkkk #Fantastico"
            },
            {
                "author_id": "921386309360521218",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835363538247681",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9992,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8212,
                            "start": 45,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 87,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835363538247681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Bolsonaro sendo, terrivelmente, humilhado na Globo. Que del\u00edcia! \n#issoaglobonaomostra #Fant\u00e1stico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835328075403264"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835333708316672",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9183,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9979,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 75,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835333708316672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 256,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835263592255489"
                    ]
                },
                "author_id": "1024744656398114816",
                "conversation_id": "1236835273272700929",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gtw9oPmjEf",
                            "end": 55,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/reheenrique/status/1236835273272700929/photo/1",
                            "start": 32,
                            "url": "https://t.co/gtw9oPmjEf"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835273272700929",
                "lang": "tl",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "HAHAHAHAHA\n#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/gtw9oPmjEf"
            },
            {
                "author_id": "556983091",
                "conversation_id": "1236835181853630464",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:21.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835181853630464",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "UM DIA EU AINDA MORRO DE RIR ASSISTINDO #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835158482968577"
                    ]
                },
                "author_id": "41175313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835174991761408",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 44,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835174991761408",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
            },
            {
                "author_id": "17145115",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                            "id": "10028356563",
                            "name": "Domingo Espetacular"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                            "id": "1231878255507984385",
                            "name": "Domingo Espetacular"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236811583176814593",
                "created_at": "2020-03-09T00:30:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Carioca",
                            "probability": 0.5504,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 36,
                            "tag": "DomingoEspetacular"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236811583176814593",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 76,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A quem interessar possa, Carioca no #DomingoEspetacular"
            },
            {
                "author_id": "43555052",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Food",
                            "id": "825047692124442624",
                            "name": "Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Generic Food",
                            "id": "824777229892661248",
                            "name": "Generic Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Pasta",
                            "id": "825056348412862464",
                            "name": "Pasta"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236828934219726849",
                "created_at": "2020-03-09T01:44:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "tom",
                            "probability": 0.5219,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236830205542629376",
                "in_reply_to_user_id": "43555052",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236828934219726849",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Sabe que n\u00e3o ter\u00e1 carta branca coisa alguma e que n\u00e3o se incomoda com o tom ditatorial de seu chefe. S\u00f3 mais uma a fazer parte da mamata que vai ajudar a destruir a pasta e a democracia."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835354067570693"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "conversation_id": "1236835365383745536",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "Regina",
                            "probability": 0.9116,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 34,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tXrgRmBhB0",
                            "end": 78,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1236835365383745536/photo/1",
                            "start": 55,
                            "url": "https://t.co/tXrgRmBhB0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835365383745536",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amei esse discurso Regina kkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/tXrgRmBhB0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236834939066372096",
                        "3_1236834976806690818"
                    ]
                },
                "author_id": "41175313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835017231405056",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 52,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835017231405056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "485763658",
                "conversation_id": "1236835297901654017",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 22,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835297901654017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu to rindo muito com #issoaglobonaomostra kkkkkkkkkkkkk eu sou boba sim"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835076467494918",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835076467494918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 96,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-10-18T02:37:01.000Z",
                "description": "#FORABOLSONARO.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "FORABOLSONARO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052750366146682881",
                "location": "Brasil",
                "name": "Anderson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414291107341557771/cumIIYT4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 904
                },
                "url": "",
                "username": "anderson11r",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-30T13:57:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1222881350547582976",
                "name": "Junior787",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222971081889341440/roJRjt_s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 10,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7282
                },
                "url": "",
                "username": "walmir787",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-13T17:30:21.000Z",
                "description": "''she'd met colin on a monday. she'd kissed him on a friday. twelve years later. she sighed. it seemed fairly pathetic.''",
                "id": "1861232786",
                "location": "newtina \u2022 marlicia ",
                "name": "mrs. scamander \u2615\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1282420212839714819",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421297538792140807/3IDemRJ0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3947,
                    "following_count": 512,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 39424
                },
                "url": "",
                "username": "kwaterstan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-18T16:57:38.000Z",
                "description": "biologist in training\ud83d\udd2c\ud83d\udc12 / eu tava sei l\u00e1, agora t\u00f4 mais assim",
                "id": "3026555412",
                "name": "come abacate, bem",
                "pinned_tweet_id": "1361882934689562624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417269697230385152/B0rjP6_0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 311,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2326
                },
                "url": "",
                "username": "abacatefazbem_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-02-14T01:26:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1360762178643623936",
                "name": "Kamylla Marques",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 108,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "KamyllaMarques6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-22T22:58:04.000Z",
                "description": "Seguindo em frente \ud83d\udd1c",
                "id": "1692317131",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "pitbull \ud83d\udc36",
                "pinned_tweet_id": "850070773167423489",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282185115691606016/YICA0muc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 233,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6689
                },
                "url": "",
                "username": "kamilla_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-20T18:58:32.000Z",
                "description": "SPN | HP | Animes | MJ | FicWriter. Aprovo Destiel que ali\u00e1s agora \u00e9 Canon (O5/11/2O). Sentada na escrivaninha do Kazekage. | Since: 2O/O5/2O11.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/Souupuudiim",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/Souupuudiim",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1S45gYp4IU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "302181534",
                "location": "\uff29\uff4e\u3000\uff54\uff48\uff45\u3000\uff23\uff41\uff53\uff54\uff49\uff45\uff4c\u2019\uff53\u3164\uff2b\uff49\uff4e\uff47\uff44\uff4f\uff4d\u3164\u265a",
                "name": "A Temperan\u00e7a \ud83d\udd25",
                "pinned_tweet_id": "1277789047084244994",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413709674541686786/mkRew6t__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1279,
                    "following_count": 837,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 107204
                },
                "url": "https://t.co/1S45gYp4IU",
                "username": "Souupuudiim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T23:03:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc36 animais | GAME | caf\u00e9 \u2615\ufe0f | \ud83c\udf31\ud83d\udc9a",
                "id": "1088573052382822400",
                "location": "\u201cOdeio quem faz a eg\u00edpcia\u201d! ",
                "name": "\u00c4\u2027Clo\u00fcd \ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1377505020132876288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419867030572961794/GdvhUw3p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1223,
                    "following_count": 4136,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8646
                },
                "url": "",
                "username": "cafecontexto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-04-12T01:11:31.000Z",
                "description": "F\u00e3 de televis\u00e3o, novelas, m\u00fasica, jogos antigos, F\u00f3rmula 1, defensor da democracia, do bom senso e da pluralidade de ideias. Bolsonarismo n\u00e3o \u00e9 bem-vindo aqui.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@ThallysBAlm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@ThallysBAlm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "551460208",
                "location": "Macei\u00f3, AL, Brasil",
                "name": "Thallys Bruno Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238657639015419904/-z_GJjmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2705,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 352254
                },
                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO",
                "username": "ThallysBAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-24T19:53:53.000Z",
                "description": "N\u00e3o garanto que voc\u00ea ir\u00e1 gostar.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/RaphaelPlay",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/RaphaelPlay",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hwUNW1jOtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "159217610",
                "location": "Aracaju, Sergipe",
                "name": "Raphael",
                "pinned_tweet_id": "1222913814120861696",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050940253945700352/R_cRL39e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2623,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 339748
                },
                "url": "https://t.co/hwUNW1jOtl",
                "username": "raphaelplay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-08T22:05:46.000Z",
                "description": "Advogada, sagitariana, exol, dandanie e dorameira. Este perfil mistura pol\u00edtica, kpop, s\u00e9ries, livros, BBB e vida pessoal. Acostume-se.",
                "id": "64051823",
                "location": "Campo Grande, Brazil",
                "name": "amanda paral\u00edmpica \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430226393812537346/Nk2JwnBl_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 418,
                    "following_count": 1490,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 46720
                },
                "url": "",
                "username": "amandaisthelaw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T14:14:19.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 fatos eternos, como n\u00e3o h\u00e1 verdades absolutas.",
                "id": "134120734",
                "location": "MACEI\u00d3",
                "name": "Ana Luna",
                "pinned_tweet_id": "1245337099278172160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244054578/155383_1740683679915_1323384298_1936330_4511084_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23069
                },
                "url": "",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-13T13:40:01.000Z",
                "description": "\ud83c\udf08 INTJ \u2652\u264c\u264d\u2651\n\n\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc3b\ud83d\udc25\ud83d\udc30",
                "id": "831135842852884481",
                "name": "LALISA ERA BEGINS",
                "pinned_tweet_id": "1421314130536026114",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416989071239430144/VVlP8g58_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 364,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26117
                },
                "url": "",
                "username": "nomaistrouxinh_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-31T14:21:56.000Z",
                "description": "don't fuck with my freedom",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/2EEDD3V8VII1R?ref_=wl_share",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CxiP5O9Y0h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3502556597",
                "location": "camp half-blood",
                "name": "Care || \ud83d\udcd6 1984",
                "pinned_tweet_id": "1357407882464133120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416637594075635712/VW5NGc-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 808,
                    "following_count": 696,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 72471
                },
                "url": "https://t.co/CxiP5O9Y0h",
                "username": "theLanceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-20T14:43:09.000Z",
                "description": "Combatendo desigualdades, injusti\u00e7as, preconceitos e corruptos. Por uma Economia Mista e Pela Diversidade Cultural! Democracia e Paz para sempre! \ud83d\udcd6 Livros etc.",
                "id": "921386309360521218",
                "location": "Goi\u00e1s - Brasil",
                "name": "Campo Progressista",
                "pinned_tweet_id": "1264684401230852097",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040234826719260672/gA_8pPhg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1685,
                    "following_count": 1780,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23638
                },
                "url": "",
                "username": "CampoProgr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-25T19:43:19.000Z",
                "description": "I\u2019ve never been a natural all I do is try try try\u2728 UFRJ\ud83d\udcda\ud83d\udccc",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luanahalfeld_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luanahalfeld_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sNYAijjIqh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "746790899036884992",
                "location": "Hogwarts",
                "name": "Primadonna girl\ud83d\udcda",
                "pinned_tweet_id": "1239011152723574784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414637483204222981/r4zZXklR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3747
                },
                "url": "https://t.co/sNYAijjIqh",
                "username": "luanahalfeld_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-23T15:42:00.000Z",
                "description": "apesar da falta de energia estou funcionando",
                "id": "3342808085",
                "name": "Lia \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "744248151305945090",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422590902271451140/lJ51jnax_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6348,
                    "following_count": 6614,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42089
                },
                "url": "",
                "username": "backlifeby",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-12T01:02:54.000Z",
                "description": "corinthiana infelizmente",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_caapuano?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/_caapuano?igshid=1akc08ceifr8y",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XLhRZ98DdY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1171952194268147712",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1429548590205124609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426737149198675968/swFlk299_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1154,
                    "following_count": 1028,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4763
                },
                "url": "https://t.co/XLhRZ98DdY",
                "username": "layscapuano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-22T12:30:29.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "simplesmentediva.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://simplesmentediva.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/v8dfGh1TLg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76320114",
                "location": "Santos-SP",
                "name": "Fl\u00e1via Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494991708824690688/JQGmdBM8_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 268,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11133
                },
                "url": "http://t.co/v8dfGh1TLg",
                "username": "flaviagope",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-03T00:41:43.000Z",
                "description": "\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2e \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude22 \ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude22 \ud835\ude31\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude26 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude2a \ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude30\u0301\ud835\ude2a \ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude24\u0327\ud835\ude30\u0303\ud835\ude26\ud835\ude34.",
                "id": "1201662720543797249",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "mas quem sou eu pra julgar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363934191306633216/_QillF7I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3792
                },
                "url": "",
                "username": "lais_kwiatkoski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-18T06:03:21.000Z",
                "description": "S\u00f3 quero o que \u00e9 meu por direito.\n#Bolsonaroacabou",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 34,
                                "tag": "Bolsonaroacabou"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "124084647",
                "location": "S\u00e3o Paulo City",
                "name": "Phillip Marcus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577682771004530688/lT5iQJlm_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 188,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2320
                },
                "url": "",
                "username": "phillipmarcuss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-02T14:33:20.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Marketing Digital",
                "id": "327986344",
                "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil",
                "name": "Maju Ferraz",
                "pinned_tweet_id": "1337217409552420867",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350932232475729925/zMlF0nkc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 856,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 27235
                },
                "url": "",
                "username": "Maju_Ferrazz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-01T02:10:52.000Z",
                "description": "O segredo do Twitter \u00e9 falar o que pensa e n\u00e3o seguir parente!\n\n \u264aGeminiano  Raiz\n\ud83c\udfde\ufe0fMineiro \n\u26bd\ufe0fCruzeir\u00e3o cabuloso!\ud83e\udd8a",
                "id": "991137848563851264",
                "location": "Ipatinga,Minas Gerais, Brazil",
                "name": "Marcus Lima \u264a",
                "pinned_tweet_id": "1425229032803741709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385362981089947652/nuGrRWLJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 491,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 936
                },
                "url": "",
                "username": "Marcuslima87",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T02:05:53.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/cemachado",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/cemachado",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Kn9Bn8Orht"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52933683",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Carlinhos\u00ae\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "790220658181570560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282154843902291973/2yu70lQe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1706,
                    "following_count": 504,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 217011
                },
                "url": "https://t.co/Kn9Bn8Orht",
                "username": "carlosed_18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T12:11:35.000Z",
                "description": "minha energia .",
                "id": "1233001688606347264",
                "name": "Luciane Caldas De Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240688754760843264/VQ3uqEnM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 63,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9
                },
                "url": "",
                "username": "LucianeCaldasD3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-20T13:25:16.000Z",
                "description": "Amante da Humildade e da Sinceridade!",
                "id": "585668854",
                "name": "Bernardo cavalcante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410381282199080961/9fiIjBQW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 281,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1318
                },
                "url": "",
                "username": "bernardo_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-17T01:27:50.000Z",
                "description": "- \ud835\udce3\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udcf6\ud835\udd02\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf5 \ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf5 \u2728\ud83c\udf19 {\u1d07\u029f\u1d07/\u1d05\u1d07\u029f\u1d07}",
                "id": "986053588068728833",
                "location": "\ud835\ude6b\ud835\ude5a\u0302\ud835\ude63\ud835\ude6a\ud835\ude68",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u029c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd95",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368273535161016320/fO_GmlpA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 197,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9787
                },
                "url": "",
                "username": "glued__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-01T19:52:19.000Z",
                "description": "there's no need to complicate, our time is short \ud83c\udf43",
                "id": "1024744656398114816",
                "location": "Albuquerque, New Mexico",
                "name": "Rena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416457173513785349/GP-3gRn5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6365
                },
                "url": "",
                "username": "reheenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T19:04:14.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_sapatao_sp",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_sapatao_sp",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5Hcycy5vIw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "253679967",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Agora vai...",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400437248026370050/NpKN_JPt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 212,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 40060
                },
                "url": "https://t.co/5Hcycy5vIw",
                "username": "SapataOo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T18:56:24.000Z",
                "description": "embaixador Paulista do @doesentimentospositivos \ud83d\udc9b | IG @rodrigodeaquino",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 23,
                                "username": "doesentimentospositi"
                            },
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 55,
                                "username": "rodrigodeaquino"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65954375",
                "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                "name": "rodrigo de aquino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287967426529959936/QkZ0c9gV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 843,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9692
                },
                "url": "",
                "username": "rodrigodeaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-19T12:40:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "268770641",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Pedro",
                "pinned_tweet_id": "1280515807714463746",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231232608090099713/WlvwqY_3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 755,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3517
                },
                "url": "",
                "username": "pedro_nuness",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-15T20:19:08.000Z",
                "description": "28 anos, Little Monster, Animal (F\u00e3 da Kesha gente), Geminiano e um pouco bobo quando necess\u00e1rio. :) FAN ACCOUNT",
                "id": "2900789412",
                "location": "Between High Road & Chromatica",
                "name": "Alien Era is upon us \ud83d\udc7d (Kesha will guide us)",
                "pinned_tweet_id": "1244472382808612864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387119063877443584/snuJSQWe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 408,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41291
                },
                "url": "",
                "username": "QuimerOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-07T02:49:27.000Z",
                "description": "\ud835\ude0d\ud835\ude08\ud835\ude15 \ud835\ude08\ud835\ude0a\ud835\ude0a\ud835\ude16\ud835\ude1c\ud835\ude15\ud835\ude1b",
                "id": "1574122698",
                "location": "Aubrey Hall",
                "name": "Vict\u00f3ria \ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1250951240193892354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424946718701989891/kzmqvUWG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2433,
                    "following_count": 1001,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 81667
                },
                "url": "",
                "username": "benebridgerton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-18T15:50:42.000Z",
                "description": "they told me all of my cages were mental, so I got wasted like all my potential (a/ela/-a) (she/her)",
                "id": "556983091",
                "name": "skye 999",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430776685067132928/7XazQWQ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2727,
                    "following_count": 1479,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 163086
                },
                "url": "",
                "username": "daisyjohwson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-14T18:41:41.000Z",
                "description": "administrado pela minha assessoria  &  meu espa\u00e7o, s\u00f3 bobagem, fofoca  & compromisso zero com a seriedade  & culto e formal no linkedin e \u00e0s vezes no instagram",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "labtvecia.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://labtvecia.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XYjVLoG8Us"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "226655541",
                "name": "bruno '",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286746211828064259/iHZMltEI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 91,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27006
                },
                "url": "https://t.co/XYjVLoG8Us",
                "username": "dorneloo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-30T04:14:02.000Z",
                "description": "https://t.co/gy11Pzv4e8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "last.fm/user/owjoao",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.last.fm/user/owjoao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gy11Pzv4e8"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagr.am/owjoao",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagr.am/owjoao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9qEIDBJJmE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1211500552716054529",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "celestetabua",
                "pinned_tweet_id": "1338744692335403013",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394865743485980675/p_J90KCM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 354,
                    "following_count": 692,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26661
                },
                "url": "https://t.co/9qEIDBJJmE",
                "username": "celestetabua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T22:53:47.000Z",
                "description": "Goiana mais ou menos do p\u00e9 rachado. Esmeraldina \ud83c\uddf3\ud83c\uddec. Aquariana \u2652\ufe0f",
                "id": "74862249",
                "location": "Goi\u00e2nia - GO - Brazil",
                "name": "Nicky",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258604599314984960/GMZAW8po_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 108,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 268
                },
                "url": "",
                "username": "nicollygis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-09T01:20:06.000Z",
                "description": "#\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \u275d remember how you were the first girl I ever danced with? \u275e \u2014 a/ela/-a.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "961771657072381952",
                "name": "ana clara",
                "pinned_tweet_id": "1391632408915714049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387101038692519943/aS9pCr6G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1277,
                    "following_count": 1192,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 37487
                },
                "url": "",
                "username": "diarymione",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-19T18:28:38.000Z",
                "description": "Jornalista \ud83d\udcfb\ud83d\udcf8\ud83d\udcfc\ud83d\udcbb\ud83d\udd0e \n\u00bb comentarista de tudo \ud83d\udce2 \n\u00bb prints da TV brasileira/gringa \ud83d\udcfa\ud83d\udce1 \n\u00bb tuiteiro desde 19 maio 2009 \ud83d\udc26 \n\u00bb tentativa de youtuber/podcaster",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/carlosgeovane",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/carlosgeovane",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41175313",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "pinned_tweet_id": "1307100396238909442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424906594731560962/iSZnxzQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 799,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 654623
                },
                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-04T17:07:33.000Z",
                "description": "meu del\u00edrio ....\n\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n .\n\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\ude42\ud83d\udd95\ud83c\udffe\n\n\n\ud83c\udf40",
                "id": "970345010620182528",
                "location": "SLZ \ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83c\udf76",
                "pinned_tweet_id": "1012471857528885249",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419120319021916161/3vDGO_AR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26842
                },
                "url": "",
                "username": "E_istobia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-16T04:10:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1173448867377045504",
                "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "name": "be actress",
                "pinned_tweet_id": "1398806799260819464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431060213138956301/BTn5wbUl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 147,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2375
                },
                "url": "",
                "username": "bbarb_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-01T02:32:18.000Z",
                "description": "vamo assumir o nosso amor rural larga essa enxada e pega no meu...",
                "id": "1145520472047665154",
                "location": "Campo Grande, Brasil",
                "name": "math com T",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418944418883768324/5IiB0VV0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1849,
                    "following_count": 1431,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17392
                },
                "url": "",
                "username": "mathbrgs2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-22T17:34:06.000Z",
                "description": "@VascodaGama @riobrancoes @FJVES27\n                                                 Jeremias 17:5A",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "VascodaGama"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 13,
                                "username": "riobrancoes"
                            },
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 26,
                                "username": "FJVES27"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1054425676332326913",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "acaba logo corona\ud83c\udf65",
                "pinned_tweet_id": "1055827827457753088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158407201364553728/czLU_JDW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 676,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1941
                },
                "url": "",
                "username": "falatuJEAN_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-30T12:47:00.000Z",
                "description": "a marca da maldade de um anjo sensual \u2765 ela/dela",
                "id": "1001807187658919938",
                "location": "Brasil",
                "name": "ver\u00f4 | TIME BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1390552501791989760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424583375487131656/nueJ4Sf7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 546,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 52124
                },
                "url": "",
                "username": "carlielas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T15:59:34.000Z",
                "description": "Galo Chico.. Desejamos Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf89 cantamos p seu amor  pedimos em namoro tudo por um precinho $$  \ud83e\udd0f sou #Galo \ud83d\udc13 sou @Flamengo  \ud83d\udc13sou @AthleticoPr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 113,
                                "tag": "Galo"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 125,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "AthleticoPr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1185586249739968519",
                "name": "abelchicao",
                "pinned_tweet_id": "1275609735933329410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424876625498419200/shxgEVz3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2546,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 16795
                },
                "url": "",
                "username": "GaloChico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-10T19:51:24.000Z",
                "description": "\ud835\ude8b-\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\udea2 (\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\udea2 \ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude98, \ud835\ude97\u00e3\ud835\ude98 \ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud835\ude94\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude99 \ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e \ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude96 \ud835\ude98 \ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude96) \u2022 #\ud835\ude71\ud835\ude71\ud835\ude71\ud835\udff8\ud835\udff7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 77,
                                "tag": "\ud835\ude71\ud835\ude71\ud835\ude71\ud835\udff8\ud835\udff7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3084752573",
                "location": "Central Perk ",
                "name": "\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #\u0493\u0280\u1d07\u1d07\u0299\u0280\u026a\u1d1b\u0274\u1d07\u028f",
                "pinned_tweet_id": "1241142078316445700",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424931907574411266/59qodSwQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1051,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39785
                },
                "url": "",
                "username": "lattersgrey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-14T18:25:35.000Z",
                "description": "Publicit\u00e1rio de forma\u00e7\u00e3o e Jornalista no Pega Dica https://t.co/w2coecyo2X \ud83d\udc48",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pega_dica",
                                "end": 74,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/pega_dica",
                                "start": 51,
                                "url": "https://t.co/w2coecyo2X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodrigoalbuque\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodrigoalbuquerque____",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yyvTGo4igG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15430166",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "rodrigo albuquerque",
                "pinned_tweet_id": "702293419465506816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348754014754770945/km3FCZmb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1159,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 42,
                    "tweet_count": 132157
                },
                "url": "https://t.co/yyvTGo4igG",
                "username": "TalkToRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-04T00:49:56.000Z",
                "description": "Rep\u00f3rter e cr\u00edtico de TV do UOL, colunista da Folha, autor de \u201cTopa Tudo por Dinheiro\u201d e \u201cAdeus, Controle Remoto\u201d. https://t.co/NsEe0iW7mC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mauriciostycer/",
                                "end": 138,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mauriciostycer/",
                                "start": 115,
                                "url": "https://t.co/NsEe0iW7mC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "uol.com.br/splash/colunas\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YXfHC39frV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17145115",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Mauricio Stycer",
                "pinned_tweet_id": "1122883278745362432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227765648119549952/b5m5c4fT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 338472,
                    "following_count": 2226,
                    "listed_count": 1409,
                    "tweet_count": 103630
                },
                "url": "https://t.co/YXfHC39frV",
                "username": "mauriciostycer",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-11-29T16:48:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "935913421417144321",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "v\u00e1rias ane",
                "pinned_tweet_id": "1323125656478208001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297206142775496704/PUwo-3jm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 210,
                    "following_count": 420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46686
                },
                "url": "",
                "username": "opolles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T16:50:22.000Z",
                "description": "Jornalista, dinamarqu\u00eas, galhofeiro e autor de selfies com urnas. Sempre no @grandepremio, \u00e0s vezes na @ESPNBrasil e rondando @onossopalestra #F1 #DEN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 142,
                                "tag": "F1"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 146,
                                "tag": "DEN"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 76,
                                "username": "grandepremio"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 103,
                                "username": "ESPNBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 126,
                                "username": "onossopalestra"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "victormartins.grandepremio.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://victormartins.grandepremio.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43555052",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Victor Martins \ud83c\udde9\ud83c\uddf0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018852581072932864/j1cNCiar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31320,
                    "following_count": 1763,
                    "listed_count": 416,
                    "tweet_count": 190108
                },
                "url": "https://t.co/4Y8zPzR2D4",
                "username": "vitonez",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-05-29T00:33:10.000Z",
                "description": "If you can dream, you can achieve. \u2022 gc \ud83d\udc8d",
                "id": "1465997682",
                "location": "Clube Atletico Mineiro ",
                "name": "iara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1416548439031226375",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430560321152774146/CM36u9iN_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2609,
                    "following_count": 2497,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 75550
                },
                "url": "",
                "username": "byatletico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-04T17:08:33.000Z",
                "description": "Quero ser a mais bonita entre as piranhas",
                "id": "705802120801476608",
                "location": "gsw",
                "name": "larossa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431115507294511106/qoAogiWU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1356,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72344
                },
                "url": "",
                "username": "lxrispfc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T07:18:20.000Z",
                "description": "\ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82 \u00e9 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94\u00ed\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d #\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94 1;37",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 36,
                                "tag": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1197051271385100288",
                "location": "\ud835\udc74\u00e3\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc77\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc90 \ud83d\udc99",
                "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud83d\udc51\ud83d\udc9c",
                "pinned_tweet_id": "1297579407780044801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369356676168552448/7voKrOCJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12665
                },
                "url": "",
                "username": "mariscosta94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-03T07:33:54.000Z",
                "description": "uma trintona apaixonada por casais fict\u00edcios (principalmente de meia idade) & comentarista oficial de realities \ud83c\udf1a",
                "id": "1003177941805780993",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "danny \u2600\ufe0f\ud83e\udd13",
                "pinned_tweet_id": "1374616212441817088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424847973092151302/rfxussb9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 607,
                    "following_count": 637,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20562
                },
                "url": "",
                "username": "meunanario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-26T23:37:55.000Z",
                "description": "\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d: \"Glad to see you woke up ready to play, \ud835\ude15\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22\" (ela/dela) | bookstan | \ud83d\udcdaem 2020: 25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/anaccarou/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/anaccarou/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/82YkaoOvVC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "362771455",
                "location": "Uberaba, Brasil",
                "name": "ana carol \ud83d\udcd6: acosf",
                "pinned_tweet_id": "1304864266307108864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338277821182062594/fCCGS0fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1008,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 48803
                },
                "url": "https://t.co/82YkaoOvVC",
                "username": "archeronestha_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-14T02:59:43.000Z",
                "description": "menino que beija menino",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eucarllosrr?ig\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/eucarllosrr?igshid=m6mwjtlz4iza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/x5hVwcmvhh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1161472437835509761",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Carllos",
                "pinned_tweet_id": "1393368792059756547",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429939965102895121/dqF-ReEc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1233,
                    "following_count": 1317,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3274
                },
                "url": "https://t.co/x5hVwcmvhh",
                "username": "eucarllosrr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-06T20:59:30.000Z",
                "description": "football is life",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tvshowtime.com/en/user/960174\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tvshowtime.com/en/user/9601742/profile#",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1lABUzxWuH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3075757677",
                "location": "\ud83c\udfdf",
                "name": "nath\u00e1lia",
                "pinned_tweet_id": "1032678534278512642",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390295574839283713/wkUzxwng_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 652,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 98031
                },
                "url": "https://t.co/1lABUzxWuH",
                "username": "NathLefebvre_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-18T01:11:04.000Z",
                "description": "\u00e9 justo que muito custe o que muito vale.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/analuiza.mg/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/analuiza.mg/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LpVyHBB2H9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1107449306003505153",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "ana luiza",
                "pinned_tweet_id": "1285447038235279360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429565862143483915/UC7NScGW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6204
                },
                "url": "https://t.co/LpVyHBB2H9",
                "username": "anaaluiz4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T19:57:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1135636752922796039",
                "name": "Jean Carlos Barbosa Luiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135637585785544704/x3FSvNG-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10
                },
                "url": "",
                "username": "Jeancarlosbluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-07T23:05:20.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/carol_liimaa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/carol_liimaa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VGsZQ8wGOU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3581640496",
                "location": "Vinhedo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udcb0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407917089889959938/CtZHZsWa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 441,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36201
                },
                "url": "https://t.co/VGsZQ8wGOU",
                "username": "caroll_liimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-14T01:04:26.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/arturquintella/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/arturquintella/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/41L9tcmviP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "166384153",
                "location": "ufes",
                "name": "artu",
                "pinned_tweet_id": "1419037755540189190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419118334088400906/fDablbMU_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2179,
                    "following_count": 1972,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111873
                },
                "url": "https://t.co/41L9tcmviP",
                "username": "arturquintella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-25T23:13:30.000Z",
                "description": "A liberdade \u00e9 sua ess\u00eancia \ud83d\udc7d // 19 anos \ud83c\udf1e // \u00c1ries com ascendente em Capric\u00f3rnio \ud83e\udd70",
                "id": "879115362557730819",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Pedro \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1384266893171650564",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420185014763991045/cAmtSpxw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 776,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13014
                },
                "url": "",
                "username": "P_Siilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-15T02:38:36.000Z",
                "description": "Acredito que dias melhores est\u00e3o por vir \ud83c\udfb6",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_lorelina_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_lorelina_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xn4YdcGgo4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "720803481062391809",
                "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil",
                "name": "\u303dodesto",
                "pinned_tweet_id": "836994153468788736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329502002167107589/aLHRb5pg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13437
                },
                "url": "https://t.co/xn4YdcGgo4",
                "username": "_lorelinna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-31T23:22:35.000Z",
                "description": "S\u00f3 vai encontrar @cruzeiro, @manutd, @realmadrid, fan de atores e as vezes shipp... The Queen Serena!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 17,
                                "username": "cruzeiro"
                            },
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 28,
                                "username": "manutd"
                            },
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 37,
                                "username": "realmadrid"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1035669207747371013",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Lauren",
                "pinned_tweet_id": "1270478069996965888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426529248643272709/kZ0b0vKE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 608,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22272
                },
                "url": "",
                "username": "laurencoelh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-21T00:06:42.000Z",
                "description": "Pessoa simples de direita e de fam\u00edlia tradicional que n\u00e3o compactua com o errado.\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83c\udfcd",
                "id": "1186071207994634240",
                "name": "stickman 47",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186071934938898433/CuDpQPRj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 14,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 166
                },
                "url": "",
                "username": "47Stickman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-04T12:06:46.000Z",
                "description": "Sou um chato de galocha!!!!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "OYoutubebloqueouminhaconta.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://OYoutubebloqueouminhaconta.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3yiy46twcI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28781523",
                "location": "US",
                "name": "Doutorando desesperado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251871632181932033/X9_oLNfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25860
                },
                "url": "https://t.co/3yiy46twcI",
                "username": "leandrocb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:12:20.000Z",
                "description": "Conta pessoal, opini\u00f5es pr\u00f3prias.",
                "id": "1196989563442520065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1341602381650419718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216217939956969478/8Nm2sKVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 672,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26979
                },
                "url": "",
                "username": "tiowill_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-26T16:38:38.000Z",
                "description": "Impaciente, pervertido, cr\u00edtico.\n\nPai do Rafinha e av\u00f4 do Nino.\n\n#googler \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  #cinema \ud83c\udf9e\ufe0f #netflixer \ud83c\udf7f#pride\ud83c\udf08  #forabolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n \n\ud83c\udfa7\ud83d\udcfb\ud83d\udcfa\ud83c\udf7a\u2615",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 65,
                                "tag": "googler"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 79,
                                "tag": "cinema"
                            },
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 90,
                                "tag": "netflixer"
                            },
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 102,
                                "tag": "pride"
                            },
                            {
                                "end": 125,
                                "start": 111,
                                "tag": "forabolsonaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tvtime.com/helveciodias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://tvtime.com/helveciodias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pNBuXeDEC4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "22029263",
                "location": "Corinto, Brasil",
                "name": "Helv\u00e9cio",
                "pinned_tweet_id": "1431132977241657346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418075395442843651/i7SJ_Acn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 840,
                    "following_count": 795,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 44339
                },
                "url": "https://t.co/pNBuXeDEC4",
                "username": "helveciodias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-31T14:48:03.000Z",
                "description": "a pobi da j\u00falia",
                "id": "4665587542",
                "location": "aju perk\ud83d\udccd",
                "name": "\u1d0a\u00fa\u029f\u026a\u1d00.",
                "pinned_tweet_id": "1371797041744076801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428080807936241664/I9jfJr_p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 76,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19810
                },
                "url": "",
                "username": "xxxuliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-12T22:42:27.000Z",
                "description": "Cantor Sertanejo | @ujsbrasil | @cruzeiro \ud83d\udc99\ud83e\udd8a | Mineiro | 23 anos |",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 19,
                                "username": "ujsbrasil"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 32,
                                "username": "cruzeiro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/fernandofernan\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/fernandofernandesoficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GSdOeH2uL1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "334327003",
                "location": "Betim, Brasil",
                "name": "Fernando Fernandes",
                "pinned_tweet_id": "1420163353398366209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394799532047839232/vVhv4HPg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 729,
                    "following_count": 1340,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6666
                },
                "url": "https://t.co/GSdOeH2uL1",
                "username": "ffcantor18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-21T02:38:42.000Z",
                "description": "Uma certeza de felicidade no meu cora\u00e7\u00e3o. Eu nasci Flamengo e sempre vou te amar!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/letsrod_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/letsrod_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Pqto9q4kn8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3338092965",
                "location": "Copacabana, Rio de Janeiro",
                "name": "lelet \ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1351299018605948939",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382155214397005837/xh1qXDOD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26907
                },
                "url": "https://t.co/Pqto9q4kn8",
                "username": "letsrod_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-24T21:02:52.000Z",
                "description": "Estou aqui para lutar , criticar as injusti\u00e7as sociais. N\u00e3o tolero minions no meu espa\u00e7o de di\u00e1logo. Bloqueio todos os minions",
                "id": "1066437012843040769",
                "location": " Brasil",
                "name": "Dugi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe1 \ud83c\udff4#Fora JB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302652759011983362/BVW3ANnt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16220
                },
                "url": "",
                "username": "Gi02631173",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-04T17:55:56.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/stfol",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/stfol",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2gI0Hnr5g9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "989246178",
                "location": "011/LadoLeste",
                "name": "sth\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1416958893507366912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419030525961031682/re0hnaem_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1376,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 89405
                },
                "url": "https://t.co/2gI0Hnr5g9",
                "username": "stfol_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-06T16:45:58.000Z",
                "description": "13 neles! (ela/dela) @gottmik \ud83d\udda4\ud83e\udd18\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 21,
                                "username": "gottmik"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "728626871039102978",
                "location": "Brasil",
                "name": "linda deusa princesa vict\u00f3ria imbativ\u00e9l",
                "pinned_tweet_id": "1269820678968131584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414419050793512964/JhEE2kzu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 275,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87461
                },
                "url": "",
                "username": "victoriapgrey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-16T02:22:22.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/henriquecomentt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/henriquecomentt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qEBA7UyX3t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "908878695741444097",
                "name": "ph",
                "pinned_tweet_id": "1397760792229994496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429265419400065026/K44zpGZ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2036,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 114062
                },
                "url": "https://t.co/qEBA7UyX3t",
                "username": "henriquecomentt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-10T01:19:43.000Z",
                "description": "Prazer, meu nome \u00e9 OT\u00c1RIO! Estudante de jornalismo, radialista e redator. Odeio Bolsonaro, e voc\u00ea que voltou e defende ele.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bigphillcromus/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bigphillcromus/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DNQacrCbbS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "279790113",
                "location": "Brazil, Planeta Terra",
                "name": "Felipe Baldez",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982841555101847552/Uku5jkib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4275
                },
                "url": "https://t.co/DNQacrCbbS",
                "username": "phillcromus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-19T04:36:58.000Z",
                "description": "N\u00e3o tenho tempo pra mais nada, ser feliz me consome muito.",
                "id": "975591936118738946",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Juliana \ud83d\udc1c\ud83c\udfad",
                "pinned_tweet_id": "1244841806879240204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245466184415424519/YxwKTd7W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4297
                },
                "url": "",
                "username": "eujulianassouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-30T19:06:38.000Z",
                "description": "N\u00e3o repare a bagun\u00e7a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rblele",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rblele",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BUd2uqwgFf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61569628",
                "name": "\ud83c\udf93 Alejandra de la Mora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409266244604370946/d1hU0dlC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6590
                },
                "url": "https://t.co/BUd2uqwgFf",
                "username": "lelerb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T02:01:19.000Z",
                "description": "Vacinado. (Crocodilado pela vacina Aquetinha)\nT\u00e9c. Ambiental\nEducador Ambiental\nEspecialista em Nerdices\nContador de Piadas Ruins",
                "id": "1202769893969551360",
                "location": "Santos, Brasil",
                "name": "GuilhermeSottam",
                "pinned_tweet_id": "1429441863707242498",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420346866038972420/IPzCQAA0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 813
                },
                "url": "",
                "username": "GKapim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-16T10:16:17.000Z",
                "description": "Sempre antenada com as informa\u00e7\u00f5es na web. Apaixonada pela @Cavalera_Brasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 59,
                                "username": "Cavalera_Brasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/catiaboratto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/catiaboratto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fg8I2dg43b"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "97180526",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "C\u00e1tia Boratto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166121092248981504/Ysor0A_V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 2028,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 94574
                },
                "url": "https://t.co/fg8I2dg43b",
                "username": "catiaboratto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-19T12:52:04.000Z",
                "description": "Bi sexy e ual",
                "id": "1064501562775662592",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Stee",
                "pinned_tweet_id": "1236081310449496064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236081064726220801/oYVbIYJo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 140
                },
                "url": "",
                "username": "Eumeredith1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-09-29T15:28:07.000Z",
                "description": "Geminiana.\nLouca dos realities.\nNoveleira.\nM\u00fasica pop e reggaeton.\nMarreta & Cara de Sapato team.",
                "id": "16512844",
                "location": "Brasil",
                "name": "a pobi da bel \ud83e\udd2f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412665861169614852/YnvEodR0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1558,
                    "following_count": 652,
                    "listed_count": 65,
                    "tweet_count": 113054
                },
                "url": "",
                "username": "eisabelcoms",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-25T22:07:35.000Z",
                "description": "@FluminenseFC \ud83c\udded\ud83c\uddfa | @_marcellemms \nRJ \u270c\ud83c\udffc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "FluminenseFC"
                            },
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 19,
                                "username": "_marcellemms"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "757698841097408512",
                "name": "David Contarato \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372318346952204288/d-xkuTCt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15886
                },
                "url": "",
                "username": "DavidGD_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-07T15:10:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "485763658",
                "name": "bolada&triste",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349148693950296065/jxFtgXg0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4310
                },
                "url": "",
                "username": "_Isbeea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-23T19:42:37.000Z",
                "description": "Filantropia com @ajudabxd no insta \ud83e\udd19\ud83c\udffd",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 16,
                                "username": "ajudabxd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "712726260523335680",
                "location": "Baixada Fluminense, RJ",
                "name": "Let\u00edcia",
                "pinned_tweet_id": "1403078329410990081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418697847520772102/O9Q4OFmd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 330,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38079
                },
                "url": "",
                "username": "llecss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-19T17:34:43.000Z",
                "description": "Fa\u00e7a a coisa certa SEMPRE!  #SomosTodosMoro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 28,
                                "tag": "SomosTodosMoro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1174738548441919491",
                "name": "\u2618\ud83d\udd30\u24c2\ufe0farcia Abreu\ud83d\udd30\u2618",
                "pinned_tweet_id": "1357771126848561156",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395940611442741248/kAvV9LSM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 925,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37468
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaA93870720",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-13T21:54:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "215418171",
                "location": "Brasil",
                "name": "William Guido",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397662720762208258/NG0mUAM6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 428,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4226
                },
                "url": "",
                "username": "William__Guido",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-01T02:33:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "2538528462",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Will",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398728588560568328/4iAuQbht_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 220,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2940
                },
                "url": "",
                "username": "williamavilla14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-17T18:23:02.000Z",
                "description": "#\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12: Nasci Verde e Branco, morrerei Verde e Branco. \ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "788082908200312832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1394342003274551300",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373836429424521216/6edO5ODa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 1337,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9380
                },
                "url": "",
                "username": "Lucasfelipe1914",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-01T17:22:57.000Z",
                "description": "Ator, professor, escritor e um tanto quanto confuso.",
                "id": "4091330187",
                "name": "Valso",
                "pinned_tweet_id": "1415915342916997120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392609491259207686/7U8hShrb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1318,
                    "following_count": 730,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32297
                },
                "url": "",
                "username": "valdson_fi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-13T15:53:38.000Z",
                "description": "Recifense com muito orgulho, tricolor, prof. de mkt digital, nerd, sobrevivente do caos, sincero. Amante de s\u00e9ries e filmes. Pai de pet.\n#ELEN\u00c3O #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 137,
                                "tag": "ELEN\u00c3O"
                            },
                            {
                                "end": 159,
                                "start": 145,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2342189474",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "BLOQ. PELO PRESIDENTE DO BRASIL E UNS A\u00cd #LULA2022",
                "pinned_tweet_id": "1108946108804325376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429783540955238400/eZzgzY7z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3102,
                    "following_count": 1827,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 108114
                },
                "url": "",
                "username": "saulotuitou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T18:28:18.000Z",
                "description": "Tentando ser um streamer na Twitch\nhttps://t.co/lM2GNIGx1e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/artanis_99?sr=a",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/artanis_99?sr=a",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/lM2GNIGx1e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "858387481183563776",
                "location": "Jardim S\u00e3o Paulo, Recife",
                "name": "Caio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406132052681019393/cFY1sLOs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22308
                },
                "url": "",
                "username": "Artanis_99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-25T06:42:18.000Z",
                "description": "Escritora de livros n\u00e3o publicados (mas no link da bio voc\u00ea l\u00ea algumas coisas minhas), beletrista & mestre em literatura, s\u00e3o-paulina, caipira e capricorniana.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@maysabuzzolo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@maysabuzzolo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GCnJapaAds"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323672512",
                "location": "Mato Grosso DO SUL, Brasil",
                "name": "maysa",
                "pinned_tweet_id": "1331012929047703557",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429623028154048514/diQMwrf7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2075,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 244473
                },
                "url": "https://t.co/GCnJapaAds",
                "username": "mabuzzolo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158364,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-12-05T23:57:19.000Z",
                "description": "indo transcender ali",
                "id": "94894648",
                "location": "Brasil",
                "name": "horrorizada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364960325913759751/GRqf3v1M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12572
                },
                "url": "",
                "username": "404_procurada",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236835514248028160",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g4bjw8ax9mwdealztck7v3gvwd",
        "oldest_id": "1236835339748159494",
        "result_count": 93
    }
}