{
    "data": [
        {
            "author_id": "1152412177237774337",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013903207841792",
            "created_at": "2020-01-06T02:40:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013903207841792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203402940842758149",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013829652328453",
            "created_at": "2020-01-06T02:40:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013829652328453",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214013780704813056"
                ]
            },
            "author_id": "1105883263233638401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012055272984577",
            "created_at": "2020-01-06T02:40:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "706622222677483520",
                        "start": 0,
                        "username": "haveamouseday"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "29797128",
                        "start": 15,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/y2BFAet22B",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AfonsoDinea/status/1214013791505178624/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/y2BFAet22B"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013791505178624",
            "in_reply_to_user_id": "706622222677483520",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214012918091702272",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@haveamouseday @showdavida #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/y2BFAet22B"
        },
        {
            "author_id": "266743222",
            "conversation_id": "1214013676690268160",
            "created_at": "2020-01-06T02:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013676690268160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "490747159",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013530523000832",
            "created_at": "2020-01-06T02:39:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013530523000832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981580118907936769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013407868919808",
            "created_at": "2020-01-06T02:38:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013407868919808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60202449",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013372515127296",
            "created_at": "2020-01-06T02:38:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013372515127296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Uma pena que o #issoaglobon\u00e3omostra s\u00f3 volta em Mar\u00e7o. Era o melhor quadro do Fant\u00e1stico."
        },
        {
            "author_id": "4925575377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013207343448065",
            "created_at": "2020-01-06T02:37:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013207343448065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1136009033972879360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013199823122433",
            "created_at": "2020-01-06T02:37:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013199823122433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60922651",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013161390723072",
            "created_at": "2020-01-06T02:37:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7217,
                        "start": 98,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 128,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013161390723072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Na semana que Bolsonaro fala que livros tem muitas coisas escritas o Fantastico n\u00e3o exibe \"Isso a Globo n\u00e3o Mostra\"?? Crime!!!! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "831800465771884544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013149961183233",
            "created_at": "2020-01-06T02:37:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013149961183233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1151137080505982976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214013149688545282",
            "created_at": "2020-01-06T02:37:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013149688545282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104624439",
            "conversation_id": "1214013020252315654",
            "created_at": "2020-01-06T02:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214013020252315654",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130264083025027072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012986836303872",
            "created_at": "2020-01-06T02:37:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012986836303872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60922651",
            "conversation_id": "1213990501365551104",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.77,
                        "start": 86,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1213458969932357632",
                        "start": 0,
                        "username": "Thaynareall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012956045971457",
            "in_reply_to_user_id": "1213458969932357632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213990501365551104",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Thaynareall Bolsonaro fala que livros tem muitas coisas escritas e n\u00e3o exibem Isso a Globo n\u00e3o Mostra?? Crime!!!! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1208478942497259520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012886214991873",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012886214991873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1183123589987536898",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012833203204097",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012833203204097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2537548696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012829105307648",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012829105307648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73137354",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012822490890240",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012822490890240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42041763",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012793701187585",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012793701187585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "143311417",
            "conversation_id": "1214012790454804482",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012790454804482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213986503438852096",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: Quero aqui expressar minha tristeza por ficarmos at\u00e9 mar\u00e7o sem o #issoaglobon\u00e3omostra ,\num dos melhores quadros do #Fanta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062168589376147457",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012777733509120",
            "created_at": "2020-01-06T02:36:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012777733509120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "conversation_id": "1214012617410383872",
            "created_at": "2020-01-06T02:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012617410383872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044316090883592192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012523034353665",
            "created_at": "2020-01-06T02:35:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012523034353665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1967869616",
            "conversation_id": "1214012504751427584",
            "created_at": "2020-01-06T02:35:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/misabelmelo1/s\u2026",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/misabelmelo1/status/1214011652611416064",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/ce7dCa9nBc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012504751427584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214011652611416064",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Sai alienada #issoaglobonaomostra https://t.co/ce7dCa9nBc"
        },
        {
            "author_id": "293774050",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012357145497602",
            "created_at": "2020-01-06T02:34:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012357145497602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214012311460909058"
                ]
            },
            "author_id": "1967869616",
            "conversation_id": "1214012313944121344",
            "created_at": "2020-01-06T02:34:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dM8WG7gTaf",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/soueuoalan/status/1214012313944121344/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/dM8WG7gTaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012313944121344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu descobrindo que esrou sem meme anti-bolsonarista pra semana e que eu que lute \n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/dM8WG7gTaf"
        },
        {
            "author_id": "456175991",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012254296952833",
            "created_at": "2020-01-06T02:34:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012254296952833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "959699497432608769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012087137132544",
            "created_at": "2020-01-06T02:33:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012087137132544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214012045026304002"
                ]
            },
            "author_id": "1105883263233638401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214012055272984577",
            "created_at": "2020-01-06T02:33:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "29797128",
                        "start": 50,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HPtFMy22Tc",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AfonsoDinea/status/1214012055272984577/photo/1",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/HPtFMy22Tc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214012055272984577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Foi s\u00f3 em 2019   #Fantastico @showdavida https://t.co/HPtFMy22Tc"
        },
        {
            "author_id": "2565303037",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011951644315648",
            "created_at": "2020-01-06T02:32:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011951644315648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214010727171792898"
                ]
            },
            "author_id": "1170196622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011809776197632",
            "created_at": "2020-01-06T02:32:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1967869616",
                        "start": 3,
                        "username": "soueuoalan"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7HwsjEmoIt",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/soueuoalan/status/1214010735732436992/photo/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/7HwsjEmoIt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011809776197632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214010735732436992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @soueuoalan: Eu acordado at\u00e9 23h30 pra ver o #issoaglobonaomostra e o fant\u00e1stico boicota assim na cara dura https://t.co/7HwsjEmoIt"
        },
        {
            "author_id": "1168337299916165124",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011714640973827",
            "created_at": "2020-01-06T02:32:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011714640973827",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2837334270",
            "conversation_id": "1214011652611416064",
            "created_at": "2020-01-06T02:31:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7681,
                        "start": 67,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011652611416064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "calma cambada domingo tem mostrando o protesto dos funcion\u00e1rios da globo que ser\u00e3o demitidos  #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011604758646784",
            "created_at": "2020-01-06T02:31:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011604758646784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1211470203726503939"
                ]
            },
            "author_id": "4429798875",
            "conversation_id": "1214011591831818240",
            "created_at": "2020-01-06T02:31:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9906,
                        "start": 36,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24903524",
                        "start": 3,
                        "username": "paahgadani"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/113UFRlpOW",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/paahgadani/status/1211470212375154688/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/113UFRlpOW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011591831818240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 153
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211470212375154688",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paahgadani: \u201cEm 2020, se sobrar Brasil, a gente volta outra vez\u201d  #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/113UFRlpOW"
        },
        {
            "author_id": "2379381407",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011572462538752",
            "created_at": "2020-01-06T02:31:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011572462538752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083178044779577344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011497564790784",
            "created_at": "2020-01-06T02:31:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011497564790784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "510479074",
            "conversation_id": "1214011398805753857",
            "created_at": "2020-01-06T02:30:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011398805753857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Como assim n\u00e3o tem mais?   #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214010631617204224"
                ]
            },
            "author_id": "4429798875",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011360763359240",
            "created_at": "2020-01-06T02:30:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8Fr5srRnjB",
                        "end": 97,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1214010633856925697/photo/1",
                        "start": 74,
                        "url": "https://t.co/8Fr5srRnjB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011360763359240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214010633856925697",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @viniceraa_: Cad\u00ea o melhor quadro???? #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico https://t.co/8Fr5srRnjB"
        },
        {
            "author_id": "64472799",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011262625107968",
            "created_at": "2020-01-06T02:30:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011262625107968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1528974846",
            "conversation_id": "1214011250184728577",
            "created_at": "2020-01-06T02:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011250184728577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "812296865857372160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011208115900422",
            "created_at": "2020-01-06T02:30:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011208115900422",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56206105",
            "conversation_id": "1214011164415397889",
            "created_at": "2020-01-06T02:29:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011164415397889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Hoje n\u00e3o teve #issoaglobon\u00e3omostra :("
        },
        {
            "author_id": "930560053484118016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011096555753472",
            "created_at": "2020-01-06T02:29:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011096555753472",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida cade o melhor quadro da tv brasileira, vulgo #issoaglobonaomostra ?????"
        },
        {
            "author_id": "1170196622",
            "conversation_id": "1214011076876128256",
            "created_at": "2020-01-06T02:29:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011076876128256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoaGloboNaoMostra cad\u00ea o v\u00eddeo maroto das refer\u00eancias que s\u00f3 brasileiro entende?"
        },
        {
            "author_id": "4019216549",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011072572731393",
            "created_at": "2020-01-06T02:29:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011072572731393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214011014095790080"
                ]
            },
            "author_id": "3054263823",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214011028931039232",
            "created_at": "2020-01-06T02:29:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6014,
                        "start": 58,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 103,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CauKkP69ye",
                        "end": 138,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1214011028931039232/photo/1",
                        "start": 115,
                        "url": "https://t.co/CauKkP69ye"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214011028931039232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "como assim fant\u00e1stico que n\u00e3o teve eu n\u00e3o aceito o isso a globo n\u00e3o mostra acabar\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CauKkP69ye"
        },
        {
            "author_id": "1140331593841750017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010986358816768",
            "created_at": "2020-01-06T02:29:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010986358816768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "319043679",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010896638496774",
            "created_at": "2020-01-06T02:28:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.5131,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010896638496774",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "u\u00e9 #Fant\u00e1stico n\u00e3o tem o #issoaglobonaomostra? O bozo j\u00e1 fez merda este ano."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214010727171792898"
                ]
            },
            "author_id": "1967869616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010735732436992",
            "created_at": "2020-01-06T02:28:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7HwsjEmoIt",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/soueuoalan/status/1214010735732436992/photo/1",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/7HwsjEmoIt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010735732436992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu acordado at\u00e9 23h30 pra ver o #issoaglobonaomostra e o fant\u00e1stico boicota assim na cara dura https://t.co/7HwsjEmoIt"
        },
        {
            "author_id": "743287164226646016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010706141548544",
            "created_at": "2020-01-06T02:28:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010706141548544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214010637040463873"
                ]
            },
            "author_id": "134305120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010644548198402",
            "created_at": "2020-01-06T02:27:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 5,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BAP0QGCihC",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DriDriLima1/status/1214010644548198402/photo/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/BAP0QGCihC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010644548198402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cad\u00ea #IssoAGloboNaoMostra ???#Fantastico https://t.co/BAP0QGCihC"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214010631617204224"
                ]
            },
            "author_id": "2314358752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010633856925697",
            "created_at": "2020-01-06T02:27:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8Fr5srRnjB",
                        "end": 81,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1214010633856925697/photo/1",
                        "start": 58,
                        "url": "https://t.co/8Fr5srRnjB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010633856925697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cad\u00ea o melhor quadro???? #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico https://t.co/8Fr5srRnjB"
        },
        {
            "author_id": "52069995",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010595961458689",
            "created_at": "2020-01-06T02:27:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1214010595961458689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cad\u00ea o #issoaglobonaomostra, #Fantastico?"
        },
        {
            "author_id": "2843260629",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010556014845957",
            "created_at": "2020-01-06T02:27:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010556014845957",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "155736220",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010502218694660",
            "created_at": "2020-01-06T02:27:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 35,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010502218694660",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cad\u00ea o quadro #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico ??"
        },
        {
            "author_id": "954089573646290944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010479175258117",
            "created_at": "2020-01-06T02:27:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010479175258117",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#fant\u00e1stico e eu esperando #issoaglobonaomostra ...\nSer\u00e1 que dormi ?\nOu n\u00e3o vi ?\nSer\u00e1 que fui abduzido e perdi no\u00e7\u00e3o de tempo e espa\u00e7o?"
        },
        {
            "author_id": "66494486",
            "conversation_id": "1214010420253614082",
            "created_at": "2020-01-06T02:26:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010420253614082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cade o #issoaglobonaomostra ?"
        },
        {
            "author_id": "1093562381412769793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010347029483525",
            "created_at": "2020-01-06T02:26:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010347029483525",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "266802712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010323830738945",
            "created_at": "2020-01-06T02:26:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010323830738945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Hoje n\u00e3o teve #issoaglobonaomostra ????  #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "835969017173135360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010309280772097",
            "created_at": "2020-01-06T02:26:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010309280772097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Como assim n\u00e3o teve #IssoAGloboN\u00e3oMostra?\n\n\ud83d\ude1e\ud83d\ude12\n\n#Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "1967869616",
            "conversation_id": "1214010287055101952",
            "created_at": "2020-01-06T02:26:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010287055101952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "CADE O #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "742161785621499906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010227714072576",
            "created_at": "2020-01-06T02:26:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010227714072576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o acredito q nn teve #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1170196622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010225528840199",
            "created_at": "2020-01-06T02:26:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010225528840199",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "O Fant\u00e1stico n\u00e3o tem mais #IssoaGloboNaoMostra?"
        },
        {
            "author_id": "1201661666800353281",
            "conversation_id": "1214010104284098560",
            "created_at": "2020-01-06T02:25:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010104284098560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Que d\u00f3! F\u00e9rias agora n\u00e3o! \u00c9 t\u00e3o bom!#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1205180226407403521",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214010095694168064",
            "created_at": "2020-01-06T02:25:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214010095694168064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046348899336818689",
            "conversation_id": "1214009962969604096",
            "created_at": "2020-01-06T02:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009962969604096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "234084422",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009957026279424",
            "created_at": "2020-01-06T02:25:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009957026279424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4835553718",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009932841988097",
            "created_at": "2020-01-06T02:24:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009932841988097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147172464159596544",
            "conversation_id": "1214009928773521409",
            "created_at": "2020-01-06T02:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009928773521409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "316472551",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009874264317952",
            "created_at": "2020-01-06T02:24:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009874264317952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "462467548",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009633456738307",
            "created_at": "2020-01-06T02:23:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009633456738307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "311679461",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009535670759426",
            "created_at": "2020-01-06T02:23:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009535670759426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "264634256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009530260054016",
            "created_at": "2020-01-06T02:23:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009530260054016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "763090916496269313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009515466723329",
            "created_at": "2020-01-06T02:23:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009515466723329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "394480235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009509754085376",
            "created_at": "2020-01-06T02:23:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009509754085376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009435582074881",
            "created_at": "2020-01-06T02:22:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009435582074881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "114316594",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009419111059459",
            "created_at": "2020-01-06T02:22:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "29797128",
                        "start": 15,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1214009419111059459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ei #Fantastico @showdavida cad\u00ea o #issoaglobon\u00e3omostra? \ud83e\udd14 kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1052996432972734464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009375880339457",
            "created_at": "2020-01-06T02:22:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009375880339457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "294234460",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009299699191808",
            "created_at": "2020-01-06T02:22:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009299699191808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009299095175169",
            "created_at": "2020-01-06T02:22:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009299095175169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198064049994522624",
            "conversation_id": "1214009240794341379",
            "created_at": "2020-01-06T02:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009240794341379",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2508322609",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214009065577291776",
            "created_at": "2020-01-06T02:21:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214009065577291776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46803219",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008970681212928",
            "created_at": "2020-01-06T02:21:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008970681212928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "J\u00e1 t\u00f4 sentindo falta do #issoaglobonaomostra. Volta quando essa p\u00e9rola fant\u00e1stica do fant\u00e1stico #showdavida?"
        },
        {
            "author_id": "982276993172504576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008735774969856",
            "created_at": "2020-01-06T02:20:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008735774969856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046565808757985280",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008645668818944",
            "created_at": "2020-01-06T02:19:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008645668818944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "704060914341974016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008535975157760",
            "created_at": "2020-01-06T02:19:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008535975157760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2841510922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008516471611392",
            "created_at": "2020-01-06T02:19:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008516471611392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "877727977773170688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008404701843457",
            "created_at": "2020-01-06T02:18:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 53,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008404701843457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Lembrando que o\n#issoaglobonaomostra Volta em Mar\u00e7o \n#Fantastico #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "1035678944371138562",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008345973215232",
            "created_at": "2020-01-06T02:18:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008345973215232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "886278477795741697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008315333824513",
            "created_at": "2020-01-06T02:18:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008315333824513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "946084690456383488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008266218450947",
            "created_at": "2020-01-06T02:18:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008266218450947",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008237642723329",
            "created_at": "2020-01-06T02:18:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008237642723329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114169419058634752",
            "conversation_id": "1214008198149156864",
            "created_at": "2020-01-06T02:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008198149156864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "165214282",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008169552400384",
            "created_at": "2020-01-06T02:17:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008169552400384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "311679461",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008055475712001",
            "created_at": "2020-01-06T02:17:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008055475712001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "326894680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008041697431555",
            "created_at": "2020-01-06T02:17:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008041697431555",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033159966193016832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214008005794107392",
            "created_at": "2020-01-06T02:17:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214008005794107392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2650714156",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007991432884225",
            "created_at": "2020-01-06T02:17:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                        "probability": 0.8791,
                        "start": 83,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "183635669",
                        "start": 3,
                        "username": "hcmkarla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007991432884225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213999553575313409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @hcmkarla: Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto d\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1213990501365551104].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1213990501365551104",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1213990501365551104"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 210,
                "media_key": "16_1214013780704813056",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkLGfdW4AAFASg.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 384
            },
            {
                "height": 653,
                "media_key": "3_1214012311460909058",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENkJw-GUEAIvBa3.jpg",
                "width": 712
            },
            {
                "height": 112,
                "media_key": "16_1214012045026304002",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkJhdjWoAIWoZ6.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 200
            },
            {
                "height": 144,
                "media_key": "16_1214010727171792898",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkIUwKWoAIbrjS.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 144
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1211470203726503939",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENABu00WoAMhwfK.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 784,
                "media_key": "3_1214010631617204224",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENkIPMMXUAAmiCO.jpg",
                "width": 954
            },
            {
                "height": 126,
                "media_key": "16_1214011014095790080",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkIldCXYAAyJK1.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 134
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1214010637040463873",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkIPgZXsAE4lyB.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 426
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -56.301983,
                        -15.839423,
                        -55.383103,
                        -15.07093
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "5187201f64c8b889",
                "name": "Cuiab\u00e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -51.2880154,
                        -29.3430637,
                        -50.7820389,
                        -28.7941844
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "name": "Caxias do Sul",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "author_id": "706622222677483520",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214012055272984577",
                "created_at": "2020-01-06T02:36:49.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 12,
                            "id": "1105883263233638401",
                            "start": 0,
                            "username": "AfonsoDinea"
                        },
                        {
                            "end": 24,
                            "id": "29797128",
                            "start": 13,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214012918091702272",
                "in_reply_to_user_id": "1105883263233638401",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1214012055272984577",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@AfonsoDinea @showdavida S\u00f3 volta em mar\u00e7o"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213986503438852096",
                "created_at": "2020-01-06T00:51:51.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 65,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 115,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213986503438852096",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Quero aqui expressar minha tristeza por ficarmos at\u00e9 mar\u00e7o sem o #issoaglobon\u00e3omostra ,\num dos melhores quadros do #Fantastico."
            },
            {
                "author_id": "2837334270",
                "conversation_id": "1214011652611416064",
                "created_at": "2020-01-06T02:31:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.7681,
                            "start": 67,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 94,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214011652611416064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "calma cambada domingo tem mostrando o protesto dos funcion\u00e1rios da globo que ser\u00e3o demitidos  #IssoAGloboNaoMostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1214010727171792898"
                    ]
                },
                "author_id": "1967869616",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214010735732436992",
                "created_at": "2020-01-06T02:28:09.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 32,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7HwsjEmoIt",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/soueuoalan/status/1214010735732436992/photo/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/7HwsjEmoIt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214010735732436992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu acordado at\u00e9 23h30 pra ver o #issoaglobonaomostra e o fant\u00e1stico boicota assim na cara dura https://t.co/7HwsjEmoIt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1211470203726503939"
                    ]
                },
                "author_id": "24903524",
                "conversation_id": "1211470212375154688",
                "created_at": "2019-12-30T02:13:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9887,
                            "start": 20,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/113UFRlpOW",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paahgadani/status/1211470212375154688/photo/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/113UFRlpOW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211470212375154688",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 565,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 153
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cEm 2020, se sobrar Brasil, a gente volta outra vez\u201d  #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/113UFRlpOW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214010631617204224"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214010633856925697",
                "created_at": "2020-01-06T02:27:44.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 46,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8Fr5srRnjB",
                            "end": 81,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1214010633856925697/photo/1",
                            "start": 58,
                            "url": "https://t.co/8Fr5srRnjB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214010633856925697",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Cad\u00ea o melhor quadro???? #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico https://t.co/8Fr5srRnjB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1213999542171045889"
                    ]
                },
                "author_id": "183635669",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                            "id": "10028356563",
                            "name": "Domingo Espetacular"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213999553575313409",
                "created_at": "2020-01-06T01:43:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 69,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "normalized_text": "R\u00fassia",
                            "probability": 0.9747,
                            "start": 127,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 11,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 137,
                            "tag": "DomingoEspetacular"
                        },
                        {
                            "end": 182,
                            "start": 162,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/04bpyiPPwb",
                            "end": 299,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/hcmkarla/status/1213999553575313409/photo/1",
                            "start": 276,
                            "url": "https://t.co/04bpyiPPwb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213999553575313409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 24,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto da R\u00fassia ao #DomingoEspetacular... E #issoaglobon\u00e3omostra fica mostrando ativista da natureza, que s\u00f3 aparece quando o assunto esta na moda\ud83e\udd23\ud83e\udd23se fuuuuu https://t.co/04bpyiPPwb"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-07-20T02:57:28.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Barbalha - Ce\nSalvador / Ba\n#Alian\u00e7aPeloBrasil\nN\u00f3s somos o Brasil!!\n#BrasilAcimadeTudoDeusAcimadeTodos\nBacharelado em Administra\u00e7\u00e3o\nCONSERVADOR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 31,
                                "tag": "Alian\u00e7aPeloBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 105,
                                "start": 71,
                                "tag": "BrasilAcimadeTudoDeusAcimadeTodos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1152412177237774337",
                "location": "Brasil",
                "name": "Felix Rolim 15/03/20 Eu vou! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jo\u00e3o 8:32",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212828027354267648/RQFO5WMI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 307,
                    "following_count": 389,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6185
                },
                "url": "",
                "username": "FelixRolimE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367992,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-07T19:57:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1203402940842758149",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Adejaime Souza Branco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238500358818795520/7LAgroj__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 163,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3022
                },
                "url": "",
                "username": "AdejaimeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T17:28:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105883263233638401",
                "name": "Din\u00e9a \ud83c\udf6e\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105883718575669254/0DDyyTlb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4512
                },
                "url": "",
                "username": "AfonsoDinea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-06T23:27:21.000Z",
                "description": "vivendo no fant\u00e1stico mundo de bobby",
                "id": "706622222677483520",
                "name": "meow Liz",
                "pinned_tweet_id": "1281379252483633153",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403136963402686467/MQa4iEdx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 173,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15686
                },
                "url": "",
                "username": "haveamouseday",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-15T18:47:21.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4fLivremente decidido, Politicamente Resolvido, Fam\u00edlia sempre, Trabalho e Foco, Botafogo\ud83c\udfdf. Abaixo Ao Socialismo Comuna. VivaTaiwan\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "id": "266743222",
                "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia",
                "name": "\ud83d\udc49Estado m\u00ednimo, talkei!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48",
                "pinned_tweet_id": "1265124829243596800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370184364051546113/4zBOEGwn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5640,
                    "following_count": 5401,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 203406
                },
                "url": "",
                "username": "Heberbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-02-12T21:34:34.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83c\udf7aA agressividade e a arma dos ignorantes!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83c\udf7a",
                "id": "490747159",
                "name": "Agnaldo Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063551830708363265/5piglUiv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2621,
                    "following_count": 4205,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4908
                },
                "url": "",
                "username": "kilhass",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T17:11:52.000Z",
                "description": "conservador, soci\u00e1vel ,justo e patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf738",
                "id": "981580118907936769",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Tito Titito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981582567387357184/KoPDuVkh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 164078
                },
                "url": "",
                "username": "TitoTitito77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-26T01:48:54.000Z",
                "description": "Ludovicense e amante de gatos!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "magazinevoce.com.br/magazineosnavas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.magazinevoce.com.br/magazineosnavas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7vliAWpOfb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60202449",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-Ma Brasil",
                "name": "Tatinha",
                "pinned_tweet_id": "1288457372227313664",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275797025729024002/x_vmPVBO_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 231,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 3575
                },
                "url": "https://t.co/7vliAWpOfb",
                "username": "tatiana_nava",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-17T22:55:03.000Z",
                "description": "Privatiza tudo!! \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\u2764\ufe0f",
                "id": "4925575377",
                "location": "Brasil ",
                "name": "Alexandre Frota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254948449818161154/wPxKFTKS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594,
                    "following_count": 1281,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19018
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandredaFro2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-04T20:37:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1136009033972879360",
                "name": "JCR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429181094491009027/YTHFC4uC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 602,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12587
                },
                "url": "",
                "username": "Julio39039095",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T14:50:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "60922651",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Lu\u00eds Flintes\ud83d\udd34\u26ab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332522401956048896/zWymOIfg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 644,
                    "following_count": 1455,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22237
                },
                "url": "",
                "username": "flintes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T09:40:59.000Z",
                "description": "\u201cQue aproveitaria ao homem ganhar todo o mundo e perder a sua alma?\u201dPro-life! Pro-babies #BingeJesus",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 89,
                                "tag": "BingeJesus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831800465771884544",
                "location": "Toronto, Ontario",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B\u00ea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393561682740457475/USMv8Pe8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 773,
                    "following_count": 1608,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6043
                },
                "url": "",
                "username": "BereniceSenra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T14:30:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1151137080505982976",
                "location": "Brasil",
                "name": "SL_Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214676661213507592/Mf5NhUdH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5632
                },
                "url": "",
                "username": "OliveiraSl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T22:19:43.000Z",
                "description": "Direita,conservador nos costumes e liberal na economia, a favor dos honestos e da meritrocacia! Bolsonaro at\u00e9 2026!",
                "id": "104624439",
                "location": "Brasil ",
                "name": "Renato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424871433256194052/0uhjh95P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4135,
                    "following_count": 4630,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27627
                },
                "url": "",
                "username": "jrpal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-20T00:08:51.000Z",
                "description": "sul_matogrossense da gema do terer\u00e9 e da mandioca, patriota, cat\u00f3lica, de direita, conservadora .#\ud83d\ude01\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\u2763\ufe0f",
                "id": "1130264083025027072",
                "name": "Rosanaes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389229623880339459/SeCjqRG1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13121
                },
                "url": "",
                "username": "Rosanaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T13:55:49.000Z",
                "description": "vim pelas fofocas sksksksks",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thaynareall/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/thaynareall/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cILH98garJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213458969932357632",
                "name": "Naah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376761566335471616/VBruH7Rr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81
                },
                "url": "https://t.co/cILH98garJ",
                "username": "Thaynareall",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-21T20:07:04.000Z",
                "description": "cidad\u00e3 brasileira,  m\u00e3e e esposa, pediatra e infectologista pedi\u00e1trica , cat\u00f3lica. \nperfil opini\u00f5es pessoais",
                "id": "1208478942497259520",
                "name": "Bruna, MD",
                "pinned_tweet_id": "1254028670429212675",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252788180060983302/QCGT-B7U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16200
                },
                "url": "",
                "username": "CombatenteB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-12T20:53:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1183123589987536898",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Rodrigo Tannuri",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193919749425704960/TraiYiGh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1888
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigoTannuri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-09T18:33:20.000Z",
                "description": "DIREITA - BRASIL ACIMA DE TUDO. DEUS ACIMA DE TODOS .  \nOU FICAR A P\u00c1TRIA LIVRE, OU MORRER PELO BRASIL.",
                "id": "2537548696",
                "location": "Atibaia, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Claudi\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd77\ud83d\udc6e\ud83d\udc6a\ud83d\udc15",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404769744016732169/yVw5mhQm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 816,
                    "following_count": 1468,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30761
                },
                "url": "",
                "username": "ClaudioViscont5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-10T15:10:54.000Z",
                "description": "As REGRAS n\u00e3o aplicam-se a mim.",
                "id": "73137354",
                "location": "Pelotas",
                "name": "Iara",
                "pinned_tweet_id": "1417290071401717760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146483262140964864/au1llWSx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2156,
                    "following_count": 4956,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 22463
                },
                "url": "",
                "username": "IaraKern",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-23T15:16:09.000Z",
                "description": "brasileiro, com muito orgulho, com muito amor!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aaa.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.aaa.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a3HOTXDvaM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42041763",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "el capone",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229267290740400130/AzAFoM7E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 406,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17684
                },
                "url": "https://t.co/a3HOTXDvaM",
                "username": "de_gaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-13T04:04:02.000Z",
                "description": "personal trainer, Ga\u00facha, colorada, opinadora sim!!!\n\n\nSai daqui, Bolsominion!!\ud83e\udd2e\n\nQUem n\u00e3o se posiciona, fica sempre do lado opressor!!!",
                "id": "143311417",
                "location": "Passo Fundo, Brasil",
                "name": "Ju #FORABOZO \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal",
                "pinned_tweet_id": "1269337454642855938",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419349176920395776/UfJHn19Q_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1187,
                    "following_count": 4977,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 207771
                },
                "url": "",
                "username": "juzinhapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11782,
                    "following_count": 11176,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-13T02:21:40.000Z",
                "description": "Torcendo p/ que o Brasil seja uma na\u00e7\u00e3o pr\u00f3spera, c/ popula\u00e7\u00e3o bem tratada, socialismo fora dos nossos caminhos e p/ o governo Jair Bolsonaro dar muito certo.",
                "id": "1062168589376147457",
                "name": "Cidad\u00e3o Comum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066511472140922880/ly5iq-dl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2463,
                    "following_count": 3124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 189914
                },
                "url": "",
                "username": "CidadaoComum3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5311,
                    "following_count": 5265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75343
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T20:02:13.000Z",
                "description": "os ideais s\u00e3o pac\u00edficos a hist\u00f3ria e violenta",
                "id": "1044316090883592192",
                "location": "Amazonas, Brasil",
                "name": "Ade-kristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284870312409137154/7neow-hX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1125,
                    "following_count": 1090,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62171
                },
                "url": "",
                "username": "AdeKristina6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-18T00:51:10.000Z",
                "description": "Alan Martuchelle | Jornalista\n\nContador de hist\u00f3rias que ficam para a hist\u00f3ria.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@alanreis_63341",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@alanreis_63341",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2WC4bVTdWz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1967869616",
                "location": "Brasil",
                "name": "alan",
                "pinned_tweet_id": "1418537690971222017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429582329241030660/fOP2qmIB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4025
                },
                "url": "https://t.co/2WC4bVTdWz",
                "username": "soueuoalan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-02T00:39:05.000Z",
                "description": "Conservadora sim.Robot \u00e9 sua av\u00f3 a m\u00e3e a tia.Sou s\u00f3 uma cidad\u00e3 indignada \nTem pessoas em Bras\u00edlia que n\u00e3o sabe o que \u00e9 povo Pres.Jair Bolsonaro 22/04/2020",
                "id": "2837334270",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Maria Is\ud83c\udd70\ufe0fbel #SOSDemocracia#SOSBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1428713905157775370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429146406506336260/KYit_4Ur_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1457,
                    "following_count": 1544,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 103861
                },
                "url": "",
                "username": "misabelmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-05T23:25:22.000Z",
                "description": "Fot\u00f3grafo, VideoMaker, Editor e Formado em Publicidade e Propaganda 2019-1 na Uniderp.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/exclusivaphoto\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/exclusivaphotoevideo/?ref=bookmarks#",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hIaWI73vQ5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "293774050",
                "location": "Campo Grande - MS",
                "name": "Ev\u00f3dio Perez",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426189507028819973/QxrqnQOx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47290
                },
                "url": "https://t.co/hIaWI73vQ5",
                "username": "evodiophn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-05T23:35:46.000Z",
                "description": "O sil\u00eancio \u00e9 a m\u00fasica do futuro. \nDesejo-lhes em dobro!",
                "id": "456175991",
                "location": "\u2e38",
                "name": "Fernando \u16df",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426628615731613705/6zzF4QtZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54366,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 64839
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoIV_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T08:06:05.000Z",
                "description": "do Norte, no Amap\u00e1. na esperan\u00e7a de um pa\u00eds melhor. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!!!!",
                "id": "959699497432608769",
                "name": "Elivan",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49456
                },
                "url": "",
                "username": "Kampeerr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-13T13:09:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2565303037",
                "name": "pini",
                "pinned_tweet_id": "1327993297088942080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368694478828101634/zCo2b4UZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 573,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14307
                },
                "url": "",
                "username": "Guilhermewarke",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-11T22:25:09.000Z",
                "description": "1998- S\u00e3o Paulo - Bras\u00edlia-Goi\u00e1s",
                "id": "1170196622",
                "location": "Brasil",
                "name": "Poli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388525974493569034/8gvMTJMr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 82,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11119
                },
                "url": "",
                "username": "poliana080498",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T01:38:28.000Z",
                "description": "verdadeiro,crist\u00e3o, evang\u00e9lico,conservador e canhota aki naummmmm......\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1168337299916165124",
                "location": "Sete Lagoas, Brasil",
                "name": "Deusdeth\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391015170563100676/hsl1UizD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4295,
                    "following_count": 4941,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3146
                },
                "url": "",
                "username": "Deusdet92944042",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T04:27:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/744651937308643328/4I59xQxj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4533,
                    "following_count": 4980,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 230605
                },
                "url": "",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-09T19:45:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "4429798875",
                "name": "Baratex Renault Do Vigor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/674677346079801344/jBl_5JuK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 190,
                    "following_count": 338,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40919
                },
                "url": "",
                "username": "donnabaratex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T16:04:10.000Z",
                "description": "\u201cA crian\u00e7a que voc\u00ea era, teria orgulho da pessoa que voc\u00ea \u00e9 hoje?\u201d",
                "id": "24903524",
                "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista  SP",
                "name": "Paloma",
                "pinned_tweet_id": "1346106739125608449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398997399847194624/CIgyiEwy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 317,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 36351
                },
                "url": "",
                "username": "paahgadani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-03T14:25:25.000Z",
                "description": "Reflex\u00f5es e estudos https://t.co/JVjjosIpM8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCcgQo\u2026",
                                "end": 43,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCcgQovxRIE_0VFF1njN62MQ/featured",
                                "start": 20,
                                "url": "https://t.co/JVjjosIpM8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2379381407",
                "name": "Roger R. R.",
                "pinned_tweet_id": "1388241984834392076",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430162573584916488/S4zC3q4R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3492,
                    "following_count": 4354,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 224808
                },
                "url": "",
                "username": "roger_rrfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T01:45:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1083178044779577344",
                "name": "Sebastiao Dilelio Maracci",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20976
                },
                "url": "",
                "username": "SebastiaoMarac1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-01T16:24:48.000Z",
                "description": "Swimming Consultant Editor Best Swimming Comentarista de nata\u00e7\u00e3o Blog do Coach \u201csenhor comentarista de nata\u00e7\u00e3o\u201d by JB",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "coachalex.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.coachalex.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lKXkEnHz0x"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "510479074",
                "location": "Davie, Florida & Rio, Brazil",
                "name": "Coach Alex Pussieldi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350130915859701763/gOhhcCl9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17041,
                    "following_count": 5204,
                    "listed_count": 165,
                    "tweet_count": 102832
                },
                "url": "https://t.co/lKXkEnHz0x",
                "username": "alexpussieldi",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-10T18:22:10.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica e Conservadora.\nFormada em publicidade e jornalismo. Patriota, casada e m\u00e3e.\nLutarei com Bolsonaro pelo Brasil que acreditamos!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "umpratopordia.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://umpratopordia.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zXc5dr0p93"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64472799",
                "location": "Brasil/SP",
                "name": "Myrian Dauer \u0646 #We_Remember",
                "pinned_tweet_id": "1088463747331616769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344465935516782593/x6lLMGUK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4371,
                    "following_count": 3970,
                    "listed_count": 93,
                    "tweet_count": 253575
                },
                "url": "https://t.co/zXc5dr0p93",
                "username": "MyrianDauer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-18T22:24:09.000Z",
                "description": "Pai, Casado, direitista e patriota, carioca e Feliz.\u2198\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "1528974846",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "RODOLFO \u2720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418888785044066314/H07OlEF6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7485,
                    "following_count": 7213,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10807
                },
                "url": "",
                "username": "RPeccat",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-23T14:00:39.000Z",
                "description": "Engenheiro Palmeiras Carros Rock Direita Bolsonaro 2022",
                "id": "812296865857372160",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u24dfRic Passalacqua",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392579832832200704/6T10GZ9j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2440,
                    "following_count": 2353,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 158244
                },
                "url": "",
                "username": "ricpass374",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T22:11:30.000Z",
                "description": "Infoprolet\u00e1rio, mestrando e rubro-negro.",
                "id": "56206105",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "G\u035fa\u035fb\u035fr\u035fi\u035fe\u035fl\u035f",
                "pinned_tweet_id": "1308481492843102209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420227921596276737/Kt0Fz0e4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 443,
                    "following_count": 592,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 38596
                },
                "url": "",
                "username": "gbrielmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-14T22:16:20.000Z",
                "description": "\u2022 Internacional \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 / enfermagem - UFRGS/ apaixonada pelo @jvictormaciell \u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 57,
                                "username": "jvictormaciell"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/laurabetina",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/laurabetina",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4P3odUqPkf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "930560053484118016",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Laura Betina",
                "pinned_tweet_id": "1406327164371406848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417975536421412873/JBqrI4Ie_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 800,
                    "following_count": 873,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13795
                },
                "url": "https://t.co/4P3odUqPkf",
                "username": "_laurabet",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-22T20:10:08.000Z",
                "description": "Sou uma pessoa que exige bastante de si pr\u00f3prio, logo tamb\u00e9m exijo dos outros, sou bastante perfeccionista e flamenguista de cora\u00e7\u00e3o, me defino como conservador",
                "id": "4019216549",
                "name": "Marcos FlaTT",
                "pinned_tweet_id": "1158181259480317952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200511866134519808/pYi9tw6S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1126,
                    "following_count": 583,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 368934
                },
                "url": "",
                "username": "SilvaMarcosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2655,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T18:53:33.000Z",
                "description": "car\u00e1ter",
                "id": "1140331593841750017",
                "name": "Joacelio",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11324
                },
                "url": "",
                "username": "Joacelio3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-17T13:34:57.000Z",
                "description": "Empreendedor digital",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/marcioponciano\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/marcioponciano.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/b0hOpsKd3O"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "319043679",
                "location": "Brasil",
                "name": "M\u00c1RCIO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957247478193180672/dC_BtZdH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 768,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1959
                },
                "url": "https://t.co/b0hOpsKd3O",
                "username": "marcioponciano1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-16T03:40:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "743287164226646016",
                "name": "Neey Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1212516504513761280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145110308803010560/d7w8K82i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 812,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32986
                },
                "url": "",
                "username": "neey_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-18T01:57:48.000Z",
                "description": "Pq eu sou filha do vento e n\u00e3o me rendo ao mau tempo!\nRosa Amarela",
                "id": "134305120",
                "name": "DriLima \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411099695464730629/uGq075I4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 364,
                    "following_count": 646,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13120
                },
                "url": "",
                "username": "DriDriLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T14:24:33.000Z",
                "description": "meu hobby \u00e9 falar mal do presidento https://t.co/hLrBa5Sk2b",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniciusmpr",
                                "end": 59,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/viniciusmpr",
                                "start": 36,
                                "url": "https://t.co/hLrBa5Sk2b"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52069995",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Vin\u00edcius Rocha",
                "pinned_tweet_id": "1113275948814798848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287518434742460417/YBhaG8-c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 353,
                    "following_count": 434,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8875
                },
                "url": "",
                "username": "viniciusmrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-25T04:57:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "2843260629",
                "location": "Brasil",
                "name": "Yeda Arouche \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2693",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252602069263028232/THxBvH-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367,
                    "following_count": 512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10666
                },
                "url": "",
                "username": "AroucheYeda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-14T23:41:11.000Z",
                "description": "fala de mim \u00e9 dificil.mas tente descobrir e sabera,quem sou realmente.",
                "id": "155736220",
                "name": "@Phranc1sco_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372379211718139905/fv8Dk0aO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 809,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 59,
                    "tweet_count": 12875
                },
                "url": "",
                "username": "ph_ofc1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-18T20:34:15.000Z",
                "description": "Num mundo expl\u00edcito de maldades n\u00e3o fazer maldades j\u00e1 n\u00e3o basta, e agora devemos lutar contra as maldades de cada dia.\n          \n\n         \ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udc7d\ud83e\udd2f\ud83e\udd2c",
                "id": "954089573646290944",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Guerreiro Alex",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193867270063304705/lXkW6kBQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 805,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2253
                },
                "url": "",
                "username": "GuerreiroAlex12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T21:36:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "66494486",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "name": "Vitor Maia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266856959728406529/i4S54I-r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2072
                },
                "url": "",
                "username": "vitordmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-07T17:29:23.000Z",
                "description": "Contra Comunismo e Foro de S\u00e3o Paulo - Conservador - Gado \ud83d\udc04 - MAV - Bot \ud83e\udd16 - Direita Flaviana - Miliciano Digital - Contra ONU - CORINTHIANO !!!",
                "id": "1093562381412769793",
                "location": "Brazil",
                "name": "Galileu_SP \ud83e\udd9a - #BolsonaroTemRaz\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163174854381703172/YKktC9S4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2103,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64877
                },
                "url": "",
                "username": "galileu_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-15T21:04:38.000Z",
                "description": "@eullerferreiira",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "username": "eullerferreiira"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "266802712",
                "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal",
                "name": "Euller Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379635747121156097/ML-NbEEv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 2024,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 7250
                },
                "url": "",
                "username": "efernanndo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-26T21:45:20.000Z",
                "description": "'Recria tua vida, sempre, sempre.' -\n\nCora Coralina",
                "id": "835969017173135360",
                "location": "Anywhere else, but here",
                "name": "Liliane Lima",
                "pinned_tweet_id": "1378917940024766466",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413995608138997762/Hxz8iz57_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 883,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8616
                },
                "url": "",
                "username": "lilianelsl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-13T01:08:53.000Z",
                "description": "\ud83d\udc14@ATLETICO\n\n    \ud83d\udc8d@JHHN_",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 1,
                                "username": "ATLETICO"
                            },
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 17,
                                "username": "JHHN_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nathy.mcarvalh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/nathy.mcarvalho?igshid=11a1xmjm9jv4t",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mIT5gfBkqo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "742161785621499906",
                "location": "031 \u00e9 o DDD",
                "name": "\u207f\u1d43\u207f\u1d43\u1d57\u02b0\u02b8",
                "pinned_tweet_id": "1274798714163470338",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431063376613027842/WZFrlSby_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2140,
                    "following_count": 2274,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 53446
                },
                "url": "https://t.co/mIT5gfBkqo",
                "username": "Aguiar8n",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-03T00:38:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1201661666800353281",
                "name": "Juliana Helena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319873666126139392/ur47mvq3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 246,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120
                },
                "url": "",
                "username": "Juliana69705979",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-12T17:39:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "1205180226407403521",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205859496016437248/3Epny-_h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23172
                },
                "url": "",
                "username": "Paulo07579689",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T10:39:52.000Z",
                "description": "LIBERTAS QUAE SERA TAMEN. AGORA OU NUNCA \u201cMas se ergues da justi\u00e7a a clava forte Ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta...\u201d Reage Brasiiiiiiiil A\u00c7O... SEEEEELVA",
                "id": "1046348899336818689",
                "name": "Oliveira Jos\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058366776097026048/YynNcUOg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1295,
                    "following_count": 1964,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5126
                },
                "url": "",
                "username": "JosdosS54299623",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-04T20:26:53.000Z",
                "description": "E a Terra era sem forma e vazia, e havia trevas sobre a face do Abismo... e Deus Metal disse: Que haja Rock! \ud83c\udfb8\ud83d\udc80",
                "id": "234084422",
                "name": "\u13d4\u13aa\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80",
                "pinned_tweet_id": "1138534265141039106",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379723339896262656/Cve6eKNc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4620,
                    "following_count": 4777,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 198632
                },
                "url": "",
                "username": "washingtonncp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-22T15:54:07.000Z",
                "description": "CEO da Matias Representa\u00e7\u00f5es Dir. Regional do https://t.co/ZeWE6byy1x  e consultor na \u00e1rea de Marketing multin\u00edvel (MMn)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "buscaai.com.br",
                                "end": 69,
                                "expanded_url": "http://buscaai.com.br",
                                "start": 46,
                                "url": "https://t.co/ZeWE6byy1x"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "clubemultinivel.com.br/matias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://clubemultinivel.com.br/matias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/X96WKrCYYy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4835553718",
                "location": "Petrolina, Brasil",
                "name": "Daniel Matias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075712127560761344/3oi9eOW__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23781
                },
                "url": "https://t.co/X96WKrCYYy",
                "username": "Mrepresentacao1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T15:56:43.000Z",
                "description": "Tentando manter a paci\u00eancia e equil\u00edbrio. \ud83d\ude10",
                "id": "1147172464159596544",
                "name": "Rachel Milhomens",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313893728541704192/I9w-cxsY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 334,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48849
                },
                "url": "",
                "username": "RachelMilhomens",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-13T14:12:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "316472551",
                "name": "carlos adalberto gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2910257851/f2adbe70868de160f91c4e073d46fb66_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 3238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57794
                },
                "url": "",
                "username": "carlos_cag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-13T00:09:26.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, conservador e empres\u00e1rio",
                "id": "462467548",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Leonardo C Faria",
                "pinned_tweet_id": "1282330636251009024",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350395620650004481/RufeDisv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 952,
                    "following_count": 1960,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86941
                },
                "url": "",
                "username": "Lecafa70",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-05T21:29:12.000Z",
                "description": "Psic\u00f3loga - Psicanalista, atuo com atendimento Presencial e Online, avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica para empresas, consultoria empresarial e familiar e ministro palestras",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/mariasilvapsic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/mariasilvapsicologa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Kqu0jId1M3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "311679461",
                "location": "Volta Redonda/RJ",
                "name": "Maria Silva Psic\u00f3loga-Psicanalista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274132619408617474/EO_g9SgJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3894,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 148535
                },
                "url": "https://t.co/Kqu0jId1M3",
                "username": "mariaspsicologa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-12T06:20:46.000Z",
                "description": "Proofreader /  Psic\u00f3loga\nMinha maior luta \u00e9 o bem estar animal. \u00d1  negocio princ\u00edpios. Fam\u00edlia F\u00e9 e sem paci\u00eancia pro socialismo",
                "id": "264634256",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Khatia F",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362513325721071617/XuXnS8w6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2204,
                    "following_count": 2070,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75075
                },
                "url": "",
                "username": "katiabrigitte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-09T19:13:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "763090916496269313",
                "location": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "name": "Lucas maciel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842741563231027200/QSoZiRqM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 88,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 965
                },
                "url": "",
                "username": "Lucas_macielnh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-20T04:13:21.000Z",
                "description": "FamiliaProjetodeDeus.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nServos de Jesus. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriotas.",
                "id": "394480235",
                "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro",
                "name": "Sr&SraBastos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887846951047266304/K-RVOGzv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1247,
                    "following_count": 1771,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24741
                },
                "url": "",
                "username": "PraElaineBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-15T00:20:55.000Z",
                "description": "um amor de menina, rawr *---*",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/jeheloisas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/jeheloisas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/32zu9hdCXH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "114316594",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Heloisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260945875557376000/zIG4XZP2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15276
                },
                "url": "https://t.co/32zu9hdCXH",
                "username": "JeHeloisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-18T18:54:48.000Z",
                "description": "Conservadora/Armamentista/contra a esquerda/odeio injusti\u00e7a/ amo os animais e tenho nojo do JOS\u00c9 DIRCEU um dos homens mais perigosos da nossa hist\u00f3ria.",
                "id": "1052996432972734464",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sandra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1400211297384513539",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424720122174918668/xJdyKFyC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3536,
                    "following_count": 3510,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51878
                },
                "url": "",
                "username": "Sandra33112786",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T19:31:09.000Z",
                "description": "Viverei 100anos+8meses e \u00f1 vou compreender o prazer da MALDADE HUMANA!",
                "id": "294234460",
                "location": "Montes Claros / MG",
                "name": "mi\ud83e\udd22mi\ud83e\udd22mi\ud83d\ude1d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834471922490564608/xbHSgLAP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1176,
                    "following_count": 1191,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 71670
                },
                "url": "",
                "username": "tiatukamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-23T02:22:06.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "1198064049994522624",
                "name": "Brasileirinha38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Supremo\u00c9oPovo !!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385363816104464389/av2lVCBY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14400
                },
                "url": "",
                "username": "Kayla85968464",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T20:00:59.000Z",
                "description": "Aposentado, nasci no dia 17. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2508322609",
                "location": "Icem / Estado de Sao paulo",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258422229429338112/sL9sNlQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3052,
                    "following_count": 4684,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129356
                },
                "url": "",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-13T02:12:35.000Z",
                "description": "Jornalista, professor, empreendedor, adoro conversar e fazer amigos. Admiro o fisiculturismo quem sabe posso at\u00e9 ser um, um dia, rsrsrs.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/tvriolargo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/tvriolargo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rwD6Bkbct1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "46803219",
                "location": "Rio Largo. Alagoas, Brazil",
                "name": "Helio Junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/271916904/Helio_ao_vivo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 275,
                    "following_count": 614,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 331
                },
                "url": "https://t.co/rwD6Bkbct1",
                "username": "heliojunioral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-06T15:20:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "982276993172504576",
                "name": "luiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149074028507910144/RYXjIHtM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3101
                },
                "url": "",
                "username": "luiz52380875",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-01T01:01:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1046565808757985280",
                "name": "Leila Ramos Leite",
                "pinned_tweet_id": "1253701378586882050",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253976396973715456/HPr6wf3X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1057,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8116
                },
                "url": "",
                "username": "LeilaRamosLeit2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-28T21:49:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "704060914341974016",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ademilson Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351342099774509056/S-xtfQLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24892
                },
                "url": "",
                "username": "Ademilsonap1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-22T20:04:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "2841510922",
                "name": "Noris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415493629129469961/v7H0nul2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2358,
                    "following_count": 4503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38267
                },
                "url": "",
                "username": "SmartChacal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-22T03:20:32.000Z",
                "description": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \ud83c\udf6amedrado \ud83d\udc34 cavalinhos do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83d\udea9antibozo \ud83c\udfb8fiuk \ud83c\udfae Arthur \ud83d\udc78\ud83c\udffeLidi \ud83c\udfac Rodrigo\ud83c\udf88 Minerato \u26f5Pribu",
                "id": "877727977773170688",
                "name": "Rah q adora cavalinhos \ud83c\udf6a\ud83d\udc34\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb8\ud83c\udfae\ud83c\udfac\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udf88\u26f5",
                "pinned_tweet_id": "1250164293338832897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414408541478268930/3hYFTZA3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1216,
                    "following_count": 842,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 159397
                },
                "url": "",
                "username": "rahnandes9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-01T00:01:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1035678944371138562",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276251971381583890/0Ip6h5Pc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1215,
                    "following_count": 1431,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66955
                },
                "url": "",
                "username": "DSMRODRIGO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-15T17:37:10.000Z",
                "description": "Amar muito!!!",
                "id": "886278477795741697",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "Ana De F\u00e1tima Moura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144696439899152384/93LaM3q1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 194,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4539
                },
                "url": "",
                "username": "AnaDeFtimaMour1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-27T18:25:42.000Z",
                "description": "Conservador, Direita, Liberal na Economia, anti esquerdista, Anti Antifa, Anti Vagabundo, Pr\u00f3-Vida/Fam\u00edlia, Pai e Crist\u00e3o.",
                "id": "946084690456383488",
                "name": "Anderson Martins Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257434422326046720/aBOhuu6x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 949,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86373
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonMA1984",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T14:14:24.000Z",
                "description": "Goiano, buritialegrense e aposentado.",
                "id": "1114169419058634752",
                "name": "Fabr\u00edcio - #VotoAuditavelJa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381012512922087427/PImpEYd7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 529,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5501
                },
                "url": "",
                "username": "67Fabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-10T23:23:54.000Z",
                "description": "Natural da Serra da Borborema(Campina Grande-PB). Formado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas pela UEPB;",
                "id": "165214282",
                "location": "Campina Grande - PB",
                "name": "Fabiano Donato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202188348544159744/lG2WZwcq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 684,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1976
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiano_Donato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-30T17:22:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "326894680",
                "location": "Cabrobo-Pe",
                "name": "Walter Xavier",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130812699624054784/nagnovpm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1221,
                    "following_count": 1588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51569
                },
                "url": "",
                "username": "waltercabrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T01:11:45.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia e p\u00e1tria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1033159966193016832",
                "location": "Sobrinho, Campo Grande",
                "name": "Ulysses Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033163075824832512/sOIAFLzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101319
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-28T17:21:45.000Z",
                "description": "Fam\u00edlia, foco e f\u00e9....sempre",
                "id": "2650714156",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "Keila Almeida morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076290473046745088/buet95Hy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1697,
                    "following_count": 1516,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 201496
                },
                "url": "",
                "username": "keilamorais14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-27T14:12:08.000Z",
                "description": "Conservador n\u00e3o tem ideologia. Conservador tem valores\ud83c\udf3b\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc83\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9eO segredo da felicidade \u00e9 n\u00e3o perder tempo debatendo com gente tola e invejosa\ud83d\ude18",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/karlinha_viaja\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/karlinha_viajante?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "183635669",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Karla Macedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roraima",
                "pinned_tweet_id": "1263487596904288256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426218358534549504/LWsMuC_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4379,
                    "following_count": 4367,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24608
                },
                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g",
                "username": "hcmkarla",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214013903207841792",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfpr6wsvz4yv76rbk6k7518lqil",
        "oldest_id": "1214007991432884225",
        "result_count": 100
    }
}