{
    "data": [
        {
            "author_id": "170328735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214160810005684229",
            "created_at": "2020-01-06T12:24:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214160810005684229",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3368623995",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214160341183213569",
            "created_at": "2020-01-06T12:22:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214160341183213569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1112402624131854336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214159800667426821",
            "created_at": "2020-01-06T12:20:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214159800667426821",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042966567712186369",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214159337955966977",
            "created_at": "2020-01-06T12:18:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214159337955966977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036298172061167617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214158544649502729",
            "created_at": "2020-01-06T12:15:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214158544649502729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "122380460",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214158219289006082",
            "created_at": "2020-01-06T12:14:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214158219289006082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "97822403",
            "conversation_id": "1214157985435525120",
            "created_at": "2020-01-06T12:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214157985435525120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143718169321906178",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214157631012691968",
            "created_at": "2020-01-06T12:11:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214157631012691968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058039668971896832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214157436006875136",
            "created_at": "2020-01-06T12:11:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214157436006875136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036298172061167617",
            "conversation_id": "1214156719452016640",
            "created_at": "2020-01-06T12:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214156719452016640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "997818434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214156559556784130",
            "created_at": "2020-01-06T12:07:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214156559556784130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "909873258",
            "conversation_id": "1214155758172082176",
            "created_at": "2020-01-06T12:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214155758172082176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086067585261752320",
            "conversation_id": "1214155552906985472",
            "created_at": "2020-01-06T12:03:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA",
                        "probability": 0.7189,
                        "start": 118,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068258513552646144",
                        "start": 3,
                        "username": "OBrasildoFutur1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214155552906985472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1172901240474390529",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @OBrasildoFutur1: A AMAZ\u00d4NIA BRASILEIRA \u00e9 do POVO BRASILEIRO! Nessa miss\u00e3o com os parlamentares eu constatei que a AMAZ\u00d4NIA est\u00e1 muito b\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1193165455499890689"
                ]
            },
            "author_id": "1086067585261752320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214155342835339264",
            "created_at": "2020-01-06T12:02:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8OI1iPvWTy",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1193165470280691713/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/8OI1iPvWTy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214155342835339264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 174
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1193165470280691713",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Voc\u00ea apoia est\u00e1 medida?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #issoaglobonaomostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/8OI1iPvWTy"
        },
        {
            "author_id": "1086067585261752320",
            "conversation_id": "1214155297536856065",
            "created_at": "2020-01-06T12:02:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 90,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 116,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214155297536856065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 378
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1193666538907340800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Libera\u00e7\u00e3o de vistos aumentou a visita de estrangeiros ao pa\u00eds.\nGoverno Bolsonaro \u00e9 mais turismo!\n#depheliolopes #jairbol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61433092",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214154989897158656",
            "created_at": "2020-01-06T12:01:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214154989897158656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65721464",
            "conversation_id": "1214154887673593858",
            "created_at": "2020-01-06T12:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214154887673593858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086067585261752320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214154357798817794",
            "created_at": "2020-01-06T11:58:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 89,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214154357798817794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213297482903498752",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: QUAL SUA OPINI\u00c3O SOBRE ESTA INICIATIVA? #DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086067585261752320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214154283983233025",
            "created_at": "2020-01-06T11:58:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 89,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214154283983233025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 503
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211621183503917057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "270022576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214153664396480513",
            "created_at": "2020-01-06T11:56:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214153664396480513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086067585261752320",
            "conversation_id": "1214153579436613632",
            "created_at": "2020-01-06T11:55:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214153579436613632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "308112801",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214153050086166528",
            "created_at": "2020-01-06T11:53:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214153050086166528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036298172061167617",
            "conversation_id": "1214152952375660544",
            "created_at": "2020-01-06T11:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214152952375660544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086067585261752320",
            "conversation_id": "1214152893407879168",
            "created_at": "2020-01-06T11:53:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional",
                        "probability": 0.7853,
                        "start": 75,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "Depen",
                        "probability": 0.5573,
                        "start": 112,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214152893407879168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 78
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213454520019226624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Em 2020, ser\u00e1 realizado concurso p\u00fablico para cargos do Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional (Depen), sendo 294 vagas par\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2195030496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214152790404161536",
            "created_at": "2020-01-06T11:52:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214152790404161536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147617428853153795",
            "conversation_id": "1214152781466161152",
            "created_at": "2020-01-06T11:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214152781466161152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007343802988843010",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214152195236597760",
            "created_at": "2020-01-06T11:50:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214152195236597760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3054681143",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214152138802290688",
            "created_at": "2020-01-06T11:50:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214152138802290688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168595571604623366",
            "conversation_id": "1214152119005171712",
            "created_at": "2020-01-06T11:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214152119005171712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036298172061167617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214151912204976130",
            "created_at": "2020-01-06T11:49:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214151912204976130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1450091370",
            "conversation_id": "1214151745619841024",
            "created_at": "2020-01-06T11:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214151745619841024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054017422523617280",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214151695917342721",
            "created_at": "2020-01-06T11:48:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214151695917342721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1151246678827175936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214151295289974784",
            "created_at": "2020-01-06T11:46:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214151295289974784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "218721890",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214150937318703104",
            "created_at": "2020-01-06T11:45:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214150937318703104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059952481944387584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214150408849035265",
            "created_at": "2020-01-06T11:43:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214150408849035265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178386209661427712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214150081521299456",
            "created_at": "2020-01-06T11:41:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214150081521299456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1146793787496308736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214149745326858240",
            "created_at": "2020-01-06T11:40:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214149745326858240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4895178827",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214149669791715328",
            "created_at": "2020-01-06T11:40:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214149669791715328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332529204",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214149223672950784",
            "created_at": "2020-01-06T11:38:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214149223672950784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "conversation_id": "1214149099865423872",
            "created_at": "2020-01-06T11:37:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1214137889166168065",
                        "start": 42,
                        "url": "https://t.co/sv0OvsZrxj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214149099865423872",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214137889166168065",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/sv0OvsZrxj"
        },
        {
            "author_id": "884845984689377287",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214149058140528640",
            "created_at": "2020-01-06T11:37:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214149058140528640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135595673297068032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214148889734983680",
            "created_at": "2020-01-06T11:37:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214148889734983680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "884214281826435073",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214148666732232704",
            "created_at": "2020-01-06T11:36:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214148666732232704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "967820786475167749",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214148593889796096",
            "created_at": "2020-01-06T11:35:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214148593889796096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2686100196",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214148574470127616",
            "created_at": "2020-01-06T11:35:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214148574470127616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2806416231",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214148250967478274",
            "created_at": "2020-01-06T11:34:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214148250967478274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044964922143240193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214148009497415680",
            "created_at": "2020-01-06T11:33:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214148009497415680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42234198",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs",
                        "id": "118",
                        "name": "Award Show"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1195711233468448768",
                        "name": "The 77th Annual Golden Globe Awards 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214147839124758528",
            "created_at": "2020-01-06T11:32:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/henriolliveira\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/henriolliveira/status/1214020846550994945",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/XHIk9wDIRu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214147839124758528",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/XHIk9wDIRu"
        },
        {
            "author_id": "1645720357",
            "conversation_id": "1214147686254944256",
            "created_at": "2020-01-06T11:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214147686254944256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1645720357",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214147574992642049",
            "created_at": "2020-01-06T11:31:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214147574992642049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52065555",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214147544680452096",
            "created_at": "2020-01-06T11:31:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214147544680452096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "210986223",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214147442192470016",
            "created_at": "2020-01-06T11:31:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214147442192470016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1179740102182002689",
            "conversation_id": "1214146212531707905",
            "created_at": "2020-01-06T11:26:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214146212531707905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 89
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213164502511947781",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JA\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1047522842936594438",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214146119598575616",
            "created_at": "2020-01-06T11:26:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214146119598575616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41968812",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214145862374432768",
            "created_at": "2020-01-06T11:25:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214145862374432768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206966241413472257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214145613245435904",
            "created_at": "2020-01-06T11:24:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214145613245435904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075355444053446656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214145455770218496",
            "created_at": "2020-01-06T11:23:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214145455770218496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3805607243",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214145215805693958",
            "created_at": "2020-01-06T11:22:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214145215805693958",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3336972946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214145191206178816",
            "created_at": "2020-01-06T11:22:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214145191206178816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "266861485",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214145094837821440",
            "created_at": "2020-01-06T11:22:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214145094837821440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2686149678",
            "conversation_id": "1214144788901060608",
            "created_at": "2020-01-06T11:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214144788901060608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60610607",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214143946659704832",
            "created_at": "2020-01-06T11:17:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214143946659704832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182652368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214143509416075264",
            "created_at": "2020-01-06T11:15:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214143509416075264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "405580920",
            "conversation_id": "1214143469075210243",
            "created_at": "2020-01-06T11:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214143469075210243",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126390789",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214142999065706496",
            "created_at": "2020-01-06T11:13:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214142999065706496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832773989013401601",
            "conversation_id": "1214142549801263104",
            "created_at": "2020-01-06T11:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214142549801263104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081543492537593862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214141579067150336",
            "created_at": "2020-01-06T11:08:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214141579067150336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239268687",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214141056792645632",
            "created_at": "2020-01-06T11:06:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214141056792645632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147847420019126273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214141024433557504",
            "created_at": "2020-01-06T11:05:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214141024433557504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3308624752",
            "conversation_id": "1214140750889463808",
            "created_at": "2020-01-06T11:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214140750889463808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "30711259",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs",
                        "id": "118",
                        "name": "Award Show"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1195711233468448768",
                        "name": "The 77th Annual Golden Globe Awards 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214140747534028800",
            "created_at": "2020-01-06T11:04:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Record de Ouro",
                        "probability": 0.3011,
                        "start": 12,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "tag": "GoldenGlobes"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "tag": "GloboDeOuro"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "tag": "caldeiraodeouro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214140747534028800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Calma que o Record de Ouro vai ser muito melhor!\n#GoldenGlobes #issoaglobonaomostra #GloboDeOuro #caldeiraodeouro"
        },
        {
            "author_id": "3049250873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214140679129051136",
            "created_at": "2020-01-06T11:04:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214140679129051136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43633867",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214140434890534913",
            "created_at": "2020-01-06T11:03:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214140434890534913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2295186697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214139742809415680",
            "created_at": "2020-01-06T11:00:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214139742809415680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "140565871",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214139724597739528",
            "created_at": "2020-01-06T11:00:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214139724597739528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "838545328513118208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214139083796156416",
            "created_at": "2020-01-06T10:58:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214139083796156416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1153779000436764674",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214138626944180225",
            "created_at": "2020-01-06T10:56:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214138626944180225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150463151",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214138030677737474",
            "created_at": "2020-01-06T10:53:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214138030677737474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978787937147129858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214137651990814721",
            "created_at": "2020-01-06T10:52:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214137651990814721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1022450954518650882",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214137565474897921",
            "created_at": "2020-01-06T10:52:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214137565474897921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198689604389482496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214137004813889536",
            "created_at": "2020-01-06T10:49:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214137004813889536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4129736127",
            "conversation_id": "1214137000481173504",
            "created_at": "2020-01-06T10:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214137000481173504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1205601570836156416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214136506723577856",
            "created_at": "2020-01-06T10:47:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214136506723577856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891821336762470400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214136504886464514",
            "created_at": "2020-01-06T10:47:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214136504886464514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1136929911573286912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214136424359976960",
            "created_at": "2020-01-06T10:47:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214136424359976960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096133831508279298",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214136303727591424",
            "created_at": "2020-01-06T10:47:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214136303727591424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148388888169369602",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214135839997005824",
            "created_at": "2020-01-06T10:45:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214135839997005824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1118321594986893312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214135817922318336",
            "created_at": "2020-01-06T10:45:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214135817922318336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150797850848219136",
            "conversation_id": "1214135768421163008",
            "created_at": "2020-01-06T10:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214135768421163008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "842194509719048192",
            "conversation_id": "1214135403520892929",
            "created_at": "2020-01-06T10:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214135403520892929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214134725067059205",
            "created_at": "2020-01-06T10:40:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Miltonneves/st\u2026",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1214106400827301888",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/E3RL6l8BOu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214134725067059205",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214106400827301888",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra, n\u00e3o \u00e9 #Fantastico?! Rsrsrs https://t.co/E3RL6l8BOu"
        },
        {
            "author_id": "179393698",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214134625800466434",
            "created_at": "2020-01-06T10:40:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214134625800466434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214134425723768832",
            "created_at": "2020-01-06T10:39:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214134425723768832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "952330961521397760",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214134249483358208",
            "created_at": "2020-01-06T10:38:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214134249483358208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045515245039636480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214133986718560256",
            "created_at": "2020-01-06T10:37:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214133986718560256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096901097065775109",
            "conversation_id": "1214133687471747072",
            "created_at": "2020-01-06T10:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214133687471747072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "983007963232309249",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214133447838621696",
            "created_at": "2020-01-06T10:35:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214133447838621696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "233158992",
            "conversation_id": "1214133280171286529",
            "created_at": "2020-01-06T10:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214133280171286529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3308624752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214133069357178882",
            "created_at": "2020-01-06T10:34:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214133069357178882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "966651459696816129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214132765777702917",
            "created_at": "2020-01-06T10:33:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214132765777702917",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1193165455499890689",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EI75qP1WkAE09xH.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1172874211704102913"
                    ]
                },
                "author_id": "1068258513552646144",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1172901240474390529",
                "created_at": "2019-09-14T15:53:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA",
                            "probability": 0.4214,
                            "start": 2,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "normalized_text": "AMAZ\u00d4NIA",
                            "probability": 0.7641,
                            "start": 97,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 176,
                            "start": 162,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 191,
                            "start": 177,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 209,
                            "start": 192,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 210,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VUtVUicSxF",
                            "end": 254,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1172874310769348608/video/1",
                            "start": 231,
                            "url": "https://t.co/VUtVUicSxF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1172901240474390529",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 112,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 44
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A AMAZ\u00d4NIA BRASILEIRA \u00e9 do POVO BRASILEIRO! Nessa miss\u00e3o com os parlamentares eu constatei que a AMAZ\u00d4NIA est\u00e1 muito bem protegida pelas For\u00e7as Armadas! SELVA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/VUtVUicSxF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1193165455499890689"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1193165470280691713",
                "created_at": "2019-11-09T13:56:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 24,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 39,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8OI1iPvWTy",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1193165470280691713/photo/1",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/8OI1iPvWTy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1193165470280691713",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1300,
                    "quote_count": 35,
                    "reply_count": 355,
                    "retweet_count": 174
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Voc\u00ea apoia est\u00e1 medida?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #issoaglobonaomostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/8OI1iPvWTy"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1193666503578701824"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1193666538907340800",
                "created_at": "2019-11-10T23:07:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 79,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 71,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 97,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 112,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 127,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 165,
                            "start": 145,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CU0TDiuibi",
                            "end": 189,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1193666538907340800/video/1",
                            "start": 166,
                            "url": "https://t.co/CU0TDiuibi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1193666538907340800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1567,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 378
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Libera\u00e7\u00e3o de vistos aumentou a visita de estrangeiros ao pa\u00eds.\nGoverno Bolsonaro \u00e9 mais turismo!\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CU0TDiuibi"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213297480298848256"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213297482903498752",
                "created_at": "2020-01-04T03:13:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 55,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        },
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 70,
                            "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 88,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/35hPkYXsTG",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213297482903498752/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/35hPkYXsTG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213297482903498752",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 236,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 31,
                    "retweet_count": 28
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "QUAL SUA OPINI\u00c3O SOBRE ESTA INICIATIVA? #DEPHELIOLOPES #JAIRBOLSONARO #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/35hPkYXsTG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1211621181301960704"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1211621183503917057",
                "created_at": "2019-12-30T12:12:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 55,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 70,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 88,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YvI7T6DwDq",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1211621183503917057/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/YvI7T6DwDq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211621183503917057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2118,
                    "quote_count": 58,
                    "reply_count": 425,
                    "retweet_count": 503
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YvI7T6DwDq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213164499416571905"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213164502511947781",
                "created_at": "2020-01-03T18:25:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 63,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 78,
                            "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 117,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Py1Ye5Hqn1",
                            "end": 155,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213164502511947781/photo/1",
                            "start": 132,
                            "url": "https://t.co/Py1Ye5Hqn1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213164502511947781",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 512,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 44,
                    "retweet_count": 89
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA MAIS INVESTIMENTOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O SEM VI\u00c9S IDEOL\u00d3GICO?\n#DEPHELIOLOPES #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA #JAIRBOLSONARO https://t.co/Py1Ye5Hqn1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213454518135992327"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213454520019226624",
                "created_at": "2020-01-04T13:37:57.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 204,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 233,
                            "start": 219,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "start": 234,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 272,
                            "start": 252,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LoENDzeuX3",
                            "end": 296,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213454520019226624/photo/1",
                            "start": 273,
                            "url": "https://t.co/LoENDzeuX3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213454520019226624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 380,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 78
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Em 2020, ser\u00e1 realizado concurso p\u00fablico para cargos do Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional (Depen), sendo 294 vagas para agentes de n\u00edvel m\u00e9dio e 15 para especialistas de n\u00edvel superior.\nvia: @ secomvc\n\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobonaomostra https://t.co/LoENDzeuX3"
            },
            {
                "author_id": "17752026",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214137889166168065",
                "created_at": "2020-01-06T10:53:25.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "gazetadopovo.com.br/vozes/lucio-va\u2026",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vozes/lucio-vaz/senadores-gastam-ate-r-950-ou-um-salario-minimo-numa-unica-refeicao/",
                            "start": 68,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vozes/lucio-vaz/senadores-gastam-ate-r-950-ou-um-salario-minimo-numa-unica-refeicao/",
                            "url": "https://t.co/UyA8ALrc5g"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214137889166168065",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8958,
                    "quote_count": 300,
                    "reply_count": 586,
                    "retweet_count": 2654
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Senadores gastam at\u00e9 R$ 950, um sal\u00e1rio m\u00ednimo, numa \u00fanica refei\u00e7\u00e3o https://t.co/UyA8ALrc5g"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214106314642771970"
                    ]
                },
                "author_id": "80306410",
                "conversation_id": "1214106400827301888",
                "created_at": "2020-01-06T08:48:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9115,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZwYJb3I38n",
                            "end": 48,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1214106400827301888/video/1",
                            "start": 25,
                            "url": "https://t.co/ZwYJb3I38n"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214106400827301888",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6658,
                    "quote_count": 243,
                    "reply_count": 779,
                    "retweet_count": 1081
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra! https://t.co/ZwYJb3I38n"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-07-24T14:48:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "170328735",
                "name": "Renata S. Valerini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391530968/Renata_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 572,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83854
                },
                "url": "",
                "username": "tanaresv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367992,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-07-10T03:46:52.000Z",
                "description": "Agora tenho orgulho do meu Brasil",
                "id": "3368623995",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Maria de Lourdes Fornari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393146738911891456/tPP0Ea-q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 446,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12652
                },
                "url": "",
                "username": "MadeLou57",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-31T17:13:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1112402624131854336",
                "name": "Gelson Marcucci",
                "pinned_tweet_id": "1420804491591524358",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141814826253074432/dN3oeqyH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33211
                },
                "url": "",
                "username": "GelsonMarcucci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-21T02:39:41.000Z",
                "description": "Direita por um Brasil mais justo.",
                "id": "1042966567712186369",
                "name": "@ Cl\u00e1udia Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350094672732041216/U3a4XKcb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 919,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54150
                },
                "url": "",
                "username": "ElyMarola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T17:01:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1036298172061167617",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Eulalio Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036301190328451073/0nM-mMsr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13283
                },
                "url": "",
                "username": "Eulalio251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-12T14:15:27.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o \u00e9 a favor do bem da Amaz\u00f4nia,\u00e9 a favor dos bens da Amaz\u00f4nia\"  En\u00e9as Carneiro",
                "id": "122380460",
                "location": "joinville",
                "name": "Aroldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284133964333056001/rpLlf3tU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2156,
                    "following_count": 3308,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98562
                },
                "url": "",
                "username": "PraianoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-19T04:46:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "97822403",
                "location": "Serra, Brasil",
                "name": "Izam\u00f4r Albuquerque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213282456671047681/YXsk5QC8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1492,
                    "following_count": 2229,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24548
                },
                "url": "",
                "username": "izamor46",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T03:10:35.000Z",
                "description": "ser sempre eu",
                "id": "1143718169321906178",
                "name": "JANE GUIMAR\u00c3ES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155858166959288321/jpcoFhFn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13320
                },
                "url": "",
                "username": "JANEGUIMARES11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T16:54:49.000Z",
                "description": "Reservista do meu glorioso Ex\u00e9rcito de Caxias.\nEu entrego minha vida em defesa da liberdade do meu pa\u00eds.\n #EuVouPraGuerraComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 106,
                                "tag": "EuVouPraGuerraComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1058039668971896832",
                "location": "South Carolina, USA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380886496983584770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353335324894781442/PvvFoOIk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19348,
                    "following_count": 19744,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 34646
                },
                "url": "",
                "username": "Marcao_Nem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-12-08T19:27:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "997818434",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Luiz Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000096402090/ac0135821e63c74a12ad4e93d38b8ba1_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 453,
                    "following_count": 484,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 46768
                },
                "url": "",
                "username": "luizsilveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-28T09:10:35.000Z",
                "description": "Um pol\u00edtico divide os seres humanos em duas classes: instrumentos e inimigos.\r\nFriedrich Nietzsche",
                "id": "909873258",
                "location": "Brasil- SP- SBC",
                "name": "Teresinha Kraut",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526570018306138112/AI58tBAe_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 357,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22853
                },
                "url": "",
                "username": "kikakraut",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-18T01:07:45.000Z",
                "description": "Historiadora, professora, m\u00e3e e consciente das minhas ideologias. Amo o meu pa\u00eds!",
                "id": "1086067585261752320",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tina Rigatto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274168540212400128/KjfIGUwa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1046,
                    "following_count": 1317,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14611
                },
                "url": "",
                "username": "ctinarigatto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T21:40:51.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Construindo um Brasil Futuro.",
                "id": "1068258513552646144",
                "name": "O Guardi\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1408825591235817476",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406276570763993094/GYVR9mtU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28879,
                    "following_count": 26485,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 17434
                },
                "url": "",
                "username": "OBrasildoFutur1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-30T08:31:03.000Z",
                "description": "Apenas uma brasileira consciente",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/znlira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/znlira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ONE6zJZOka"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61433092",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "Zeneide Lira \ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398097204016037890/i5GWtnUr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1041,
                    "following_count": 1155,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 68608
                },
                "url": "https://t.co/ONE6zJZOka",
                "username": "znlira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-14T20:03:23.000Z",
                "description": "Batalhando pra n\u00e3o ser um escravo do comunismo!",
                "id": "65721464",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "#Dia07VaiSerGigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429177928781287425/rMfCeBPA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1281,
                    "following_count": 1733,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52795
                },
                "url": "",
                "username": "Relesbleres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-21T21:28:03.000Z",
                "description": "Brasileiro conservador e Psicanalista, que ama sua p\u00e1tria, sou direitista desde sempre, amor incondicional pelo Brasil, anti petista e todos seus puxadinhos.",
                "id": "270022576",
                "name": "N\u00d3S ESTAMOS EM GUERRA CONTRA O MECANISMO!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376682560554737664/T2tzMO1o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2376,
                    "following_count": 2539,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11440
                },
                "url": "",
                "username": "mix_jambo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-30T21:09:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "308112801",
                "name": "Daniel Silva Santos",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 46,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3661
                },
                "url": "",
                "username": "DanielSilvaSan1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-14T23:33:25.000Z",
                "description": "I Am United With God!\nPatriotas acorda, levanta! #PresidenteJairBolsonaro\nPatriots wake up, stand up! #MAGA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 49,
                                "tag": "PresidenteJairBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 107,
                                "start": 102,
                                "tag": "MAGA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2195030496",
                "location": "S\u00e3o Luis",
                "name": "Phoenix \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1058986088147107840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000210386262556673/Smd-3EMa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5588,
                    "following_count": 6109,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98220
                },
                "url": "",
                "username": "PhoenixHjh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T21:24:51.000Z",
                "description": "Por Um Brasil Melhor.",
                "id": "1147617428853153795",
                "name": "Nabel Maria De Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147617786560155649/fbwf-qaS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13383
                },
                "url": "",
                "username": "de_nabel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T19:27:32.000Z",
                "description": "Temente a Deus, carioca de direita, Adm e professor de educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Pqdt militar, esperan\u00e7oso por um pa\u00eds mais justo.",
                "id": "1007343802988843010",
                "location": "Ipanema, Rio de Janeiro",
                "name": "joao carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326277221154230273/IoLD8-10_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12002,
                    "following_count": 12047,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 81103
                },
                "url": "",
                "username": "jcsobralchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-23T02:54:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "3054681143",
                "location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "name": "Tavinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231053501968637953/tEzYKNAk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 554,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2478
                },
                "url": "",
                "username": "OtavioSant467",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T18:44:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1168595571604623366",
                "name": "Angelica Arruda",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4484
                },
                "url": "",
                "username": "AngelicaArrud11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-22T23:33:55.000Z",
                "description": "Conservador, antipetista, crist\u00e3o, Deus acima de tudo! N\u00c3O VOTO EM CANDIDATO QUE USA FUNDO ELEITORAL",
                "id": "1450091370",
                "name": "Mauro Gustavo\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423259390115684356/06_8QEQF_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1274,
                    "following_count": 919,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132716
                },
                "url": "",
                "username": "Gustavo142628",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T14:31:51.000Z",
                "description": "O mundo gira, e num giro desses o Universo devolve tudo aquilo que j\u00e1 fizemos para algu\u00e9m.\nSer\u00e1 que isso te apavora ou te conforta? \ud83d\udc9e ( n\u00e3o respondo DM )",
                "id": "1054017422523617280",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \u2661",
                "name": "\u256d\u22b1\ud83c\udf37\u22b1\u256fZul\u0454ik\u03b1 \u2741\u256d\u22b1\ud83c\udf37\u22b1\u256f",
                "pinned_tweet_id": "1277764541473075200",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342827966259208193/H0UqySaF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3922,
                    "following_count": 3693,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41782
                },
                "url": "",
                "username": "_ZuleikaBrand_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T21:46:12.000Z",
                "description": "Alian\u00e7a Pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1151246678827175936",
                "location": "Belo Horizonte,",
                "name": "Fab\u00e3o 38, fechado com Bolsonaro!!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219009571324407809/vmPiX_xR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9215
                },
                "url": "",
                "username": "Fabio16917889",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-23T02:51:04.000Z",
                "description": "Esta sou eu quando pequena..o tempo passou..mas minha ess\u00eancia continua a mesma !",
                "id": "218721890",
                "name": "Sonia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421147516/sonia07_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22178
                },
                "url": "",
                "username": "sonia_sprj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T23:35:39.000Z",
                "description": "BRASILEIROS - VAMOS TER TEMPOS DIF\u00cdCEIS!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus nos aben\u00e7oe!",
                "id": "1059952481944387584",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "JANE VOTO CONT\u00c1VEL E AUDIT\u00c1VEL DPL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281397963219177472/6oqGtG25_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2626,
                    "following_count": 2118,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 68750
                },
                "url": "",
                "username": "JaneCas83178375",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T19:11:39.000Z",
                "description": "Pensar em liberdade como um direito garantido \u00e9 tudo que um tirano precisa para tir\u00e1-la de voc\u00ea. O estado de liberdade \u00e9 conquistado e mantido sob luta di\u00e1ria.",
                "id": "1178386209661427712",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "E. Lu\u00eds",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187039675682381824/g26fprJb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 971,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12157
                },
                "url": "",
                "username": "Ebluis01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-04T14:52:00.000Z",
                "description": "oie",
                "id": "1146793787496308736",
                "name": "Lourdes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146794431296790528/ac7twCHa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13809
                },
                "url": "",
                "username": "Lourdes00719998",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-10T15:14:49.000Z",
                "description": "BRASIL ACIMA DE TUDO..DEUS ACIMA DE TODOS..\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nANTI socialismo/comunista/bolivariano .\nN\u00e3o sou pol\u00edticamente correto.\nAqui \u00e9  CORINTHIANS !!",
                "id": "4895178827",
                "location": "Onde me Sinto Bem ... Brasil.",
                "name": "Nilson Quint\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "941362011488866305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195160053294219264/bKPDrSvS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 97461
                },
                "url": "",
                "username": "nilson_quintao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T00:03:12.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDireita Unida.Sempre Bolsonaro.",
                "id": "332529204",
                "location": "sorriso-mt",
                "name": "marcelia andrea mart",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373713470558978051/L_EGGoBn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 1545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23613
                },
                "url": "",
                "username": "marceliamal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-13T13:13:27.000Z",
                "description": "#LulaPreso #CongressoVergonhaNacional\n#SenadoVergonhaNacional #STFVergonhaNacional\n#TSEVergonhaNacional #FamiliasContraFelipeNeto #VotoImpresso",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "LulaPreso"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 11,
                                "tag": "CongressoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 38,
                                "tag": "SenadoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 62,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 83,
                                "tag": "TSEVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 104,
                                "tag": "FamiliasContraFelipeNeto"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 130,
                                "tag": "VotoImpresso"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "177940306",
                "location": "Joinville-SC",
                "name": "Adilson D K",
                "pinned_tweet_id": "1384870068337750018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399151675789688834/HihCAcyZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8868
                },
                "url": "",
                "username": "adilsondouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-30T10:00:21.000Z",
                "description": "Rock and roller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/rogermoreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/rogermoreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17752026",
                "location": "SP, Brazil",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "pinned_tweet_id": "1014360842173911040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023995,
                    "following_count": 1014,
                    "listed_count": 2458,
                    "tweet_count": 217601
                },
                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-07-11T18:44:57.000Z",
                "description": "N\u00e3o d\u00ea voz a maldades! Tenha sua consci\u00eancia limpa.",
                "id": "884845984689377287",
                "name": "Defender o bem!",
                "pinned_tweet_id": "1242760703410343937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058083099471503360/Rvvf6iRE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 897,
                    "following_count": 1305,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89574
                },
                "url": "",
                "username": "FEFiORCA2017E83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T17:14:41.000Z",
                "description": "sou liberal na economia e conservador nos costumes",
                "id": "1135595673297068032",
                "location": "Ponta Grossa, Brasil",
                "name": "Valmir De Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269703140418506752/MkhUZlI__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46342
                },
                "url": "",
                "username": "ValmirD54386950",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-10T00:54:47.000Z",
                "description": "Uma pessoa simples, de direita, trabalhador e que ama o Brasil.",
                "id": "884214281826435073",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "robson alencar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 34,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123327
                },
                "url": "",
                "username": "robsonoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-25T17:57:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "967820786475167749",
                "location": "Rio Verde, Brasil",
                "name": "Alexandre Proto Conte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405345938906959872/be76A4rw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 338
                },
                "url": "",
                "username": "ConteProto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-27T23:06:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "2686100196",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Tulipa Miranda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/597443689770790913/mdua9BFv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 454,
                    "following_count": 2565,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19220
                },
                "url": "",
                "username": "TulipaMiranda2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-05T00:07:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "2806416231",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Jean Pierre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/519617582572126208/SGQnGv41_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2743,
                    "following_count": 2466,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 155201
                },
                "url": "",
                "username": "jpalmeida628",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-26T15:00:26.000Z",
                "description": "Sou evang\u00e9lica,sou mulher,esposa,m\u00e3e,rumo a reelei\u00e7\u00e3o de Jair Messias Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1044964922143240193",
                "location": "Juazeiro, Brasil",
                "name": "Hildetecarvalho",
                "pinned_tweet_id": "1263956001998336000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429051598744006658/D-to2Mv8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4036,
                    "following_count": 4609,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34649
                },
                "url": "",
                "username": "Hildetecarvalh1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-24T16:09:54.000Z",
                "description": "voc\u00eas precisam acreditar em mim, eu sou astrologo.",
                "id": "42234198",
                "location": "-13.003991,-38.529860",
                "name": "@Oliver",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808368476775677952/MpeiML5v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 13283
                },
                "url": "",
                "username": "revilorasec",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-04T17:16:37.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49 S\u00d3 PODEMOS MUDAR O VASCO,SENDO S\u00d3CIO,\nVasco novo,transpar\u00eancia, democracia,profissionalismo para um Vasco sempre forte @WhoScored @TacticalPad @Footstats",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 121,
                                "username": "WhoScored"
                            },
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 132,
                                "username": "TacticalPad"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 145,
                                "username": "Footstats"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/roberto.frank.\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/roberto.frank.50",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2CEDpVATh2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1645720357",
                "location": "#MeuCaldeir\u00e3o",
                "name": "Direita \u2720 VASCO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "980643910090477568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/797271622340251648/S-JUEDsk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1671,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 243814
                },
                "url": "https://t.co/2CEDpVATh2",
                "username": "CT2fSJwtorre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T14:09:29.000Z",
                "description": "I am....",
                "id": "52065555",
                "location": "Brasil",
                "name": "Berenice Moreno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565384709/Berenice_Moreno__1__normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2568,
                    "following_count": 1671,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 44391
                },
                "url": "",
                "username": "donaalface",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-02T00:02:03.000Z",
                "description": "A vida nos d\u00e1 a cada momento uma oportunidade de melhorarmos o mundo, n\u00e3o podemos disperdi\u00e7ar-las.....!!!!!!",
                "id": "210986223",
                "location": "Salvador/BA",
                "name": "Alessandro Coelho \ud83d\udd49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/865262972322623488/EInANaUT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 979,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19413
                },
                "url": "",
                "username": "LeocoelhoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-03T12:49:09.000Z",
                "description": "Bolsonarista 100% !!!. Cat\u00f3lico, patriota. odeio todo comunismo e toda a esquerda nojenta !!!",
                "id": "1179740102182002689",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Chrispad",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404476106477129729/MxXoskk7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 906,
                    "following_count": 1480,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25024
                },
                "url": "",
                "username": "Chrispad5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-03T16:24:42.000Z",
                "description": "Brasileiro que trabalha e paga impostos. Rob\u00f4 do Bolsonaro e que quer muito um Brasil melhor para todos.\nSDV - direita",
                "id": "1047522842936594438",
                "location": "Passo Fundo, Brasil",
                "name": "Luiz Nickele",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056007743893581825/mMQ-1BKY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12351,
                    "following_count": 12491,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 206804
                },
                "url": "",
                "username": "LNickele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-23T03:50:25.000Z",
                "description": "Engenheiro e empres\u00e1rio. BRASIL acima de todos!",
                "id": "41968812",
                "name": "J\u00falio Coutinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277189759664828417/w-6AOi86_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 972,
                    "following_count": 1064,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 19310
                },
                "url": "",
                "username": "juliomacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T15:56:06.000Z",
                "description": "Ser Conservador \u00e9 ser defensor da Familia, ser Crist\u00e3o e amar a Patria Amada Brasil",
                "id": "1206966241413472257",
                "name": "ConservadordoBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207262547742773248/wF8pfd6I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65053
                },
                "url": "",
                "username": "ConservadordoB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-19T11:41:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1075355444053446656",
                "name": "EDUARDO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075355651281469443/rwn_7Dfi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8653
                },
                "url": "",
                "username": "EDUARDO93946710",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-28T16:47:34.000Z",
                "description": "Sou de direita e Bolsonarista de carteirinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3805607243",
                "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153338413497683973/pu3MEKk4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4085,
                    "following_count": 4624,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 95937
                },
                "url": "",
                "username": "vanildomenezao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-20T13:50:27.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a APOIO no Presidente at\u00e9 2026\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a",
                "id": "3336972946",
                "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Sul",
                "name": "Beatriz Gerhardt / Bolsonarista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1282068969852211203",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345449294900424704/hh94qtVK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2940,
                    "following_count": 1119,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 116396
                },
                "url": "",
                "username": "GerhardtBeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-15T23:19:56.000Z",
                "description": "Exercendo cidadania,dedicada \u00e0 luta por um pa\u00eds mais decente e justo.Defendo DEMOCRACIA e contra corruptos MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL!PTralhas FORA!",
                "id": "266861485",
                "location": "Sao Jos\u00e9 dos Campos SP",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419444555410182145/xm3Udnqy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161041,
                    "following_count": 40450,
                    "listed_count": 168,
                    "tweet_count": 288482
                },
                "url": "",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-27T23:38:55.000Z",
                "description": "Bolsonarista, Conservador, Militar da Reserva!\nSempre Justo e Perfeito!!\n38......Sempre usei!!!!",
                "id": "2686149678",
                "location": "Campo Limpo Paulista, Brasil",
                "name": "GUARDX",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256963058691379202/hqDT-h3L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 812,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10688
                },
                "url": "",
                "username": "luiz_guandalini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-27T14:25:07.000Z",
                "description": "M\u00e9dico Oftalmologista -Professor de Medicina Legal",
                "id": "60610607",
                "location": "Pouso Alegre",
                "name": "Vitor  Romeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/785471372885651456/WLp7PBNx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11440
                },
                "url": "",
                "username": "vitoromeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-25T02:29:50.000Z",
                "description": "MELHOR VIVER UM DIA COMO LE\u00c3O DO QUE CEM ANOS COMO CORDEIRO. #EuApoioVotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 61,
                                "tag": "EuApoioVotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "182652368",
                "location": "Portugal ",
                "name": "Lpp Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426376382800711681/zlxyYBgP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 758,
                    "following_count": 685,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 56384
                },
                "url": "",
                "username": "Luppi_LPP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-05T14:21:39.000Z",
                "description": "Sou luzianense, casado pai de cinco filhos, servidor publico, advogado, curto esportes e adoro ler. De DIREITA e amo meu Pa\u00eds!",
                "id": "405580920",
                "location": "Luziania Goias",
                "name": "GIOVANI MELO 1975",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174486285299458048/25lFkawe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3417,
                    "following_count": 4778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48778
                },
                "url": "",
                "username": "GiovaniMelo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-25T18:32:43.000Z",
                "description": "Sou sempre eu mesmo, mas com certeza n\u00e3o serei o mesmo pra sempre.... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16",
                "id": "126390789",
                "location": "S\u00c3O PAULO",
                "name": "\u24d0\u24dc\u24d0\u24d3\u24d4\u24e2\u24de\u24e4 \u2741\ud83d\udc1c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402585936903426061/avz0QRSL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 667,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47864
                },
                "url": "",
                "username": "amadeusou_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-18T02:09:25.000Z",
                "description": "Deus tarda, mas n\u00e3o falha.",
                "id": "832773989013401601",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832779382754250753/FBZ5EYSa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3631,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104470
                },
                "url": "",
                "username": "estrela2323",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T13:30:37.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Brasileiro, Casado, Conservador e de Direita. Um povo armado jamais ser\u00e1 escravizado! Jair Bolsonaro. Patriota!",
                "id": "1081543492537593862",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Antonio Carlos Faro Jr.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081707926153240579/Rr_n8vQo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2575,
                    "following_count": 3629,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80260
                },
                "url": "",
                "username": "AntonioFaroJr76",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-03T16:13:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1239268687",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/570957614092021760/0K5i5c26_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 459,
                    "following_count": 504,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 208048
                },
                "url": "",
                "username": "jldiniz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T12:38:45.000Z",
                "description": "DEUS, A VERDADE SEMPRE!",
                "id": "1147847420019126273",
                "name": "#EUAUTORIZOPRESBOLSONARO\ud83e\udd16\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424007180005613579/MPDKk7PV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3033,
                    "following_count": 4612,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37393
                },
                "url": "",
                "username": "SandraStringhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-04T18:50:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "3308624752",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "Hebert Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 109,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11026
                },
                "url": "",
                "username": "VasconcHebert",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-12T20:07:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "30711259",
                "location": "Brasil",
                "name": "Stikynalldo",
                "pinned_tweet_id": "1279040016640024578",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201595503437402117/gHl1dNdL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 251,
                    "following_count": 741,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8626
                },
                "url": "",
                "username": "Stikynalldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-21T09:59:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "3049250873",
                "location": ", Porto Alegre",
                "name": "Abmsonia@yahoo.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209533084611350529/YUzlFz5s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2577,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 443228
                },
                "url": "",
                "username": "abmsonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-31T03:22:40.000Z",
                "description": "Sou professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica , professor de lutas .\n\nSou de direita a favor de Jair Bolsonaro presidente e familia, PM e bons costumes .",
                "id": "43633867",
                "location": "brazil",
                "name": "Reinaldo Traini 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/241033850/uallll_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11913,
                    "following_count": 12328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41067
                },
                "url": "",
                "username": "Reinaldoprof",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-16T23:49:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2295186697",
                "location": "Campinas-S.P",
                "name": "Gercio El\u00ed Stoppato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350227749265399809/kmhoEbqh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 422,
                    "following_count": 704,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55571
                },
                "url": "",
                "username": "gercioeli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-05T20:57:20.000Z",
                "description": "Viciado em Software Livre decide usar o Gwibber que vem no novo Ubuntu 10.04 LTS Lucid Lynx. Ubuntu GNU/Linux social desde o inicio.",
                "id": "140565871",
                "location": "Sumidouro, RJ",
                "name": "Jovino Gon\u00e7alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267302952/cat-eye_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 1969,
                    "listed_count": 332,
                    "tweet_count": 129291
                },
                "url": "",
                "username": "jovinosumicity",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-06T00:22:40.000Z",
                "description": "Brasileiro apaixonado pelo Brasil e feliz com os avan\u00e7os do governo",
                "id": "838545328513118208",
                "name": "Gustavo Lu\u00eds Schmitz - #SaiaDeCasa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174843006454763520/xlgVqLqu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 384,
                    "following_count": 696,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7474
                },
                "url": "",
                "username": "GustavoLusSchm1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-23T21:28:44.000Z",
                "description": "Ouviram do Ipiranga as margens pl\u00e1cidas\nDe um povo heroico o brado retumbante\nE o sol da liberdade, em raios f\u00falgidos\nBrilhou no c\u00e9u da p\u00e1tria nesse instante...",
                "id": "1153779000436764674",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil",
                "name": "ejmorais59",
                "pinned_tweet_id": "1265998358176505856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153779154883698689/Wp8TJyA8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7337,
                    "following_count": 7702,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107839
                },
                "url": "",
                "username": "ejmorais59",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-01T00:40:15.000Z",
                "description": "Casado, 41 anos, bolsonarista... quero dist\u00e2ncia de esquerdopatas!!! Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!!!!! Fechado com Bolsonaro at\u00e9 o fim.",
                "id": "150463151",
                "location": "Nil\u00f3polis, RJ",
                "name": "Leonardo Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084781334307004417/-3lVhY0n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 741,
                    "following_count": 1237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29747
                },
                "url": "",
                "username": "leodasilvab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-28T00:16:44.000Z",
                "description": "Formado t\u00e9cnico em marketing pelo CIE (centro interescolar).\nFormado em NDP (neuroci\u00eancia)",
                "id": "978787937147129858",
                "name": "Giovani",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387442530191618054/o9D_keiu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1575,
                    "following_count": 2048,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16748
                },
                "url": "",
                "username": "PasGiovani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-26T11:57:58.000Z",
                "description": "Ante pt !!Deus em primeiro lugar \ud83e\udd47",
                "id": "1022450954518650882",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Linda Tannus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023301093391065096/7beFcavX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8077,
                    "following_count": 6605,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 205230
                },
                "url": "",
                "username": "LindaTannus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-24T19:47:42.000Z",
                "description": "Conservadora, crist\u00e3, bibliotecaria, amo livros, gatos, s\u00e1bados e meu marido \ud83d\ude01...\nDetesto o PT e toda a ideologia esquerdista.\nBolsonaro 100%",
                "id": "1198689604389482496",
                "name": "\ud83c\udf04 Clau",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198690177964748806/rrEiXl7Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 352,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5487
                },
                "url": "",
                "username": "ClaudiaFaccio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-06T22:19:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "4129736127",
                "name": "katia de souza",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2539
                },
                "url": "",
                "username": "KatiadesouzaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-13T21:33:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1205601570836156416",
                "name": "Luiz Fabiano Scapechi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206258279179010059/Irq8egBz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13290
                },
                "url": "",
                "username": "FabianoScapechi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-31T00:42:30.000Z",
                "description": "TUDO em excesso faz mal! Viva e deixe viver!",
                "id": "891821336762470400",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ENDIREITA BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1422697394500689920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319845682686136321/ImnH_ktN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21224
                },
                "url": "",
                "username": "Alexsilva976",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-07T09:36:28.000Z",
                "description": "tudo que me conv\u00e9m \u00e9 bom o il\u00edcito \u00e9 para os porcos",
                "id": "1136929911573286912",
                "name": "Jose Ribeiro",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 405,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11348
                },
                "url": "",
                "username": "JoseRib59805512",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T19:47:25.000Z",
                "description": "M\u00e3e\u2764Amor a Fam\u00edlia\u2764Crist\u00e3\u2764Amor ao Brasil\u2764",
                "id": "1096133831508279298",
                "name": "Eva Audrey",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178029233102299136/MS93paz1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 861,
                    "following_count": 1115,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9905
                },
                "url": "",
                "username": "EvaMelissa18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-09T00:30:21.000Z",
                "description": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc96 \ud835\udc95\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93, \ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94.\nO cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio vai para a direi\u00adta, mas o cora\u00e7\u00e3o do insensato para a esquerda. \nEclesiastes,10 - 2",
                "id": "1148388888169369602",
                "location": "POR A\u00cd...",
                "name": "\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc76\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1233214352846675969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362121101485178883/5K3yvMHY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9250,
                    "following_count": 8832,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 130859
                },
                "url": "",
                "username": "opressor_es",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-17T01:13:40.000Z",
                "description": "BAT DAT.\nSe vis pacem, para bellum.\n\nConhecereis a verdade e ela vos libertar\u00e1.\n''jornalista''\n\nconta reserva\n@ds11421388\nconta CCore\n@ds48223680",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 110,
                                "username": "ds11421388"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 134,
                                "username": "ds48223680"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1118321594986893312",
                "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil",
                "name": "DS\u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf707/9/21 Eu Vou \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "pinned_tweet_id": "1235638898363109376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344095562824617984/pXcQA8AI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1430,
                    "following_count": 1596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55516
                },
                "url": "",
                "username": "DS48223680",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-15T16:02:43.000Z",
                "description": "engenheiro civil BOLSONARISTA POHHHAAAA!!",
                "id": "1150797850848219136",
                "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "name": "Wilmar Mureb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258051548736679936/iSgInWF8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55882
                },
                "url": "",
                "username": "WMureb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-16T02:03:13.000Z",
                "description": "\u201cCumpriu-se o tempo e est\u00e1 chegando o Reino de Deus; arrependei-vos e crede no Evangelho\u201d. Marcos 1:15",
                "id": "842194509719048192",
                "name": "John",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411703439298641921/Og9Dmnz5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3434,
                    "following_count": 3940,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 86246
                },
                "url": "",
                "username": "JBCasteloBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-26T00:46:09.000Z",
                "description": "O importante \u00e9 a rosa. \ud83c\udf37\n https://t.co/xHMRsnIQ2v",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/FranciscoBor\u2026",
                                "end": 49,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/FranciscoBorgesdeSousa",
                                "start": 26,
                                "url": "https://t.co/xHMRsnIQ2v"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/FranciscoBor\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/FranciscoBorgesdeSousa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZeDNRxXQiB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68854669",
                "location": "Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Francisco Borges",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301578589897478150/eeBwBMOO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2016,
                    "following_count": 1887,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 110850
                },
                "url": "https://t.co/ZeDNRxXQiB",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-06T13:50:09.000Z",
                "description": "Jornalista e apresentador do Grupo Bandeirantes, blogueiro do UOL e publisher do Portal Terceiro Tempo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogmiltonneves.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://blogmiltonneves.uol.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hBpXpfouRn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "pinned_tweet_id": "1430936593049735175",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390378364234608649/iYt8euXL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2149427,
                    "following_count": 8841,
                    "listed_count": 5002,
                    "tweet_count": 363497
                },
                "url": "https://t.co/hBpXpfouRn",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-17T05:02:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "179393698",
                "name": "Richard Kimble",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/529149271116091392/gAvgqzKM_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 410,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 153507
                },
                "url": "",
                "username": "Richard1Kimble",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174220
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-14T00:06:09.000Z",
                "description": "Car\u00e1ter ! Perdoa a ofensa! A \u00e1rvore de S\u00e2ndalo perfuma o machado que a corta...",
                "id": "952330961521397760",
                "name": "Twuitter@juliaSouza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428776659000381450/GI0CTC99_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 288,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14585
                },
                "url": "",
                "username": "Twuitterjuliak1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-28T03:27:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045515245039636480",
                "name": "Donitmacedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045516209997959168/FsQcbveh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12174
                },
                "url": "",
                "username": "donitmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-16T22:36:15.000Z",
                "description": "lealdade e patriota \nOrdem e Progresso \u00e0 todo custo..",
                "id": "1096901097065775109",
                "name": "Renato Demmer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247977533888323584/8ed4UMCU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2849,
                    "following_count": 4873,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6779
                },
                "url": "",
                "username": "DemmerRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-08T15:45:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "983007963232309249",
                "name": "Isanete Marostica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108075019647754240/KRJZq6c4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 126,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26421
                },
                "url": "",
                "username": "IsaneteMarosti1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-02T13:16:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "233158992",
                "name": "Ant\u00f4nio Jacob",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035299053184139265/hqFBc8Zo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 42,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4421
                },
                "url": "",
                "username": "mesanacasa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-22T12:30:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "966651459696816129",
                "name": "Ronnie",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106693858690297857/CQ7aiF4G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5959
                },
                "url": "",
                "username": "Ronniegrasso2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214160810005684229",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfptcj3wipal4xsztisj05yp471",
        "oldest_id": "1214132765777702917",
        "result_count": 100
    }
}