{
    "data": [
        {
            "author_id": "1083148522466222088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216553184174493697",
            "created_at": "2020-01-13T02:50:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216553184174493697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162052398870872064",
            "conversation_id": "1216552700273401861",
            "created_at": "2020-01-13T02:49:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216552700273401861",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "3688357229",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216551585775529986",
            "created_at": "2020-01-13T02:44:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216551585775529986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1871882318",
            "conversation_id": "1216551012657483777",
            "created_at": "2020-01-13T02:42:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216551012657483777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52645226",
            "conversation_id": "1216550305367764992",
            "created_at": "2020-01-13T02:39:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ofluminense.com.br/editorias/saud\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://www.ofluminense.com.br/editorias/saude/2020/01/1130645-souza-aguiar-e-o-primeiro-hospital-do-rio-a-usar-pele-de-tilapia-para-tratar-queimadura.html",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/sI3cd4Rp0t"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216550305367764992",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Facebook",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/sI3cd4Rp0t"
        },
        {
            "author_id": "1202740811676471299",
            "conversation_id": "1216549383694581760",
            "created_at": "2020-01-13T02:35:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216549383694581760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165836347875221505",
            "conversation_id": "1216548877991661568",
            "created_at": "2020-01-13T02:35:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "350326318",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroHFM99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216549213833658369",
            "in_reply_to_user_id": "350326318",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216548877991661568",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@PedroHFM99 Eles foram o pr\u00f3prio #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "53698103",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216549177322299392",
            "created_at": "2020-01-13T02:35:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216549177322299392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "350326318",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216548877991661568",
            "created_at": "2020-01-13T02:33:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216548877991661568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Poxa vida, hoje nem teve o #IssoAGloboNaoMostra no #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "855769033752403968",
            "conversation_id": "1216548491167703040",
            "created_at": "2020-01-13T02:32:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216548491167703040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832773989013401601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216548357809803265",
            "created_at": "2020-01-13T02:31:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216548357809803265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48481655",
            "conversation_id": "1216548228373647360",
            "created_at": "2020-01-13T02:31:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216548228373647360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o vai rolar mais o #issoaglobon\u00e3omostra? Tava esperando aqui..."
        },
        {
            "author_id": "965946152901337088",
            "conversation_id": "1216539436139323392",
            "created_at": "2020-01-13T02:26:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 125,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "887158215930236928",
                        "start": 0,
                        "username": "Meninadoaverso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216547144859103232",
            "in_reply_to_user_id": "887158215930236928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216546201803337728",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Meninadoaverso Hahaha, ver a for\u00e7a da \"cren\u00e7a\" e do tanto de desculpas que d\u00e3o, pra ver se eles mesmo acreditam \u00e9 demais! O #issoaglobonaomostra est\u00e1 de f\u00e9rias, mas as gargalhadas garantidas atrav\u00e9s desses seres"
        },
        {
            "author_id": "1164182529664065536",
            "conversation_id": "1216547045756096514",
            "created_at": "2020-01-13T02:26:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216547045756096514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gente kd o #issoaglobonaomostra ?"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216546805565050880",
            "created_at": "2020-01-13T02:25:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "tag": "Iranian"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "IranProtests2020"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 93,
                        "tag": "IranianProtests"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jrsilva_007/st\u2026",
                        "end": 133,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jrsilva_007/status/1216508953363910657",
                        "start": 110,
                        "url": "https://t.co/uCBWjvh5mX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216546805565050880",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216508953363910657",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida #Iranian #IranProtests2020 #IranianProtests https://t.co/uCBWjvh5mX"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carnaval BR 2019",
                        "id": "1082678856887152640",
                        "name": "Carnaval Brasil 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                        "id": "1097968204247224321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carnaval BR 2019",
                        "id": "1082678856887152640",
                        "name": "Carnaval Brasil 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                        "id": "1097968204247224321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216546577646485504",
            "created_at": "2020-01-13T02:24:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/XGiovanne/stat\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/XGiovanne/status/1216502256226488321",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/PGzIKkvO5P"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216546577646485504",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216502256226488321",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/PGzIKkvO5P"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "1081367469808406529",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216546385580957696",
            "created_at": "2020-01-13T02:23:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216546385580957696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Mayor of Rio de Janeiro.",
                        "id": "920740578223992832",
                        "name": "Marcelo Crivella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Mayor of Rio de Janeiro.",
                        "id": "920740578223992832",
                        "name": "Marcelo Crivella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carnaval BR 2019",
                        "id": "1082678856887152640",
                        "name": "Carnaval Brasil 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                        "id": "1097968204247224321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carnaval BR 2019",
                        "id": "1082678856887152640",
                        "name": "Carnaval Brasil 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                        "id": "1097968204247224321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216546315221590017",
            "created_at": "2020-01-13T02:23:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rmotta2/status\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1216504585088532480",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/hKe45nluCP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216546315221590017",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216504585088532480",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/hKe45nluCP"
        },
        {
            "author_id": "1081367469808406529",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216546294220709890",
            "created_at": "2020-01-13T02:23:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216546294220709890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carnaval BR 2019",
                        "id": "1082678856887152640",
                        "name": "Carnaval Brasil 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                        "id": "1097968204247224321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carnaval BR 2019",
                        "id": "1082678856887152640",
                        "name": "Carnaval Brasil 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                        "id": "1097968204247224321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216546114733838336",
            "created_at": "2020-01-13T02:22:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/rbvTYZC249",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://t.co/rbvTYZC249",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/rbvTYZC249"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216546114733838336",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/rbvTYZC249"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596740190208",
                        "name": "CPG"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596710830081",
                        "name": "Candy/Gum"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026561267",
                        "name": "Trident Gum"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Candy",
                        "id": "825063794967662592",
                        "name": "Candy"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596740190208",
                        "name": "CPG"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596710830081",
                        "name": "Candy/Gum"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026561267",
                        "name": "Trident Gum"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drinks",
                        "id": "834828264786898945",
                        "name": "Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Drinks",
                        "id": "834828445238431744",
                        "name": "Generic Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Beer",
                        "id": "850142258871418880",
                        "name": "Beer"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216546066398621696",
            "created_at": "2020-01-13T02:22:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rmotta2/status\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1216535176815267842",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/QmcZVy10by"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216546066398621696",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216535176815267842",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/QmcZVy10by"
        },
        {
            "author_id": "1035535724945305600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216545855353819136",
            "created_at": "2020-01-13T02:21:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216545855353819136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65241804",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216535913313992705",
            "created_at": "2020-01-13T02:21:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78689962",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopauloxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216545786294624257",
            "in_reply_to_user_id": "78689962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216535913313992705",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@joaopauloxxx #issoaglobonaomostra !! @RedeGlobo mostra sim!!!"
        },
        {
            "author_id": "1206966241413472257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216545330117992448",
            "created_at": "2020-01-13T02:19:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216545330117992448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336279680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216545164640038912",
            "created_at": "2020-01-13T02:19:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 99,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "29797128",
                        "start": 123,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216545164640038912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#DomingoDetremuraSDV\n\u261d(. \u275b \u1d17 \u275b.)\nVamos direto ao que interessa :\n-@RedeGlobo hoje vai ter o quadro #issoaglobonaomostra no @showdavida ???\n\u261d\ud83d\ude0c\ud83d\udc4d O Povo Quer Saber ?\nVai ter ou n\u00e3o em ?"
        },
        {
            "author_id": "1207650850509873152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216545007659778048",
            "created_at": "2020-01-13T02:18:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216545007659778048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216544822644834305",
            "created_at": "2020-01-13T02:17:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216544822644834305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Steak",
                        "id": "825065204106948608",
                        "name": "Steak"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216544702201319428",
            "created_at": "2020-01-13T02:17:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/GeracaodeValor\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GeracaodeValor/status/1216461486605983746",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/MNdsJP2EMK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216544702201319428",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216461486605983746",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/MNdsJP2EMK"
        },
        {
            "author_id": "72694672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216544181646217221",
            "created_at": "2020-01-13T02:15:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216544181646217221",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213415169092509696",
            "conversation_id": "1216544099366555648",
            "created_at": "2020-01-13T02:14:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216544099366555648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Chega segunda-feira e n\u00e3o passa o \n#issoaglobonaomostra\n\nA-hassada"
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216544040205856768",
            "created_at": "2020-01-13T02:14:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216544040205856768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "Lembrando que este \u00e9 o SEGUNDO DOMINGO SEM O QUADRO #issoaglobonaomostra no #Fantastico..."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "43559018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216543987869286400",
            "created_at": "2020-01-13T02:14:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216543987869286400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1065402335453696001",
            "conversation_id": "1216543735804235778",
            "created_at": "2020-01-13T02:13:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216543735804235778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o teve #issoaglobonaomostra hj?"
        },
        {
            "author_id": "967760291965624321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216543553897275393",
            "created_at": "2020-01-13T02:12:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 111,
                        "tag": "Adoro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "64484536",
                        "start": 3,
                        "username": "_CassioRangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216543553897275393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216543305183514625",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_CassioRangel: Aguardando atenta no #Fant\u00e1stico pelo Quadro #issoaglobonaomostra de hoje. Estou anciosah \ud83e\udd2d\n#Adoro"
        },
        {
            "author_id": "87988021",
            "conversation_id": "1216543501531451397",
            "created_at": "2020-01-13T02:12:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216543501531451397",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2341066519",
            "conversation_id": "1216543411496505345",
            "created_at": "2020-01-13T02:12:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216543411496505345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64484536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216543305183514625",
            "created_at": "2020-01-13T02:11:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 92,
                        "tag": "Adoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216543305183514625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aguardando atenta no #Fant\u00e1stico pelo Quadro #issoaglobonaomostra de hoje. Estou anciosah \ud83e\udd2d\n#Adoro"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "1087731844437757952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216542837363310595",
            "created_at": "2020-01-13T02:09:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216542837363310595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216542772972441606",
            "created_at": "2020-01-13T02:09:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/carmelonetobr/\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carmelonetobr/status/1216478803968643072",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/PPB963X3nn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216542772972441606",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216478803968643072",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/PPB963X3nn"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216542315650715655",
            "created_at": "2020-01-13T02:07:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/JornalDaCidade\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JornalDaCidadeO/status/1216536754192355329",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/KGGCxDbWF8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216542315650715655",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216536754192355329",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/KGGCxDbWF8"
        },
        {
            "author_id": "506811114",
            "conversation_id": "1216541921570672640",
            "created_at": "2020-01-13T02:06:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216541921570672640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "946195090006999040",
            "conversation_id": "1216541794244157441",
            "created_at": "2020-01-13T02:05:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216541794244157441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216541689134899202",
            "created_at": "2020-01-13T02:05:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/alissonn_pr/st\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alissonn_pr/status/1216081097148313601",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/OdquVB4eS9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216541689134899202",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #fantastico #showdavida https://t.co/OdquVB4eS9"
        },
        {
            "author_id": "2445446556",
            "conversation_id": "1216541281326903296",
            "created_at": "2020-01-13T02:03:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216541281326903296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139519214392422400",
            "conversation_id": "1216540840983744518",
            "created_at": "2020-01-13T02:01:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216540840983744518",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "914825498945089536",
            "conversation_id": "1216540149804404738",
            "created_at": "2020-01-13T01:59:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216540149804404738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114721376953303040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216539495618752512",
            "created_at": "2020-01-13T01:56:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "29797128",
                        "start": 65,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216539495618752512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "- Falta muito?\n- Para?\n- o #issoaglobon\u00e3omostra uai!\n\nVamos logo @showdavida !!"
        },
        {
            "author_id": "28173848",
            "conversation_id": "1216539295592460289",
            "created_at": "2020-01-13T01:55:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216539295592460289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1216539121742643200"
                ]
            },
            "author_id": "3305135613",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216539131632848896",
            "created_at": "2020-01-13T01:55:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NLXt7uioR9",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MKalife/status/1216539131632848896/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/NLXt7uioR9"
                    },
                    {
                        "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1216533324027613184",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/ws1YvgOhZJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216539131632848896",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216533324027613184",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/NLXt7uioR9 https://t.co/ws1YvgOhZJ"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216539128801714176",
            "created_at": "2020-01-13T01:55:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1216533324027613184",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/GiBAP9Zka3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216539128801714176",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216533324027613184",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra #issoaglobonaomostra #fantastico #showdavida https://t.co/GiBAP9Zka3"
        },
        {
            "author_id": "1158938699733897218",
            "conversation_id": "1216538730967728128",
            "created_at": "2020-01-13T01:53:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216538730967728128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "567287640",
            "conversation_id": "1216538618161967104",
            "created_at": "2020-01-13T01:53:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216538618161967104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1026092179754823681",
            "conversation_id": "1216538402994245633",
            "created_at": "2020-01-13T01:52:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216538402994245633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109824587251044354",
            "conversation_id": "1216538160995471360",
            "created_at": "2020-01-13T01:51:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216538160995471360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "207173384",
            "conversation_id": "1216538045954121731",
            "created_at": "2020-01-13T01:50:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216538045954121731",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Anitta",
                        "id": "828635393868206080",
                        "name": "Anitta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Anitta",
                        "id": "828635393868206080",
                        "name": "Anitta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pop",
                        "id": "810938279801470977",
                        "name": "Pop"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Funk",
                        "id": "885621256573173760",
                        "name": "Brazilian funk"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216537261820514305",
            "created_at": "2020-01-13T01:47:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "128372940",
                        "start": 23,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Oficialluciano\u2026",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Oficialluciano7/status/1216536164817080321",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/Jk2ESBTw77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216537261820514305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra . @jairbolsonaro ! Que foi isso? https://t.co/Jk2ESBTw77"
        },
        {
            "author_id": "87988021",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216535943454384128",
            "created_at": "2020-01-13T01:42:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216535943454384128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2837334270",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro",
                        "id": "839575776999583745",
                        "name": "Nicol\u00e1s Maduro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro",
                        "id": "839575776999583745",
                        "name": "Nicol\u00e1s Maduro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216534952675770368",
            "created_at": "2020-01-13T01:38:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/oswaldojor/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/oswaldojor/status/1216534313128382464",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/FLLFLXO5ih"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216534952675770368",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216534313128382464",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/FLLFLXO5ih"
        },
        {
            "author_id": "78191663",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216534319939883008",
            "created_at": "2020-01-13T01:35:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216534319939883008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2178094128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216533998756880385",
            "created_at": "2020-01-13T01:34:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216533998756880385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1216533921728532480"
                ]
            },
            "author_id": "134120734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Entrepreneurship",
                        "id": "857879302733418496",
                        "name": "Entrepreneurship"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216533931455123456",
            "created_at": "2020-01-13T01:34:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FWDJwQKCNC",
                        "end": 181,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/enluarada/status/1216533931455123456/photo/1",
                        "start": 158,
                        "url": "https://t.co/FWDJwQKCNC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216533931455123456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra o jovem se reinventando,  empreendendo da\u00ed vem os especialistas sobre se v\u00e3o cobrar impostos, ra\u00e7a corrupta s\u00f3 pensa em roubar o pobre . https://t.co/FWDJwQKCNC"
        },
        {
            "author_id": "15450672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216532808954523648",
            "created_at": "2020-01-13T01:29:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216532808954523648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "567287640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216532459698913281",
            "created_at": "2020-01-13T01:28:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216532459698913281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1188156196773158918",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216532210259578880",
            "created_at": "2020-01-13T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216532210259578880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33498005",
            "conversation_id": "1216530901888393217",
            "created_at": "2020-01-13T01:22:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/i/events/12164\u2026",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1216445640789544960",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/IwX5EHLTmn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216530901888393217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n\n\"Iranianos fazem 2\u00ba dia de protestos ap\u00f3s governo admitir ter derrubado avi\u00e3o\"  https://t.co/IwX5EHLTmn"
        },
        {
            "author_id": "185971117",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216530592562581504",
            "created_at": "2020-01-13T01:21:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216530592562581504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207751303692259328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216529682524524544",
            "created_at": "2020-01-13T01:17:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216529682524524544",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida. Esperando o #issoaglobonaomostra. Atacar o presidente pois na concep\u00e7\u00e3o da emisora Alibaba Lula e melhor!"
        },
        {
            "author_id": "263965695",
            "conversation_id": "1216519899759153159",
            "created_at": "2020-01-13T01:08:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "PT",
                        "probability": 0.9569,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 39,
                        "tag": "BolsonaromaisFORTEem2020"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2522246704",
                        "start": 0,
                        "username": "MarquesToalinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216527338629926912",
            "in_reply_to_user_id": "2522246704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216519899759153159",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@MarquesToalinha #issoaglobonaomostra \n#BolsonaromaisFORTEem2020 \n#GloboLixo\nKd a turma do PT????\nKd os esquerdopatas????"
        },
        {
            "author_id": "2837334270",
            "conversation_id": "1216525789254103040",
            "created_at": "2020-01-13T01:02:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DraClaudiaBr/s\u2026",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr/status/1216484300331286528",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/Wm1CY8bKYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216525789254103040",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216484300331286528",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra enganadora https://t.co/Wm1CY8bKYN"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1216522579432873984"
                ]
            },
            "author_id": "134120734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216522589771849728",
            "created_at": "2020-01-13T00:49:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 26,
                        "tag": "Globo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "29797128",
                        "start": 77,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tvbFugxbpz",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/enluarada/status/1216522589771849728/photo/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/tvbFugxbpz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216522589771849728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra hum, #Globo  debochada  investindo alto na expectativa  @showdavida   \ud83e\udd70 https://t.co/tvbFugxbpz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1216522218882195461",
                    "3_1216522224900943878"
                ]
            },
            "author_id": "21299873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216522266432954369",
            "created_at": "2020-01-13T00:48:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 108,
                        "normalized_text": "Austr\u00e1lia",
                        "probability": 0.9726,
                        "start": 100,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 161,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "97555792",
                        "start": 39,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "42593930",
                        "start": 51,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "29797128",
                        "start": 149,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2m8Lmbf4Sq",
                        "end": 205,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/flourenco8/status/1216522266432954369/photo/1",
                        "start": 182,
                        "url": "https://t.co/2m8Lmbf4Sq"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2m8Lmbf4Sq",
                        "end": 205,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/flourenco8/status/1216522266432954369/photo/1",
                        "start": 182,
                        "url": "https://t.co/2m8Lmbf4Sq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216522266432954369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cinegrafistas craques, rep\u00f3rteres como @SoniaBridi @andretrig. E a @RedeGlobo cobre os inc\u00eandios na Austr\u00e1lia com imagens emprestadas e freelancer...@showdavida #issoaglobonaomostra https://t.co/2m8Lmbf4Sq"
        },
        {
            "author_id": "86111422",
            "conversation_id": "1216522017400401920",
            "created_at": "2020-01-13T00:47:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,incendios-na-australia-foram-causados-por-homem-que-queria-salvar-colheita-de-maconha-diz-policia,70003092315",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/4Y848r5Dmn"
                    },
                    {
                        "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,incendios-na-australia-foram-causados-por-homem-que-queria-salvar-colheita-de-maconha-diz-policia,70003092315",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/4Y848r5Dmn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216522017400401920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Facebook",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra engra\u00e7ado que n\u00e3o querem compara\u00e7\u00e3o com as queimas na amozonia. https://t.co/4Y848r5Dmn https://t.co/4Y848r5Dmn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1216519451383943168"
                ]
            },
            "author_id": "134120734",
            "conversation_id": "1216519465762009088",
            "created_at": "2020-01-13T00:36:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "Austr\u00e1lia",
                        "probability": 0.9242,
                        "start": 84,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GAaNSK5YU5",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/enluarada/status/1216519465762009088/photo/1",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/GAaNSK5YU5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216519465762009088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra a turma da persegui\u00e7\u00e3o  est\u00e1 vendo a triste reportagem sobre a Austr\u00e1lia? https://t.co/GAaNSK5YU5"
        },
        {
            "author_id": "1138576549903511552",
            "conversation_id": "1216515946615099399",
            "created_at": "2020-01-13T00:35:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "228120886",
                        "start": 0,
                        "username": "GeracaodeValor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216519052614606849",
            "in_reply_to_user_id": "228120886",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216515946615099399",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@GeracaodeValor #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1216143497885102080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058172189",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216518026641756161",
            "created_at": "2020-01-13T00:31:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 196,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.8751,
                        "start": 191,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 208,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 152,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "128372940",
                        "start": 167,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216518026641756161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Assistindo o fant\u00e1stico reportagem sobre bens aprendido e sendo entregue para a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o citaram nem um momento que isso vem da leis anti crime do @SF_Moro  e PR @jairbolsonaro Parab\u00e9ns Brasil tem jeito #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1079158168796758021",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216515116927266816",
            "created_at": "2020-01-13T00:19:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216515116927266816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "806243561293410304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216514661102817280",
            "created_at": "2020-01-13T00:17:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "jair bolsonaro",
                        "probability": 0.7551,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216514661102817280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 451
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1215248860634849280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Como reduzir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis?\n- Quase 1/3 do produto final \u00e9 ICMS.\nvia: @ jair bolsonaro\n#depheliolopes #jairbo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "833004573203763201",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216514452582957057",
            "created_at": "2020-01-13T00:17:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "jair bolsonaro",
                        "probability": 0.7551,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216514452582957057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 451
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1215248860634849280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Como reduzir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis?\n- Quase 1/3 do produto final \u00e9 ICMS.\nvia: @ jair bolsonaro\n#depheliolopes #jairbo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079158168796758021",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216514051053957127",
            "created_at": "2020-01-13T00:15:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "jair bolsonaro",
                        "probability": 0.7551,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216514051053957127",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 451
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1215248860634849280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Como reduzir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis?\n- Quase 1/3 do produto final \u00e9 ICMS.\nvia: @ jair bolsonaro\n#depheliolopes #jairbo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079158168796758021",
            "conversation_id": "1216513984007983106",
            "created_at": "2020-01-13T00:15:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216513984007983106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "799419226264051713",
            "conversation_id": "1216513009465556993",
            "created_at": "2020-01-13T00:11:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DraClaudiaBr/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr/status/1216484300331286528",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/nNyMVu2csO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216513009465556993",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216484300331286528",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/nNyMVu2csO"
        },
        {
            "author_id": "1079158168796758021",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216512539850309632",
            "created_at": "2020-01-13T00:09:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216512539850309632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1216278203368648704"
                ]
            },
            "author_id": "46705471",
            "conversation_id": "1216501325619433479",
            "created_at": "2020-01-12T23:24:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Soleimani",
                        "probability": 0.5731,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1049689799467122688",
                        "start": 3,
                        "username": "cdantas5"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1I7MmSvvhZ",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cdantas5/status/1216278296708730880/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/1I7MmSvvhZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216501325619433479",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216278296708730880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @cdantas5: \"Soleimani era um assassino, seu l\u00edder tamb\u00e9m \u00e9 assassino!\"\n\n#issoaglobon\u00e3omostra \n#GloboLixo https://t.co/1I7MmSvvhZ"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028395745",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Todo final de semana, Fausto Silva oferece o melhor do entretenimento, com quadros animados e curiosos, muita m\u00fasica, novos talentos e a presen\u00e7a marcante de famosos.",
                        "id": "10058172188",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216498731643809803",
            "created_at": "2020-01-12T23:14:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 45,
                        "tag": "faust\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 54,
                        "tag": "Doming\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "tag": "domingou"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rosedbarros/st\u2026",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rosedbarros/status/1216495844721152001",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/lCN7uGxzfi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216498731643809803",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216495844721152001",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GloboNews #Fant\u00e1stico #issoaglobon\u00e3omostra \n#faust\u00e3o #Doming\u00e3o \n#domingou https://t.co/lCN7uGxzfi"
        },
        {
            "author_id": "1117461698036883457",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216497913314103296",
            "created_at": "2020-01-12T23:11:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "jair bolsonaro",
                        "probability": 0.7551,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216497913314103296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 451
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1215248860634849280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Como reduzir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis?\n- Quase 1/3 do produto final \u00e9 ICMS.\nvia: @ jair bolsonaro\n#depheliolopes #jairbo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1099972056203042816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216495319170666496",
            "created_at": "2020-01-12T23:01:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "jair bolsonaro",
                        "probability": 0.7551,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216495319170666496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 451
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1215248860634849280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Como reduzir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis?\n- Quase 1/3 do produto final \u00e9 ICMS.\nvia: @ jair bolsonaro\n#depheliolopes #jairbo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1099972056203042816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216495249729695745",
            "created_at": "2020-01-12T23:00:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216495249729695745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "450601560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216492857055424515",
            "created_at": "2020-01-12T22:51:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216492857055424515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "154203035",
            "conversation_id": "1216489643912372224",
            "created_at": "2020-01-12T22:38:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1216478491220303872",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/tG19oSEG0R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216489643912372224",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216478491220303872",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/tG19oSEG0R"
        },
        {
            "author_id": "336279680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216488696234594305",
            "created_at": "2020-01-12T22:34:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 99,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "29797128",
                        "start": 123,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216488696234594305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#DomingoDetremuraSDV\n\u261d(. \u275b \u1d17 \u275b.)\nVamos direto ao que interessa :\n-@RedeGlobo hoje vai ter o quadro #issoaglobonaomostra no @showdavida ???\n\u261d\ud83d\ude0c\ud83d\udc4d O Povo Quer Saber ?"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216488044854943748",
            "created_at": "2020-01-12T22:32:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216488044854943748",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1216487388400291846"
                ]
            },
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028395745",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Todo final de semana, Fausto Silva oferece o melhor do entretenimento, com quadros animados e curiosos, muita m\u00fasica, novos talentos e a presen\u00e7a marcante de famosos.",
                        "id": "10058172188",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216487680281923584",
            "created_at": "2020-01-12T22:30:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 58,
                        "tag": "DomingaoDoFaustao"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "tag": "Faust\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 86,
                        "tag": "Domingou"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 97,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "260509524",
                        "start": 131,
                        "username": "sikerajr"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3RsBtEyGTp",
                        "end": 164,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rasmascarenhas/status/1216487680281923584/video/1",
                        "start": 141,
                        "url": "https://t.co/3RsBtEyGTp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216487680281923584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Como conduzir o preso ap\u00f3s a lei de abuso de autoridade .\n#DomingaoDoFaustao #Faust\u00e3o #Domingou \n#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra \n@sikerajr https://t.co/3RsBtEyGTp"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028395745",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Todo final de semana, Fausto Silva oferece o melhor do entretenimento, com quadros animados e curiosos, muita m\u00fasica, novos talentos e a presen\u00e7a marcante de famosos.",
                        "id": "10058172188",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216485911954960385",
            "created_at": "2020-01-12T22:23:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "tag": "faust\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 9,
                        "tag": "Doming\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "tag": "Copinha2020"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "tag": "domingou"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/lv4zyLE8r2",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://t.co/lv4zyLE8r2",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/lv4zyLE8r2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216485911954960385",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#faust\u00e3o #Doming\u00e3o\n#Fant\u00e1stico #issoaglobon\u00e3omostra #Copinha2020 #domingou https://t.co/lv4zyLE8r2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1216481828200161280"
                ]
            },
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028395745",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Todo final de semana, Fausto Silva oferece o melhor do entretenimento, com quadros animados e curiosos, muita m\u00fasica, novos talentos e a presen\u00e7a marcante de famosos.",
                        "id": "10058172188",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216482795784196097",
            "created_at": "2020-01-12T22:11:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 158,
                        "tag": "M\u00eddiaLixo"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 169,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 181,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 202,
                        "tag": "Copinha2020"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 215,
                        "tag": "faust\u00e3o"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1D1ZvX6QY7",
                        "end": 247,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rasmascarenhas/status/1216482795784196097/video/1",
                        "start": 224,
                        "url": "https://t.co/1D1ZvX6QY7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216482795784196097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Para vermos como a m\u00eddia \u00e9 sempre \"DO CONTRA\".  Critica tudo e todos, sempre se achando os espertos e balizadores do meio social.\nEste v\u00eddeo n\u00e3o tem pre\u00e7o !!\n#M\u00eddiaLixo #Fant\u00e1stico #issoaglobon\u00e3omostra #Copinha2020 #faust\u00e3o https://t.co/1D1ZvX6QY7"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1216278203368648704"
                ]
            },
            "author_id": "956207018670542848",
            "conversation_id": "1216479108647084038",
            "created_at": "2020-01-12T21:56:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Soleimani",
                        "probability": 0.5731,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1049689799467122688",
                        "start": 3,
                        "username": "cdantas5"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1I7MmSvvhZ",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cdantas5/status/1216278296708730880/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/1I7MmSvvhZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216479108647084038",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 64
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216278296708730880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @cdantas5: \"Soleimani era um assassino, seu l\u00edder tamb\u00e9m \u00e9 assassino!\"\n\n#issoaglobon\u00e3omostra \n#GloboLixo https://t.co/1I7MmSvvhZ"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1146166549285232640",
                        "name": "PSG vs Monaco"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774105166548992",
                        "name": "Neymar "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226213432221696",
                        "name": "France - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756534648274945",
                        "name": "Ligue 1"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774105166548992",
                        "name": "Neymar "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216475822489526273",
            "created_at": "2020-01-12T21:43:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "tag": "neymarjr"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "tag": "Copinha2020"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "tag": "CopinhaNoSporTV"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 76,
                        "tag": "domingou"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1216457786336272384",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/Zr6DrMKllV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216475822489526273",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216457786336272384",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#neymarjr #Copinha2020 \n#CopinhaNoSporTV \n#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra \n#domingou https://t.co/Zr6DrMKllV"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "conversation_id": "1216470724724039682",
            "created_at": "2020-01-12T21:23:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "MeuInstaLGBTQ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 49,
                        "tag": "Domingou"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/iane_menezes/s\u2026",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iane_menezes/status/1216204536991404037",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/Po2nPG5UzF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216470724724039682",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216204536991404037",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#MeuInstaLGBTQ #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra \n#Domingou #DomingoDetremuraSDV https://t.co/Po2nPG5UzF"
        },
        {
            "author_id": "1035205914553446401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216468729976033283",
            "created_at": "2020-01-12T21:15:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216468729976033283",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 163
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216104167082799104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1146166549285232640",
                        "name": "PSG vs Monaco"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774105166548992",
                        "name": "Neymar "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226213432221696",
                        "name": "France - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756534648274945",
                        "name": "Ligue 1"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774105166548992",
                        "name": "Neymar "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1216468712125014016",
            "created_at": "2020-01-12T21:15:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "MeuInstaLGBTQ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "tag": "Neymar"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/JoaquinTeixeir\u2026",
                        "end": 102,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JoaquinTeixeira/status/1216416271220269057",
                        "start": 79,
                        "url": "https://t.co/ai0ZLn2NHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1216468712125014016",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1216416271220269057",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#MeuInstaLGBTQ #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra \n#DomingoDetremuraSDV \n#Neymar https://t.co/ai0ZLn2NHC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1216519899759153159].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1216519899759153159",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1216519899759153159"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214612708349403136",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENsr0qzXYAA_q3S.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 404,
                "media_key": "16_1216539121742643200",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EOID4r7WAAAOiCl.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 374
            },
            {
                "height": 124,
                "media_key": "16_1216533921728532480",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EOH_KAXXkAAcyrN.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 204,
                "media_key": "16_1216522579432873984",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EOH01zBWoAAVM75.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "height": 1840,
                "media_key": "3_1216522218882195461",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EOH0gz3X4AUNaxn.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 1784,
                "media_key": "3_1216522224900943878",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EOH0hKSWsAYCbmw.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1216519451383943168",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EOHx_uIX0AAPbxU.jpg",
                "width": 1152
            },
            {
                "duration_ms": 12880,
                "height": 320,
                "media_key": "7_1216278203368648704",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1216278203368648704/pu/img/ac0Jzw2pVE8j4fXD.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1262
                },
                "type": "video",
                "width": 320
            },
            {
                "duration_ms": 29264,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1216487388400291846",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1216487388400291846/pu/img/pb2VqHUUqCwueSOR.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 13
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 137267,
                "height": 224,
                "media_key": "7_1216481828200161280",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1216481828200161280/pu/img/10fRT61TbpPyM8uO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 62
                },
                "type": "video",
                "width": 400
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214576060538478592"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214576063239598085",
                "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                            "probability": 0.9835,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 45,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214576063239598085",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 831,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 96,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214658009126887424"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214658105520328704",
                "created_at": "2020-01-07T21:20:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Par\u00e1",
                            "probability": 0.6432,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.7952,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "BR",
                            "probability": 0.5723,
                            "start": 66,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 139,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "start": 154,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 169,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 207,
                            "start": 187,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/F0GH2kFh0Z",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214658105520328704/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/F0GH2kFh0Z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214658105520328704",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2228,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades do norte do pa\u00eds. #depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F0GH2kFh0Z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214612708349403136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214612710727569409",
                "created_at": "2020-01-07T18:20:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 18,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 33,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 48,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214612710727569409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 466,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 74
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
            },
            {
                "author_id": "350326318",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058172189",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216548877991661568",
                "created_at": "2020-01-13T02:33:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 27,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 51,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216548877991661568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Poxa vida, hoje nem teve o #IssoAGloboNaoMostra no #Fantastico"
            },
            {
                "author_id": "887158215930236928",
                "conversation_id": "1216539436139323392",
                "created_at": "2020-01-13T02:23:11.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "965946152901337088",
                            "start": 0,
                            "username": "Patrici49042011"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216546201803337728",
                "in_reply_to_user_id": "965946152901337088",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1216540363500015616",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@Patrici49042011 Muito hilario, povo inteligente sqn hehehe"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216508907004334081"
                    ]
                },
                "author_id": "1079759285628923905",
                "conversation_id": "1216508953363910657",
                "created_at": "2020-01-12T23:55:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "Copacabana",
                            "probability": 0.9982,
                            "start": 27,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 152,
                            "start": 136,
                            "tag": "BlocoDaFavorita"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VNz03821V6",
                            "end": 190,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RJ007JRS/status/1216508953363910657/video/1",
                            "start": 167,
                            "url": "https://t.co/VNz03821V6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216508953363910657",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3698,
                    "quote_count": 1071,
                    "reply_count": 252,
                    "retweet_count": 827
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Alguns amigos que moram em Copacabana me mandaram agora num grupo, o bairro virou uma pra\u00e7a de guerra. Q absurdo! Tava na cara que esse #BlocoDaFavorita ia dar merda. https://t.co/VNz03821V6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1216502248014073856",
                        "3_1216502248030842881"
                    ]
                },
                "author_id": "271527188",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carnaval BR 2019",
                            "id": "1082678856887152640",
                            "name": "Carnaval Brasil 2019"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                            "id": "1097968204247224321",
                            "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carnaval BR 2019",
                            "id": "1082678856887152640",
                            "name": "Carnaval Brasil 2019"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                            "id": "1097968204247224321",
                            "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216502256226488321",
                "created_at": "2020-01-12T23:28:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.8937,
                            "start": 26,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 58,
                            "tag": "BlocoDaFavorita"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 57,
                            "id": "1897952138",
                            "start": 42,
                            "username": "Prefeitura_Rio"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dQyHdZXP3h",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/XGiovanne/status/1216502256226488321/photo/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/dQyHdZXP3h"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dQyHdZXP3h",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/XGiovanne/status/1216502256226488321/photo/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/dQyHdZXP3h"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216502256226488321",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1716,
                    "quote_count": 74,
                    "reply_count": 139,
                    "retweet_count": 199
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Bem vindos ao carnaval do Rio de Janeiro! @prefeitura_Rio #BlocoDaFavorita https://t.co/dQyHdZXP3h"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216503404454981633"
                    ]
                },
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Mayor of Rio de Janeiro.",
                            "id": "920740578223992832",
                            "name": "Marcelo Crivella"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Mayor of Rio de Janeiro.",
                            "id": "920740578223992832",
                            "name": "Marcelo Crivella"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carnaval BR 2019",
                            "id": "1082678856887152640",
                            "name": "Carnaval Brasil 2019"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                            "id": "1097968204247224321",
                            "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carnaval BR 2019",
                            "id": "1082678856887152640",
                            "name": "Carnaval Brasil 2019"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Veja os Tweets do momento sobre a folia na capital fluminense.\n\nFoto via @JovemPanNews",
                            "id": "1097968204247224321",
                            "name": "Carnaval Rio de Janeiro 2019"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216504585088532480",
                "created_at": "2020-01-12T23:37:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "Carol Sampaio",
                            "probability": 0.9957,
                            "start": 11,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "normalized_text": "Marcelo Crivella",
                            "probability": 0.9969,
                            "start": 113,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "normalized_text": "Copacabana",
                            "probability": 0.7273,
                            "start": 222,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MiHicjGBOv",
                            "end": 299,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1216504585088532480/video/1",
                            "start": 276,
                            "url": "https://t.co/MiHicjGBOv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216504585088532480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3478,
                    "quote_count": 378,
                    "reply_count": 320,
                    "retweet_count": 875
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Carol Sampaio, dona do \u201cbloco\u201d A Favorita, cujo saldo banc\u00e1rio deu um pulo hoje. Parab\u00e9ns ao prefeito Marcelo Crivella por seu esfor\u00e7o em mostrar que sempre d\u00e1 pra piorar um pouco a vida dos cariocas. No v\u00eddeo, Copacabana agora, depois do cataclisma de A Favorita. https://t.co/MiHicjGBOv"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216534900138029056"
                    ]
                },
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596740190208",
                            "name": "CPG"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596656304128",
                            "name": "Beverage"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596710830081",
                            "name": "Candy/Gum"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10026561267",
                            "name": "Trident Gum"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brahma",
                            "id": "1006965255644147712",
                            "name": "Brahma"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Food",
                            "id": "825047692124442624",
                            "name": "Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Generic Food",
                            "id": "824777229892661248",
                            "name": "Generic Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Candy",
                            "id": "825063794967662592",
                            "name": "Candy"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596740190208",
                            "name": "CPG"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596710830081",
                            "name": "Candy/Gum"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10026561267",
                            "name": "Trident Gum"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Drinks",
                            "id": "834828264786898945",
                            "name": "Drinks"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Generic Drinks",
                            "id": "834828445238431744",
                            "name": "Generic Drinks"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                            "id": "67",
                            "name": "Interests and Hobbies"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Beer",
                            "id": "850142258871418880",
                            "name": "Beer"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216504585088532480",
                "created_at": "2020-01-13T01:39:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Copacabana",
                            "probability": 0.9589,
                            "start": 16,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "normalized_text": "Jorge Paulo Lemhan",
                            "probability": 0.8772,
                            "start": 145,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "normalized_text": "Marcel Telles",
                            "probability": 0.9862,
                            "start": 165,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "normalized_text": "Beto Sicupira",
                            "probability": 0.9625,
                            "start": 181,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "normalized_text": "Rio",
                            "probability": 0.6448,
                            "start": 249,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 76,
                            "tag": "trident"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 100,
                            "tag": "brahma"
                        },
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 123,
                            "tag": "ambev"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YagsKGaMwI",
                            "end": 293,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1216535176815267842/video/1",
                            "start": 270,
                            "url": "https://t.co/YagsKGaMwI"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216535176815267842",
                "in_reply_to_user_id": "33071040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1682,
                    "quote_count": 85,
                    "reply_count": 105,
                    "retweet_count": 441
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1216506289091764226",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A destrui\u00e7\u00e3o de Copacabana pela Favorita hoje foi patrocinada pelo chiclete #trident e pela cerveja #brahma fabricada pela #ambev . Que vergonha Jorge Paulo Lemhan, Marcel Telles e Beto Sicupira - patrocinar arrast\u00f5es, depreda\u00e7\u00e3o e terror urbano. O Rio n\u00e3o merece isso. https://t.co/YagsKGaMwI"
            },
            {
                "author_id": "78689962",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058172189",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Entrepreneurship",
                            "id": "857879302733418496",
                            "name": "Entrepreneurship"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216535913313992705",
                "created_at": "2020-01-13T01:42:18.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 188,
                            "start": 177,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 189,
                            "tag": "fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 216,
                            "start": 202,
                            "tag": "emprendedores"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216535913313992705",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14722,
                    "quote_count": 232,
                    "reply_count": 227,
                    "retweet_count": 2506
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Como romantizar a falta de emprego? Chamando de \u201cempreendedorismo\u201d!\n\nS\u00f3 \u00e9 empreender quando existem oportunidades para todos no mercado de trabalho e empreender \u00e9 uma escolha!\n\n#fantastico #fant\u00e1stico \n#emprendedores"
            },
            {
                "author_id": "228120886",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Food",
                            "id": "825047692124442624",
                            "name": "Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Generic Food",
                            "id": "824777229892661248",
                            "name": "Generic Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Steak",
                            "id": "825065204106948608",
                            "name": "Steak"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216461486605983746",
                "created_at": "2020-01-12T20:46:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Venezuela",
                            "probability": 0.7796,
                            "start": 59,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216461486605983746",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2996,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 284
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Enquanto isso, na ditadura bolivariana mais conhecida como Venezuela, o Governo com sua benevol\u00eancia concedeu um aumento de 66% no sal\u00e1rio m\u00ednimo. O novo sal\u00e1rio ser\u00e1 de R$15 que agora consegue comprar 1Kg de carne \ud83e\udd42\n\n\u00c9 isso o que acontece com pa\u00edses governados por populistas."
            },
            {
                "author_id": "64484536",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058172189",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216543305183514625",
                "created_at": "2020-01-13T02:11:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 92,
                            "tag": "Adoro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216543305183514625",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Aguardando atenta no #Fant\u00e1stico pelo Quadro #issoaglobonaomostra de hoje. Estou anciosah \ud83e\udd2d\n#Adoro"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216478521050222592"
                    ]
                },
                "author_id": "3662771592",
                "conversation_id": "1216478803968643072",
                "created_at": "2020-01-12T21:55:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 25,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 62,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "normalized_text": "Camilo",
                            "probability": 0.9868,
                            "start": 158,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 189,
                            "normalized_text": "Cear\u00e1",
                            "probability": 0.501,
                            "start": 185,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7BuYc58Bma",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carmelonetobr/status/1216478803968643072/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/7BuYc58Bma"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216478803968643072",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19933,
                    "quote_count": 586,
                    "reply_count": 804,
                    "retweet_count": 7097
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "ABSURDO! O governador do PT recebeu as ambul\u00e2ncias do governo Bolsonaro, mas decidiu abandona-las num estacionamento. Elas est\u00e3o h\u00e1 3 meses paradas. Ser\u00e1 que Camilo pensa que o povo do Cear\u00e1 n\u00e3o precisa de ambul\u00e2ncia? Tome vergonha na cara, governador. https://t.co/7BuYc58Bma"
            },
            {
                "author_id": "994303120376303616",
                "conversation_id": "1216536754192355329",
                "created_at": "2020-01-13T01:45:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Moura",
                            "probability": 0.9918,
                            "start": 12,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18220\u2026",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18220/marighella-nao-estreia-wagner-moura-ataca-e-culpa-o-governo-e-e-desmentido-pela-propria-produtora",
                            "start": 84,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18220/marighella-nao-estreia-wagner-moura-ataca-e-culpa-o-governo-e-e-desmentido-pela-propria-produtora",
                            "url": "https://t.co/rEx53lHj3a"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216536754192355329",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3279,
                    "quote_count": 67,
                    "reply_count": 149,
                    "retweet_count": 1148
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "Ficou feio! Moura foi desmentido pela pr\u00f3pria produtora respons\u00e1vel pelo seu filme. https://t.co/rEx53lHj3a"
            },
            {
                "author_id": "17752026",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058172189",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216533324027613184",
                "created_at": "2020-01-13T01:32:01.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 143,
                            "id": "1113094855281008641",
                            "start": 135,
                            "username": "SF_Moro"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "id": "128372940",
                            "start": 146,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216533324027613184",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25186,
                    "quote_count": 135,
                    "reply_count": 550,
                    "retweet_count": 3940
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Tweetlogix",
                "text": "Bacana a mat\u00e9ria do Fant\u00e1stico mostrando que carros de luxo apreendidos do crime servem agora \u00e0 Pol\u00edcia. Faltou dizer que foi gra\u00e7as a @SF_Moro e @jairbolsonaro"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1216104164402569216"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216104167082799104",
                "created_at": "2020-01-11T21:06:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 71,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 86,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 101,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 119,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/smFy2iSZVi",
                            "end": 163,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1216104167082799104/photo/1",
                            "start": 140,
                            "url": "https://t.co/smFy2iSZVi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216104167082799104",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 995,
                    "quote_count": 22,
                    "reply_count": 222,
                    "retweet_count": 163
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa de rejeitar pedidos de anistia?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/smFy2iSZVi"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro",
                            "id": "839575776999583745",
                            "name": "Nicol\u00e1s Maduro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "President of Venezuela Nicol\u00e1s Maduro",
                            "id": "839575776999583745",
                            "name": "Nicol\u00e1s Maduro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216534313128382464",
                "created_at": "2020-01-13T01:35:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 76,
                            "normalized_text": "Venezuelano Nicol\u00e1s Maduro",
                            "probability": 0.619,
                            "start": 51,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 169,
                            "normalized_text": "Venezuela",
                            "probability": 0.9862,
                            "start": 161,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 268,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.975,
                            "start": 263,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216534313128382464",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2097,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 436
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na tentativa de aumentar a popularidade, o ditador Venezuelano Nicol\u00e1s Maduro aumentou em 67% o sal\u00e1rio m\u00ednimo, que vale agora o equivalente a R$ 15.  O caos na Venezuela revela um comunismo falido que nunca deu certo no mundo e gra\u00e7as a Deus estamos varrendo do Brasil."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216484190855815168"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1216484300331286528",
                "created_at": "2020-01-12T22:17:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9303,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BlJv4DQGRy",
                            "end": 93,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1216484300331286528/video/1",
                            "start": 70,
                            "url": "https://t.co/BlJv4DQGRy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216484300331286528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5467,
                    "quote_count": 159,
                    "reply_count": 159,
                    "retweet_count": 2000
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Mas na Globo disseram que o general terrorista era amado pelo povo... https://t.co/BlJv4DQGRy"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1216515942471151616"
                    ]
                },
                "author_id": "228120886",
                "conversation_id": "1216515946615099399",
                "created_at": "2020-01-13T00:22:58.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d3RLEWYKZM",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/GeracaodeValor/status/1216515946615099399/photo/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/d3RLEWYKZM"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216515946615099399",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5640,
                    "quote_count": 37,
                    "reply_count": 61,
                    "retweet_count": 676
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Pra quem se acha o revolucion\u00e1rio, reconhe\u00e7a a coragem dos jovens iranianos que driblam a repress\u00e3o pra se manifestarem sob pena de apanharem ou serem presos. Milhares foram \u00e0s ruas pedindo a ren\u00fancia do \u201cl\u00edder supremo\u201d, acusando-o de mentir sobre o abate do avi\u00e3o que matou 176. https://t.co/d3RLEWYKZM"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1215248804414443521"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1215248860634849280",
                "created_at": "2020-01-09T12:28:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 96,
                            "normalized_text": "jair bolsonaro",
                            "probability": 0.7874,
                            "start": 83,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 98,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 113,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 128,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "start": 146,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/9zb1PrHaLZ",
                            "end": 190,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1215248860634849280/video/1",
                            "start": 167,
                            "url": "https://t.co/9zb1PrHaLZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1215248860634849280",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2032,
                    "quote_count": 19,
                    "reply_count": 48,
                    "retweet_count": 451
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Como reduzir o pre\u00e7o dos combust\u00edveis?\n- Quase 1/3 do produto final \u00e9 ICMS.\nvia: @ jair bolsonaro\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/9zb1PrHaLZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216278203368648704"
                    ]
                },
                "author_id": "1049689799467122688",
                "conversation_id": "1216278296708730880",
                "created_at": "2020-01-12T08:38:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Soleimani",
                            "probability": 0.6332,
                            "start": 1,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 83,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1I7MmSvvhZ",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cdantas5/status/1216278296708730880/video/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/1I7MmSvvhZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216278296708730880",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 217,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 64
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\"Soleimani era um assassino, seu l\u00edder tamb\u00e9m \u00e9 assassino!\"\n\n#issoaglobon\u00e3omostra \n#GloboLixo https://t.co/1I7MmSvvhZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216495710650142720"
                    ]
                },
                "author_id": "123710016",
                "conversation_id": "1216495844721152001",
                "created_at": "2020-01-12T23:03:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 65,
                            "normalized_text": "Israel",
                            "probability": 0.9722,
                            "start": 60,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "normalized_text": "EUA",
                            "probability": 0.9857,
                            "start": 73,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/m6Io6BVFCb",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RoseDBarros/status/1216495844721152001/video/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/m6Io6BVFCb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216495844721152001",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2135,
                    "quote_count": 35,
                    "reply_count": 48,
                    "retweet_count": 584
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Manifestantes iranianos se recusam a pisar nas bandeiras de Israel e dos EUA \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/m6Io6BVFCb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216478240891711488"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216478491220303872",
                "created_at": "2020-01-12T21:54:08.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BYagEwasNp",
                            "end": 122,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1216478491220303872/video/1",
                            "start": 99,
                            "url": "https://t.co/BYagEwasNp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216478491220303872",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 32805,
                    "quote_count": 344,
                    "reply_count": 1345,
                    "retweet_count": 6247
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "- A ordem \u00e9 n\u00e3o deixar obras paradas.\n\n- Ramal do Agreste: \u00e1gua para 2,2 milh\u00f5es de pernambucanos. https://t.co/BYagEwasNp"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1216457198827491328"
                    ]
                },
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216457786336272384",
                "created_at": "2020-01-12T20:31:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Randolfe Rodrigues",
                            "probability": 0.785,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9708,
                            "start": 49,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 133,
                            "id": "128372940",
                            "start": 119,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/I0YDwUBM7U",
                            "end": 180,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1216457786336272384/video/1",
                            "start": 157,
                            "url": "https://t.co/I0YDwUBM7U"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216457786336272384",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11046,
                    "quote_count": 112,
                    "reply_count": 396,
                    "retweet_count": 2473
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Apesar do Senador Randolfe Rodrigues (REDE-AP) o Brasil segue adiante no tema DPVAT.\n\nVale lembrar que pelo Presidente @jairbolsonaro o DPVAT seria de R$ 0. https://t.co/I0YDwUBM7U"
            },
            {
                "author_id": "1105314372891697157",
                "conversation_id": "1216204536991404037",
                "created_at": "2020-01-12T03:45:32.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/TecioMelo/stat\u2026",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/TecioMelo/status/1216171303000059904",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/v74ZLnSnne"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216204536991404037",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 419,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 225
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "DATA F\u00d4IA SENDO DESMASCARADA! um absurdo a manipula\u00e7\u00e3o da esquerda\ud83e\udd2e https://t.co/v74ZLnSnne"
            },
            {
                "author_id": "464128120",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1216416271220269057",
                "created_at": "2020-01-12T17:46:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "HARI",
                            "probability": 0.9411,
                            "start": 46,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 77,
                            "normalized_text": "F\u00c1BIO",
                            "probability": 0.6722,
                            "start": 73,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 195,
                            "normalized_text": "IR\u00c3",
                            "probability": 0.5479,
                            "start": 193,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 223,
                            "normalized_text": "PSOL",
                            "probability": 0.8947,
                            "start": 220,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1216416271220269057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4213,
                    "quote_count": 29,
                    "reply_count": 97,
                    "retweet_count": 587
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "HOJE NO LACR\u00c1STICO\nV\u00cdTIMA DE RACISMO PR\u00cdNCIPE HARI ABANDONA FAM\u00cdLIA REAL\nF\u00c1BIO PORCHATO EXPLICA A DIFEREN\u00c7A ENTRE LIBERDADE DE EXPRESS\u00c3O E DISCURSO DE \u00d3DIO\nNELIPE FETO FALA SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O NO IR\u00c3\nCARNAVAL: SOCI\u00d3LOGO DO PSOL EXPLICA QUE FANTASIA VOC\u00ca PODE USAR\nMUSICAL Z\u00c9LIA DUC\u00c3O"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:48:26.000Z",
                "description": "no hienas allowed",
                "id": "1083148522466222088",
                "name": "allinpeace",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115760059789860866/CUh1E3_T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4056,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121338
                },
                "url": "",
                "username": "allinpeace3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367989,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-15T17:24:16.000Z",
                "description": "Ter f\u00e9 \u00e9 acreditar que tudo vai dar certo\n \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf40\ud83c\udf37\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S DM\ud83d\udeab",
                "id": "1162052398870872064",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ma. Helena Car - Reserva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162072578074316801/mrOVcOHU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2945,
                    "following_count": 2799,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66355
                },
                "url": "",
                "username": "MariaHe76243708",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-17T18:32:28.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1000%\nQdo AMO, AMO PRA VALER!\n\ud83d\udc9f\ud83e\udd8b\ud83d\udc84\ud83c\udf37 INTERVENCIONISTAS N\u00c3O S\u00c3O BEM VINDOS!!!! PASSE RETO, N\u00c3O PARE!!",
                "id": "3688357229",
                "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf37\"Galega\"\ud83c\udf37\ud83d\udc60\ud83d\udc84",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428851077475094530/ybcrA5RQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1401,
                    "following_count": 1698,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 87298
                },
                "url": "",
                "username": "BrasileiriaMAXI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-16T14:34:28.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#EuAutorizoPresidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 2,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1871882318",
                "location": " Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7edishi62\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc4938",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348299382609879040/56YDifAm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6693,
                    "following_count": 7153,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107577
                },
                "url": "",
                "username": "edishi62",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T05:35:45.000Z",
                "description": "Twittando por a\u00ed\u2026",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/fabiopalmeira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/fabiopalmeira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/27v8UKwkbY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52645226",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Fabio H Palmeira \uf8ff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174126797216264192/YdsGRUDg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 547,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9481
                },
                "url": "https://t.co/27v8UKwkbY",
                "username": "fabiopalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T00:05:44.000Z",
                "description": "Direita Patri\u00f3tica, Conservadora, Cat\u00f3lica, Bolsonarista, Trumpista e armamentista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "id": "1202740811676471299",
                "name": "Dolores Guedes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347747492520226823/79NM8d2f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1175,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 198869
                },
                "url": "",
                "username": "DoloresGuedes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-26T04:00:39.000Z",
                "description": "\ud83d\udcf7 Fot\u00f3grafa \u2022 Livros e caf\u00e9 me interessam \u2022\nNatal, RN \u2022 Eu sou ABC FC \ud83d\udc18\ud83e\udd87",
                "id": "1165836347875221505",
                "name": "Rita Ramos",
                "pinned_tweet_id": "1230308674897399810",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257196275163897856/CgDzz5oV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93
                },
                "url": "",
                "username": "_rittinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-07T15:53:02.000Z",
                "description": "Jornalista | Editor-chefe do @PortalAtualizei1 | Entretenimento | 7 milh\u00f5es de leitores | Ex-@breaktudo | Apaixonado pela informa\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 29,
                                "username": "PortalAtualizei1"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 93,
                                "username": "breaktudo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "portalatualizei.com.br/noticias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://portalatualizei.com.br/noticias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1C7rSeCFVH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "350326318",
                "location": "Canind\u00e9, Brasil",
                "name": "Pedro Henrique Martins \ud83c\udf10",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136820195102810112/aYTXAQZf_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 776,
                    "following_count": 1481,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6950
                },
                "url": "https://t.co/1C7rSeCFVH",
                "username": "PedroHFM99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-04T16:01:21.000Z",
                "description": "Como deve ser",
                "id": "53698103",
                "location": "Catal\u00e3o, Brasil",
                "name": "Geovane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428802852135256073/rtt4p-qH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 1345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "G20VAN2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-22T13:03:31.000Z",
                "description": "Male\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 Biologia e Radiologia na veia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2721\ufe0f\u2648\ufe0f\ud83e\udd13\ud83d\udc94\u2642\ufe0fHomem raiz",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/fredov9",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/fredov9",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QZqtWD6xyH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "855769033752403968",
                "location": "Ananindeua-PA",
                "name": "Fred B38 Fredius Olv Brasiliensis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312999911416303616/TtUp8uIn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 723,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12288
                },
                "url": "https://t.co/QZqtWD6xyH",
                "username": "TretaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-18T02:09:25.000Z",
                "description": "Deus tarda, mas n\u00e3o falha.",
                "id": "832773989013401601",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832779382754250753/FBZ5EYSa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3631,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104470
                },
                "url": "",
                "username": "estrela2323",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T20:39:45.000Z",
                "description": "Futebol, pol\u00edtica e mais",
                "id": "48481655",
                "location": "Brasil",
                "name": "Daniel \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff",
                "pinned_tweet_id": "1285055086465626113",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406315155978391557/HkoH_ngP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 740,
                    "following_count": 1771,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 38146
                },
                "url": "",
                "username": "senhoritoleinad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-20T13:48:04.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd27O mundo melhor est\u00e1 a #Esquerda.\nA esperan\u00e7a as vezes falha, mas nunca iremos desistir da luta. \ud83d\udcaa\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 26,
                                "tag": "Esquerda"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "965946152901337088",
                "name": "Patty Nunes\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283393112157585408/aafayZuu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 536,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6063
                },
                "url": "",
                "username": "Patrici49042011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-18T03:52:56.000Z",
                "description": "Sabendo que era imposs\u00edvell, eu  fui l\u00e1  e fiz\ud83d\ude43",
                "id": "887158215930236928",
                "name": "Menina Do Avesso\ud83d\ude43",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092458372811681792/00-u1tYB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7929
                },
                "url": "",
                "username": "Meninadoaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-21T14:28:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1164182529664065536",
                "name": "C",
                "pinned_tweet_id": "1224364090178576385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224179305531478017/MGmckKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6726
                },
                "url": "",
                "username": "velhade25",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-13T13:13:27.000Z",
                "description": "#LulaPreso #CongressoVergonhaNacional\n#SenadoVergonhaNacional #STFVergonhaNacional\n#TSEVergonhaNacional #FamiliasContraFelipeNeto #VotoImpresso",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "LulaPreso"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 11,
                                "tag": "CongressoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 38,
                                "tag": "SenadoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 62,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 83,
                                "tag": "TSEVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 104,
                                "tag": "FamiliasContraFelipeNeto"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 130,
                                "tag": "VotoImpresso"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "177940306",
                "location": "Joinville-SC",
                "name": "Adilson D K",
                "pinned_tweet_id": "1384870068337750018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399151675789688834/HihCAcyZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8868
                },
                "url": "",
                "username": "adilsondouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-31T15:20:49.000Z",
                "description": "@Flamengo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1079759285628923905",
                "name": "Jr Silva \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322360689059573762/F41aW17p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 942,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14014
                },
                "url": "",
                "username": "jrsilva_007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-24T17:55:46.000Z",
                "description": "eu n\u00e3o sou os outros e sempre fiz o meu melhor.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eugiovanne",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eugiovanne",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HF6YtMATxj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "271527188",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Giovane Bariviera \ud83e\udd96",
                "pinned_tweet_id": "1168632367197691905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426581688998629376/JCVme1oo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1112,
                    "following_count": 613,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9347
                },
                "url": "https://t.co/HF6YtMATxj",
                "username": "XGiovanne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T01:51:10.000Z",
                "description": "\u00c1vido por um mundo melhor estruturado.",
                "id": "1081367469808406529",
                "name": "Fabio Domingos",
                "pinned_tweet_id": "1355760309693255681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106380385833926656/vub0-l9M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 497,
                    "following_count": 1733,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19036
                },
                "url": "",
                "username": "FabioDomingosS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85876,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19582
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-31T14:32:10.000Z",
                "description": "Estou pensando sobre o que a esquerda \"pensa\".\nChristian\u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Family\u2764\ufe0fBrazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1035535724945305600",
                "name": "Zan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035536205713002497/Az6WyXlv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4675,
                    "following_count": 5200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94791
                },
                "url": "",
                "username": "Zan41511071",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T02:13:11.000Z",
                "description": "ERA comentarista de tweets alheios, Trends e hashtags! \nHoje s\u00f3 PUTA DE RAIVA com Bolsonaro.\n\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude37 #TurmaBoa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 101,
                                "tag": "TurmaBoa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65241804",
                "location": "Brasil",
                "name": "Faninha (de \ud83c\udfe1)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400667248868605952/svS9skii_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1887,
                    "following_count": 2478,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15234
                },
                "url": "",
                "username": "Faniinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-30T19:40:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "78689962",
                "location": "Salto de Pirapora",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069011267745136641/xxUvJNJb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 533,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1461
                },
                "url": "",
                "username": "joaopauloxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T15:56:06.000Z",
                "description": "Ser Conservador \u00e9 ser defensor da Familia, ser Crist\u00e3o e amar a Patria Amada Brasil",
                "id": "1206966241413472257",
                "name": "ConservadordoBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207262547742773248/wF8pfd6I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65053
                },
                "url": "",
                "username": "ConservadordoB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T01:24:48.000Z",
                "description": "@xplodninja\u00ae\u2122  \n\n                     \u1d57\u1d49\u1d9c\u207f\u1d52\u02e1\u1d52\u1d4d\u02b8 \u02e2 \u1d43\n#xplodninja #Twitter #Profile #Notice #News #Entertainment #Socially #CA\n#Official \n\n\n \u2622LEIA NOSSO FIXADO !\u2623",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 52,
                                "tag": "xplodninja"
                            },
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 64,
                                "tag": "Twitter"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 73,
                                "tag": "Profile"
                            },
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 82,
                                "tag": "Notice"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 90,
                                "tag": "News"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 96,
                                "tag": "Entertainment"
                            },
                            {
                                "end": 120,
                                "start": 111,
                                "tag": "Socially"
                            },
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 121,
                                "tag": "CA"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 125,
                                "tag": "Official"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "xplodninja"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "xplodninja.wix.com/xplodninja",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://xplodninja.wix.com/xplodninja",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/A8zIQF0HE8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "336279680",
                "location": "Canad\u00e1",
                "name": "xplodninja\u00ae\u2122\ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1344480007754694657",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385076084904022029/nQlxzoDM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1927,
                    "following_count": 3337,
                    "listed_count": 95,
                    "tweet_count": 75169
                },
                "url": "https://t.co/A8zIQF0HE8",
                "username": "xplodninja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245887,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-19T13:16:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207650850509873152",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211797534500409344/D0LWeZxo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 241,
                    "following_count": 297,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6989
                },
                "url": "",
                "username": "Marta63149713",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-18T19:47:03.000Z",
                "description": "\u2022 Fundador e CEO da Wiser Educa\u00e7\u00e3o (https://t.co/LHRtxDonv1, Number One, Buzz Editora, https://t.co/tbgEkKzGHh, WiseUp Online, PHW+, Escola Conquer) \u2022 T-BDH Capital \u2022 IGV.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "WiseUp.com",
                                "end": 59,
                                "expanded_url": "http://WiseUp.com",
                                "start": 36,
                                "url": "https://t.co/LHRtxDonv1"
                            },
                            {
                                "display_url": "meuSucesso.com",
                                "end": 110,
                                "expanded_url": "http://meuSucesso.com",
                                "start": 87,
                                "url": "https://t.co/tbgEkKzGHh"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/geracaodevalor",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/geracaodevalor",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l831l09rue"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "228120886",
                "location": "Orlando",
                "name": "Fl\u00e1vio Augusto",
                "pinned_tweet_id": "902324143844184064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059316620840067082/iixtW1C1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 531834,
                    "following_count": 939,
                    "listed_count": 1198,
                    "tweet_count": 10930
                },
                "url": "https://t.co/l831l09rue",
                "username": "GeracaodeValor",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-08T22:56:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Crist\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nPARLER  @Ricardo2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 38,
                                "username": "Ricardo2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "72694672",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356782974562430976/i3hbhchw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50025,
                    "following_count": 49782,
                    "listed_count": 269,
                    "tweet_count": 257662
                },
                "url": "",
                "username": "ricardo___rf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T11:01:47.000Z",
                "description": "foda-se o Bolsonaro e se voc\u00ea o apoia, foda-se voc\u00ea tamb\u00e9m.",
                "id": "1213415169092509696",
                "name": "Dona Flor e seus 2 empregos \u2764",
                "pinned_tweet_id": "1411093395431362562",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412596624900202500/eXFoxGTl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 456,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2974
                },
                "url": "",
                "username": "santadmsr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-20T19:15:58.000Z",
                "description": "Estudante de Comunica\u00e7\u00e3o. Insta e Snap :: lucianoamorim94 Face :: /luciano.amorim.127",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lucianoamorim94.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lucianoamorim94.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nkIb4k2wiP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "255138816",
                "location": "Litoral Paraibuco (PB/PE), BRA",
                "name": "Luciano Amorim \u30eb\u30c1\u30a2\u30fc\u30ce (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "912449793334661120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352266312379101185/x4QGQBvG_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 762,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 170257
                },
                "url": "https://t.co/nkIb4k2wiP",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3529,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109169
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-22T00:31:25.000Z",
                "description": "Acordei bem mas o pa\u00eds n\u00e3o colabora",
                "id": "1065402335453696001",
                "name": "nunca mais eu vou dormir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065405448277434374/0g4tzvyN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 531,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3064
                },
                "url": "",
                "username": "saeflu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-25T13:56:48.000Z",
                "description": "Um rockeiro que gosta de Pop, que gosta de Ci\u00eancias Humanas, que \u00e9 amante de Friends, Harry Potter e Grey's Anatomy. E Corintiano e B\u00e1varo.",
                "id": "967760291965624321",
                "location": "Agudos, Brasil",
                "name": "Kayque Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401222041508974596/tyztMdSW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 651,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8886
                },
                "url": "",
                "username": "kayquesouza02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-10T19:07:31.000Z",
                "description": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc\nAtor, Modelo, \ud83c\udfac\nYoutuber no Canal #Hiperpassivo \ud83c\udf08\nTiktoker @cassiop.rangel \ud83e\udd2d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "tag": "Hiperpassivo"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 63,
                                "username": "cassiop"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/FwJCPEMQwAk",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/FwJCPEMQwAk",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CjCbJMmnfw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64484536",
                "location": "S\u00e3o Vicente -S\u00e3o Paulo",
                "name": "\u1455\u15e9\u054f\u054fIO \u1587\u15e9\u144e\u161c\u15f4\u14aa",
                "pinned_tweet_id": "1146536365569531905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407802656110878723/czN0I01s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1008,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6990
                },
                "url": "https://t.co/CjCbJMmnfw",
                "username": "_CassioRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-06T17:25:23.000Z",
                "description": "Amo meu Deus, minha fam\u00edlia, meu Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSou patriota, crist\u00e3o e conservador.",
                "id": "87988021",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Regis Serra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253860321636352003/jH-iBKos_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1997,
                    "following_count": 865,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 161092
                },
                "url": "",
                "username": "Registh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-12T23:16:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "2341066519",
                "name": "GERSON-ROB\u00d4 - CONSERVADOR - PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433743696958218240/xjqmH2bu_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2775,
                    "following_count": 4353,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33467
                },
                "url": "",
                "username": "supgerson1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-22T15:20:55.000Z",
                "description": "De direita. tendo o apelido macaco desde pequeno. mais sem  mimimimi. sem choror\u00f3. sem vitimismo. sem processo , sem B.O . por que sou mais eu.",
                "id": "1087731844437757952",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "name": "Kantunes. mito neles em 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130108751397183488/QpTg9-Vy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3962,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73402
                },
                "url": "",
                "username": "Kantunes3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-23T20:22:13.000Z",
                "description": "Vereador de Fortaleza e Conselheiro Nacional de Juventude do Governo Federal https://t.co/73QMvoNk42",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/carmeloneto",
                                "end": 100,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/carmeloneto",
                                "start": 77,
                                "url": "https://t.co/73QMvoNk42"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3662771592",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Carmelo Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422205564428378117/O_a3BElf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 173846,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 229,
                    "tweet_count": 16276
                },
                "url": "",
                "username": "carmelonetobr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-05-09T19:48:31.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pg8RL4WES2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "pinned_tweet_id": "1429873333500358661",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994303995467501568/lgtYfbKy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250561,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 511,
                    "tweet_count": 18346
                },
                "url": "https://t.co/pg8RL4WES2",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-28T03:33:53.000Z",
                "description": "Eu sou o resumo de uma est\u00f3ria de amor com DEUS, a vida e a natureza.\n\u26a0\ufe0fPOR GENTILEZA N\u00c3O ME COLOQUEM EM GRUPOS !\u26a0\ufe0f",
                "id": "506811114",
                "name": "Rosane",
                "pinned_tweet_id": "1428162196983451661",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298487695954653185/55FFGdmn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1186,
                    "following_count": 1053,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 74924
                },
                "url": "",
                "username": "RgRosane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-28T01:44:23.000Z",
                "description": "Membro Efetivo do GDO\n#BoicoteSuzano\n#BoicoteMagalu\n#BoicoteNetflix\n#BoicoteFelipeNeto\n#BoicoteGlobo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 22,
                                "tag": "BoicoteSuzano"
                            },
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 37,
                                "tag": "BoicoteMagalu"
                            },
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 52,
                                "tag": "BoicoteNetflix"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 68,
                                "tag": "BoicoteFelipeNeto"
                            },
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 87,
                                "tag": "BoicoteGlobo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "946195090006999040",
                "name": "#STFvergonhaNacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257379939185307652/pKCZcnxJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 4832,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27162
                },
                "url": "",
                "username": "amdinsj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-15T13:26:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "2445446556",
                "name": "Jo\u00e3o Rique",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414160166736613376/t4_OcA2m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 215,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14161
                },
                "url": "",
                "username": "joaoriquejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T13:05:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1139519214392422400",
                "name": "Vera Regina Moreira",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 525,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27057
                },
                "url": "",
                "username": "VeraReginaMore4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-02T12:12:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "914825498945089536",
                "location": "Goi\u00e2nia-GO",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Pires",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348467985707577348/ptcV5r90_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 737,
                    "following_count": 1021,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54959
                },
                "url": "",
                "username": "aurelio_pire",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T02:47:41.000Z",
                "description": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Aquela zueira \u00e1cida, sabe?!",
                "id": "1114721376953303040",
                "name": "Socorro2020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213262054661902337/BhY17XLD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 212,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1452
                },
                "url": "",
                "username": "NumPhodi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T19:28:12.000Z",
                "description": "melhor que Netflix \u00e9 a pol\u00edtica no Brasil",
                "id": "28173848",
                "location": "EUA ",
                "name": "Niemyer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193666496008007686/BDaG-DK__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 3244,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52306
                },
                "url": "",
                "username": "niemeyerh58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-01T00:10:59.000Z",
                "description": "S\u00f3 sa\u00fade e sucesso \\O/",
                "id": "3305135613",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "M A K",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/820986927822278656/zexB4ccI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 229,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2592
                },
                "url": "",
                "username": "MKalife",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-30T10:00:21.000Z",
                "description": "Rock and roller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/rogermoreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/rogermoreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17752026",
                "location": "SP, Brazil",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "pinned_tweet_id": "1014360842173911040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023993,
                    "following_count": 1014,
                    "listed_count": 2458,
                    "tweet_count": 217601
                },
                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-07T03:11:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1158938699733897218",
                "name": "Dione Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158945790007681025/sjYcrQDm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27913
                },
                "url": "",
                "username": "Dionesantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-30T12:59:04.000Z",
                "description": "\u2605 PostGrad Pol\u00edticas P\u00fablicas \u2605 Leg\u00edtima Defesa Armada \u2605 Atirador \u2605 #Direita \u2605 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2605 #OlavoTemRazao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 68,
                                "tag": "Direita"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 88,
                                "tag": "OlavoTemRazao"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bolsonaro.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Eyxpbg4BGm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "567287640",
                "location": "Paranista \u2605 Minneapolis, MN",
                "name": "No Lockdowns or masks anymore!!!",
                "pinned_tweet_id": "1056641638431449096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118875380407046144/uDUNqd-m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9243,
                    "following_count": 9821,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 118914
                },
                "url": "https://t.co/Eyxpbg4BGm",
                "username": "FabioNgngstPer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-05T13:06:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1026092179754823681",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Sarah Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148063524226289664/4rOIUmKy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2116,
                    "following_count": 4480,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75670
                },
                "url": "",
                "username": "SarahSa31843616",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T14:29:35.000Z",
                "description": "Phd em filosofia de BOTECO.\nO politacamentecorreto QSF#@#$#@...\nPtralha n\u00e3o \u00e9 bem vindo!!! \nPassando pra n\u00e3o enganchar.\nSDV TODOS, MENOS ESQUERDOPATAS.",
                "id": "1109824587251044354",
                "location": "Brasil",
                "name": "Corsario.free",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109824980408287232/M7QQGqEe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 370,
                    "following_count": 468,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12448
                },
                "url": "",
                "username": "FreeCorsario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-24T18:11:00.000Z",
                "description": "Um insano psic\u00f3tico, Maidenman\u00edaco e S\u00e3o-Paulino fan\u00e1tico. O resto \u00e9 resto.",
                "id": "207173384",
                "location": "22 Acacia Avenue  HELL",
                "name": "Pim #SPFC \"Senjutsu\"",
                "pinned_tweet_id": "1417231718340235266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429594793055825923/KnoXkqcE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 758,
                    "following_count": 960,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 702075
                },
                "url": "",
                "username": "PimMaiden",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978583,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-10-02T00:39:05.000Z",
                "description": "Conservadora sim.Robot \u00e9 sua av\u00f3 a m\u00e3e a tia.Sou s\u00f3 uma cidad\u00e3 indignada \nTem pessoas em Bras\u00edlia que n\u00e3o sabe o que \u00e9 povo Pres.Jair Bolsonaro 22/04/2020",
                "id": "2837334270",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Maria Is\ud83c\udd70\ufe0fbel #SOSDemocracia#SOSBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1428713905157775370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429146406506336260/KYit_4Ur_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1456,
                    "following_count": 1544,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 103861
                },
                "url": "",
                "username": "misabelmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140414,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T02:23:07.000Z",
                "description": "Sou algu\u00e9m que sonha com um pa\u00eds melhor, mas que s\u00f3 via as coisas andando pra tr\u00e1s infelizmente. Agora a esperan\u00e7a voltou.  N\u00e3o me coloquem em lista SDV,obrigad",
                "id": "78191663",
                "location": "RJ Brasil",
                "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374488440817938433/qgFa-jbo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4055,
                    "following_count": 4527,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 247719
                },
                "url": "",
                "username": "Anousca65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-06T13:38:27.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "2178094128",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "EBuf",
                "pinned_tweet_id": "1328344375882117126",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488686670468751360/3LdPfMia_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3160,
                    "following_count": 4749,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 200599
                },
                "url": "",
                "username": "EBudri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T14:14:19.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 fatos eternos, como n\u00e3o h\u00e1 verdades absolutas.",
                "id": "134120734",
                "location": "MACEI\u00d3",
                "name": "Ana Luna",
                "pinned_tweet_id": "1245337099278172160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244054578/155383_1740683679915_1323384298_1936330_4511084_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23069
                },
                "url": "",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-16T05:00:16.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "id": "15450672",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "Wanderley Pires - Acordem! A esquerda \u00e9 a serpente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103311077994123265/3rRPkeid_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2089,
                    "following_count": 2826,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 143951
                },
                "url": "",
                "username": "Wppley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-26T18:11:54.000Z",
                "description": "Todavia me alegrarei ...",
                "id": "1188156196773158918",
                "name": "Wall Passos",
                "pinned_tweet_id": "1347736461798486017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353770543972028416/b33PLFPX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2305,
                    "following_count": 2384,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41853
                },
                "url": "",
                "username": "WallPassos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T12:37:56.000Z",
                "description": "Assuntos sobre Marketing no digital e assuntos aleat\u00f3rios\n#consultoria #marketingdigital #tecnologia\nHead da ag/planoD",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 58,
                                "tag": "consultoria"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 71,
                                "tag": "marketingdigital"
                            },
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 89,
                                "tag": "tecnologia"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "danielnuredo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.danielnuredo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ahk3lTAmXT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33498005",
                "location": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "name": "Daniel \u2022 Tr\u00e1fego e conte\u00fado",
                "pinned_tweet_id": "1223810104795062274",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381378337843593220/0YEbJU0v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 856,
                    "following_count": 307,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 12115
                },
                "url": "https://t.co/ahk3lTAmXT",
                "username": "danielnunesmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-02T08:08:13.000Z",
                "description": "Conservador. Bolsonaro presidente at\u00e9 2026",
                "id": "185971117",
                "name": "Guerreiro conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 38 \u27a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034565006820438016/3JmVRlh7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7481,
                    "following_count": 7786,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 88000
                },
                "url": "",
                "username": "ricfonta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-19T19:55:33.000Z",
                "description": "ANTI PETISTA, ANTI BOLSONARISTA NUTELLA, ANTI PSOL E ANTI SOCIALISTA! TWITTER APOIA DITADURA!",
                "id": "1207751303692259328",
                "location": "O Barco de Valdeorras, Espa\u00f1a",
                "name": "Sidrailson Pinto",
                "pinned_tweet_id": "1273825212631519232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326152087185608704/_d2ANdCu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6607
                },
                "url": "",
                "username": "Sidrailson69",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-11T02:27:46.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 Fiel.\nDeus \u00e9 bom o tempo todo\ne em todo tempo Deus \u00e9 bom.",
                "id": "263965695",
                "location": "brazil",
                "name": "Marcos Ribeiro",
                "pinned_tweet_id": "1151345151903698944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354637380557426693/Lh_YoerK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29053,
                    "following_count": 25957,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 35613
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosLRF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-02T00:27:19.000Z",
                "description": "\ud83d\udc46\ud83d\udcaf% \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nSou crist\u00e3o, morada do Santo Esp\u00edrito. Esfor\u00e7o p/ ser morada de Deus, um lugar p/ Ele expor a Sua Gl\u00f3ria!\n#GPSDV #GPBrasilUnido",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 124,
                                "tag": "GPSDV"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 131,
                                "tag": "GPBrasilUnido"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marquestoalinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/marquestoalinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Izeq7Pdr5d"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2522246704",
                "location": "Boituva, S\u00e3o Paulo Brasil",
                "name": "Ademilton Marques #GPSDV",
                "pinned_tweet_id": "1420854115589148679",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243180910381580289/dvlw-fXh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44734,
                    "following_count": 46394,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 38127
                },
                "url": "https://t.co/Izeq7Pdr5d",
                "username": "MarquesToalinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52737,
                    "following_count": 17488,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-19T14:00:39.000Z",
                "description": "jornalista",
                "id": "21299873",
                "location": "Curitiba",
                "name": "fernando rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1430921113148739596",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264403588/james_stewart_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 3650,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 26084
                },
                "url": "",
                "username": "flourenco8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-18T00:06:59.000Z",
                "description": "Rep\u00f3rter, autora de Laowai, 2008, Editora Nossa Cultura; e Di\u00e1rio do Clima, 2012, EditoraGlobo instagram: \ud83d\udcf7@soniabridi",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 107,
                                "username": "soniabridi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373714292470611969/fRvPW8aZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 278210,
                    "following_count": 688,
                    "listed_count": 928,
                    "tweet_count": 19725
                },
                "url": "",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-26T09:23:28.000Z",
                "description": "Jornalista, professor, escritor, conferencista e editor-chefe do Cidades e Solu\u00e7\u00f5es. Instagram: https://t.co/oiA1b6Okf6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andre_trigueir\u2026",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/andre_trigueiro/",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/oiA1b6Okf6"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mundosustentavel.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mundosustentavel.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/V9YKj5iRXT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42593930",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "pinned_tweet_id": "1063062057178808320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371895685361119236/H3rrZkVW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 563840,
                    "following_count": 926,
                    "listed_count": 1831,
                    "tweet_count": 25125
                },
                "url": "https://t.co/V9YKj5iRXT",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-29T16:56:29.000Z",
                "description": "Sou um Protestante refugiado(do Facebook) e perseguido por Protestantes que n\u00e3o protestam.",
                "id": "86111422",
                "location": "brasil",
                "name": "Welber\u26a1 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83e\udd47",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417518993737388033/xaVaosYC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1260,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 48820
                },
                "url": "",
                "username": "Welber_noficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T22:39:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138576549903511552",
                "name": "Ana",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 248,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 348
                },
                "url": "",
                "username": "aninhad__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-11T23:43:13.000Z",
                "description": "Direita, Flamenguista, av\u00f3 do Lu\u00eds Henrique, motorista Expresso Uni\u00e3o.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1216143497885102080",
                "name": "Paulo Henrique de Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217248928623734786/LA_avzcr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 519
                },
                "url": "",
                "username": "pho1971",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-02T15:04:28.000Z",
                "description": "Professor, sallus populi suprema lex esto",
                "id": "1113094855281008641",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sergio Moro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113126472225619968/HOtiwqV9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3322486,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 2267,
                    "tweet_count": 1323
                },
                "url": "",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T23:32:12.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1079158168796758021",
                "name": "M\u00e1rcia Scansetti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079158580757049344/nKD_Hr0v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2343,
                    "following_count": 3175,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26052
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaScansetti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-06T21:06:59.000Z",
                "description": "Conservador Raiz e apoiador do presidente Bolsonaro.",
                "id": "806243561293410304",
                "name": "Jhero Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806419266086072320/6_bnj76U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 324,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11708
                },
                "url": "",
                "username": "JheroRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-18T17:25:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "833004573203763201",
                "location": "Vila Matilde, S\u00e3o Paulo",
                "name": "antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330496023895093252/zjkWRqi0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 745,
                    "following_count": 758,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41104
                },
                "url": "",
                "username": "Expulso51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-18T01:09:30.000Z",
                "description": "Jornalista, consultora de estilo e imagem, entusiasta da hist\u00f3ria da moda, da pol\u00edtica e do mundo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/lilascloset2",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/lilascloset2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nSJ5OVG6wh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "799419226264051713",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982589593894694912/ZSZJQ8vR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1175
                },
                "url": "https://t.co/nSJ5OVG6wh",
                "username": "nemPeranemGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-12T17:49:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "46705471",
                "name": "Mario Nunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858080762121383937/GgIVJ7Cb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1590,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 236643
                },
                "url": "",
                "username": "MarioRio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T15:55:25.000Z",
                "description": "Autodeclarado Bolsonarista. \nRadio Web Sertanejo: https://t.co/Fnj779W1Mr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "stream.zeno.fm/zsv7p7s0m18uv",
                                "end": 73,
                                "expanded_url": "http://stream.zeno.fm/zsv7p7s0m18uv",
                                "start": 50,
                                "url": "https://t.co/Fnj779W1Mr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1049689799467122688",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "Carlos Dantas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423662734743425026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359521933101068292/ZjqDO1OL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28512,
                    "following_count": 16334,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 15801
                },
                "url": "",
                "username": "cdantas5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-27T23:13:16.000Z",
                "description": "Eu sou apenas um rapaz latino-americano sem dinheiro no banco.",
                "id": "1199828517191598081",
                "name": "Ricardo Neg\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199864976019734528/Af_LWcpv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1123
                },
                "url": "",
                "username": "rasmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-17T00:33:29.000Z",
                "description": "Instagram: https://t.co/dQqWhh9J9X facebook: https://t.co/dyuO7Hf1nz. Pix agoranoticiasbrasil@gmail.com Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/rosedbarros",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/rosedbarros",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/dQqWhh9J9X"
                            },
                            {
                                "display_url": "facebook.com/RoseDBarros/",
                                "end": 68,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/RoseDBarros/",
                                "start": 45,
                                "url": "https://t.co/dyuO7Hf1nz"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.agoranoticiasbrasil.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6tm4RuJ5wS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "123710016",
                "location": "Sao Paulo State, Brazil",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "pinned_tweet_id": "1017214222508462086",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423087685959290882/aWdrMtg1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136030,
                    "following_count": 7899,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 263205
                },
                "url": "https://t.co/6tm4RuJ5wS",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T16:16:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1117461698036883457",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Barroso1",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 470,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10388
                },
                "url": "",
                "username": "Barroso1Jose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-25T09:59:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1099972056203042816",
                "name": "Claudir Batisti . casado. paraquedista. de Direita",
                "pinned_tweet_id": "1363462792506974212",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308551507307114496/EImozKXk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1529,
                    "following_count": 1640,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22317
                },
                "url": "",
                "username": "BatistiClaudir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-30T12:43:09.000Z",
                "description": "#barracasdeteto Suricato",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "barracasdeteto"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "450601560",
                "location": "Ipatinga-MG",
                "name": "DIREITA segue DIREITA \ud83e\udd1d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1379901369553977352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379900907844931585/yU5LWiN9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4241,
                    "following_count": 4623,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44753
                },
                "url": "",
                "username": "barracasuricato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-10T16:58:26.000Z",
                "description": "P\u00c1TRIA AMADA, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nContra o politicamente correto!\nQuem tem limite \u00e9 cart\u00e3o.",
                "id": "154203035",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Roger \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669159409428340737/kI9geIzC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2034,
                    "following_count": 2179,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12873
                },
                "url": "",
                "username": "roger_sato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-04T01:01:45.000Z",
                "description": "Sauda\u00e7\u00f5es a quem tem coragem! https://t.co/e9m67WrIlQ | https://t.co/vgaf4dZOEV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/sikerajr",
                                "end": 53,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/sikerajr",
                                "start": 30,
                                "url": "https://t.co/e9m67WrIlQ"
                            },
                            {
                                "display_url": "youtube.com/SikeraJunior",
                                "end": 79,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/SikeraJunior",
                                "start": 56,
                                "url": "https://t.co/vgaf4dZOEV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fb.com/sikerajunior",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://fb.com/sikerajunior",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rRwTRc5eHd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "260509524",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Sik\u00eara J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426605413613572096/eoJ45Lrl_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 664957,
                    "following_count": 288,
                    "listed_count": 360,
                    "tweet_count": 6632
                },
                "url": "https://t.co/rRwTRc5eHd",
                "username": "sikerajr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-01-24T16:48:13.000Z",
                "description": "Engenheiro, Patriota, Brasileiro, Pai e Marido !!! nossa Bandeira nunca ser\u00e1 Vermelha !!!",
                "id": "956207018670542848",
                "location": "Wisconsin, USA",
                "name": "M\u00e1rcio Danilo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382806884374183936/nNRN6Bau_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 612,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48944
                },
                "url": "",
                "username": "MrcioDaniloAbre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152818,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T03:47:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105314372891697157",
                "name": "Iane menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105314606707339264/_2V_A56E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9474,
                    "following_count": 6715,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 57489
                },
                "url": "",
                "username": "iane_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-30T16:41:38.000Z",
                "description": "VOTO DEMOCR\u00c1TICO J\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1035205914553446401",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Magali Messery de Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175850847747682309/_cWthW7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1843,
                    "following_count": 1946,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84580
                },
                "url": "",
                "username": "Magalizangrando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-14T21:46:17.000Z",
                "description": "+18 HUMOR RECUSEM IMITA\u00c7\u00d5ES\nINSTA https://t.co/LCJNvb3XGd\nSIGA @oaquinteixeira\nLOJA https://t.co/DHaTAsgJy2\nLIVRO https://t.co/M95R9KiX1G\nSEJA MEMBRO BRASIL PARALELO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 63,
                                "username": "oaquinteixeira"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaqteixeira",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joaqteixeira",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/LCJNvb3XGd"
                            },
                            {
                                "display_url": "joaquinteixeira.com.br",
                                "end": 107,
                                "expanded_url": "http://joaquinteixeira.com.br",
                                "start": 84,
                                "url": "https://t.co/DHaTAsgJy2"
                            },
                            {
                                "display_url": "amzn.to/2Olf63m",
                                "end": 137,
                                "expanded_url": "http://amzn.to/2Olf63m",
                                "start": 114,
                                "url": "https://t.co/M95R9KiX1G"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "go.brasilparalelo.com.br/campaign/joaqu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://go.brasilparalelo.com.br/campaign/joaquin-teixeira-seja-membro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Lc5l1HzA1A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "464128120",
                "location": "SEJA MEMBRO BRASIL PARALELO \ud83d\udc47",
                "name": "Joaquin Teixeira",
                "pinned_tweet_id": "1421838579853107206",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293593895742447619/gUCWjdT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283594,
                    "following_count": 4814,
                    "listed_count": 486,
                    "tweet_count": 26991
                },
                "url": "https://t.co/Lc5l1HzA1A",
                "username": "JoaquinTeixeira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1216553184174493697",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ygkazi0e98qavvofus992rr97r1",
        "oldest_id": "1216468712125014016",
        "result_count": 99
    }
}