{
    "data": [
        {
            "author_id": "962854746141937669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902182397612034",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902182397612034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1213068419056033792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902179767681024",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902179767681024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "860867427101540352",
            "conversation_id": "1241902176429133825",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902176429133825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "author_id": "1227327548050329601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902176026402816",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:46.000Z",
            "id": "1241902176026402816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "239945752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902175833460742",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902175833460742",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2745998628",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902175300857856",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902175300857856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "172971617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902173946105863",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902173946105863",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1213081103042375681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902172176031745",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902172176031745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "158534328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902171500810243",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902171500810243",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902171039371268",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902171039371268",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "910325998859714561",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902170682863618",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902170682863618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1210560978154381312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902169990868997",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5797,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9986,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902169990868997",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901276541190147",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @dayn_light: A globo zoando o bolsonaro foi a melhor coisa do meu dia. OBRIGADA FANT\u00c1STICO POR ME PROPORCIONAR ESSES MOMENTOS DE FELICID\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1151418679080476672",
            "conversation_id": "1241902160914403329",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902160914403329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "830852237308092416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902158800465920",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9312,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8776,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "770055881811689472",
                        "start": 3,
                        "username": "theliliamaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902158800465920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899993482645509",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @theliliamaral: A Globo esculachando e mostrando o Bozo fazendo tudo errado, em plena pandemia do coronav\u00edrus e os protestos contra o go\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1206979161836920835",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902158691422208",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902158691422208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "859233386493349889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902156959100928",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902156959100928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1143892678330990593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902156199989249",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:42.000Z",
            "id": "1241902156199989249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2771907910",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902156191588354",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902156191588354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "854743274569048069",
            "conversation_id": "1241902155864383488",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902155864383488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "567459492",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902155751198721",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902155751198721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2730331730",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902155046551554",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902155046551554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "127894080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902153771384834",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902153771384834",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1127372889806770181",
            "conversation_id": "1241902153301667840",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 3,
                        "username": "gudegusta"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 103,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902153301667840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901862435110918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gudegusta: \u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#B\u2026"
        },
        {
            "author_id": "250171670",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902152781529089",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902152781529089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "339861564",
            "conversation_id": "1241897191096160256",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3021616235",
                        "start": 0,
                        "username": "Luis_R_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902151904960512",
            "in_reply_to_user_id": "3021616235",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241897191096160256",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Luis_R_Oficial #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "221225921",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902151154221056",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902151154221056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "86236511",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902151061946372",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902151061946372",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "2137761",
            "conversation_id": "1241902150441209856",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902150441209856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "322975504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902148323102724",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902148323102724",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "215456850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902147018665988",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902147018665988",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "722538130805497856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902146804686853",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902146804686853",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "57061141",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902143881261056",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902143881261056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1048581756402712576",
            "conversation_id": "1241902143805837313",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CS70alter/stat\u2026",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CS70alter/status/1241901476563374080",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/izEdYNSY05"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902143805837313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901476563374080",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Realmente #issoaglobonaomostra,kkkkkk https://t.co/izEdYNSY05"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "886759907889905664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902142857842689",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902142857842689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "894344412070850561",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902142069321729",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902142069321729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1917229795",
            "conversation_id": "1241902141347856387",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2416462765",
                        "start": 3,
                        "username": "macieiramarcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902141347856387",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901911378399232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @macieiramarcos: Por essa eu n\u00e3o esperava!! HAAHAHHAHA #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "6042412",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902141184368641",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902141184368641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1150984546197954560",
            "conversation_id": "1241899006516576261",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "577255644",
                        "start": 0,
                        "username": "Bia_ZDutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902139871559687",
            "in_reply_to_user_id": "577255644",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899006516576261",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Bia_ZDutra #issoaglobonaomostra ?"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "353200377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902134569943040",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902134569943040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "2945274305",
            "conversation_id": "1241902130610528257",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1241902130610528257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu achei a dona globo muito afrontosa hoje,podem continuar #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "4786335557",
            "conversation_id": "1241902128886579203",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902128886579203",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "1148983625431564289",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902128026849283",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902128026849283",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra q q rolou no fantastico?"
        },
        {
            "author_id": "42289425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902120221237252",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902120221237252",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "292575182",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241898637514375168",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9885,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8086,
                        "start": 155,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 163,
                        "tag": "globoajudaobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 182,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 204,
                        "tag": "coronavirus"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902120170913793",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898637514375168",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida @RedeGlobo o que vcs ir\u00e3o fazer pelo Brasil com seus mais de $150 bilh\u00f5es de lucro? O povo precisa de ajuda! Esperamos sua atitude pela na\u00e7\u00e3o, Globo!\n\n#globoajudaobrasil\n#issoaglobonaomostra \n#coronavirus"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "854743274569048069",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902116710551554",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902116710551554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "820015928079450114",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902112717578244",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902112717578244",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902112096862210",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902112096862210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "197256153",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902110666604544",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902110666604544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "35790023",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902110662438914",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902110662438914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "976630399693721601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902110108725252",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902110108725252",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1009383862789722118",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902106967244802",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902106967244802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3252782619",
            "conversation_id": "1241902101153959938",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 3,
                        "username": "gudegusta"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 103,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902101153959938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901862435110918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gudegusta: \u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#B\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4214190641",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902100449198083",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902100449198083",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "2596853941",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902097446195200",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902097446195200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "441182616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902097186111488",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902097186111488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "752250951965274112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902093994205186",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902093994205186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902092090040325",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902092090040325",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1214957544692764673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902091142082561",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902091142082561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1090287507286183937",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902088268976128",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902088268976128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "784938324",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902087589552129",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902087589552129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "488651819",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902087488835589",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902087488835589",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "215456850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902085303656450",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5797,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9986,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902085303656450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901276541190147",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @dayn_light: A globo zoando o bolsonaro foi a melhor coisa do meu dia. OBRIGADA FANT\u00c1STICO POR ME PROPORCIONAR ESSES MOMENTOS DE FELICID\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1201471945973338113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902084825415680",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902084825415680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3772496116",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902083143610370",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:24.000Z",
            "id": "1241902083143610370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "332379873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902079913988096",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902079913988096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902076898263041",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902076898263041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "839254661060300801",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902075748941825",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902075748941825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2809222341",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902074981474307",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902074981474307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901160342130690"
                ]
            },
            "author_id": "1075219677394165760",
            "conversation_id": "1241902074339696640",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/J2fOMwO118",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241901303254695938/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/J2fOMwO118"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902074339696640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901303254695938",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MiguelOficial03: \"Imediatamente vamos ver a reac\u00e2o como foi\". \n\n#issoaglobonaomostra\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/J2fOMwO118"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3298541901",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902074041733120",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902074041733120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "61848548",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902073169563648",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902073169563648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902058191667202"
                ]
            },
            "author_id": "965946152901337088",
            "conversation_id": "1241902072955576324",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Zknld9SRGU",
                        "end": 162,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Patrici49042011/status/1241902072955576324/photo/1",
                        "start": 139,
                        "url": "https://t.co/Zknld9SRGU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902072955576324",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bolsonarista arrependido que n\u00e3o qr assumir q esta arrependido, pq d\u00f3i demais saber q fez merda. Bolsonarista esperto #issoaglobonaomostra https://t.co/Zknld9SRGU"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1143892678330990593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902069726003200",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902069726003200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901972573356032"
                ]
            },
            "author_id": "2819367369",
            "conversation_id": "1241902068371279872",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6518,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qtS2vWZUpA",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/igor_bfr/status/1241902068371279872/video/1",
                        "start": 52,
                        "url": "https://t.co/qtS2vWZUpA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902068371279872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo gastando o Bolsonaro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/qtS2vWZUpA"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240055431348789254"
                ]
            },
            "author_id": "528595323",
            "conversation_id": "1241902066651537408",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xNkLrdeofK",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/prfctwheein/status/1240055599880114177/video/1",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/xNkLrdeofK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902066651537408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "minha mae riu tanto meu pai #issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/xNkLrdeofK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901784697880576"
                ]
            },
            "author_id": "819545666204663808",
            "conversation_id": "1241902066139881474",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5608,
                        "start": 53,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1199324186600235008",
                        "start": 3,
                        "username": "DavidDukki"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/r3oCDuQcFQ",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDukki/status/1241901898917183489/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/r3oCDuQcFQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902066139881474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901898917183489",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DavidDukki: #issoaglobonaomostra\n#BBB2020\n#BBB20\nGlobo com limite? Quem tem limite \u00e9 munic\u00edpio kkkk. https://t.co/r3oCDuQcFQ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899138767257602"
                ]
            },
            "author_id": "1054378070415732736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902063434555394",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902063434555394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899140910665735",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @comentstvs: o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
        },
        {
            "author_id": "293720362",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902063199584257",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902063199584257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1214957544692764673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902061530370048",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902061530370048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "902001036369567744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902059772874755",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902059772874755",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "71398745",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902058845933569",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902058845933569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4238550675",
            "conversation_id": "1241902050075717635",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 3,
                        "username": "gudegusta"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 103,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902050075717635",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901862435110918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gudegusta: \u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#B\u2026"
        },
        {
            "author_id": "858349511554592768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902048209182721",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902048209182721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3772496116",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902046925795329",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902046925795329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "880625730333417472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902042727231488",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902042727231488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902024725352450",
                    "3_1241902032539303937"
                ]
            },
            "author_id": "727702784448057345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902042077069312",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8143,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9323,
                        "start": 36,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZXvMQioJOU",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1241902042077069312/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/ZXvMQioJOU"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZXvMQioJOU",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1241902042077069312/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/ZXvMQioJOU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902042077069312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "sei l\u00e1 o jeito q a Globo debocha do Bozo \u00e9 diferente #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/ZXvMQioJOU"
        },
        {
            "author_id": "1214957544692764673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902036641251328",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902036641251328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110746240805990400",
            "conversation_id": "1241902033931821057",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902033931821057",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra pisando no Bolsonaro como sempre, amo"
        },
        {
            "author_id": "1135215861139197953",
            "conversation_id": "1241902031679508480",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1275953647",
                        "start": 3,
                        "username": "alexcranio2003"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902031679508480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899816403288064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alexcranio2003: O #issoaglobonaomostra  mostrando o panela\u00e7o e zombando do bosta  ,que humilha\u00e7\u00e3o para esse lixo de presidente https://\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1241312009750265857",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902031108964354",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902031108964354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "1633110050",
            "conversation_id": "1241902030781919233",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8827,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "358207229",
                        "start": 3,
                        "username": "EsseDiegoLuiz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902030781919233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901114271858690",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @EsseDiegoLuiz: A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "35790023",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902027397115904",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902027397115904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "39834403",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902022162632707",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902022162632707",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902017943154688"
                ]
            },
            "author_id": "810226260471201792",
            "conversation_id": "1241902020602335239",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8019,
                        "start": 36,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/v7NRszUadZ",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eze_quielPS83/status/1241902020602335239/photo/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/v7NRszUadZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902020602335239",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra quem chamava a Globo de golpista aplaudindo ela  agora. https://t.co/v7NRszUadZ"
        },
        {
            "author_id": "2730331730",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902018052194304",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902018052194304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "72050911",
            "conversation_id": "1241902016428937216",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902016428937216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1241899006516576261].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1241899006516576261",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1241899006516576261"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901160342130690",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901160342130690/pu/img/22Qgvi5UnGv3v0-V.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 901
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1241902058191667202",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfV5BXQAI1E2F.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901972573356032",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901972573356032/pu/img/fPIJtD2HZtV4BmCv.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 137
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 85719,
                "height": 1080,
                "media_key": "7_1240055431348789254",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240055431348789254/pu/img/oMlL3fIg87QN8hkH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 65322
                },
                "type": "video",
                "width": 608
            },
            {
                "duration_ms": 37917,
                "height": 642,
                "media_key": "7_1241901784697880576",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901784697880576/pu/img/-0E9yZWLPveAbeI5.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 187
                },
                "type": "video",
                "width": 1000
            },
            {
                "height": 436,
                "media_key": "3_1241899138767257602",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcr9UWAAIvKLD.jpg",
                "width": 567
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241902024725352450",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfT8WX0AIH8Tx.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241902032539303937",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfUZdXQAEP7GG.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 462,
                "media_key": "3_1241902017943154688",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfTjFXsAAHVGk.jpg",
                "width": 579
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -47.2450492,
                        -23.06071,
                        -46.815387,
                        -22.729279
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "name": "Campinas",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241901266579722246"
                    ]
                },
                "author_id": "1231396180644552704",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901276541190147",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.638,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 127,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YZGUh4YOk7",
                            "end": 171,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dayn_light/status/1241901276541190147/photo/1",
                            "start": 148,
                            "url": "https://t.co/YZGUh4YOk7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901276541190147",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 93,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A globo zoando o bolsonaro foi a melhor coisa do meu dia. OBRIGADA FANT\u00c1STICO POR ME PROPORCIONAR ESSES MOMENTOS DE FELICIDADE #issoaglobonaomostra https://t.co/YZGUh4YOk7"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899983143567361"
                    ]
                },
                "author_id": "770055881811689472",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899993482645509",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9457,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.9031,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 174,
                            "start": 154,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BCKHxlvf6d",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/theliliamaral/status/1241899993482645509/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/BCKHxlvf6d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899993482645509",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo esculachando e mostrando o Bozo fazendo tudo errado, em plena pandemia do coronav\u00edrus e os protestos contra o governo dele, eu simplesmente amei  #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/BCKHxlvf6d"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901813860896768",
                        "3_1241901814871732224",
                        "3_1241901817316937733",
                        "3_1241901819468677120"
                    ]
                },
                "author_id": "1218745964195983366",
                "conversation_id": "1241901862435110918",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 122,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 129,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 98,
                            "id": "1218745964195983366",
                            "start": 88,
                            "username": "gudegusta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901862435110918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/Soe8D5wPbq"
            },
            {
                "author_id": "3021616235",
                "conversation_id": "1241897191096160256",
                "created_at": "2020-03-23T01:18:58.000Z",
                "id": "1241897191096160256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1798,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 41,
                    "retweet_count": 341
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Supermercados desabastecidos, caos econ\u00f4mico, fronteiras fechadas, direito de ir e vir restringido e s\u00e9rio risco de morte se reunir com outras pessoas em lugares de risco. \n\n\u00c9 tipo um SOCIALISMO, mas com gripe!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901420380590082"
                    ]
                },
                "author_id": "934565106540826624",
                "conversation_id": "1241901476563374080",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 26,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JnErpcp1cA",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Claudineicas70/status/1241901476563374080/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/JnErpcp1cA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901476563374080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra  e a Globo sendo humilhada nos USA... https://t.co/JnErpcp1cA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "2416462765",
                "conversation_id": "1241901911378399232",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/bbbanho/status\u2026",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bbbanho/status/1241901425216626688",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/4h2qBCG3hH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901911378399232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Por essa eu n\u00e3o esperava!! HAAHAHHAHA #issoaglobonaomostra https://t.co/4h2qBCG3hH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898637514375168",
                "created_at": "2020-03-23T01:24:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 173,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2xjirtI",
                            "end": 172,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2xjirtI",
                            "start": 149,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/03/22/datafolha-73percentdos-brasileiros-aprovam-medidas-contra-o-coronavirus.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=fant&utm_content=video",
                            "url": "https://t.co/HnBn7yFTy6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898637514375168",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 81,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 90,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Segundo a pesquisa, a maioria da popula\u00e7\u00e3o concorda com a proibi\u00e7\u00e3o das pessoas de sa\u00edrem \u00e0s ruas por algum tempo para diminuir o cont\u00e1gio do v\u00edrus: https://t.co/HnBn7yFTy6 #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901160342130690"
                    ]
                },
                "author_id": "1424393317",
                "conversation_id": "1241901303254695938",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:18.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/J2fOMwO118",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241901303254695938/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/J2fOMwO118"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901303254695938",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 33,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\"Imediatamente vamos ver a reac\u00e2o como foi\". \n\n#issoaglobonaomostra\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/J2fOMwO118"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901784697880576"
                    ]
                },
                "author_id": "1199324186600235008",
                "conversation_id": "1241901898917183489",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:40.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6615,
                            "start": 37,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 21,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 30,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/r3oCDuQcFQ",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDukki/status/1241901898917183489/video/1",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/r3oCDuQcFQ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901898917183489",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#BBB2020\n#BBB20\nGlobo com limite? Quem tem limite \u00e9 munic\u00edpio kkkk. https://t.co/r3oCDuQcFQ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899138767257602"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899140910665735",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899140910665735",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 116,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899692339986435"
                    ]
                },
                "author_id": "1275953647",
                "conversation_id": "1241899816403288064",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZrI5tXF6K6",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1241899816403288064/video/1",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/ZrI5tXF6K6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899816403288064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 31,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O #issoaglobonaomostra  mostrando o panela\u00e7o e zombando do bosta  ,que humilha\u00e7\u00e3o para esse lixo de presidente https://t.co/ZrI5tXF6K6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "358207229",
                "conversation_id": "1241901114271858690",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 65,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901114271858690",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-02-12T01:03:55.000Z",
                "description": "17y\u2022@SCinternacional\u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 4,
                                "username": "SCinternacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "962854746141937669",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413710721158942720/h3wRhOK5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6066
                },
                "url": "",
                "username": "Raphaelly17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T12:04:00.000Z",
                "description": "Insta: @Valeriasusii \u2728 / Fisioterapeuta em forma\u00e7\u00e3o \ud83d\udc0d / Diabetes tipo 1 / Sigo todos dv",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 7,
                                "username": "Valeriasusii"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213068419056033792",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Val\u00e9ria Susi\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255255495604080642/TsRNZ95E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 127,
                    "following_count": 452,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7457
                },
                "url": "",
                "username": "ValriaSusi2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-06T14:42:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "860867427101540352",
                "name": "Rafinha \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "pinned_tweet_id": "1086800427688124416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413293119521632262/QX2dXjX__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32628
                },
                "url": "",
                "username": "RafaS0us",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T20:24:34.000Z",
                "description": "\ud83d\udc95",
                "id": "1227327548050329601",
                "location": "Limeira, Brasil",
                "name": "Bruna Cia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227327769073389568/ci-X2l16_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15
                },
                "url": "",
                "username": "bruna_cia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-18T20:15:07.000Z",
                "description": "Segundo o meu mapa astral, eu vim a este mundo para aprender a ter limites. At\u00e9 o momento segue normal, ou seja: t\u00f4 falhando na miss\u00e3o.",
                "id": "239945752",
                "name": "Carolina Carli",
                "pinned_tweet_id": "781259807177207810",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214707329037406209/4yn5LXSY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 342,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 19677
                },
                "url": "",
                "username": "carolinacarli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-19T18:24:01.000Z",
                "description": "fallen angel",
                "id": "2745998628",
                "name": "Eleson",
                "pinned_tweet_id": "1028721684050845697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166718661882785798/aIPHKkEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 2383,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20640
                },
                "url": "",
                "username": "ElesonPtholic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-31T02:36:14.000Z",
                "description": "Girl Like Me \ud83d\udd25",
                "id": "172971617",
                "location": "Brasilia",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud83c\udf2a",
                "pinned_tweet_id": "1414899876505214983",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427325503225188355/VPWGFx5X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 1064,
                    "listed_count": 72,
                    "tweet_count": 20404
                },
                "url": "",
                "username": "jackypaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T12:54:19.000Z",
                "description": "Eu n\u00e3o tenho um dia de paz",
                "id": "1213081103042375681",
                "location": "Trizidela do Vale, Brasil",
                "name": "sunflower\ud83c\udf3b",
                "pinned_tweet_id": "1289417303797329927",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281283744918319105/uKVKFyEz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 844
                },
                "url": "",
                "username": "luiza_slaj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-22T23:45:18.000Z",
                "description": "black woman is reborn from the ashes, that is fact",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/dp/6586719518/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/dp/6586719518/ref=mh_s9_acsd_hps_c2_x_1_t?pf_rd_m=A3RN7G7QC5MWSZ&pf_rd_s=m",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PMQmteNpvp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "158534328",
                "location": "Bahia, Brasil ",
                "name": "hanna",
                "pinned_tweet_id": "1380640522558136326",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424903783134515202/qgiEqvoj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 985,
                    "following_count": 462,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 113801
                },
                "url": "https://t.co/PMQmteNpvp",
                "username": "crazzley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T05:09:55.000Z",
                "description": "Biomedico, Little Monster e ESQUERDISTA!",
                "id": "1223111100167647235",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Kayro \ud83c\udf42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411485800886411268/LdwPW86z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2469
                },
                "url": "",
                "username": "MoraesKayro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-20T02:13:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "910325998859714561",
                "location": "Sao paulo",
                "name": "Isa",
                "pinned_tweet_id": "1286034091612278784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357519906510680065/5rJKNMBe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6673
                },
                "url": "",
                "username": "Cristin38025807",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T14:00:16.000Z",
                "description": "Quem aqui escreve \u00e9 um ser humano hater do ead e que ama assistir uma novelinha | Conta secund\u00e1ria: @f_e_xnandax | @SCInternacional | #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 134,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 100,
                                "username": "f_e_xnandax"
                            },
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 115,
                                "username": "SCInternacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1210560978154381312",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Iludida e Exausta\u02e2\u1d9c\u1da6",
                "pinned_tweet_id": "1419419849827160073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424552568701820928/g2tuJObH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19679
                },
                "url": "",
                "username": "nandxalm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-23T01:52:36.000Z",
                "description": "(ela/dela) | be a lover. choose love. give love. love everyone, always.- harry styles",
                "id": "1231396180644552704",
                "name": "DAY",
                "pinned_tweet_id": "1310688072540008448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421208038464184320/ACGzUIXa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3306
                },
                "url": "",
                "username": "hazza_fearless",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-17T09:09:40.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2665\ufe0f",
                "id": "1151418679080476672",
                "name": "v\u00eanus",
                "pinned_tweet_id": "1251879177315377152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245869234825166850/CVeOgVfj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 229,
                    "following_count": 617,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4830
                },
                "url": "",
                "username": "astronautastar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-02-12T18:53:04.000Z",
                "description": "\ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffc",
                "id": "830852237308092416",
                "location": "Guarapuava",
                "name": "Daisynha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423408817988120586/41oWMcqR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 175,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7381
                },
                "url": "",
                "username": "daisymarchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-29T00:30:04.000Z",
                "description": "Dias de lutas, dias de fracasso. \ud83c\udf08\ud83c\udff9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lilisamaral/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/lilisamaral/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QLJV3CFLWp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "770055881811689472",
                "location": "Paran\u00e1, BRASIIILLLL \ud83d\ude14",
                "name": "Lili Amaral 100% PT \u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1268965777526460417",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423123405881085955/YqCN4icX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 536,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50476
                },
                "url": "https://t.co/QLJV3CFLWp",
                "username": "theliliamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T16:47:19.000Z",
                "description": "Filosofia; Pol\u00edtica; Economia; Astronomia; Solil\u00f3quio. Taciturno ag\u00f4nico!",
                "id": "1206979161836920835",
                "location": "Roland Garros",
                "name": "Alan \ud83d\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316509111840903168/MIXhoUX3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 213,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15178
                },
                "url": "",
                "username": "Papanopoulos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-02T02:29:37.000Z",
                "description": "nada pra fazer",
                "id": "859233386493349889",
                "name": "anairxm \ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363979628071780353/PoSmJ9Ur_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9899
                },
                "url": "",
                "username": "xrmycssm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T14:44:01.000Z",
                "description": "N\u00e3o me siga, eu tamb\u00e9m estou perdida!",
                "id": "1143892678330990593",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Gabriella Serpa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356446003319222272/CeHIDFf5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2601
                },
                "url": "",
                "username": "SerpaGabriella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-16T02:59:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "2771907910",
                "name": "Larissa Ribeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051907466391429123/9yVowL-K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238,
                    "following_count": 936,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18107
                },
                "url": "",
                "username": "LariccLarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-19T17:07:31.000Z",
                "description": "\u201cQuem deseja ver o arco-\u00edris, precisa aprender a gostar da chuva\u201d. ___Paulo Coelho",
                "id": "854743274569048069",
                "name": "Faby \ud83c\udf40\ud83c\udf3b\u264c\ud83d\udc91",
                "pinned_tweet_id": "1246642219370647552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361173330112491521/eYwfwliX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1108,
                    "following_count": 1150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32865
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiana02174341",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-30T17:03:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "567459492",
                "location": "Sao Jo\u00e3o del rei",
                "name": "Alexgladiador\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046782320160776192/g7eMGnGn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 736,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 941
                },
                "url": "",
                "username": "AlexFlemingSJDR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-13T21:21:13.000Z",
                "description": "Advogado e Professor Universit\u00e1rio.\nLawyer e Teacher for University\nAbogado\nInscrito na OAB com final 666\nHave number 666 in BAR Brazilian",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "en.whotwi.com/rodolfoprado",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://en.whotwi.com/rodolfoprado",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RVbzLlRmmj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2730331730",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rodolfo Prado .:.Advogado do Diabo .:.",
                "pinned_tweet_id": "1418231884677619715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430490672818176012/5bJ1Wcqv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323,
                    "following_count": 1962,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 37258
                },
                "url": "https://t.co/RVbzLlRmmj",
                "username": "rodolfoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-30T15:09:57.000Z",
                "description": "#FreeBritney \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "tag": "FreeBritney"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andylimajr/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/andylimajr/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Iq3BMsaKbc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "127894080",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "A Lira de Orfeu \ud83d\udd2e",
                "pinned_tweet_id": "1401113861886025728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425412091633078287/Gy3UL-7l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 934,
                    "following_count": 2372,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25403
                },
                "url": "https://t.co/Iq3BMsaKbc",
                "username": "andylimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-12T00:40:17.000Z",
                "description": "Baiana\u2022oxe \ud83c\udf35 /\ud83d\udd1e/\u264b/Se vc for bolsominion, nem me siga\u270c",
                "id": "1127372889806770181",
                "name": "bs_gloriiis\ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293889503921352704/weC4keCl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 163,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1847
                },
                "url": "",
                "username": "bsgloris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T04:04:25.000Z",
                "description": "https://t.co/PKKm7IQFWy",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/track/6ROg5uPH\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6ROg5uPHfvF4oEysPlUhPP?si=AoyXlE4sQP6aNkUf0eK3Iw&dl_branch=1&nd=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PKKm7IQFWy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218745964195983366",
                "name": "Gusta - eu nunca fui t\u00e3o sozinho assim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311119411433091075/zRTpyOqr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12321
                },
                "url": "",
                "username": "gudegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-10T15:29:21.000Z",
                "description": "Meu tempo tornou-se escasso p debater r\u00f3tulos, quero a ess\u00eancia, minha alma tem pressa...",
                "id": "250171670",
                "location": "Governador Valadares - MG",
                "name": "Chris \ud83c\udd7e\ufe0f-",
                "pinned_tweet_id": "1190323147784032257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986239816827219970/rJ0PZjaV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 798,
                    "following_count": 303,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70225
                },
                "url": "",
                "username": "Chris_GMG",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-21T19:40:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "339861564",
                "location": "Brasil",
                "name": "Carolina Vargas",
                "pinned_tweet_id": "1163891404453666822",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453908949/Carol-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 310
                },
                "url": "",
                "username": "mvargascarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-06T15:34:23.000Z",
                "description": "Shitposter Direita Pol\u00edtica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luis_roberto_o\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/luis_roberto_oficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/taS08qHPbg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3021616235",
                "name": "Lu\u00eds Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1276633000965541888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149717958589079552/A5pkC2kY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38502,
                    "following_count": 2091,
                    "listed_count": 42,
                    "tweet_count": 15794
                },
                "url": "https://t.co/taS08qHPbg",
                "username": "Luis_R_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-30T02:24:16.000Z",
                "description": "Fot\u00f3grafo | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leandr04bud",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/leandr04bud",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hnyfsajDyV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "221225921",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Leandro Abud",
                "pinned_tweet_id": "1281391669477363714",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394304085889802241/tF3c00sw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4041,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 79970
                },
                "url": "https://t.co/hnyfsajDyV",
                "username": "leandr04bud",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-30T04:05:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "86236511",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ana Carvalho",
                "pinned_tweet_id": "1022214687600123909",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832690142649344000/bXW-ZyFs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24494
                },
                "url": "",
                "username": "ana15csantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-03-24T22:16:50.000Z",
                "description": "fotografo umas coisa a\u00ed e beijo cachorro na boca",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/diegojock/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/diegojock/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9WWb6VgkCM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2137761",
                "name": "Diego Joc\u029e",
                "pinned_tweet_id": "564898984578527232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308549903447142401/zg4SGs1O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1507,
                    "following_count": 1043,
                    "listed_count": 79,
                    "tweet_count": 10196
                },
                "url": "https://t.co/9WWb6VgkCM",
                "username": "diegojock",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T01:52:44.000Z",
                "description": "| He lives \u271e |                     \n\u2764\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thainalps/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/thainalps/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yRyvU5rjU4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "322975504",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "Thain\u00e1",
                "pinned_tweet_id": "1422913039494430732",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422388812341293064/aDdRouY7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 370,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5026
                },
                "url": "https://t.co/yRyvU5rjU4",
                "username": "_thainalps",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-14T00:25:17.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/altitdb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/altitdb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2k2nxR6cYE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "215456850",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "DevLazarento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226709586847182848/XP1QBWb0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 485,
                    "following_count": 1134,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 12526
                },
                "url": "https://t.co/2k2nxR6cYE",
                "username": "altitdb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-19T21:31:29.000Z",
                "description": "dan\u00e7ando conforme o caos",
                "id": "722538130805497856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Lena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415098876210683928/_kD5mMof_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19136
                },
                "url": "",
                "username": "elenaacolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T16:24:30.000Z",
                "description": "Apaixonado | Aprendiz | Amante de memes, caf\u00e9 e livros \ud83d\udc9b  https://t.co/NUukRhR7iF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dia.emversos?u\u2026",
                                "end": 81,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dia.emversos?utm_medium=copy_link",
                                "start": 58,
                                "url": "https://t.co/NUukRhR7iF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/HeyRiche",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/HeyRiche",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f2M6oFYFXH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57061141",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Riche",
                "pinned_tweet_id": "1429907086792658945",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429557390127599617/ULcsXk6H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 596,
                    "following_count": 583,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 33016
                },
                "url": "https://t.co/f2M6oFYFXH",
                "username": "HeyRichee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-06T14:32:27.000Z",
                "description": "Conservador, Pai, Crist\u00e3o, Acad\u00eamico em Te\u00f3logia, Brasileiro, Amo Minha Fam\u00edlia!",
                "id": "1048581756402712576",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\udddd\ud835\uddee\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394067497800896516/HIItZdLj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 835,
                    "following_count": 895,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3172
                },
                "url": "",
                "username": "helbertOficial_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-25T23:30:59.000Z",
                "description": "Tranquilo.",
                "id": "934565106540826624",
                "name": "Claudinei Antonio da Silva",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7900
                },
                "url": "",
                "username": "CS70alter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-17T01:30:12.000Z",
                "description": "i'm gonna burn this place to the ground",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "shawnmendes.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://shawnmendes.xn--6ii/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3kqN2wM9vt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "886759907889905664",
                "location": "in a getaway car",
                "name": "duda. \ud83d\udc8d",
                "pinned_tweet_id": "1388609336709160963",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388247044381454337/oQ0hS5TD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6494,
                    "following_count": 6416,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 26038
                },
                "url": "https://t.co/3kqN2wM9vt",
                "username": "moonbadrep",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-06T23:48:18.000Z",
                "description": "tricolor e carente de dengo \ud83d\udc8d@FluminenseFC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 29,
                                "username": "FluminenseFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "894344412070850561",
                "name": "geminiana incompreendida",
                "pinned_tweet_id": "1392664317649170432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247976722001088512/Hl86iKwX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 585,
                    "following_count": 556,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13186
                },
                "url": "",
                "username": "KarynMedeiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-29T14:00:29.000Z",
                "description": "Salvador/Ba\nVirginiana \u264d \nTodo mundo \u00e9 capit\u00e3o do pr\u00f3prio navio\ud83d\ude09",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?utm_medium=whatsapp&utm_campaign=default.ig_ci_landing_si",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sp9eZwvAye"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1917229795",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Natasha Marinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286003514892865537/GoKWDmxq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 699,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27360
                },
                "url": "https://t.co/sp9eZwvAye",
                "username": "natashaxmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-28T20:58:15.000Z",
                "description": "Em terra de rei, quem tem olho \u00e9... n\u00e3o pera!",
                "id": "2416462765",
                "name": "Sailor Cansada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251841933686853632/caSuaY5G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 396
                },
                "url": "",
                "username": "macieiramarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-05-14T20:19:55.000Z",
                "description": "Indicado ao Pr\u00eamio Influenciador do Ano pelo Comunique-se, Social Media Strategist, pai do @Pavablog e do @LivrosePessoas. Conhe\u00e7a meu canal no YouTube.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 91,
                                "username": "Pavablog"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 106,
                                "username": "LivrosePessoas"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/spavarini",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/spavarini",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/X97ArprjgT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "6042412",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "pinned_tweet_id": "1430890806412337153",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426670041655922688/lJQZlM40_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 353451,
                    "following_count": 7225,
                    "listed_count": 1393,
                    "tweet_count": 137645
                },
                "url": "https://t.co/X97ArprjgT",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T04:24:34.000Z",
                "description": "Direito ufsczou \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "id": "1150984546197954560",
                "name": "Paggi",
                "pinned_tweet_id": "1248995778368016385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389667491182428168/EXh4W-OO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1287
                },
                "url": "",
                "username": "gabypaggi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-11T14:20:53.000Z",
                "description": "reclamo mt mas eu sou legal eu juro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/biaadutra",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/biaadutra",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uEtMHl3isf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "577255644",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brazil",
                "name": "beatriz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245407710033727491/3hS3b55G_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1937,
                    "following_count": 769,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 43627
                },
                "url": "https://t.co/uEtMHl3isf",
                "username": "Bia_ZDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-11T18:12:52.000Z",
                "description": "Vivendo aqui s\u00f3 pra Bru e Vera \u2764\nN\u00e3o me siga!!!!\n\ud83d\udcda\ud83e\uddec\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "id": "353200377",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Tia Malia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381996706829590532/XMaRnAFH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3655
                },
                "url": "",
                "username": "mariasandrades",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-28T04:07:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "2945274305",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Evelyn Mendes",
                "pinned_tweet_id": "1120772612957855746",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170276811349139456/X6VPVYHa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 445,
                    "following_count": 789,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 37051
                },
                "url": "",
                "username": "EvelynkMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-12T17:48:48.000Z",
                "description": "my loves\u2935",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/lUNT7Oe20BE",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/lUNT7Oe20BE",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IaHdkU66HF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4786335557",
                "location": "\ud835\udc0b\ud835\udc0e\u2022\ud835\udc01\ud835\udc06\u2022\ud835\udc0d\ud835\udc12\u2022\ud835\udc0f\ud835\udc0f",
                "name": "Brenda\u30c4",
                "pinned_tweet_id": "1424185719405387779",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430298125701365763/Hb4pz4qO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1477,
                    "following_count": 990,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54546
                },
                "url": "https://t.co/IaHdkU66HF",
                "username": "me_bredt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-10T15:53:38.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "saucemob.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.saucemob.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cPAtVEJrEZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1148983625431564289",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "\ud835\udd10 \ud835\udd2c \ud835\udd2f \ud835\udd1e \ud835\udd26 \ud835\udd30 .",
                "pinned_tweet_id": "1233929408748150784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372001630758010883/8AAo_udo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8668
                },
                "url": "https://t.co/cPAtVEJrEZ",
                "username": "gmvl_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-24T21:55:14.000Z",
                "description": "supercalifragilisticexpialidocious",
                "id": "42289425",
                "name": "fefe",
                "pinned_tweet_id": "1063184826260488192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426938572427378699/b4hM4TET_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 892,
                    "following_count": 481,
                    "listed_count": 51,
                    "tweet_count": 151244
                },
                "url": "",
                "username": "sundownski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-03T21:42:19.000Z",
                "description": "Dinheiro e benef\u00edcios generosos alteram facilmente a vis\u00e3o pol\u00edtica de uma pessoa. A ideologia segue o dinheiro. \n.\nLaurence Samuels",
                "id": "292575182",
                "name": "Brasil Avante",
                "pinned_tweet_id": "1258993186149732352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090706385875161089/NWBGj-KS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 48,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 720
                },
                "url": "",
                "username": "brasilavante6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245878,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-01-13T21:13:27.000Z",
                "description": "I \ud83d\udd34\u26aa\u26ab I ''Who will fix me now?\nDive in when I'm down?\nSave me from myself\nDon't let me drown''",
                "id": "820015928079450114",
                "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaBom dia PedriN\ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1430787381054124032",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391809714493739009/-UcHdW1f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 449,
                    "following_count": 688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26285
                },
                "url": "",
                "username": "bomdiapedrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-01T01:09:25.000Z",
                "description": "Virgem asc Escorpi\u00e3o Lua: C\u00e2ncer J\u00fapiter: Sagita",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lobosoliitario.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lobosoliitario.tumblr.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iQay5z7XCt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "197256153",
                "location": " Brasil, SP, CAMPINAS",
                "name": "Leandro",
                "pinned_tweet_id": "875905327937581056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239296199057907715/ku5VsMb__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 723,
                    "following_count": 957,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 145275
                },
                "url": "https://t.co/iQay5z7XCt",
                "username": "itsleandr0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T16:47:29.000Z",
                "description": "#bolsonaroGenocidaMentirosoCorruptoNaCadeia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 0,
                                "tag": "bolsonaroGenocidaMentirosoCorruptoNaCadeia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35790023",
                "name": "Michel Melamed",
                "pinned_tweet_id": "1427376434318807048",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835586080908922880/M5okFsN0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56414,
                    "following_count": 1214,
                    "listed_count": 433,
                    "tweet_count": 33052
                },
                "url": "",
                "username": "michelmelamed",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-03-22T01:23:26.000Z",
                "description": "Terrabolista.\nTemporariamente de volta ao twitter por conta do corona-v\u00edrus e quarentena\nVacinado \ud83d\udc89 1a. dose de AstraZeneca\n#FicaEmCasa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 124,
                                "tag": "FicaEmCasa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "976630399693721601",
                "name": "Wolff",
                "pinned_tweet_id": "1352663148436848648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343029326665699329/v-H0H2QI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 486,
                    "following_count": 921,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21360
                },
                "url": "",
                "username": "c_wolff02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T10:34:01.000Z",
                "description": "\ud83e\udde0",
                "id": "1009383862789722118",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "mirella \ud83e\udd8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370033290267201545/KafLtNOE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3810
                },
                "url": "",
                "username": "santanami__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-13T22:37:07.000Z",
                "description": "\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb",
                "id": "3252782619",
                "location": "na minha casa",
                "name": "allan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244801333800185857/DTG9Ypmd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 775,
                    "following_count": 748,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 21776
                },
                "url": "",
                "username": "teenagxdrexm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-18T01:14:35.000Z",
                "description": "\ud83c\udf08\u2640\u2022 @flamengo \u2022 @felipesousx \u2022 ig: NaraCadiff \u2022 designer de sobrancelhas y maquiadora y mec\u00e2nica \ud83d\udccf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 4,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 16,
                                "username": "felipesousx"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/naracadiff?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/naracadiff?igshid=f9ki188ri48h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YxOX48nYoG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4214190641",
                "name": "nc",
                "pinned_tweet_id": "1217194065286045703",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395241784477949957/GT-bhtsA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7678,
                    "following_count": 1617,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 127842
                },
                "url": "https://t.co/YxOX48nYoG",
                "username": "NaraCadiff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-30T19:53:10.000Z",
                "description": "tweets intrigantes de maioria depressivos |  Df/Go \ud83d\udccd L A S H D E S I G N E R @kmlashdesigner_",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 77,
                                "username": "kmlashdesigner_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kafro_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/kafro_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KlJ9YhP6Ya"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2596853941",
                "location": "Val",
                "name": "kamis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431352781697388544/gtwEi6rE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 312,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48014
                },
                "url": "https://t.co/KlJ9YhP6Ya",
                "username": "kafro_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-19T20:41:43.000Z",
                "description": "ELECTRIC\u26a1",
                "id": "441182616",
                "location": "Juiz de Fora Bolsonaro",
                "name": "\u26a1 Trick Tavares \u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275602926740877313/Y2ict8PZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 858,
                    "following_count": 1078,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13644
                },
                "url": "",
                "username": "trickzinhoman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-10T21:19:37.000Z",
                "description": "Reclama\u00e7\u00f5es di\u00e1rias sobre minha vida",
                "id": "752250951965274112",
                "name": "Andreia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353803216698421250/idpDMNYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3687
                },
                "url": "",
                "username": "AndreiaRimoldi_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-08T17:10:43.000Z",
                "description": "fuck the feelings",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thaiolvr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/thaiolvr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0bTOKITF0y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214957544692764673",
                "location": "mg ",
                "name": "T",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416549242945032194/WWxIqyCz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1574
                },
                "url": "https://t.co/0bTOKITF0y",
                "username": "thaycrdz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T16:36:13.000Z",
                "description": "me alimentando de hospital playlist toda quinta e vou sofrer quando acabar",
                "id": "1090287507286183937",
                "name": "\ud83d\udc1dJully\u2077 :\ud83e\uddc8~\u00f3rf\u00e3 de days",
                "pinned_tweet_id": "1430282620630360065",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431337792945197058/I_T6ejCb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23817
                },
                "url": "",
                "username": "crazy_mjll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-27T15:50:39.000Z",
                "description": "\ud83c\udfae | \ud83d\udc1d antissocial",
                "id": "784938324",
                "location": "Fortaleza, Cear\u00e1",
                "name": "kessius \u02b0\u1d56\ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430341804243800068/F9AY9kBB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1178,
                    "following_count": 782,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7928
                },
                "url": "",
                "username": "kessioSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-10T17:52:39.000Z",
                "description": "meu conjunto de ideias, totalmente incoerente e de saco cheio de todo mundo #paz",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 76,
                                "tag": "paz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "488651819",
                "name": "cintia",
                "pinned_tweet_id": "1430013087269130240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393028771305959436/t9ZRm21H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1031,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 50130
                },
                "url": "",
                "username": "ciintiateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-02T12:03:37.000Z",
                "description": "#SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Entusiasta do Projeto Nacional de Desenvolvimento(PND)\ud83c\udf39 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 progressista.budista (Kadampa)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "SPFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1201471945973338113",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Danilo F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1386804654890172421",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267155581699272706/7ldHi8nH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2732,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42939
                },
                "url": "",
                "username": "freiredanilo09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-25T15:41:47.000Z",
                "description": "Cause I may be bad, but I'm perfectly good at it (she/her) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "3772496116",
                "name": "ana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421912541933015040/s-TMbvi7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 516,
                    "following_count": 516,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17035
                },
                "url": "",
                "username": "lindinhaaat",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-09T18:06:17.000Z",
                "description": "Apaixonada por pessoas, rela\u00e7\u00f5es reais, imperfeitas e futebol!",
                "id": "332379873",
                "location": "Acre, Brasil",
                "name": "licy",
                "pinned_tweet_id": "1373794833073111041",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430533165592965134/qCrb-343_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 451,
                    "following_count": 311,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 44650
                },
                "url": "",
                "username": "aliciaareal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-07T23:21:18.000Z",
                "description": "\u00e9, se tem uma coisa que n\u00e3o t\u00e1, \u00e9 f\u00e1cil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/djalmage",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/djalmage",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GfF1vQazZb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "839254661060300801",
                "location": "No fundo do po\u00e7o",
                "name": "djalma",
                "pinned_tweet_id": "1372948592915275778",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399613572397817856/evXiyc62_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 875,
                    "following_count": 590,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32787
                },
                "url": "https://t.co/GfF1vQazZb",
                "username": "porradjalma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-05T22:50:01.000Z",
                "description": "Petista Lulista Esquerdista Petralha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "id": "2809222341",
                "name": "Pandemia e caos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218563811529183232/XlOpwCPm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 1500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11282
                },
                "url": "",
                "username": "grazy_nsm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-19T02:42:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1075219677394165760",
                "location": "Rio De Janeiro",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427694309827092486/oRNRp11O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 34,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18648
                },
                "url": "",
                "username": "Pauliin03",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-13T01:29:13.000Z",
                "description": "Brasil nos jogos #Paralympics, torcendo por medalhas para os brasileiros (a). \n#LoveTwitter #StayHome",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 17,
                                "tag": "Paralympics"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 79,
                                "tag": "LoveTwitter"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 92,
                                "tag": "StayHome"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1424393317",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Miguel Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425109432774574082/H5rOFgiS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2712,
                    "following_count": 3518,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 84710
                },
                "url": "",
                "username": "MiguelNTOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T23:44:12.000Z",
                "description": "venho aqui \u00e9 pra reclamar, beijinhos",
                "id": "3298541901",
                "name": "taty",
                "pinned_tweet_id": "1224824620567662597",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423423320695922694/oOkNhisk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 172,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16681
                },
                "url": "",
                "username": "loiraod0nto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-31T19:08:11.000Z",
                "description": "sashay away",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/solidargrupo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/solidargrupo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Jnll04ZdOy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61848548",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "hellen",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428526627038846980/LIm7wp55_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 378,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 91184
                },
                "url": "https://t.co/Jnll04ZdOy",
                "username": "littlebhjcg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-20T13:48:04.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd27O mundo melhor est\u00e1 a #Esquerda.\nA esperan\u00e7a as vezes falha, mas nunca iremos desistir da luta. \ud83d\udcaa\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 26,
                                "tag": "Esquerda"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "965946152901337088",
                "name": "Patty Nunes\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283393112157585408/aafayZuu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 536,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6063
                },
                "url": "",
                "username": "Patrici49042011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-09T12:01:47.000Z",
                "description": "Lista vip e camarotes #Espa\u00e7oHall",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 22,
                                "tag": "Espa\u00e7oHall"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2819367369",
                "location": "@igorbfr",
                "name": "Igor Bfr \ud83e\udd43\ud83c\udf7b\ud83c\udf7e",
                "pinned_tweet_id": "1224329809918078976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976867678659973120/zSM9VPpg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 579,
                    "following_count": 1101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9393
                },
                "url": "",
                "username": "igor_bfr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-18T15:17:38.000Z",
                "description": "seola e eu webnamoro d 3 anos slkk",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "07-29-17.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://07-29-17.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TEEswyGS9S"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "528595323",
                "name": "evelyn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431298630254739458/FV5NcBwA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8182,
                    "following_count": 3589,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 61682
                },
                "url": "https://t.co/TEEswyGS9S",
                "username": "doahgrl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-12T14:04:48.000Z",
                "description": "eu acertei o fim de SG e metade de SB ok?",
                "id": "819545666204663808",
                "location": "efeito brown ",
                "name": "a espera de Efeito Brown",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245473039267094535/gOcqYIOe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 171,
                    "following_count": 171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6645
                },
                "url": "",
                "username": "ilysmtwt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-26T13:49:11.000Z",
                "description": "Opini\u00e3o, M\u00fasica, Not\u00edcias e Bastidores da TV.\nContato: daviddukki@gmail.com / \nInstagram: https://t.co/0Qj9ZiC1N1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daviddukki",
                                "end": 113,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daviddukki",
                                "start": 90,
                                "url": "https://t.co/0Qj9ZiC1N1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VaCz7C",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VaCz7C",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1199324186600235008",
                "name": "David Dukki",
                "pinned_tweet_id": "1259540749894418432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424014099512545280/kEkE9BNY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2952
                },
                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK",
                "username": "DavidDukki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-22T14:24:56.000Z",
                "description": "@",
                "id": "1054378070415732736",
                "name": "bolsofobica",
                "pinned_tweet_id": "1292608818510278658",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425607868464734211/8S7Xmq_f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23457
                },
                "url": "",
                "username": "pohataincpf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T20:59:44.000Z",
                "description": "Nessa tl tu s\u00f3 vai achar tweets sobre SBT e Globo..Algumas baixarias,e muita,muita cr\u00edtica sobre a Record,afinal,ningu\u00e9m \u00e9 de ferro...",
                "id": "3039631383",
                "location": " ",
                "name": "SBTlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419576911907508225/kqg-tFJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1859,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7275
                },
                "url": "",
                "username": "comentstvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-05T21:12:56.000Z",
                "description": "nada de normal por aqui",
                "id": "293720362",
                "name": "Gab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225182973068181506/yvyojuYi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 63,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 194
                },
                "url": "",
                "username": "Gaabryelab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-28T02:53:00.000Z",
                "description": "Hacker do R7 \u2022 Voc\u00ea comenta e eu retweeto \u2022 Parciais 100% reais \ud83d\udcca \u2022 Enquetes \u2022 sigo de volta \ud83d\ude09",
                "id": "902001036369567744",
                "location": "Itapecerica da Serra",
                "name": "Kenny Parciais #AFazenda13 \ud83c\udf65",
                "pinned_tweet_id": "1431055847703027715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431048587627036674/fBEH7vHd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1258,
                    "following_count": 2754,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12645
                },
                "url": "",
                "username": "KennyParciais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T23:58:45.000Z",
                "description": "I was better with you and I miss you now...",
                "id": "71398745",
                "location": "Bahia",
                "name": "Tici Santiago \ud83c\udf35\ud83e\udd7e",
                "pinned_tweet_id": "1425533590037794818",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412969978836443136/GJlwlJ4p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1757,
                    "following_count": 2386,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 209166
                },
                "url": "",
                "username": "tici_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-21T01:20:48.000Z",
                "description": "\u264d\ufe0f 18 years Snap:thalesmaluf3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udd49\ud83c\udf43",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thalesmaluf_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/thalesmaluf_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u3Zyrpm8Kf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4238550675",
                "location": "Disney ",
                "name": "Thales Maluf \u2716\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1114661122446168065",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363647042850074625/ShRwOdXV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 794,
                    "following_count": 454,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8410
                },
                "url": "https://t.co/u3Zyrpm8Kf",
                "username": "ThalesMaluf3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T15:57:25.000Z",
                "description": "ICU Nurse and socialist \ud83d\udea9\nVaccine for everyone now!\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\nACAB.",
                "id": "858349511554592768",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udf93 \ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374892506505224192/nV9ArT_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 918,
                    "following_count": 1296,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6435
                },
                "url": "",
                "username": "enfadauti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-30T03:15:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "880625730333417472",
                "name": "#FreeBritney",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399111120997265408/mA3dx1T-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1688
                },
                "url": "",
                "username": "lolarrm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3370,
                    "following_count": 3069,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132900
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-27T03:31:55.000Z",
                "description": "Gaiata https://t.co/DBJxxz6aQ8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabrielasoares\u2026",
                                "end": 30,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabrielasoareslc/",
                                "start": 7,
                                "url": "https://t.co/DBJxxz6aQ8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110746240805990400",
                "name": "Dona Gabriela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430699963261063170/LZ0b3Ycj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13618
                },
                "url": "",
                "username": "Gabrielacostasl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T16:05:27.000Z",
                "description": "\u1da0\u02e1\u1d43\u1d50\u1d49\u207f\u1d4d\u1d52",
                "id": "1135215861139197953",
                "location": "Colorado, Brasil",
                "name": "gabii \u1da0\u02e1\u1d43",
                "pinned_tweet_id": "1345037090942316548",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424386979341520896/6_LYModi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 396,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39163
                },
                "url": "",
                "username": "gabi_nardoci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-17T20:36:48.000Z",
                "description": "unflow dado = unflow recebido porque vc n\u00e3o e a Beyonc\u00e9 e nem a Rihanna. \ud83d\ude01",
                "id": "1275953647",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "cristal flores a original",
                "pinned_tweet_id": "929371942943186947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298652471099883524/LR7fbvRe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2347,
                    "following_count": 1769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38764
                },
                "url": "",
                "username": "alexcranio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T10:34:08.000Z",
                "description": "est\u00e1 conta possui dois avaliadores \numa garota e um garoto, voc\u00ea escolhe por quem quer ser avaliado.\ndm congestionada, mas todos ser\u00e3o avaliados",
                "id": "1241312009750265857",
                "name": "avalia\u00e7\u00e3o de qualidade bb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241313461038206976/9Ymi9VSl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30
                },
                "url": "",
                "username": "avaliacaobb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-30T14:53:47.000Z",
                "description": "N\u00e3o me pergunte quem eu sou !? Sou apenas quem voc\u00ea sonha ser .",
                "id": "1633110050",
                "location": "Itabuna-Ba/Aracaju-Se",
                "name": "Geisana \ud83c\udf2a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387898612668149761/BBparo7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 637,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23510
                },
                "url": "",
                "username": "AlmeidaGeisana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-19T15:12:34.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT. 1D / niall horan / louis tomlinson / liam payne / harry styles /zayn malik / HP / B99 / Love Victor / L\u00facifer / Marvel. Sigo todos.",
                "id": "358207229",
                "location": "Brazil",
                "name": "diego",
                "pinned_tweet_id": "667446778615177216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431070487992545283/oNQS-D7R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51439,
                    "following_count": 29189,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 516883
                },
                "url": "",
                "username": "EsseDiegoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-13T21:04:47.000Z",
                "description": "\ud83d\udcd6\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc9c\ud83c\udf6b\u2615\n\u1d47\u1d49\ud83d\udc3c\u2087\nCome be my Teacher\ud83d\udc49\ud83d\udc48\nAmo gatos, BTS e SciFi",
                "id": "39834403",
                "location": "ot7 \u25ab sope \u25ab ",
                "name": "\u1d2e\u1d31Joyoonseok\u2077\ud83d\udc9b\u0e5b\ud83d\udc31\u2600",
                "pinned_tweet_id": "1361970044960399361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431212571294683137/6-M4RFzS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 657,
                    "following_count": 1110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49578
                },
                "url": "",
                "username": "bibjosiane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-17T20:52:48.000Z",
                "description": "pai da Anna clara \u00e9 Jo\u00e3o \u2764",
                "id": "810226260471201792",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "Ezequiel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426133680901214212/lPSt-VrE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1210,
                    "following_count": 4320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10365
                },
                "url": "",
                "username": "Eze_quielPS83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-06T15:00:24.000Z",
                "description": "Rendida pela Bruna Gon\u00e7alves Coelho Oliveira / Gizelly Bicalho Abreu / Raissa Barbosa \ud83d\udc07",
                "id": "72050911",
                "location": "Conchal, Brasil",
                "name": "PRIMEIRA DAMA BICALHO \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1339004884985794562",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377721669041729540/X4XzmZW__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1480,
                    "following_count": 1004,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 54528
                },
                "url": "",
                "username": "stracarlinha",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241902182397612034",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7cq3667yg74yteazvj108t",
        "oldest_id": "1241902016428937216",
        "result_count": 96
    }
}