{
    "data": [
        {
            "author_id": "93651441",
            "conversation_id": "1226159507748859911",
            "created_at": "2020-02-08T15:03:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159507748859911",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65962313",
            "conversation_id": "1226159501579083776",
            "created_at": "2020-02-08T15:03:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159501579083776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "921461378",
            "conversation_id": "1226159488836755456",
            "created_at": "2020-02-08T15:02:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159488836755456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "conversation_id": "1226159439880900609",
            "created_at": "2020-02-08T15:02:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159439880900609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "921272852",
            "conversation_id": "1226159427532750848",
            "created_at": "2020-02-08T15:02:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159427532750848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1226159340563857409",
            "created_at": "2020-02-08T15:02:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159340563857409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "477043549",
            "conversation_id": "1226159326269710337",
            "created_at": "2020-02-08T15:02:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159326269710337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993937650703847425",
            "conversation_id": "1226159168807198723",
            "created_at": "2020-02-08T15:01:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.796,
                        "start": 50,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9217,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159168807198723",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 550
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226159097034223616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO seg\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1226159041635856385"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1226159097034223616",
            "created_at": "2020-02-08T15:01:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                        "probability": 0.6536,
                        "start": 31,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9701,
                        "start": 111,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "normalized_text": "BAIXADA FLUMINENSE",
                        "probability": 0.5943,
                        "start": 136,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 152,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 167,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 180,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 195,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 213,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mIIEg4oflz",
                        "end": 257,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1226159097034223616/video/1",
                        "start": 234,
                        "url": "https://t.co/mIIEg4oflz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226159097034223616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2622,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 65,
                "retweet_count": 550
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO segue forte na BAIXADA FLUMINENSE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mIIEg4oflz"
        },
        {
            "author_id": "1060310922",
            "conversation_id": "1226144999601037314",
            "created_at": "2020-02-08T14:05:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226144999601037314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184647465783484416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                        "id": "10028786221",
                        "name": "Jornal da Record"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225915523147366402",
            "created_at": "2020-02-08T13:49:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "291926260",
                        "start": 0,
                        "username": "jornaldarecord"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "75058892",
                        "start": 16,
                        "username": "profpaulamarisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226140956224827398",
            "in_reply_to_user_id": "291926260",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225915523147366402",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jornaldarecord @profpaulamarisa Coisa s\u00e9ria... #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1226140903020138503",
            "created_at": "2020-02-08T13:49:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 42,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1226108292482682881",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/NokvOnaKxH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1226140903020138503",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226108292482682881",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \nMuito bom, @tarcisiogdf https://t.co/NokvOnaKxH"
        },
        {
            "author_id": "1154765594509660160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1226123673423269888",
            "created_at": "2020-02-08T12:40:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 169,
                        "tag": "EsquerdaNuncaMais"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 190,
                        "tag": "psdbnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 206,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "128372940",
                        "start": 68,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/LuisCapua/stat\u2026",
                        "end": 242,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCapua/status/1226121145415536643",
                        "start": 219,
                        "url": "https://t.co/1h2EDX7uH2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226123673423269888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1226121145415536643",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra  s\u00f3 sabe denegrir a imagem do nosso presidente @jairbolsonaro e a melhor equipe de ministro que o pa\u00eds j\u00e1 teve. IRM\u00c3OS BRASILEIRO FIQUEMOS ATENTOS!\n#EsquerdaNuncaMais , #psdbnuncamais, #ptnuncamais https://t.co/1h2EDX7uH2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1226122319623598080"
                ]
            },
            "author_id": "166578115",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1226122796562075649",
            "created_at": "2020-02-08T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "tag": "Bolsonaro2022"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 74,
                        "tag": "oBrasilest\u00e1dandocerto"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 98,
                        "tag": "oBrasilJ\u00e1Mudou"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/UTAThWN0eh",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GeniiRibeiro/status/1226122796562075649/video/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/UTAThWN0eh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226122796562075649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Queria saber o que esse juiz tem...\n#Bolsonaro2022 \n#issoaglobon\u00e3omostra \n#oBrasilest\u00e1dandocerto \n#oBrasilJ\u00e1Mudou https://t.co/UTAThWN0eh"
        },
        {
            "author_id": "868157079982354432",
            "conversation_id": "1226121516577894401",
            "created_at": "2020-02-08T12:32:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226121516577894401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "conversation_id": "1226114191049854976",
            "created_at": "2020-02-08T12:02:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226114191049854976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190279659428175872",
            "conversation_id": "1226109673289527296",
            "created_at": "2020-02-08T11:45:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226109673289527296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130987665447198720",
            "conversation_id": "1226092031245574145",
            "created_at": "2020-02-08T10:34:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226092031245574145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034648352305152001",
            "conversation_id": "1226089632292622336",
            "created_at": "2020-02-08T10:25:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226089632292622336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1478416849",
            "conversation_id": "1226073964746809344",
            "created_at": "2020-02-08T09:23:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226073964746809344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225982234496307200",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra !\nEu acho que essa informa\u00e7\u00e3o pura e simples deveria ser repassada por todos os rob\u00f4s BOLS\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "conversation_id": "1226063376834584578",
            "created_at": "2020-02-08T08:41:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226063376834584578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225982234496307200",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra !\nEu acho que essa informa\u00e7\u00e3o pura e simples deveria ser repassada por todos os rob\u00f4s BOLS\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175176925599473664",
            "conversation_id": "1226038254803324928",
            "created_at": "2020-02-08T07:01:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226038254803324928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69718480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe flashes de tudo que acontece na casa mais vigiada do Brasil.",
                        "id": "10058361581",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe flashes de tudo que acontece na casa mais vigiada do Brasil.",
                        "id": "10058452385",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1226001835682648064",
            "created_at": "2020-02-08T04:36:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 20,
                        "tag": "BabuSantana"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 33,
                        "tag": "BabuInjusti\u00e7ado"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/lovatotaII/sta\u2026",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lovatotaII/status/1225932298694152194",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/6aKbjh7fKt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226001835682648064",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225984642056105984",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @GohanSemVidel_: #BabuSantana #BabuInjusti\u00e7ado #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6aKbjh7fKt"
        },
        {
            "author_id": "1039264578801160192",
            "conversation_id": "1225994367338459136",
            "created_at": "2020-02-08T04:06:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225994367338459136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115761614823673856",
            "conversation_id": "1225991480982081537",
            "created_at": "2020-02-08T03:55:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225991480982081537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55037599",
            "conversation_id": "1225991006656618496",
            "created_at": "2020-02-08T03:53:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225991006656618496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079391358803197953",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe flashes de tudo que acontece na casa mais vigiada do Brasil.",
                        "id": "10058361281",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225984642056105984",
            "created_at": "2020-02-08T03:28:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "tag": "BabuSantana"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "tag": "BabuInjusti\u00e7ado"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/lovatotaII/sta\u2026",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lovatotaII/status/1225932298694152194",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/6aKbjh7fKt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225984642056105984",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225932298694152194",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BabuSantana #BabuInjusti\u00e7ado #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6aKbjh7fKt"
        },
        {
            "author_id": "372319413",
            "conversation_id": "1225983751882231809",
            "created_at": "2020-02-08T03:24:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225983751882231809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225982234496307200",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra !\nEu acho que essa informa\u00e7\u00e3o pura e simples deveria ser repassada por todos os rob\u00f4s BOLS\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225982234496307200",
            "created_at": "2020-02-08T03:18:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1134261417731907584",
                        "start": 130,
                        "username": "RValeska17"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 147,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlosC3120558\u2026",
                        "end": 187,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosC31205583/status/1224425433640439812",
                        "start": 164,
                        "url": "https://t.co/T8nImb72kC"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1225982234496307200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1224425433640439812",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra !\nEu acho que essa informa\u00e7\u00e3o pura e simples deveria ser repassada por todos os rob\u00f4s BOLSOMINIONS! @RValeska17 \nVia @alexandregarcia https://t.co/T8nImb72kC"
        },
        {
            "author_id": "195425041",
            "conversation_id": "1225981222943371264",
            "created_at": "2020-02-08T03:14:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225981222943371264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161010546189225989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225979864974610432",
            "created_at": "2020-02-08T03:09:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225979864974610432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79488129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225970027842736128",
            "created_at": "2020-02-08T02:30:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225970027842736128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122905504257331201",
            "conversation_id": "1225969839682080768",
            "created_at": "2020-02-08T02:29:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225969839682080768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55672337",
            "conversation_id": "1225969714662383616",
            "created_at": "2020-02-08T02:28:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225969714662383616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955435858043244549",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225969327255564289",
            "created_at": "2020-02-08T02:27:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225969327255564289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33867711",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225964702792126465",
            "created_at": "2020-02-08T02:08:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225964702792126465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1225959892181278720"
                ]
            },
            "author_id": "2690511570",
            "conversation_id": "1225959895087960065",
            "created_at": "2020-02-08T01:49:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/65kUr9v8PE",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fmaier50/status/1225959895087960065/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/65kUr9v8PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225959895087960065",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/65kUr9v8PE"
        },
        {
            "author_id": "122380460",
            "conversation_id": "1225958237192826880",
            "created_at": "2020-02-08T01:43:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225958237192826880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142971511034318848",
            "conversation_id": "1225958212362493952",
            "created_at": "2020-02-08T01:43:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225958212362493952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055550458624987138",
            "conversation_id": "1225957558671872001",
            "created_at": "2020-02-08T01:40:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225957558671872001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196955394704379905",
            "conversation_id": "1225957387028357120",
            "created_at": "2020-02-08T01:39:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225957387028357120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058039668971896832",
            "conversation_id": "1225956923557761024",
            "created_at": "2020-02-08T01:38:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225956923557761024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1225956209712386050",
            "created_at": "2020-02-08T01:35:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225956209712386050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1570534500",
            "conversation_id": "1225955303923077120",
            "created_at": "2020-02-08T01:31:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225955303923077120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72694672",
            "conversation_id": "1225954141412958208",
            "created_at": "2020-02-08T01:26:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225954141412958208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109353422657110016",
            "conversation_id": "1225948376715403265",
            "created_at": "2020-02-08T01:04:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225948376715403265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142841413010432000",
            "conversation_id": "1225946682505998336",
            "created_at": "2020-02-08T00:57:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225946682505998336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097297268",
            "conversation_id": "1225946617758568448",
            "created_at": "2020-02-08T00:57:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225946617758568448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101130908818726912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225945885932236805",
            "created_at": "2020-02-08T00:54:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225945885932236805",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1225944813154947073"
                ]
            },
            "author_id": "858379886444126210",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225945425460502528",
            "created_at": "2020-02-08T00:52:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "tag": "bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 50,
                        "tag": "lula"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "tag": "academia"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "47799611",
                        "start": 3,
                        "username": "Rildo27Pereira"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B8SQ3H4n2T9/\u2026",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B8SQ3H4n2T9/?igshid=1skgi0oqb1gpy",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/Nvqb9GJFuE"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/glemDJuBed",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Rildo27Pereira/status/1225944815780737029/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/glemDJuBed"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225945425460502528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225944815780737029",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Rildo27Pereira: Quanta delicadeza \n#bolsonaro #lula #issoaglobonaomostra #academia\n\nhttps://t.co/Nvqb9GJFuE https://t.co/glemDJuBed"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1225944813154947073"
                ]
            },
            "author_id": "47799611",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225944815780737029",
            "created_at": "2020-02-08T00:49:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 19,
                        "tag": "bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 30,
                        "tag": "lula"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 57,
                        "tag": "academia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B8SQ3H4n2T9/\u2026",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B8SQ3H4n2T9/?igshid=1skgi0oqb1gpy",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/Nvqb9GJFuE"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/glemDJuBed",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Rildo27Pereira/status/1225944815780737029/photo/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/glemDJuBed"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225944815780737029",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quanta delicadeza \n#bolsonaro #lula #issoaglobonaomostra #academia\n\nhttps://t.co/Nvqb9GJFuE https://t.co/glemDJuBed"
        },
        {
            "author_id": "777305960578768896",
            "conversation_id": "1225944457524187136",
            "created_at": "2020-02-08T00:48:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225944457524187136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104191960439500801",
            "conversation_id": "1225943972520120320",
            "created_at": "2020-02-08T00:46:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225943972520120320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144955355463651328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225943568554090501",
            "created_at": "2020-02-08T00:44:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225943568554090501",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144955355463651328",
            "conversation_id": "1225943237254406145",
            "created_at": "2020-02-08T00:43:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225943237254406145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004507136251088896",
            "conversation_id": "1225934808792150017",
            "created_at": "2020-02-08T00:10:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225934808792150017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1225932625707225090",
            "created_at": "2020-02-08T00:01:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225932625707225090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49696624",
            "conversation_id": "1225928130759733248",
            "created_at": "2020-02-07T23:43:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225928130759733248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1179623289955770368",
            "conversation_id": "1225927236592787457",
            "created_at": "2020-02-07T23:40:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225927236592787457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59009527",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225926182736138245",
            "created_at": "2020-02-07T23:35:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rvianna/status\u2026",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rvianna/status/1225873929056772097",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/xgIyBoSzp4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225926182736138245",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225873929056772097",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "&amp;  faz tempo...\n\nMas #IssoAGloboN\u00e3oMostra... https://t.co/xgIyBoSzp4"
        },
        {
            "author_id": "261654463",
            "conversation_id": "1225924465168699398",
            "created_at": "2020-02-07T23:29:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225924465168699398",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028072735430385669",
            "conversation_id": "1225923977295679488",
            "created_at": "2020-02-07T23:27:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 123,
                        "normalized_text": "Colatina",
                        "probability": 0.5473,
                        "start": 116,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 0,
                        "tag": "fatosinacreditaveiss"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 23,
                        "tag": "fato"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 30,
                        "tag": "fatosdesconhecidos"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 51,
                        "tag": "verdadessecretas"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 70,
                        "tag": "verdades"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "tag": "gordinho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B8SLikIhMqdG\u2026",
                        "end": 148,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B8SLikIhMqdGNOZ4AmBpMREgsM0YqXxMCsdbqE0/?igshid=rrkh1s12y4ib",
                        "start": 125,
                        "url": "https://t.co/mtXTWWZ1d2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225923977295679488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "#fatosinacreditaveiss \n#fato \n#fatosdesconhecidos \n#verdadessecretas \n#verdades \n#issoaglobonaomostra \n#gordinho em Colatina https://t.co/mtXTWWZ1d2"
        },
        {
            "author_id": "95888320",
            "conversation_id": "1225923710852489218",
            "created_at": "2020-02-07T23:26:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225923710852489218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "conversation_id": "1225922629384667136",
            "created_at": "2020-02-07T23:21:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225922629384667136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "840250095018901504",
            "conversation_id": "1225922268653551622",
            "created_at": "2020-02-07T23:20:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1225922268653551622",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "GLOBOLIXO #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "25998594",
            "conversation_id": "1225921183377510404",
            "created_at": "2020-02-07T23:16:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225921183377510404",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "347570205",
            "conversation_id": "1225920180083138560",
            "created_at": "2020-02-07T23:12:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225920180083138560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3182984963",
            "conversation_id": "1225919933537759232",
            "created_at": "2020-02-07T23:11:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225919933537759232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "conversation_id": "1225919234460585985",
            "created_at": "2020-02-07T23:08:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225919234460585985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "50614363",
            "conversation_id": "1225918585740124160",
            "created_at": "2020-02-07T23:05:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225918585740124160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053832605957795841",
            "conversation_id": "1225918487710851074",
            "created_at": "2020-02-07T23:05:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225918487710851074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1126668271279853568",
            "conversation_id": "1225916539431419904",
            "created_at": "2020-02-07T22:57:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225916539431419904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2589775405",
            "conversation_id": "1225916397873778688",
            "created_at": "2020-02-07T22:57:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225916397873778688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1225915813389049857",
            "created_at": "2020-02-07T22:54:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225915813389049857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "conversation_id": "1225915193768759296",
            "created_at": "2020-02-07T22:52:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225915193768759296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1197129145911848960",
            "conversation_id": "1225913977034678272",
            "created_at": "2020-02-07T22:47:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225913977034678272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1151926210164924421",
            "conversation_id": "1225913842926047234",
            "created_at": "2020-02-07T22:46:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225913842926047234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127317468756758528",
            "conversation_id": "1225913692958658560",
            "created_at": "2020-02-07T22:46:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225913692958658560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "886667497163902980",
            "conversation_id": "1225913005034045442",
            "created_at": "2020-02-07T22:43:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225913005034045442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "846478225",
            "conversation_id": "1225912817469075461",
            "created_at": "2020-02-07T22:42:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225912817469075461",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009238676495327232",
            "conversation_id": "1225912109755699205",
            "created_at": "2020-02-07T22:39:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225912109755699205",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1225911514357542915",
            "created_at": "2020-02-07T22:37:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225911514357542915",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131172092177768448",
            "conversation_id": "1225903332679716864",
            "created_at": "2020-02-07T22:37:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 36,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225911472703918082",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@depheliolopes #issoaglobon\u00e3omostra @depheliolopes  segue nois rsrs"
        },
        {
            "author_id": "1141767113314639872",
            "conversation_id": "1225911204973076480",
            "created_at": "2020-02-07T22:36:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225911204973076480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1648588687",
            "conversation_id": "1225910688280915969",
            "created_at": "2020-02-07T22:34:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225910688280915969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1225910628721811456",
            "created_at": "2020-02-07T22:34:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "FREITAS",
                        "probability": 0.5075,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 69,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MInfraestrutur\u2026",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MInfraestrutura/status/1225883177685790720",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/d1z7c7HWbj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1225910628721811456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225883177685790720",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \nEsse MINISTRO TRATOR TARC\u00cdSIO FREITAS @tarcisiogdf t\u00e1 fazendo a diferen\u00e7a!!! https://t.co/d1z7c7HWbj"
        },
        {
            "author_id": "1195747404420698112",
            "conversation_id": "1225910326958477313",
            "created_at": "2020-02-07T22:32:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225910326958477313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190387541",
            "conversation_id": "1225907935584440320",
            "created_at": "2020-02-07T22:23:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225907935584440320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2426404592",
            "conversation_id": "1225907921273458688",
            "created_at": "2020-02-07T22:23:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225907921273458688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62404158",
            "conversation_id": "1225907062959374343",
            "created_at": "2020-02-07T22:19:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225907062959374343",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "980952074966970369",
            "conversation_id": "1225906973830516736",
            "created_at": "2020-02-07T22:19:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225906973830516736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54267253",
            "conversation_id": "1225905691916939265",
            "created_at": "2020-02-07T22:14:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225905691916939265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "946084690456383488",
            "conversation_id": "1225905396499517443",
            "created_at": "2020-02-07T22:13:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225905396499517443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731450701",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1225905135060209664",
            "created_at": "2020-02-07T22:12:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1184647465783484416",
                        "start": 3,
                        "username": "Ivanarfpb"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "68712576",
                        "start": 15,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "56780945",
                        "start": 32,
                        "username": "MEC_Comunicacao"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 49,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225905135060209664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225871672957378561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ivanarfpb: @CarlosBolsonaro @MEC_Comunicacao @secomvc Mas #issoaglobon\u00e3omostra e nem o restante da grande m\u00eddia. O governo federal PREC\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1546337383",
            "conversation_id": "1225904723167006720",
            "created_at": "2020-02-07T22:10:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225904723167006720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3159565997",
            "conversation_id": "1225904687091736576",
            "created_at": "2020-02-07T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225904687091736576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117530851120693248",
            "conversation_id": "1225904662215299073",
            "created_at": "2020-02-07T22:10:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225904662215299073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063543102722490368",
            "conversation_id": "1225904365178949633",
            "created_at": "2020-02-07T22:09:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225904365178949633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052996432972734464",
            "conversation_id": "1225904151542018049",
            "created_at": "2020-02-07T22:08:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.5532,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225904151542018049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225903332679716864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e fa\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 98732,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1226159041635856385",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1226159041635856385/pu/img/TOMMiafTUS7jW8cf.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10686
                },
                "type": "video",
                "width": 848
            },
            {
                "duration_ms": 44711,
                "height": 224,
                "media_key": "7_1226122319623598080",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1226122319623598080/pu/img/MRf8l3XvmA2QJSZH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 25
                },
                "type": "video",
                "width": 400
            },
            {
                "height": 540,
                "media_key": "3_1225959892181278720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EQN8BspXYAANTQ-.jpg",
                "width": 540
            },
            {
                "height": 685,
                "media_key": "3_1225944813154947073",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EQNuT-5VUAE7rSM.jpg",
                "width": 1080
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -41.3893706,
                        -20.9732273,
                        -41.0040182,
                        -20.6064062
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "8ae44149327f741a",
                "name": "Cachoeiro de Itapemirim",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1226159041635856385"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1226159097034223616",
                "created_at": "2020-02-08T15:01:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "IGUA\u00c7U",
                            "probability": 0.6536,
                            "start": 31,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 119,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9701,
                            "start": 111,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "normalized_text": "BAIXADA FLUMINENSE",
                            "probability": 0.5943,
                            "start": 136,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 166,
                            "start": 152,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 167,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 194,
                            "start": 180,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "start": 195,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 233,
                            "start": 213,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mIIEg4oflz",
                            "end": 257,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1226159097034223616/video/1",
                            "start": 234,
                            "url": "https://t.co/mIIEg4oflz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1226159097034223616",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2622,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 65,
                    "retweet_count": 550
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff \u00c9 MITOSHOW andar por NOVA IGUA\u00c7U e ver o povo de bem apoiando nosso trabalho. \n\ud83d\udc49\ud83c\udfff O apoio ao Presidente BOLSONARO segue forte na BAIXADA FLUMINENSE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mIIEg4oflz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1225903330003767299"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225903332679716864",
                "created_at": "2020-02-07T22:05:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.529,
                            "start": 51,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 166,
                            "start": 152,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 167,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 197,
                            "start": 180,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 198,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S7vWNQdfjw",
                            "end": 242,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1225903332679716864/photo/1",
                            "start": 219,
                            "url": "https://t.co/S7vWNQdfjw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225903332679716864",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 485,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A duplica\u00e7\u00e3o da BR-222/CE \u00e9 uma das prioridades do DNIT em 2020 e ir\u00e1 garantir maior seguran\u00e7a ao tr\u00e1fego na regi\u00e3o e facilitar o escoamento de cargas.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/S7vWNQdfjw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1225915443417944065"
                    ]
                },
                "author_id": "291926260",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                            "id": "10028786221",
                            "name": "Jornal da Record"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225915523147366402",
                "created_at": "2020-02-07T22:53:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 75,
                            "normalized_text": "Bras\u00edlia",
                            "probability": 0.9942,
                            "start": 68,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 165,
                            "tag": "JornalDaRecord"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "start": 181,
                            "tag": "JR24H"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/q5hFqOjYt3",
                            "end": 211,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jornaldarecord/status/1225915523147366402/video/1",
                            "start": 188,
                            "url": "https://t.co/q5hFqOjYt3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225915523147366402",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2124,
                    "quote_count": 41,
                    "reply_count": 62,
                    "retweet_count": 759
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio - LiveCut",
                "text": "Uma mensagem de voz enviada pelo professor que morreu envenenado em Bras\u00edlia indica que ele iria denunciar um esquema de corrup\u00e7\u00e3o que acontecia onde ele trabalhava #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/q5hFqOjYt3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1226108289718550528"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1226108292482682881",
                "created_at": "2020-02-08T11:39:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 167,
                            "normalized_text": "Dom Cabral",
                            "probability": 0.7278,
                            "start": 158,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 18,
                            "id": "523331076",
                            "start": 2,
                            "username": "MInfraestrutura"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "id": "1078618844007157761",
                            "start": 19,
                            "username": "tarcisiogdf"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/wa8X7gvOOc",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1226108292482682881/photo/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/wa8X7gvOOc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1226108292482682881",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23437,
                    "quote_count": 228,
                    "reply_count": 893,
                    "retweet_count": 3931
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O @MInfraestrutura @tarcisiogdf prev\u00ea investimentos de R$ 30 bilh\u00f5es para ampliar a malha ferrovi\u00e1ria do pa\u00eds nos pr\u00f3ximos 6 anos. Estudo de 2018 da Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral, a malha rodovi\u00e1ria \u00e9 utilizada para o escoamento de 75% da produ\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. As ferrovias respondem por 5,4%. https://t.co/wa8X7gvOOc"
            },
            {
                "author_id": "1154765594509660160",
                "conversation_id": "1226121145415536643",
                "created_at": "2020-02-08T12:30:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.8029,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "in.gov.br/web/dou/-/port\u2026",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "http://www.in.gov.br/web/dou/-/portaria-n-950-de-13-de-janeiro-de-2020-237870259",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/xAFUFm8hh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1226121145415536643",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "ISSO A GLOBO N\u00c3O DIVULGA: \nPORTARIA N\u00ba 950, DE 13 DE JANEIRO DE 2020\nVeja mais em: https://t.co/xAFUFm8hh3"
            },
            {
                "author_id": "1053798173687324672",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225982234496307200",
                "created_at": "2020-02-08T03:18:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 141,
                            "id": "1134261417731907584",
                            "start": 130,
                            "username": "RValeska17"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "id": "727130698021261313",
                            "start": 147,
                            "username": "alexandregarcia"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/CarlosC3120558\u2026",
                            "end": 187,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosC31205583/status/1224425433640439812",
                            "start": 164,
                            "url": "https://t.co/T8nImb72kC"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "fce7dec1bdf19944"
                },
                "id": "1225982234496307200",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1224425433640439812",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra !\nEu acho que essa informa\u00e7\u00e3o pura e simples deveria ser repassada por todos os rob\u00f4s BOLSOMINIONS! @RValeska17 \nVia @alexandregarcia https://t.co/T8nImb72kC"
            },
            {
                "author_id": "1079391358803197953",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe flashes de tudo que acontece na casa mais vigiada do Brasil.",
                            "id": "10058361281",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225984642056105984",
                "created_at": "2020-02-08T03:28:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 12,
                            "start": 0,
                            "tag": "BabuSantana"
                        },
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 13,
                            "tag": "BabuInjusti\u00e7ado"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/lovatotaII/sta\u2026",
                            "end": 74,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lovatotaII/status/1225932298694152194",
                            "start": 51,
                            "url": "https://t.co/6aKbjh7fKt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225984642056105984",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1225932298694152194",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#BabuSantana #BabuInjusti\u00e7ado #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6aKbjh7fKt"
            },
            {
                "author_id": "2874211073",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe enquetes com os telespectadores, al\u00e9m de flashes exclusivos da casa de Big Brother Brasil.",
                            "id": "10058452378",
                            "name": "Selfie BBB"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225932298694152194",
                "created_at": "2020-02-08T00:00:11.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/bbbejar/status\u2026",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bbbejar/status/1225635610703958016/video/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/e77GbkbrIx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225932298694152194",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 644,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 135
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\"Meninas, eu sou um homem dos anos 80. Eu to me reeducando. Eu tenho um filho e to tentando educ\u00e1-lo. Se eu falar algo que incomode, me falem.\" \n\nJUNTOS COM BABU https://t.co/e77GbkbrIx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1223949054507393024"
                    ]
                },
                "author_id": "1193431503264473088",
                "conversation_id": "1224425433640439812",
                "created_at": "2020-02-03T20:12:26.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YqTC3zHycJ",
                            "end": 124,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CosmeFranciscoS/status/1223949105690488832/video/1",
                            "start": 101,
                            "url": "https://t.co/YqTC3zHycJ"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "f207b85be9f1513e"
                },
                "id": "1224425433640439812",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1295,
                    "quote_count": 75,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 704
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ser\u00e1 que a Esquerda ainda vai ter coragem de aparecerem nas redes sociais depois dessa informa\u00e7\u00e3o?\n\n https://t.co/YqTC3zHycJ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1225086838710460429"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225086841893916672",
                "created_at": "2020-02-05T16:00:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9851,
                            "start": 30,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 38,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 53,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 68,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "start": 81,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 119,
                            "start": 102,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/9f5lwIWuBd",
                            "end": 143,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1225086841893916672/photo/1",
                            "start": 120,
                            "url": "https://t.co/9f5lwIWuBd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225086841893916672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2663,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 148,
                    "retweet_count": 894
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/9f5lwIWuBd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1225944813154947073"
                    ]
                },
                "author_id": "47799611",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225944815780737029",
                "created_at": "2020-02-08T00:49:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 19,
                            "tag": "bolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 30,
                            "tag": "lula"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 57,
                            "tag": "academia"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "instagram.com/p/B8SQ3H4n2T9/\u2026",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B8SQ3H4n2T9/?igshid=1skgi0oqb1gpy",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/Nvqb9GJFuE"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/glemDJuBed",
                            "end": 115,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Rildo27Pereira/status/1225944815780737029/photo/1",
                            "start": 92,
                            "url": "https://t.co/glemDJuBed"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225944815780737029",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Quanta delicadeza \n#bolsonaro #lula #issoaglobonaomostra #academia\n\nhttps://t.co/Nvqb9GJFuE https://t.co/glemDJuBed"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1225873883204448257"
                    ]
                },
                "author_id": "24043827",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225873929056772097",
                "created_at": "2020-02-07T20:08:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Guedes",
                            "probability": 0.9804,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GDFIdgMSD6",
                            "end": 280,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rvianna/status/1225873929056772097/photo/1",
                            "start": 257,
                            "url": "https://t.co/GDFIdgMSD6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225873929056772097",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 352,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 153
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Anotem a\u00ed: essa historia de Guedes chamar funcion\u00e1rio p\u00fablico de \"parasita\" equivale ao FHC dizer que aposentado \u00e9 \"vagabundo\".\n\u00c9 preciso lembrar que a fam\u00edlia do capetao \u00e9 toda formada por \"parasitas\", encostados em mandatos e sustentados por rachadinhas. https://t.co/GDFIdgMSD6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1225883171033477120",
                        "3_1225883171029385216"
                    ]
                },
                "author_id": "523331076",
                "conversation_id": "1225883177685790720",
                "created_at": "2020-02-07T20:45:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 44,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9677,
                            "start": 31,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "normalized_text": "Duque de Caxias",
                            "probability": 0.9398,
                            "start": 114,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 223,
                            "normalized_text": "RJ",
                            "probability": 0.9499,
                            "start": 222,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 89,
                            "id": "1078618844007157761",
                            "start": 77,
                            "username": "tarcisiogdf"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BVseRRTwid",
                            "end": 297,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MInfraestrutura/status/1225883177685790720/photo/1",
                            "start": 274,
                            "url": "https://t.co/BVseRRTwid"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BVseRRTwid",
                            "end": 297,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MInfraestrutura/status/1225883177685790720/photo/1",
                            "start": 274,
                            "url": "https://t.co/BVseRRTwid"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225883177685790720",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1522,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 215
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Dando continuidade \u00e0 agenda no Rio de Janeiro, o ministro da Infraestrutura, @tarcisiogdf, se reuniu hoje (7), em Duque de Caxias, com parlamentares cariocas e prefeitos da regi\u00e3o para discutir a concess\u00e3o das rodovias do RJ e investimentos em infraestrutura para o estado. https://t.co/BVseRRTwid"
            },
            {
                "author_id": "1184647465783484416",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225868161901367296",
                "created_at": "2020-02-07T19:59:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 207,
                            "normalized_text": "PR",
                            "probability": 0.5172,
                            "start": 206,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "68712576",
                            "start": 0,
                            "username": "CarlosBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "id": "56780945",
                            "start": 17,
                            "username": "MEC_Comunicacao"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 34,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225871672957378561",
                "in_reply_to_user_id": "68712576",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1225868161901367296",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@CarlosBolsonaro @MEC_Comunicacao @secomvc Mas #issoaglobon\u00e3omostra e nem o restante da grande m\u00eddia. O governo federal PRECISA investir em propaganda. Abrir um espa\u00e7o, nem que seja uma vez por m\u00eas, para o PR fazer um pronunciamento em rede nacional, s\u00f3 para mostrar estes avan\u00e7os."
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-11-30T15:29:09.000Z",
                "description": "Fam\u00edlia, Deus e Liberdade! \nBolsonarista  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 45,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "93651441",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "RESPEITA O PRESIDENTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426912676043706373/HxLmjkBC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2692,
                    "following_count": 2847,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39031
                },
                "url": "",
                "username": "AdiliaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367979,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T19:41:03.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Cat\u00f3lico, Anticomunista e Olavominion",
                "id": "65962313",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sir Jt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425557031591813129/NKrtccrH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49766
                },
                "url": "",
                "username": "son_768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-02T17:43:49.000Z",
                "description": "ADORO O MAR, AMO VIDA E ALOHA!\n\nSIGAM MINHA CONTA RESERVA: @marcelopirate_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 59,
                                "username": "marcelopirate_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "921461378",
                "name": "marcelo linhares",
                "pinned_tweet_id": "1250871601358237696",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058345352636624897/6hQoINvU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5480,
                    "following_count": 6131,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 74651
                },
                "url": "",
                "username": "marcelopirate_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71045
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-02T15:49:36.000Z",
                "description": "Por um mundo com menos : estou com saudades e mais : estou indo te buscar !\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100069242012533",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ADsT7Y3MoS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "921272852",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Luciana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1236762560646598659",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273576493092872196/Vg2hUoe-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12987,
                    "following_count": 10936,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 111543
                },
                "url": "https://t.co/ADsT7Y3MoS",
                "username": "LuGamoradecor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-28T19:35:12.000Z",
                "description": "Bolsonaro 38 Alian\u00e7a Pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "477043549",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Sheila Maciel \u2234\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "991480698706984962",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426931057690021899/9XGgLPaz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6936,
                    "following_count": 4499,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 178654
                },
                "url": "",
                "username": "SMCristalina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-08T19:36:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "993937650703847425",
                "name": "Joseartur",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033770160560238593/bLqQscay_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2105,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97670
                },
                "url": "",
                "username": "Joseart34373557",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-04T12:19:51.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, casado, pai, empres\u00e1rio e defensor implac\u00e1vel da fam\u00edlia tradicional.",
                "id": "1060310922",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ERICK ROCHA!.....",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427052648931414018/RcpbPxp1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 824,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45016
                },
                "url": "",
                "username": "ErickRock1966",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T01:49:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184647465783484416",
                "name": "Ivana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190978500854980609/HGw9PxDk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 999,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 14315
                },
                "url": "",
                "username": "Ivanarfpb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-02T20:50:38.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #JornalDaRecord, apresentado por Christina Lemos e Celso Freitas, de segunda a s\u00e1bado, \u00e0s 19h45, na @recordtvoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 18,
                                "tag": "JornalDaRecord"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 118,
                                "username": "recordtvoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "r7.com/jr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://r7.com/jr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LrveZo2iKT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171225938220204032/RtD1nLUY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 384666,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 603,
                    "tweet_count": 79574
                },
                "url": "https://t.co/LrveZo2iKT",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-17T16:59:59.000Z",
                "description": "Especialista em educa\u00e7\u00e3o, palestrante e comentarista pol\u00edtica.\n\ud83d\udc49Antifeminista\n\ud83d\udc49Pr\u00f3 armas\n\ud83d\udc49Conservadora\n\ud83d\udc49Comedora de churrasco",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/paulamarisa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/paulamarisa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lRtaHIlEzG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "75058892",
                "location": "Brasil",
                "name": "Paula Marisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401597294353522698/CV_KsbjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 342655,
                    "following_count": 931,
                    "listed_count": 493,
                    "tweet_count": 21789
                },
                "url": "https://t.co/lRtaHIlEzG",
                "username": "profpaulamarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49189
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T11:49:06.000Z",
                "description": "AMAN, IME, Ex\u00e9rcito, Miss\u00e3o de Paz no Haiti, CGU, DNIT, consultor legislativo, PPI. Engenheiro e atual ministro da Infraestrutura de @JairBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 133,
                                "username": "JairBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1079070021056368641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088840156973596674/LQF3jaIf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 898686,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 1300,
                    "tweet_count": 6504
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978542,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-07-26T14:49:07.000Z",
                "description": "Amo o Brasil. Sou da paz e conciliador!\n- Agradecido por mais um dia de presente. Deus seja louvado!\n#foraD\u00f3ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 101,
                                "tag": "foraD\u00f3ria"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1154765594509660160",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Reage SP #foraD\u00f3ria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LIBERDADE ! ! !",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401183273481551873/vT5xiGYc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 653
                },
                "url": "",
                "username": "LuisCapua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-14T14:17:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "166578115",
                "location": "Ryazan, Russia",
                "name": "Genii  Ribeiro",
                "pinned_tweet_id": "1373466031285542922",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373007146598735879/xYjZrxFw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 388
                },
                "url": "",
                "username": "GeniiRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-26T17:29:12.000Z",
                "description": "Sou conservador, crist\u00e3o e casado. Oficial da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia! \nPela criminaliza\u00e7\u00e3o do comunismo no Brasil!",
                "id": "868157079982354432",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "Francisco Jorge Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426721015128854532/LkFqjW7o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1689,
                    "following_count": 2420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138636
                },
                "url": "",
                "username": "Francisco_Maxim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T14:49:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1190279659428175872",
                "name": "@patzambrano3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213271980335652864/316FQaHS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12242
                },
                "url": "",
                "username": "patzambrano31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-22T00:04:06.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO, BRASIL, FAM\u00cdLIA, CONSERVADOR \u271d\ufe0f \ud83d\ude4f , A verdade te libertar\u00e1 , Conhecimento n\u00e3o ocupa espa\u00e7o.",
                "id": "1130987665447198720",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Dulobs P\u00e1scua \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 & \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 100% JB38(SDV DIREITA)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258685680118423552/amQHlQMr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3209,
                    "following_count": 3288,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 118232
                },
                "url": "",
                "username": "Dulobs1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-29T03:46:04.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ncasado\ud83d\udc8d",
                "id": "1034648352305152001",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "name": "Fancisco Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256034018769977344/VThuVHKD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 486,
                    "following_count": 783,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25266
                },
                "url": "",
                "username": "FAraujo2019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-02T23:02:38.000Z",
                "description": "Lutar contra as mentiras sempre,desistir  da verdade nunca.",
                "id": "1478416849",
                "name": "ademir leite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197273529403789313/blT2f3aI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3717
                },
                "url": "",
                "username": "ademirleite36",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T06:16:01.000Z",
                "description": "Brasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.\nSe algumas pessoas se afastarem de voc\u00ea, n\u00e3o fique triste, isso \u00e9 resposta da ora\u00e7\u00e3o:Livrai-me de todo mal. Am\u00e9m!",
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380985785239887873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172317224603770881/TQGJTz7y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33282,
                    "following_count": 18497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 442754
                },
                "url": "",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T22:36:44.000Z",
                "description": "HONESTIDADE E PAZ ESPIRITUAL",
                "id": "1175176925599473664",
                "name": "Lucas Amorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176659251714019328/P-C9wNFi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9470
                },
                "url": "",
                "username": "LucasAm96203068",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-28T22:56:25.000Z",
                "description": "ele/ela\npessoa autista negra n\u00e3o-bin\u00e1ria de 1990\nposto nudes de gra\u00e7a no meu blog\ncompartilho ideias nos stories do Instagram\ngosto de n\u00fameros e sentimentos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulotwain",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulotwain",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xNdfZpH59K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69718480",
                "location": "Caxambu, Brazil",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068307270902169601/KybpkQ18_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 272,
                    "following_count": 622,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 9423
                },
                "url": "https://t.co/xNdfZpH59K",
                "username": "paulotwain",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-30T14:58:48.000Z",
                "description": "G\u00eanio, bilion\u00e1rio, playboy e filantropo, esse \u00e9 o Tony Stark, eu sou o L\u00e9o \ud83d\ude00",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leeos07/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/leeos07/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0vbIhqt6Nb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1079391358803197953",
                "name": "L\u00e9o",
                "pinned_tweet_id": "1208489497572327424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323440972299120640/3ON6I5wb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4933
                },
                "url": "https://t.co/0vbIhqt6Nb",
                "username": "GohanSemVidel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T21:29:18.000Z",
                "description": "Conservador, defensor da vida, da fam\u00edlia, da soberania, crist\u00e3o e de direita. Favor\u00e1vel a cria\u00e7\u00e3o de um grupo conservador como a NRA americana. Deus \u00e9 tudo !",
                "id": "1039264578801160192",
                "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323117261469700097/pYm6l77X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 556,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15169
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo08752759",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:41:13.000Z",
                "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
                "id": "1115761614823673856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Terezinha Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121824
                },
                "url": "",
                "username": "tere_nandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T21:37:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "55037599",
                "location": "Maca\u00e9 -RJ /Rio de Janeiro",
                "name": "Daniele",
                "pinned_tweet_id": "1241154710440157184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114756067148406784/GuC5CbVz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 545,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24800
                },
                "url": "",
                "username": "danizaru",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-12T20:19:44.000Z",
                "description": "#VINCENZO : un diavolo scaccia l'altro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "VINCENZO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2874211073",
                "location": "home, brasil \ud811\ude13\u00a0",
                "name": "andressa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420566467569930246/QvKi-oAe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39058,
                    "following_count": 37150,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 138048
                },
                "url": "",
                "username": "lovatotaII",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-12T15:15:23.000Z",
                "description": "Voto AUDITAVEL e CONTAGEM PUBLICA Deus acima de todos.\n\n\nDM\ud83d\udeab",
                "id": "372319413",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Silverio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363511455795056644/oPpg-Df0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1052,
                    "following_count": 1950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31227
                },
                "url": "",
                "username": "SilverioJB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-31T00:52:50.000Z",
                "description": "ROB\u00d4 MILICIANO DIGITAL DE BOLSONARO \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1134261417731907584",
                "location": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "name": "Rob\u00f4Valeska38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1372573827075612673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374099935747002374/KQcY4EcZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 708,
                    "following_count": 1400,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 15019
                },
                "url": "",
                "username": "RValeska17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-02T13:40:42.000Z",
                "description": "Jornalista. Comentarista em Tv(Canal Rural e CNN), em 38 jornais e 320 r\u00e1dios. Youtuber com mais de 1,9M.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/AlexandreGarci\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/AlexandreGarciaOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108157136016719872/ZPYGgWD9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3071724,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 2116,
                    "tweet_count": 6503
                },
                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T07:34:01.000Z",
                "description": "Blog: @opini\u00e3oimparcial  NOTICIAS DI\u00c1RIAS: Pol\u00edtica - Esportes - Cultura - Economia - Atualidades. \u201cBRASIL ACIMA DE TODOS - DEUS ACIMA DE TUDO\u201d",
                "id": "1193431503264473088",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Opini\u00e3o Imparcial",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415362882230013957/UAfRv-qQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13387,
                    "following_count": 11260,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 13111
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosC31205583",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-26T17:34:07.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e conservador, SDV, FECHADO COM BOLSONARO.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twiter.com/alpoanderson",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twiter.com/alpoanderson",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4ztQWrvOsp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "195425041",
                "location": "Para\u00edba doSul",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368389597386993665/8MrkvqdW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1184,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41214
                },
                "url": "https://t.co/4ztQWrvOsp",
                "username": "alpoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T20:24:19.000Z",
                "description": "normal",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tecnocheck.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tecnocheck.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zJS6qcosop"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1161010546189225989",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luis Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162287767566606336/KaJn0d3v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 592,
                    "following_count": 1140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74146
                },
                "url": "https://t.co/zJS6qcosop",
                "username": "LuisTor52206598",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-03T15:33:05.000Z",
                "description": "Crist\u00e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nPatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nGa\u00facha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#EuAutorizopresidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#JejumPeloBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#opovoestacomBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#votoImpressoeAudit\u00e1vel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 30,
                                "tag": "EuAutorizopresidente"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 54,
                                "tag": "JejumPeloBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 73,
                                "tag": "opovoestacomBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 99,
                                "tag": "votoImpressoeAudit\u00e1vel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "79488129",
                "name": "\u2606 ANICE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1290230300396490753",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423581179148636166/ddzGmGCV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9300
                },
                "url": "",
                "username": "09anice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T16:48:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1122905504257331201",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Marcelo dos Santos Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122906334704340999/5tDMWggv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32230
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo1cris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T21:40:32.000Z",
                "description": "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Imprensa de S\u00e3o Paulo-fundada em 14-5-1939, em Defesa da Liberdade de  Imprensa, Express\u00e3o e Pensamento. Pres.Nilo S\u00e9rgio Marchi",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "apispsp.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.apispsp.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zP0KOpv3IP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55672337",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "APISP-SP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032738972122853376/djfHf11L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 936,
                    "following_count": 4977,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 90247
                },
                "url": "https://t.co/zP0KOpv3IP",
                "username": "apispsp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T13:43:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "955435858043244549",
                "name": "vane mira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306397995122950147/jTPLWkCD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 783,
                    "following_count": 971,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6898
                },
                "url": "",
                "username": "vanemiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T10:29:17.000Z",
                "description": "AGENDA (tim) (41) 99181-6403 / (21) 98048-1066 https://t.co/RrqhShs88R",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "arielybonatti.com.br",
                                "end": 70,
                                "expanded_url": "http://arielybonatti.com.br",
                                "start": 47,
                                "url": "https://t.co/RrqhShs88R"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/cantoraarielyb\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/cantoraarielybonattioficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0mSZqDZaEB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33867711",
                "location": "Curitiba - Rio de Janeiro",
                "name": "Ariely Bonatti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144332366451740675/iG37Ux29_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93965,
                    "following_count": 258,
                    "listed_count": 171,
                    "tweet_count": 24839
                },
                "url": "https://t.co/0mSZqDZaEB",
                "username": "arielybonatti",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-07-29T16:46:35.000Z",
                "description": "Defesa do Liberalismo Cl\u00e1ssico: liberdade individual, livre mercado, liberdade de imprensa, liberdade de ideias (exceto as totalit\u00e1rias) e liberdade religiosa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "felixmaier1950.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://felixmaier1950.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2690511570",
                "location": "Bras\u00edlia, DF - desde 2014",
                "name": "F\u00e9lix Maier",
                "pinned_tweet_id": "1428893670347055107",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397536342423257088/1CTo7s8f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8605,
                    "following_count": 9490,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 102448
                },
                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs",
                "username": "fmaier50",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-12T14:15:27.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o \u00e9 a favor do bem da Amaz\u00f4nia,\u00e9 a favor dos bens da Amaz\u00f4nia\"  En\u00e9as Carneiro",
                "id": "122380460",
                "location": "joinville",
                "name": "Aroldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284133964333056001/rpLlf3tU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2156,
                    "following_count": 3308,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98562
                },
                "url": "",
                "username": "PraianoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-24T01:43:38.000Z",
                "description": "Ex Assessora Parlamentar, participei da Constituinte 1988. M\u00e3e Direita 38",
                "id": "1142971511034318848",
                "name": "Telma Bolsonaro 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142971911154126849/6VHVryxg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2258,
                    "following_count": 1677,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 149836
                },
                "url": "",
                "username": "Telma37313958",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T20:03:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1055550458624987138",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Miranda Barbosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404485553383428099/ufFFOXN4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 268,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20349
                },
                "url": "",
                "username": "MirandaBarbosa8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T00:56:32.000Z",
                "description": "Eu votei em Bolsonaro. E com ele estou at\u00e9 o fim. N\u00e3o concorda???\nCaia fora.         \n            AQUI \u00c9 #BolsonaroAt\u00e92026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 105,
                                "tag": "BolsonaroAt\u00e92026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1196955394704379905",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Mira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1199632942651334657",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266389381188931584/XbiOmgqZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 536,
                    "following_count": 863,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12617
                },
                "url": "",
                "username": "MiF6789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T16:54:49.000Z",
                "description": "Reservista do meu glorioso Ex\u00e9rcito de Caxias.\nEu entrego minha vida em defesa da liberdade do meu pa\u00eds.\n #EuVouPraGuerraComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 106,
                                "tag": "EuVouPraGuerraComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1058039668971896832",
                "location": "South Carolina, USA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380886496983584770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353335324894781442/PvvFoOIk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19348,
                    "following_count": 19744,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 34646
                },
                "url": "",
                "username": "Marcao_Nem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-05T13:47:00.000Z",
                "description": "Advogada",
                "id": "1570534500",
                "name": "Monica Maria Ventura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/523921813730902016/YMz-A8g8_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5357,
                    "following_count": 1175,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 251471
                },
                "url": "",
                "username": "mmvsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-08T22:56:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Crist\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nPARLER  @Ricardo2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 38,
                                "username": "Ricardo2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "72694672",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356782974562430976/i3hbhchw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50025,
                    "following_count": 49782,
                    "listed_count": 269,
                    "tweet_count": 257662
                },
                "url": "",
                "username": "ricardo___rf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T07:17:21.000Z",
                "description": "Vivendo e aprendendo a jogar, estou sempre perdendo mas... aprendendo a jogar.",
                "id": "1109353422657110016",
                "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "name": "Adenilson Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1228422038597054464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232408461293608960/yI5sMS4x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 552,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129365
                },
                "url": "",
                "username": "AdenilsonFreit9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T17:06:40.000Z",
                "description": "Conservador. \nN\u00e3o respondo mensagens. \ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\ude0e\nDefensor do BolsoTarcisioGuedes e de todos que com meu BOLSOMITO andam.\nCat\u00f3lico, filho de Maria. \ud83c\udf40\ud83d\ude4f",
                "id": "1142841413010432000",
                "name": "BOLSOTARCISIOGUEDES \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1373865470156279812",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466202876678144/V9MkDFIb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1891,
                    "following_count": 2794,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49663
                },
                "url": "",
                "username": "DavidRi66650282",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-17T05:46:08.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 muito curta para se perder tempo com m\u00e1goas e rancores.",
                "id": "1097297268",
                "name": "Marco Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427828774188498950/J8E5LsdR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1657,
                    "following_count": 2759,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52968
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoMtonis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-28T14:44:01.000Z",
                "description": "Amor ao pr\u00f3ximo, fam\u00edlia, Deus acima de tudo.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7#Bolsonaro 2022 reeleito. desfile de 7 setembro de 1986, sou o soldado mais alto, na primeira fila",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 54,
                                "tag": "Bolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1101130908818726912",
                "location": "Sinop, Brasil",
                "name": "jose carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425225427799482372/VmCk5y28_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 493,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11521
                },
                "url": "",
                "username": "josecar94890788",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T17:58:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "858379886444126210",
                "name": "Maria \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155563500045053952/NhMYg8uZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9944,
                    "following_count": 10345,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11949
                },
                "url": "",
                "username": "MariaEnildee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-17T01:04:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "47799611",
                "name": "Rildo Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140342525758234624/fsCuLvGm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 270,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1930
                },
                "url": "",
                "username": "Rildo27Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-18T00:39:17.000Z",
                "description": "Pelo Presidente, pelo povo brasileiro, por mim, pelos meus filhos e netos, por todos, pelo BRASIL PR\u00d3SPERO. Conservadora? SIM!!",
                "id": "777305960578768896",
                "name": "Vera EU AUTORIZO O PRESIDENTE\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429196385103007750/uCUEedGp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 718,
                    "following_count": 2245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54846
                },
                "url": "",
                "username": "verajaxb4000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-09T01:27:33.000Z",
                "description": "pastor crist\u00e3o evang\u00e9lico, bolsonarista roxo, COMUNISMO o mal a ser vencido.",
                "id": "1104191960439500801",
                "name": "It@marlopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108568118266343424/GNhr0uKK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1510,
                    "following_count": 2694,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15337
                },
                "url": "",
                "username": "Itmarlopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-29T13:06:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1144955355463651328",
                "name": "Carlos RTB Moys\u00e9s",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147827834423074821/KoOVL3n-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 641,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35001
                },
                "url": "",
                "username": "RtbMoyses",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-06T23:35:38.000Z",
                "description": "Apenas mais um lutando pra sobreviver na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica das Bananas, vulgo Brasil.",
                "id": "1004507136251088896",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "F4810_0",
                "pinned_tweet_id": "1371537441266536448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372215454484340739/QkUV8_IX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3953,
                    "following_count": 3973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125781
                },
                "url": "",
                "username": "F4810_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77213
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T17:25:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "49696624",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145780489137078272/JOFlWSb2_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 489,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23332
                },
                "url": "",
                "username": "ptercas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-03T05:05:21.000Z",
                "description": "Quem afia a faca, sabe para que serve o fio.\n\nTenente Coronel PM, Crist\u00e3o Luterano.\n\nRubro Negro de cora\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1179623289955770368",
                "location": "\u00c1gua Boa, Brasil",
                "name": "Wendel Sodr\u00e9 .'.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349291876411711490/8PrBlYA4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5374,
                    "following_count": 5805,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90572
                },
                "url": "",
                "username": "WendelSodr4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T02:37:56.000Z",
                "description": "\ud83d\udc261\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9#FBack almost everybody\u3010\u25ba\u261e\u2708\u21ba\u2727\u2623\u263e\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u2665\u2606\u01aa(\u02c6\u06a1\u02c6)\u0283  \u0586\u1648\u27a7(\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f)\u2704 \u10d6\u272a\u265e\u262f\u2716\u2620\u27aa(\u25e3_\u25e2)\ufe3b\u2566\u0335\u0335\u0347\u033f\u033f\u033f\u033f\u2564\u2500\u044ft\u044ft\u27b2\u270c\u239d\u23dc\u23dd\u23dc\u23a0\u261e\u27a0\u2661\u263c\u2592\u256d\u2229\u256e\u2740\u273f\u2661\u261d\u262d\u2605\u01aa(\u02c6\u25e1\u02c6\u0283 \u279b \u2764\u03a8\u2756\u2655\u2732\u271e\u261a\u2721\u2600\u2601\u2737\u22b0\u271e\u22b1\u30c4\u2020v\u2721\u10e6(\u25e1\u203f\u25e1)\u10e6\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25c4\u255d\u270d\u3011",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 8,
                                "tag": "FBack"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/sangue_latino",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/sangue_latino",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59009527",
                "location": "#Brazil",
                "name": "Betho com TH",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740204337348116480/21G86B2L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203440,
                    "following_count": 203371,
                    "listed_count": 1168,
                    "tweet_count": 359907
                },
                "url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ",
                "username": "Sangue_Latino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-12T21:35:40.000Z",
                "description": "Jornalista, historiador, corinthiano...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodrigovianna.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodrigovianna.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ext24dKIDo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24043827",
                "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "pinned_tweet_id": "1431069456479006727",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893814554349776896/oeR9tzej_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114422,
                    "following_count": 1774,
                    "listed_count": 582,
                    "tweet_count": 50363
                },
                "url": "https://t.co/ext24dKIDo",
                "username": "rvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-06T11:56:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "261654463",
                "name": "M\u00e1rcio Martim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129979720467136517/9DJMqggE_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12455
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioMartim16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-11T00:16:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1028072735430385669",
                "location": "Colatina, Brasil",
                "name": "Israelsousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031512663954796544/UO9mJx1A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 91,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 693
                },
                "url": "",
                "username": "Israels22568262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-10T12:15:03.000Z",
                "description": "N\u00c3O ME COLOQUE EM GRUPOS E LISTAS DE SDV, N\u00c3O lhe obrigo a me seguir, N\u00c3O me obrigue lhe seguir. M\u00e3e, amo o Brasil, crist\u00e3 batista. ODEIO E N\u00c3O LEIO DM \ud83d\udeabDM\ud83d\udeabDM",
                "id": "95888320",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Paula \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16",
                "pinned_tweet_id": "1396254766154584065",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424939664943763471/T6njVMuC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5702,
                    "following_count": 5453,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 70337
                },
                "url": "",
                "username": "paulatuono",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-10T17:16:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "840250095018901504",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "ThatiFreitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204194403012743168/m0TQa9Zf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5610
                },
                "url": "",
                "username": "freitas_thati",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-23T13:20:04.000Z",
                "description": "Direita, cr\u00edtico, \u00e1cido, e anti politicamente correto.\nO retrato do adestramento mental 2020:  sozinho no carro, usando m\u00e1scara, com os vidros fechados.",
                "id": "25998594",
                "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo - Butant\u00e3",
                "name": "Gilberto Giacon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352580291207028737/lBGtJ0Nn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1304,
                    "following_count": 1399,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20470
                },
                "url": "",
                "username": "gilberto_giacon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T00:41:28.000Z",
                "description": "@Cynthiahad\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 NAO SOU ROBO.. nada ira me fazer desisitir.. nunca... #BolsonaroReeleito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 68,
                                "tag": "BolsonaroReeleito"
                            },
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 88,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 110,
                                "tag": "BolsonaroTemRazao"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 131,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "Cynthiahad"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "347570205",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cynthia Cobucci Haddad",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426661813727473667/g5xeeS63_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1696,
                    "following_count": 1784,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 90154
                },
                "url": "",
                "username": "Cynthiahad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-19T12:48:32.000Z",
                "description": "Procure ser uma mulher de valor, em vez de ser uma mulher de sucesso.\nConservadora, crist\u00e3 e brasileira com orgulho!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcff",
                "id": "3182984963",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rosemeire Silva 35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1408467550657290251",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396947601258340356/6JBEDfNw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 114254
                },
                "url": "",
                "username": "silvasp_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T15:25:44.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, PATRIOTA. Prof. em\u00e9rito de mat./f\u00eds. No futuro o mundo ser\u00e1 governado por uma aristocracia intelecto-moral. BRASIL! Sigo direita que me segue!",
                "id": "1135205866821619713",
                "name": "AguinaldoPetrin",
                "pinned_tweet_id": "1406745419938402307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135328541976014848/kXrMl8rb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10702,
                    "following_count": 11762,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 273155
                },
                "url": "",
                "username": "AguinaldoPetrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-25T10:57:34.000Z",
                "description": "Conservador nos costumes; Liberal na economia; anti-petista; anti-esquerdista; marido, pai e av\u00f4; Super f\u00e3 de automobilismo e futebol.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "id": "50614363",
                "location": "Curitiba, Brazil",
                "name": "Pedro Camargo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360587413685469184/qBUKzuz1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4270,
                    "following_count": 4700,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91228
                },
                "url": "",
                "username": "pecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T02:17:27.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1.\n\nJo\u00e3o 8:32",
                "id": "1053832605957795841",
                "location": "Manaus AM Brasil",
                "name": "Leo Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407548572229328897/4h3CP5Pl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8941,
                    "following_count": 9727,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 103888
                },
                "url": "",
                "username": "Leomira12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-10T02:00:23.000Z",
                "description": "Deus seja louvado.\nEducador F\u00edsico.\nMiss\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Estabiliza\u00e7\u00e3o no Haiti ou MINUSTAH\nCFN\nkarat\u00ea.\natletismo.\nnata\u00e7\u00e3o.\natleta.\nesporte.",
                "id": "1126668271279853568",
                "name": "MarquinhosWashington",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242836426028449793/iidTHiEQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 614,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8983
                },
                "url": "",
                "username": "Marcos12477616",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-26T15:14:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "2589775405",
                "name": "Rafaela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401719285337235456/_jDt2bq5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1385,
                    "following_count": 2602,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 76909
                },
                "url": "",
                "username": "TavaresEla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174220
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T12:27:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1197129145911848960",
                "name": "Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216806318058676227/27tnrNs8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26557
                },
                "url": "",
                "username": "OliveiraMota6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-18T18:46:25.000Z",
                "description": "Alian\u00e7a pelo Brasil",
                "id": "1151926210164924421",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sandra BB 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263920974866546688/59M-pEpY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1003,
                    "following_count": 1333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25908
                },
                "url": "",
                "username": "SandraB89430233",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T21:00:03.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos",
                "id": "1127317468756758528",
                "name": "Luciana Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroImbativel \ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1317965821696790532",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378475438687854597/G7up-bHQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4682,
                    "following_count": 4869,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 98601
                },
                "url": "",
                "username": "Luciana84119963",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-16T19:22:59.000Z",
                "description": "Comunista aqui \u00e9 Block na hora.",
                "id": "886667497163902980",
                "location": "PORTUGAL",
                "name": "Giovanni Nogueira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1429981177700573187",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429540995100782596/gSSlTNe3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1476,
                    "following_count": 1784,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75959
                },
                "url": "",
                "username": "GiovanniNogue12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-26T00:27:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai/CesarBHzz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gab.ai/CesarBHzz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "846478225",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "C\u00e9sar BHz",
                "pinned_tweet_id": "713794511349157890",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352074368529162240/X7UOPIMg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4069,
                    "following_count": 2288,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 174822
                },
                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU",
                "username": "CesarBHzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T00:57:06.000Z",
                "description": "\" Se a realidade oculta \u00e9 obscura, ent\u00e3o que se fa\u00e7a luz Senhor \"",
                "id": "1009238676495327232",
                "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s",
                "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$",
                "pinned_tweet_id": "1234160582884052993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232492078157959168/SA21twpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 1106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56032
                },
                "url": "",
                "username": "G4L4NT4YMES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97608
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-22T12:16:57.000Z",
                "description": "\u00d3timo pai, respeitar os mais velhos, professores , ser bom crist\u00e3o, ser de direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1131172092177768448",
                "location": "Rio Verde, Brasil",
                "name": "Everton Miguel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Roboz\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149269651911847937/9N6ibm69_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1430,
                    "following_count": 1834,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1498
                },
                "url": "",
                "username": "EMiugel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T17:57:47.000Z",
                "description": "Gl\u00f3ria a Deus",
                "id": "1141767113314639872",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Reginaldo Faria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369816111848579072/o4Lf95XT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17180
                },
                "url": "",
                "username": "Reginaldopfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T20:01:30.000Z",
                "description": "Mulher, m\u00e3e,esposa..\r\nnascida em 16/03/1975",
                "id": "1648588687",
                "location": "Campinas/SP",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alessandra Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723150401026068481/apy_EOZt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2423,
                    "following_count": 2272,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 163209
                },
                "url": "",
                "username": "AleSuniga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-13T14:46:41.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Minist\u00e9rio da Infraestrutura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "infraestrutura.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.infraestrutura.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NuQqCENScb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "523331076",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "pinned_tweet_id": "1410980191166504961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410730323021807619/H_4AXGgX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325135,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 783,
                    "tweet_count": 25208
                },
                "url": "https://t.co/NuQqCENScb",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T16:56:36.000Z",
                "description": "Aqui n\u00e3o tem SDV! Eu sigo quem eu quiser!",
                "id": "1195747404420698112",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Preta Veiga",
                "pinned_tweet_id": "1201324346272337921",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254236089562390529/lHiCPOc1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 454,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41997
                },
                "url": "",
                "username": "PretaSousa6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-13T20:42:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "190387541",
                "location": "Brasil - RS",
                "name": "Rafael Batista",
                "pinned_tweet_id": "1318777241384386560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241375635286757381/IedhVgL5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 460,
                    "following_count": 11,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 75974
                },
                "url": "",
                "username": "Rafael_batizta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-04T00:50:09.000Z",
                "description": "BOLSONARO AT\u00c9 2026!! \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "id": "2426404592",
                "location": "Porto Alegre - RS",
                "name": "Marcus Brito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428150464810561537/fH3njSdv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1547,
                    "following_count": 2345,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 90563
                },
                "url": "",
                "username": "Decoreba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T01:45:12.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSempre \u00e0 direita pelo Brasil! #Bolsonaro2022\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n@somosalianca\n@JornalBSM\n@conexaopolitica\n@brasilparalelo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 33,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 51,
                                "username": "somosalianca"
                            },
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 65,
                                "username": "JornalBSM"
                            },
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 76,
                                "username": "conexaopolitica"
                            },
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 93,
                                "username": "brasilparalelo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "62404158",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Angela Maria - LIBERDADE - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252052060222246914/DM0fCqL6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3566,
                    "following_count": 3625,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 45706
                },
                "url": "",
                "username": "angelamdc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-02T23:36:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "980952074966970369",
                "name": "Daniel Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344804569138814977/oOpyYBq0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37270
                },
                "url": "",
                "username": "Daniel_Br2002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T17:14:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "54267253",
                "name": "Rose Salvador",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20577
                },
                "url": "",
                "username": "rosemerisalv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-27T18:25:42.000Z",
                "description": "Conservador, Direita, Liberal na Economia, anti esquerdista, Anti Antifa, Anti Vagabundo, Pr\u00f3-Vida/Fam\u00edlia, Pai e Crist\u00e3o.",
                "id": "946084690456383488",
                "name": "Anderson Martins Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257434422326046720/aBOhuu6x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 949,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86373
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonMA1984",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T21:02:11.000Z",
                "description": "Adoro Futebol, automobilismo, gosto de um happy hour com os amigos.",
                "id": "731450701",
                "name": "Christian Anderson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199792823241003010/g8YrY-0J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1647,
                    "following_count": 1264,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 102441
                },
                "url": "",
                "username": "Christi25760598",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185613,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-14T18:58:03.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/ministeriodaed\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/ministeriodaeducacao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yD7xA25fy1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56780945",
                "location": "Bras\u00edlia (DF)",
                "name": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402996032460365847/60rsZto2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 545289,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 2351,
                    "tweet_count": 35634
                },
                "url": "https://t.co/yD7xA25fy1",
                "username": "MEC_Comunicacao",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-05T14:50:18.000Z",
                "description": "Bem-vindos ao SecomVc, canal da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Aqui vamos manter di\u00e1logo direto e combater as fake news.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "pinned_tweet_id": "1426252822262255619",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323019554807817/9DbA2_VS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250921,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 642,
                    "tweet_count": 29595
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-06-25T17:59:12.000Z",
                "description": "\"Aten\u00e7\u00e3o: Soltar bandidos \u00e0s pencas n\u00e3o \u00e9 puro amor \u00e0 criminalidade. \u00c9 forma\u00e7\u00e3o de um ex\u00e9rcito revolucion\u00e1rio. O STF sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.\"",
                "id": "1546337383",
                "name": "Jussara de Souza",
                "pinned_tweet_id": "1419486706571661313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376366183360909314/YP6MawI1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 96744
                },
                "url": "",
                "username": "JussaradeSouz20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-12T12:31:37.000Z",
                "description": "Livros Universo em Desencanto da Cultura Racional! BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 TRUMP\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3159565997",
                "location": "Brasil",
                "name": "tami21 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1389425110331822081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347857995850522624/LQ59wJNE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 779,
                    "following_count": 1790,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29719
                },
                "url": "",
                "username": "tamilu21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T20:51:32.000Z",
                "description": "'Sem Mim, nada podeis fazer' JESUS\u26ea -conservadora\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n-patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n-liberdade de express\u00e3o\ud83d\udde3\n-estado m\u00ednimo \ud83d\udcc8\n-dorameira\ud83d\udc9e\n-botafoguense\u26bd\ufe0f",
                "id": "1117530851120693248",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Fabiana Santos",
                "pinned_tweet_id": "1226801485192814593",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350399662088450049/sTnvaHjZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1761,
                    "following_count": 504,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 142293
                },
                "url": "",
                "username": "fabiss1072",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T21:23:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1063543102722490368",
                "name": "Djan",
                "pinned_tweet_id": "1400803103260266504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254037748077428736/mz3W99iS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1602,
                    "following_count": 2270,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 223611
                },
                "url": "",
                "username": "Djan00392004",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-18T18:54:48.000Z",
                "description": "Conservadora/Armamentista/contra a esquerda/odeio injusti\u00e7a/ amo os animais e tenho nojo do JOS\u00c9 DIRCEU um dos homens mais perigosos da nossa hist\u00f3ria.",
                "id": "1052996432972734464",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sandra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1400211297384513539",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424720122174918668/xJdyKFyC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3536,
                    "following_count": 3510,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51878
                },
                "url": "",
                "username": "Sandra33112786",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1226159507748859911",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71fxc0kzjvo21dv9c53ucmmh8inx",
        "oldest_id": "1225904151542018049",
        "result_count": 99
    }
}