{
    "data": [
        {
            "author_id": "906955250019565570",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244355114187526144",
            "created_at": "2020-03-29T20:05:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244355114187526144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1952699317",
            "conversation_id": "1244354437663031296",
            "created_at": "2020-03-29T20:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "66539961",
                        "start": 3,
                        "username": "AledeAndradeIII"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244354437663031296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1148619461659889664",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AledeAndradeIII: @requiaopmdb Sr @requiaopmdb\nA que n\u00edvel n\u00f3s chegamos, custo acreditar, mas \u00e9 s\u00e9rio. tem pessoas acreditando que apare\u2026"
        },
        {
            "author_id": "180920342",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244353949123129345",
            "created_at": "2020-03-29T20:01:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244353949123129345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119490759",
            "conversation_id": "1244352788651540480",
            "created_at": "2020-03-29T19:56:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 165,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B-VH_rMgSJwz\u2026",
                        "end": 210,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-VH_rMgSJwzqDceasgm0PSGxTJ-x5FfYfJWE00/?igshid=4e2zhkv2eman",
                        "start": 187,
                        "url": "https://t.co/TdMQGfmS66"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09559228,
                        -30.05997704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1244352788651540480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "\u00daltimas not\u00edcias do  v\u00edrus.\n Este v\u00edrus Mamazinho da tarde infectou os gatos aqui em casa eles  est\u00e3o desacordados a 40 mim.\nMais not\u00edcias logo mais no Fant\u00e1stico.\n\n#issoaglobonaomostra\u2026 https://t.co/TdMQGfmS66"
        },
        {
            "author_id": "3964955781",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244352450376712194",
            "created_at": "2020-03-29T19:55:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244352450376712194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128498110555095045",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244352367778242571",
            "created_at": "2020-03-29T19:54:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244352367778242571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1182429164063903745",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244352309469085697",
            "created_at": "2020-03-29T19:54:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244352309469085697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224701068703076354",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244352094930382848",
            "created_at": "2020-03-29T19:53:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244352094930382848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "635039046",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244351971043221505",
            "created_at": "2020-03-29T19:53:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244351971043221505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "457735709",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244351703278931970",
            "created_at": "2020-03-29T19:52:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244351703278931970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244351648861949955",
            "created_at": "2020-03-29T19:52:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244351648861949955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239151250299588609",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244351151778050048",
            "created_at": "2020-03-29T19:50:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244351151778050048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168729531563294720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244234189437841409",
            "created_at": "2020-03-29T19:49:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244350985012740096",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244234189437841409",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@CarlosBolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1045002071811006464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244350271767150597",
            "created_at": "2020-03-29T19:46:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244350271767150597",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3274540554",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244350182990458880",
            "created_at": "2020-03-29T19:46:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244350182990458880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1244349679887880192",
                    "3_1244349693586481155"
                ]
            },
            "author_id": "62207069",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244349698988814340",
            "created_at": "2020-03-29T19:44:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 124,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/skNxGFfmvz",
                        "end": 191,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/godinhoddd/status/1244349698988814340/photo/1",
                        "start": 168,
                        "url": "https://t.co/skNxGFfmvz"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/skNxGFfmvz",
                        "end": 191,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/godinhoddd/status/1244349698988814340/photo/1",
                        "start": 168,
                        "url": "https://t.co/skNxGFfmvz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244349698988814340",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra o Gr\u00e1fico da Quantidade de Explos\u00f5es de Pneus que levaram a Morte dos Primos de Porteiros pelo Pa\u00eds... #coronavirusnobrasil n\u00e3o chega nem perto... https://t.co/skNxGFfmvz"
        },
        {
            "author_id": "371933410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244349558651527169",
            "created_at": "2020-03-29T19:43:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244349558651527169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202729516466147328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244348898954612741",
            "created_at": "2020-03-29T19:41:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244348898954612741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3237537574",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244348654686789633",
            "created_at": "2020-03-29T19:40:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244348654686789633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70734107",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244348425505779712",
            "created_at": "2020-03-29T19:39:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244348425505779712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1188156196773158918",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244347790500737024",
            "created_at": "2020-03-29T19:36:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244347790500737024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174410262327304193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244347532878270465",
            "created_at": "2020-03-29T19:35:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244347532878270465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "714611461486743552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244347178987839488",
            "created_at": "2020-03-29T19:34:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244347178987839488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234157985330597893",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244346503621115904",
            "created_at": "2020-03-29T19:31:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244346503621115904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2227800851",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244346170807287808",
            "created_at": "2020-03-29T19:30:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244346170807287808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978843469849550848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244345528349065219",
            "created_at": "2020-03-29T19:27:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244345528349065219",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541961205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244345450024579083",
            "created_at": "2020-03-29T19:27:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244345450024579083",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1222132566460858370",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244345365979160576",
            "created_at": "2020-03-29T19:27:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244345365979160576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079992741214539777",
            "conversation_id": "1244345250090541056",
            "created_at": "2020-03-29T19:26:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9235,
                        "start": 44,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "65473559",
                        "start": 107,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "r7.com/NFSQ",
                        "end": 102,
                        "expanded_url": "http://r7.com/NFSQ",
                        "start": 79,
                        "url": "https://t.co/TcdRzAiKu9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244345250090541056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Motoristas e motoboys fazem protesto contra Globo e pedem abertura da economia https://t.co/TcdRzAiKu9 via @portalr7\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "783019292090564608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244344777270792200",
            "created_at": "2020-03-29T19:24:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244344777270792200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1243382621134106624",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244344114159681543",
            "created_at": "2020-03-29T19:22:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244344114159681543",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3656857516",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244343918805880836",
            "created_at": "2020-03-29T19:21:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244343918805880836",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "950824291548975104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244343648516481025",
            "created_at": "2020-03-29T19:20:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244343648516481025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1121517301",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244343638395674624",
            "created_at": "2020-03-29T19:20:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244343638395674624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1688997252",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244342667447844866",
            "created_at": "2020-03-29T19:16:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244342667447844866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1217145502216663041",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244342427831410688",
            "created_at": "2020-03-29T19:15:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244342427831410688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116758156305141766",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244341152846839814",
            "created_at": "2020-03-29T19:10:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244341152846839814",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184858619394834432",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244341088212717568",
            "created_at": "2020-03-29T19:10:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244341088212717568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "101566539",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244339564858224640",
            "created_at": "2020-03-29T19:04:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244339564858224640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089691145289064448",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Petrobras",
                        "id": "921414485620822023",
                        "name": "Petrobras"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244338759501590532",
            "created_at": "2020-03-29T19:00:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "PETROBRAS",
                        "probability": 0.7032,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9789,
                        "start": 80,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 54,
                        "tag": "BOLSONAROTEMRAZ\u00c3O"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244338759501590532",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 312
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1243681755237883904",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PETROBRAS REDUZ PRE\u00c7O DA GASOLINA! #BOLSONAROTEMRAZ\u00c3O\nVia: @ Jair Bolsonaro\n\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obras\u2026"
        },
        {
            "author_id": "93476742",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244338485923889153",
            "created_at": "2020-03-29T18:59:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244338485923889153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "530845627",
            "conversation_id": "1244022347029454849",
            "created_at": "2020-03-29T18:57:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 55,
                        "tag": "showdavida"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "774218837671772161",
                        "start": 0,
                        "username": "HctorMarceloAl4"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 17,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244337898251530243",
            "in_reply_to_user_id": "774218837671772161",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244022347029454849",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@HctorMarceloAl4 @fariasbolsogata #issoaglobonaomostra #showdavida"
        },
        {
            "author_id": "1040061088061116421",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244337161924681731",
            "created_at": "2020-03-29T18:54:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244337161924681731",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2420876396",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244336704456200201",
            "created_at": "2020-03-29T18:52:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244336704456200201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244336656406233089",
            "created_at": "2020-03-29T18:52:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244336656406233089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "620555094",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244335303973879811",
            "created_at": "2020-03-29T18:47:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244335303973879811",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1092513301848907777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244335044895875072",
            "created_at": "2020-03-29T18:46:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244335044895875072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745383428720201729",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244334967401963521",
            "created_at": "2020-03-29T18:45:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244334967401963521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "133414417",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244334310355861511",
            "created_at": "2020-03-29T18:43:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244334310355861511",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "717426891",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244332748787142661",
            "created_at": "2020-03-29T18:37:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244332748787142661",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145367852880470017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244332190806224897",
            "created_at": "2020-03-29T18:34:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244332190806224897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088304208271552512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244332023344443396",
            "created_at": "2020-03-29T18:34:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244332023344443396",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "445545352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244331850622996480",
            "created_at": "2020-03-29T18:33:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244331850622996480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "160203786",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244331595701649408",
            "created_at": "2020-03-29T18:32:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244331595701649408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1243654583391576064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244275179976523777",
            "created_at": "2020-03-29T18:31:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29797128",
                        "start": 10,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244331420153249792",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244275179976523777",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@jdoriajr @showdavida e a\u00ed? fa\u00e7am uma mat\u00e9ria sobre isso... #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1954031306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244331374020112384",
            "created_at": "2020-03-29T18:31:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244331374020112384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "864911998173229057",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244331148211359744",
            "created_at": "2020-03-29T18:30:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244331148211359744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993273871",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244330825811922944",
            "created_at": "2020-03-29T18:29:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244330825811922944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227227796600127489",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244330183240417280",
            "created_at": "2020-03-29T18:26:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244330183240417280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "440180438",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244330142954139650",
            "created_at": "2020-03-29T18:26:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244330142954139650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176995476",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244328893814919169",
            "created_at": "2020-03-29T18:21:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244328893814919169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64308479",
            "conversation_id": "1244328140811493376",
            "created_at": "2020-03-29T18:18:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7235,
                        "start": 12,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "China",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 75,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9899,
                        "start": 136,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 166,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 177,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244328140811493376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "dessa vez a globo foi longe demais! fabricar um v\u00edrus em um laborat\u00f3rio na China, faz\u00ea-lo passar por todos os continentes at\u00e9 chegar ao Brasil e acabar com o governo Bolsonaro! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "81608474",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244327630784147456",
            "created_at": "2020-03-29T18:16:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244327630784147456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244327467051110404",
            "created_at": "2020-03-29T18:16:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244327467051110404",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4157610687",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244327353876168704",
            "created_at": "2020-03-29T18:15:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244327353876168704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038493976985264128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244327075282124801",
            "created_at": "2020-03-29T18:14:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244327075282124801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4558056623",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244327064871874561",
            "created_at": "2020-03-29T18:14:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244327064871874561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1226971391179792387",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244326792418263041",
            "created_at": "2020-03-29T18:13:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244326792418263041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1071815127509463040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244326761065840650",
            "created_at": "2020-03-29T18:13:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244326761065840650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040622060689600512",
            "conversation_id": "1244325570789494785",
            "created_at": "2020-03-29T18:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "247310664",
                        "start": 41,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244325570789494785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244276199960064000",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Ninalelinha: \ud83d\udca3URGENTE \ud83d\udca3 COMPARTILHA. @GovernoDoCeara usando a FOR\u00c7A POLICIAL contra seus cidad\u00e3o que querem TRABALHAR. SOCORRO @jairbol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "78191663",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244325531618770951",
            "created_at": "2020-03-29T18:08:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244325531618770951",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233417213606055936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244324854075138048",
            "created_at": "2020-03-29T18:05:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244324854075138048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1291437738",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244324485551009795",
            "created_at": "2020-03-29T18:04:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244324485551009795",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1383778423",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244323671919022088",
            "created_at": "2020-03-29T18:00:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244323671919022088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057762841661464576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244323618743635970",
            "created_at": "2020-03-29T18:00:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244323618743635970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2872299093",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244323237376524288",
            "created_at": "2020-03-29T17:59:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244323237376524288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038145055385706497",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244323111853535235",
            "created_at": "2020-03-29T17:58:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244323111853535235",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1244321666425118720",
                    "3_1244321788298956801"
                ]
            },
            "author_id": "288833232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tadeu Schmidt",
                        "id": "1059159861139632129",
                        "name": "Tadeu Schmidt"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244322240080084992",
            "created_at": "2020-03-29T17:55:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 27,
                        "tag": "GloboLixoColigadaDaTvChinesa"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "tag": "globotoxica"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 70,
                        "tag": "Globopagaminhascontas"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "29797128",
                        "start": 114,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "32574189",
                        "start": 164,
                        "username": "tadeuschmidt"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qCuFuAg5ot",
                        "end": 201,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/NestorTeteu/status/1244322240080084992/photo/1",
                        "start": 178,
                        "url": "https://t.co/qCuFuAg5ot"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qCuFuAg5ot",
                        "end": 201,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/NestorTeteu/status/1244322240080084992/photo/1",
                        "start": 178,
                        "url": "https://t.co/qCuFuAg5ot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244322240080084992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#GloboLixo #GloboMentirosa #GloboLixoColigadaDaTvChinesa #globotoxica #Globopagaminhascontas #issoaglobonaomostra @showdavida Quero ver vcs abordarem esse assunto! @tadeuschmidt https://t.co/qCuFuAg5ot"
        },
        {
            "author_id": "829462956748500992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244321739577987073",
            "created_at": "2020-03-29T17:53:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244321739577987073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4243275815",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244321646971949056",
            "created_at": "2020-03-29T17:52:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244321646971949056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "966351738",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244319439144845312",
            "created_at": "2020-03-29T17:44:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244319439144845312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "333699047",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244319032116994050",
            "created_at": "2020-03-29T17:42:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244319032116994050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993937650703847425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244318665820057604",
            "created_at": "2020-03-29T17:41:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244318665820057604",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1001983759976226817",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244318541446250498",
            "created_at": "2020-03-29T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244318541446250498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114254359297187840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244318189980389377",
            "created_at": "2020-03-29T17:39:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244318189980389377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2915635925",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244318136305881089",
            "created_at": "2020-03-29T17:38:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244318136305881089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236392408553861121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244317753600872449",
            "created_at": "2020-03-29T17:37:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244317753600872449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2849473212",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244317303619149826",
            "created_at": "2020-03-29T17:35:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244317303619149826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033109042191847424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244317068004032516",
            "created_at": "2020-03-29T17:34:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244317068004032516",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "154141308",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244317051457548289",
            "created_at": "2020-03-29T17:34:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244317051457548289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103773043128758272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244316979118387207",
            "created_at": "2020-03-29T17:34:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316979118387207",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90183598",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244316973795770375",
            "created_at": "2020-03-29T17:34:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316973795770375",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1244316351650545666"
                ]
            },
            "author_id": "875786491",
            "conversation_id": "1244316806371827715",
            "created_at": "2020-03-29T17:33:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oTOBEb01oL",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tarsalgado/status/1244316806371827715/video/1",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/oTOBEb01oL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316806371827715",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra com certeza https://t.co/oTOBEb01oL"
        },
        {
            "author_id": "2548192944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244316749085970434",
            "created_at": "2020-03-29T17:33:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316749085970434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232709359605604352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244316602654482433",
            "created_at": "2020-03-29T17:32:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316602654482433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "386836406",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244316533842685955",
            "created_at": "2020-03-29T17:32:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316533842685955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033425417468866560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244316467082006528",
            "created_at": "2020-03-29T17:32:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316467082006528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1090,
                "media_key": "3_1244349679887880192",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUTRcOYWkAARwLQ.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 607,
                "media_key": "3_1244349693586481155",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUTRdBaWoAM94s9.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1244321666425118720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUS39oGXYAAg4bq.jpg",
                "width": 606
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1244321788298956801",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/EUS4EuHWkAErBB1.jpg",
                "width": 606
            },
            {
                "duration_ms": 44990,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1244316351650545666",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1244316351650545666/pu/img/J4C2z5Ig3t1KfQsH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4
                },
                "type": "video",
                "width": 352
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -51.1203451,
                        -30.4411324,
                        -50.616208,
                        -29.966104
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "6149b85ac3356372",
                "name": "Viam\u00e3o",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1244277812183384064"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244278271518420999",
                "created_at": "2020-03-29T15:00:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9885,
                            "start": 11,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 41,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 56,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 95,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ReSApLcm4T",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1244278271518420999/video/1",
                            "start": 108,
                            "url": "https://t.co/ReSApLcm4T"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244278271518420999",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2610,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 106,
                    "retweet_count": 548
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co/ReSApLcm4T"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1148593050375065601"
                    ]
                },
                "author_id": "66539961",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as conversas que est\u00e3o acontecendo sobre o #Encontro,  programa da F\u00e1tima Bernardes na @RedeGlobo\n\nFoto via @fbbreal",
                            "id": "10028408199",
                            "name": "Encontro com F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O novo programa da ex-apresentadora do Jornal Nacional \u00e9 uma mistura de jornalismo, informa\u00e7\u00e3o, humor e m\u00fasica. Com a participa\u00e7\u00e3o de comentaristas, jornalistas e convidados especiais, os assuntos ser\u00e3o abordados pelo programa em forma de bate-papo. Depois de 14 anos no telejornalismo do hor\u00e1rio nobre, F\u00e1tima encara a transfer\u00eancia do jornalismo para o entretenimento com uma nova postura corporal e entona\u00e7\u00e3o de voz, pois sabe-se que o visual precisa mudar radicalmente no momento em que um jornalista vira apresentador. Est\u00e3o no projeto os jornalistas Lair Ren\u00f3 e L\u00edlia Teles e os humoristas M\u00e1rcius Melhem e Greg\u00f3rio Duvivier.",
                            "id": "10056820537",
                            "name": "Encontro com F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "id": "935913091870502912",
                            "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "id": "935913091870502912",
                            "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1148602079780454402",
                "created_at": "2019-07-09T15:46:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 169,
                            "normalized_text": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 154,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 193,
                            "start": 183,
                            "tag": "globolixo"
                        },
                        {
                            "end": 203,
                            "start": 194,
                            "tag": "globosta"
                        },
                        {
                            "end": 258,
                            "start": 238,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cuRXhM9hNo",
                            "end": 289,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dodosilveira/status/1148593391300747265/video/1",
                            "start": 266,
                            "url": "https://t.co/cuRXhM9hNo"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
                },
                "id": "1148619461659889664",
                "in_reply_to_user_id": "95253000",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 83,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 25
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1148602079780454402",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@requiaopmdb Sr @requiaopmdb\nA que n\u00edvel n\u00f3s chegamos, custo acreditar, mas \u00e9 s\u00e9rio. tem pessoas acreditando que apareceu AO VIVO no tel\u00e3o do programa da F\u00e1tima Bernardes as hashtags #globolixo #globosta entre outras, est\u00e1 nas Toptrend's #issoaglobonaomostra\n \ud83d\ude02 \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a https://t.co/cuRXhM9hNo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1244234180424318976"
                    ]
                },
                "author_id": "68712576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244234189437841409",
                "created_at": "2020-03-29T12:05:22.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g8gBAxKJjp",
                            "end": 70,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1244234189437841409/photo/1",
                            "start": 47,
                            "url": "https://t.co/g8gBAxKJjp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244234189437841409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15043,
                    "quote_count": 232,
                    "reply_count": 1113,
                    "retweet_count": 3228
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Com prud\u00eancia e sofistica\u00e7\u00e3o pode aglomera\u00e7\u00e3o! https://t.co/g8gBAxKJjp"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1243681752855576581"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Petrobras",
                            "id": "921414485620822023",
                            "name": "Petrobras"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1243681755237883904",
                "created_at": "2020-03-27T23:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "PETROBRAS",
                            "probability": 0.8021,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9785,
                            "start": 61,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 35,
                            "tag": "BOLSONAROTEMRAZ\u00c3O"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "start": 77,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "start": 92,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 105,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "start": 123,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/13Pmi9dYlH",
                            "end": 167,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1243681755237883904/photo/1",
                            "start": 144,
                            "url": "https://t.co/13Pmi9dYlH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1243681755237883904",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1074,
                    "quote_count": 22,
                    "reply_count": 81,
                    "retweet_count": 312
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "PETROBRAS REDUZ PRE\u00c7O DA GASOLINA! #BOLSONAROTEMRAZ\u00c3O\nVia: @ Jair Bolsonaro\n\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/13Pmi9dYlH"
            },
            {
                "author_id": "774218837671772161",
                "conversation_id": "1244022347029454849",
                "created_at": "2020-03-28T22:03:35.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                            "display_url": "twitter.com/McLima9/status\u2026",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/McLima9/status/1244012819558916096/video/1",
                            "start": 61,
                            "status": 200,
                            "title": "Twitter / Account Suspended",
                            "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                            "url": "https://t.co/1SaLoGAkRB"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
                },
                "id": "1244022347029454849",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1976,
                    "quote_count": 106,
                    "reply_count": 92,
                    "retweet_count": 1112
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "ISSO N\u00c3O VAI PASSAR NO FANT\u00c1STICO..!!Em frente a emissora..!!https://t.co/1SaLoGAkRB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1244275173597032449"
                    ]
                },
                "author_id": "64706049",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244275179976523777",
                "created_at": "2020-03-29T14:48:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 83,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.9775,
                            "start": 75,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9727,
                            "start": 155,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/a4juGkKsZi",
                            "end": 256,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jdoriajr/status/1244275179976523777/photo/1",
                            "start": 233,
                            "url": "https://t.co/a4juGkKsZi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244275179976523777",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13742,
                    "quote_count": 390,
                    "reply_count": 5296,
                    "retweet_count": 1138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O gr\u00e1fico do n\u00famero de infectados pela Covid-19 demonstra desacelera\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo. O crescimento no Estado est\u00e1 proporcionalmente menor que no resto do Brasil, gra\u00e7as \u00e0s medidas de isolamento adotadas e a coopera\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/a4juGkKsZi"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1244276101242933254"
                    ]
                },
                "author_id": "95226135",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244276199960064000",
                "created_at": "2020-03-29T14:52:18.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 193,
                            "start": 173,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 206,
                            "start": 195,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 207,
                            "tag": "BolsonaroTemRazaoSim"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 39,
                            "id": "247310664",
                            "start": 24,
                            "username": "GovernoDoCeara"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "id": "128372940",
                            "start": 114,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "id": "1163562471854133250",
                            "start": 129,
                            "username": "gen_heleno"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "id": "1113094855281008641",
                            "start": 141,
                            "username": "SF_Moro"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "id": "259840707",
                            "start": 150,
                            "username": "MPF_PGR"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "id": "68810711",
                            "start": 159,
                            "username": "JusticaGovBR"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mIOGrGs2rZ",
                            "end": 252,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Ninalelinha/status/1244276199960064000/video/1",
                            "start": 229,
                            "url": "https://t.co/mIOGrGs2rZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244276199960064000",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\ud83d\udca3URGENTE \ud83d\udca3 COMPARTILHA. @GovernoDoCeara usando a FOR\u00c7A POLICIAL contra seus cidad\u00e3o que querem TRABALHAR. SOCORRO @jairbolsonaro @gen_heleno @SF_Moro @MPF_PGR @JusticaGovBR #issoaglobonaomostra \n#Fantastico #BolsonaroTemRazaoSim https://t.co/mIOGrGs2rZ"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-09-10T18:59:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "906955250019565570",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "valeriaabolis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047903204497903616/NUirkGCL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 510,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83884
                },
                "url": "",
                "username": "valeriaabolis1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367927,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-10-10T21:37:48.000Z",
                "description": "Sou @AledeAndradeIII\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 do portal desativado @dialogabrasil #EstatutodoConselhodaRepublica\n\u00a71\u00b0e \u00a74\u00b0 Inc.VII Art.3\u00b0, Art.5\u00b0 e Art.7\u00b0 Lei.n\u00b08.041/1990",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 59,
                                "tag": "EstatutodoConselhodaRepublica"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 4,
                                "username": "AledeAndradeIII"
                            },
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 44,
                                "username": "dialogabrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aleandrade1976.blogspot.com/2016/06/estatu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://aleandrade1976.blogspot.com/2016/06/estatuto-do-conselho-da-republica-e-do.html?m=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XJ9xFdDSPo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1952699317",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo.SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "(Portal do Conselheiro da Rep\u00fablica)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1081596080486318080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984257909713403909/laxe0Ind_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1372,
                    "following_count": 1405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23941
                },
                "url": "https://t.co/XJ9xFdDSPo",
                "username": "O_ConselheiroBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-18T00:30:25.000Z",
                "description": "(7@) @dialogabrasil\n#EstatutodoConselhodaRepublica \u00a71\u00b0e \u00a74\u00b0Inc.VII\nArt.3\u00b0 Lei.n\u00b08.041/1990 Art.89, Art.90 e Art.91.CB/88 https://t.co/Y0dJsIBERO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 20,
                                "tag": "EstatutodoConselhodaRepublica"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 5,
                                "username": "dialogabrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aleandrade1976.blogspot.com/2016",
                                "end": 144,
                                "expanded_url": "http://aleandrade1976.blogspot.com/2016",
                                "start": 121,
                                "url": "https://t.co/Y0dJsIBERO"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ALEDEANDRADEIII",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ALEDEANDRADEIII",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5vNYcr0PWZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66539961",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Alessandro Ap Ferreira de Andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1404177531599720455",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267535782178443275/9-6m4fsn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38607,
                    "following_count": 37276,
                    "listed_count": 115,
                    "tweet_count": 114652
                },
                "url": "https://t.co/5vNYcr0PWZ",
                "username": "AledeAndradeIII",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-20T20:58:35.000Z",
                "description": "Deus acima de todos!!!; Fam\u00edlia \u00e9 a base; Conservador nos costumes e liberal na economia; Anticomunista; Direitista; Fechado com Bolsonaro!!!",
                "id": "180920342",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luciano Br-Ita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udf77",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378517476200345600/BBOHM6E6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1369,
                    "following_count": 1783,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12668
                },
                "url": "",
                "username": "lupezzino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-03T20:29:23.000Z",
                "description": "Me entenda do jeito que quiser, mas n\u00e3o me julque do jeito que me entender!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com.br/gabrielatbm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com.br/gabrielatbm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/v9jBpX8aEx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119490759",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gabriela Foga\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412089313563717635/3_ebFbfr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 603,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2907
                },
                "url": "https://t.co/v9jBpX8aEx",
                "username": "gabrielatbm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-15T12:10:13.000Z",
                "description": "Conservador e anticomunista.\nDeus, p\u00e1tria e fam\u00edlia.\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos!",
                "id": "3964955781",
                "location": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "name": "Sandro Sodr\u00e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347726661291274240/5DUE5fFO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45902
                },
                "url": "",
                "username": "Sandro_Fragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T03:11:30.000Z",
                "description": "POR UM PA\u00cdS MELHOR - LIVRE DA ESQUERDALHA!\nBolsonaro at\u00e9 2026",
                "id": "1128498110555095045",
                "location": "Curitiba, BR",
                "name": "Ronaldo Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358806898930245637/l6NaL6fn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2554,
                    "following_count": 3188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 152412
                },
                "url": "",
                "username": "Ronaldo48879456",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-10T22:54:31.000Z",
                "description": "38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1b\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e",
                "id": "1182429164063903745",
                "name": "Paula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383135630608203776/TcTPryLk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 506,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2523
                },
                "url": "",
                "username": "paulabarpp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-04T14:28:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1224701068703076354",
                "name": "Freire",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380653214169763844/5G-O_1y6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 669,
                    "following_count": 686,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 139125
                },
                "url": "",
                "username": "Freire06215368",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-13T23:53:33.000Z",
                "description": "Autor/Diretor/Produtor de Teatro, Televis\u00e3o, radio. Autor do Romance  Viver a 2 \u00e9 Dif\u00edcil O livro se tornou um \u00a8Best Sellers\u00a8.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conversaaopedaweb.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://conversaaopedaweb.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "635039046",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Domingues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354178101174005760/6qM8Pezs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 1744,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13869
                },
                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a",
                "username": "jroberto_jos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-07T19:16:55.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc49\ud83d\udc49\nServo do Senhor Deus Todo Poderoso!!",
                "id": "457735709",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "Anderson # Vivendo em Plena Ditadura do JUDICI\u00c1RIO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363150512766525444/nLsorraz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2155,
                    "following_count": 2385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67813
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonLins8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-15T11:27:48.000Z",
                "description": "Conta Nova. Fui derrubado pelo Twitter justo hoje 15/03/20.",
                "id": "1239151250299588609",
                "name": "Bruno C\u00e9sar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239901107301888000/U4O1HuTA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 246,
                    "following_count": 498,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4951
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoCs76754099",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-03T03:36:55.000Z",
                "description": "Bitcoin, Defi, Ecommerce, 3D Printing",
                "id": "1168729531563294720",
                "location": "Brasil",
                "name": "Willian Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242936647630630913/T2Bhh_Lz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2484
                },
                "url": "",
                "username": "will_carvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185526,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2768,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-26T17:28:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045002071811006464",
                "location": "Blumenau, Brasil",
                "name": "Roselene:-|\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1283096261265154049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423794120045301761/2y-6d5ci_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1622,
                    "following_count": 2284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60319
                },
                "url": "",
                "username": "Roselenebols",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-10T14:20:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "3274540554",
                "name": "Carla Soares de Cast",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383949454500237314/LUtnzXRH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1687,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 156683
                },
                "url": "",
                "username": "CarlaSoaresdeC1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-02T05:48:57.000Z",
                "description": "Longe \u00e9 o lugar que n\u00e3o existe...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/godinhoddd",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/godinhoddd",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yXpWSYeq1S"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "62207069",
                "location": "Bel\u00e9m",
                "name": "Dih",
                "pinned_tweet_id": "1221618308384022531",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358965433915817992/Hv7fIPj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1170,
                    "following_count": 5005,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 23934
                },
                "url": "https://t.co/yXpWSYeq1S",
                "username": "godinhoddd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-11T20:01:55.000Z",
                "description": "Odeio injusti\u00e7a,mentiras e Petistas e Comunistas.Sou Bolsonaro at\u00e9 o fim,Conservadora e de Direita.",
                "id": "371933410",
                "location": "Osasco-S\u00e3o Paulo",
                "name": "Maria dos Santos Zef",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257698658981679104/xtgakQj2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 751,
                    "following_count": 1287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16500
                },
                "url": "",
                "username": "DosZef",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-05T23:20:49.000Z",
                "description": "Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia",
                "id": "1202729516466147328",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "M\u00e1rcio Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202729934034231297/SxEbp7mY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22720
                },
                "url": "",
                "username": "MGSC99967411",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-06T00:36:11.000Z",
                "description": "Crist\u00e3 protestante, direita burra conservadora, esposa e m\u00e3e de dois. \u271d\ufe0f\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3237537574",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sil QueBrasil \u007f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421222657584947208/WRWwgi1B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 485,
                    "following_count": 717,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17004
                },
                "url": "",
                "username": "SilBrasil20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-01T17:25:48.000Z",
                "description": "filha de Deus",
                "id": "70734107",
                "name": "Renata Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421470869415673865/iKSPtYr-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 698,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 46735
                },
                "url": "",
                "username": "renata_scj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-26T18:11:54.000Z",
                "description": "Todavia me alegrarei ...",
                "id": "1188156196773158918",
                "name": "Wall Passos",
                "pinned_tweet_id": "1347736461798486017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353770543972028416/b33PLFPX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2305,
                    "following_count": 2384,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41853
                },
                "url": "",
                "username": "WallPassos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-18T19:50:10.000Z",
                "description": "N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Bolsonaro que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha pra 2022. \u00c9 o melhor presidente de todos os tempos!",
                "id": "1174410262327304193",
                "name": "BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425621587605311495/fwZ3C6Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4122,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59791
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo44788581",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-29T00:33:44.000Z",
                "description": "Pai de Hellen, Jullia e Sophia, apaixonado pelo @Flamengo e pelo futebol, ST do Flamengo, na esperan\u00e7a de dias melhores pra esse pa\u00eds. #flamengominhapaixao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 135,
                                "tag": "flamengominhapaixao"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 48,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/henry_maxuell",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/henry_maxuell",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WNjNJlCREA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "714611461486743552",
                "location": "Eun\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Henry Maxuell",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222520985884250114/BtVfAP9S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 522,
                    "following_count": 1169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21424
                },
                "url": "https://t.co/WNjNJlCREA",
                "username": "henry_maxuell",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T16:46:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234157985330597893",
                "name": "Ermilson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234158955435364353/5-aRZ2nH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 10,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 196
                },
                "url": "",
                "username": "Ermilso11791899",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-15T23:28:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Engenheiro Civil, BBMP, amo jogar t\u00eanis. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffcGratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2227800851",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Edgard T\u00e1vora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253746636943228929/rd29vtr-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4303,
                    "following_count": 4960,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37106
                },
                "url": "",
                "username": "EdgardTavora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-28T03:57:24.000Z",
                "description": "Brasil Acima de Tudo. Deus Acima de Todos. Selva! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "978843469849550848",
                "name": "Eber Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424836015726997504/aebaakEC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2516,
                    "following_count": 3931,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54319
                },
                "url": "",
                "username": "EberOliveiraUdi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T22:04:37.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1541961205",
                "name": "Lucy Meire Martins ",
                "pinned_tweet_id": "1180268233586294784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190251956209692672/H9bWuSI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1848,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43582
                },
                "url": "",
                "username": "LucyMeiregarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-28T12:22:27.000Z",
                "description": "Eu queria ser a pessoa que meu cachorro pensa que eu sou!",
                "id": "1222132566460858370",
                "name": "Cavalo De Troia 38 rob\u00f4 #VemPraCaBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306273846471864320/BYDLOvdh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1293,
                    "following_count": 1354,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26191
                },
                "url": "",
                "username": "Moacyr__38__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-01T06:48:29.000Z",
                "description": "EU N\u00c3O TENHO SONHOS, EU TENHO OBJETIVOS QUE VOU CONQUISTAR \ud83d\udcb5\ud83d\udc8e\ud83d\udcda",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/caiquearaujo174",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/caiquearaujo174",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IQGkJDDkB8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1079992741214539777",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Caique araujo",
                "pinned_tweet_id": "1178499042764038150",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298386950504820738/-V7DCS3x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2089
                },
                "url": "https://t.co/IQGkJDDkB8",
                "username": "Caiquearaujo174",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T21:31:12.000Z",
                "description": "O Twitter oficial do portal http://t.co/jCeN4hUgXu. Acompanhe-nos tamb\u00e9m no Facebook! http://t.co/StFEiOR5N5",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "R7.com",
                                "end": 50,
                                "expanded_url": "http://R7.com",
                                "start": 28,
                                "url": "http://t.co/jCeN4hUgXu"
                            },
                            {
                                "display_url": "fb.com/portalR7",
                                "end": 108,
                                "expanded_url": "http://fb.com/portalR7",
                                "start": 86,
                                "url": "http://t.co/StFEiOR5N5"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "r7.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.r7.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/GJDoibGJ35"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65473559",
                "location": "Brasil",
                "name": "Portal R7.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4869713,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 12076,
                    "tweet_count": 486149
                },
                "url": "http://t.co/GJDoibGJ35",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-10-03T19:02:02.000Z",
                "description": "F\u00e9",
                "id": "783019292090564608",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Anderson77",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214302054858022915/fjZCsjce_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 482,
                    "following_count": 731,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24761
                },
                "url": "",
                "username": "ander0877",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-27T03:41:41.000Z",
                "description": "whats:035 9 97443397\n\ud83d\udcd6cursando magist\u00e9rio.\n\ud83d\udcdaEducador.\n\ud83d\udcd5Fazendo Licenciatura em Hist\u00f3ria.\n\u2764idade:20 Anos\n\ud83c\udf80Sexualidade:Gay",
                "id": "1243382621134106624",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "name": "Danyel Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358593917617373185/BM0n1jWR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 216
                },
                "url": "",
                "username": "DanyelO58792284",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-14T20:59:32.000Z",
                "description": "\ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u270f\ufe0f\ud83d\udcda\ud83d\udcd8\ud83d\udce2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !",
                "id": "3656857516",
                "location": "Brasil",
                "name": "LC GAMALLIEL - O ASAS DE \u00c1GUIA",
                "pinned_tweet_id": "1265712401011351554",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049776109066362880/lel6OqOg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 354,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2539
                },
                "url": "",
                "username": "LC_GamallielOAA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-09T20:19:11.000Z",
                "description": "Coronel da Reserva Ativa do Ex\u00e9rcito Brasileiro, Professor de Franc\u00eas da Alian\u00e7a Francesa, Consultor de Gest\u00e3o de Projetos, Crist\u00e3o",
                "id": "950824291548975104",
                "location": "Pantanal",
                "name": "Aluizio Pires Ribeiro Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214390869182291969/RrSPBGoY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13549
                },
                "url": "",
                "username": "aluiziopires7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-26T09:48:36.000Z",
                "description": "casado e tenho 3 filhas,crist\u00e3o evang\u00e9lico adoro  s\u00f3 a Deus, sou de direita e acredito em um Brasil melhor para nossos filhos.",
                "id": "1121517301",
                "location": "Col\u00edder, Brasil",
                "name": "ADENILTON",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427672953991401476/WUJrkOpl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6562,
                    "following_count": 7070,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20736
                },
                "url": "",
                "username": "ADENILT69887467",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-21T19:16:20.000Z",
                "description": "sou ,filho de pais maravilhosos que me apresentaram um Deus Amoroso e fiel,mais tamb\u00e9m sou pai,e que Ama a Fam\u00edlia,e a Deus acima de tudo.",
                "id": "1688997252",
                "location": "s\u00e3o paulo",
                "name": "RLima",
                "pinned_tweet_id": "496430903229308929",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424188960859885569/T75tCPrB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1337,
                    "following_count": 1510,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35586
                },
                "url": "",
                "username": "r7736lima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-14T18:05:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1217145502216663041",
                "name": "Elizama Nilda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372220657270947840/Wfli_oT6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36716
                },
                "url": "",
                "username": "ElizamaNilda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-12T17:41:07.000Z",
                "description": "sou o q sou.",
                "id": "1116758156305141766",
                "name": "Tiago Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116758553245646849/HqlLiKao_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 59,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 180
                },
                "url": "",
                "username": "TiagoNu37428770",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T15:48:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184858619394834432",
                "name": "Amandapontocom",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18885
                },
                "url": "",
                "username": "Amandapontocom1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-03T20:37:15.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Crente em JESUS CRISTO,Anti-esquerdalhas comunistas.Valores Morais e Judaicos-Crist\u00e3os,Ordem e progresso,DEUS acima de tudo,Pr\u00f3-Bolsonaro 2022!",
                "id": "101566539",
                "location": "Manaus",
                "name": "YenoRAtomic",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257342617693683712/Jvyz_Yks_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3058,
                    "following_count": 4222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84378
                },
                "url": "",
                "username": "mroneym",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T01:06:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1089691145289064448",
                "name": "Maria concei\u00e7\u00e3o Gasperi",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21474
                },
                "url": "",
                "username": "MariaconceioGa3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-29T20:51:47.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2060.",
                "id": "93476742",
                "location": "Miami USA",
                "name": "Uma IMAGEM vale por mil Palavras.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423603605941202947/nimEPXKb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4997,
                    "following_count": 4675,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 288338
                },
                "url": "",
                "username": "bolsomoroeneas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-20T02:31:13.000Z",
                "description": "Cirurgi\u00e3o Dentista, Flamenguista, Cat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano.",
                "id": "530845627",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Hugo Santos Luz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646621396970418176/0I-JoP1N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 772,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7441
                },
                "url": "",
                "username": "hugosl01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-09T12:12:09.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 feita de escolhas ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 nossa passagem aqui \u00e9 prova disso ! M\u00e9dico por voca\u00e7\u00e3o , 100%comBolsonaro Cat\u00f3lico de direita \u270a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "id": "774218837671772161",
                "location": "Caldas Novas, Brasil",
                "name": "Hector & BRASIL",
                "pinned_tweet_id": "1270667573965840385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363902960703578119/aTjJNL0y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3499,
                    "following_count": 4266,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32187
                },
                "url": "",
                "username": "HctorMarceloAl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T22:16:03.000Z",
                "description": "Bio: \nPara muitos, La Ni\u00f1a, para alguns Laninha, \ud83d\udc78para os bons, aqueles de Direita e que amam o Brasil, podem me chamar de BolsoGata! \ud83d\ude0e",
                "id": "1068267370379177984",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Laninha Bolsogata \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363312571865038853/3TKmr6g7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29873,
                    "following_count": 24514,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 54020
                },
                "url": "",
                "username": "fariasbolsogata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-13T02:14:21.000Z",
                "description": "Advogada, Crist\u00e3, conservadora, DIREITA SEMPRE. Pela fam\u00edlia, contra ideologias esquerdopatas. #Bolsonaro2022 #ConservadorismoVive",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 95,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 110,
                                "tag": "ConservadorismoVive"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1040061088061116421",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "MulheresComBolsonaro/KarineNavarro \ud83e\udd16\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272551787279589376/_fWQG9kc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5395,
                    "following_count": 6055,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 77046
                },
                "url": "",
                "username": "Karine10268893",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-31T17:50:05.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, perseverante na F\u00e9.\nDireita, conservador.\nMicro-empres\u00e1rio, administrador de empresas.\nTricolor de Cora\u00e7\u00e3o!",
                "id": "2420876396",
                "location": "Vit\u00f3ria - ES",
                "name": "ALUISIO SILVA \u271d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260343958359678977/sm02GLhb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 598,
                    "following_count": 1182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6091
                },
                "url": "",
                "username": "FLUCAPIXABA1961",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77207
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-28T00:28:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "620555094",
                "name": "Sebasti\u00e3o Batista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306210744808148993/zST9Hodl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42529
                },
                "url": "",
                "username": "CENACARIOCA2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-04T20:00:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1092513301848907777",
                "name": "Wellington J. P. Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092513556120121344/QxUyF_OI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 119,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19702
                },
                "url": "",
                "username": "WellingtonJPPe1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-21T22:30:32.000Z",
                "description": "Marcelo Nunes Pereira, Contador, Especialista em Gest\u00e3o P\u00fablica, Posicionamento pol\u00edtico de DIREITA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "id": "745383428720201729",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcelo Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044956359605850117/lmpwmkEV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30849
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloNunesMNP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-15T18:36:23.000Z",
                "description": "Eng\u00b0 Florestal - \nConservador - Patriota.",
                "id": "133414417",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Henrique Monteiro\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Trump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825815328/RALLY_SOL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1434,
                    "following_count": 1831,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18724
                },
                "url": "",
                "username": "Henrique_Mont",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-16T11:06:43.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8MY FLAG NEVER WILL BE RED\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "717426891",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Farpela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363252430587232273/LrA3qylC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 418,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8001
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigo08230831",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T16:25:50.000Z",
                "description": "Casada \ud83d\udc91 Propriet\u00e1ria da Casa Do Bolo Paraibano\ud83c\udf82",
                "id": "1145367852880470017",
                "location": "Altamira, Brasil",
                "name": "Wynnie Cristiane 15/03 Eu Vou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145368218426589185/BLh6eLsX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2287,
                    "following_count": 2912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51177
                },
                "url": "",
                "username": "CristianeWynnie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T05:15:17.000Z",
                "description": "#VotoImpressoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 0,
                                "tag": "VotoImpressoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1088304208271552512",
                "location": "Aruba",
                "name": "Co\u00aenelia \u00aeoboMinion",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177614422606524418/h-H2QOH__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1068,
                    "following_count": 1213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48087
                },
                "url": "",
                "username": "Corneli17481945",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-24T14:52:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "445545352",
                "name": "OSEIAS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137188639094562817/auLsrSOe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 109,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 545
                },
                "url": "",
                "username": "OSEIASDSOUZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-27T13:49:29.000Z",
                "description": "https://t.co/O3NfsNp94J",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gettr.com/user/sussouza",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gettr.com/user/sussouza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/O3NfsNp94J"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "160203786",
                "location": "Brasil",
                "name": "Susana Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1224316356738387968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029160514/Su_reveilon_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1238,
                    "following_count": 1223,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59711
                },
                "url": "",
                "username": "sussouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-27T21:42:35.000Z",
                "description": "Coelacanthus agitat mare. \nEsperando o dia do grande expurgo. \nTurma de 1974. Campos dos Goytacazes - RJ\nConta 002.",
                "id": "1243654583391576064",
                "name": "Bruzundanga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243655077337890819/AYe0Ycjv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 759,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 51409
                },
                "url": "",
                "username": "BruzundangaR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T13:00:11.000Z",
                "description": "Governador eleito de SP com 10.990.350 votos. Ex-prefeito da Capital, jornalista, empres\u00e1rio, apaixonado pela minha fam\u00edlia e pelo Brasil.",
                "id": "64706049",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488445,
                    "following_count": 303,
                    "listed_count": 2267,
                    "tweet_count": 20997
                },
                "url": "",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245865,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-10-11T12:01:14.000Z",
                "description": "Ser vivo da esp\u00e9cie Homo Sapiens Sapiens, que vive no continente da Am\u00e9rica do Sul em um pa\u00eds chamado Brasil!   MS & SDV\n\ud83d\udc34\ud83d\udc48\ud83d\ude14\ud83d\udd1a\ud83d\udd19***\u27a1\ufe0f\ud83d\udd1d\ud83d\udc49\ud83d\ude03\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1954031306",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046083189217906688/SEaTUEJr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4600,
                    "following_count": 4032,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9705
                },
                "url": "",
                "username": "Wolfking_F12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-17T18:34:24.000Z",
                "description": "Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonarista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Crist\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "864911998173229057",
                "name": "Gimenes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319583517316161536/gWkwbLZI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18295
                },
                "url": "",
                "username": "Gimenes4361",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-06T15:19:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "993273871",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7C\u00e3o Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273054392799899649/uoWIESZ-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2649,
                    "following_count": 4735,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19513
                },
                "url": "",
                "username": "EduartZanchetta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T13:48:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vivi o suficiente para compreender a vontade de Deus e aceitar com f\u00e9 e conformidade. Apoio o Presidente Jair Messias Bolsonaro.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 133,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1227227796600127489",
                "location": "Rio de Janeiro RJ - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Fernando Santos - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348065807624974338/NO21l5cf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1061,
                    "following_count": 1078,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10427
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand57903209",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-18T17:31:48.000Z",
                "description": "Casado, pai de 5 filhos , 10netos 2 genros 3 noras e uma esposa maravilhosa.Patriota, minha bandeira \u00e9 verde amarela! Gra\u00e7as a Deus, Somos mais que vencedores.",
                "id": "440180438",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "Gold Man \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413737702328086530/7i8LqM1R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 968,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14488
                },
                "url": "",
                "username": "Rpgoldman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:13:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176995476",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422591017367265285/53SBNii9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1192,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 338988
                },
                "url": "",
                "username": "cccalado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-10T01:49:26.000Z",
                "description": "um rapaz latino-americano, cidad\u00e3o de bem (que n\u00e3o vota em Bolsonaro), pesquisador de cibercultura e f\u00e3 do @Globo_Rural | no meu caso, RT \u00e9 endosso SIM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 107,
                                "username": "Globo_Rural"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64308479",
                "location": "S\u00e3o Paulo/SP - Brasil",
                "name": "wesley sniper",
                "pinned_tweet_id": "1035332523851739137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156796637248925696/FaC1nvjI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 1355,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3734
                },
                "url": "",
                "username": "wsantanasniper",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-11T14:45:07.000Z",
                "description": "Eng., cat\u00f3lico, conservador. Descobrindo na filosofia o que o cristianismo j\u00e1 me ensinou: \"A finalidade do homem \u00e9 contemplar a verdade\" Aristoteles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "81608474",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Demetrio Leite - Bolsonaro2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898670601723883521/pwCD-xUD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5820,
                    "following_count": 6218,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 62633
                },
                "url": "",
                "username": "demetrioleite",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 944,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51311
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-10T16:32:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "4157610687",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Wingston Macedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184151723566387206/oJAEpJEy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29250
                },
                "url": "",
                "username": "wingstonmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-08T18:27:13.000Z",
                "description": "#DireitaSegueDireita  #DireitaUnida\n\n\n                     Si vis pacem, para bellum.\n\n\n                        GETTR:  @RobertoQra1000",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            },
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 22,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 120,
                                "username": "RobertoQra1000"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1038493976985264128",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Roberto Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e \u00ae\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1064608972999659520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038505294882594816/_VG5TZku_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3662,
                    "following_count": 3641,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 108607
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoQra1000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-21T15:05:29.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "4558056623",
                "location": "Ananindeua, Brasil",
                "name": "Julio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167991624695087105/IFuTycxB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28574
                },
                "url": "",
                "username": "Juli0_Cleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-10T20:49:31.000Z",
                "description": "N\u00e3o seja omisso hoje para \nn\u00e3o ser escravo amanh\u00e3. \nFique atento!",
                "id": "1226971391179792387",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "ANA BRAVO \u2665\ufe0f\ud83d\udc02 Signo de Touro.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279170574439321600/KyyuQmvx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17511
                },
                "url": "",
                "username": "ANALUCIABSILVA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T17:13:34.000Z",
                "description": "*Psicanalista \u271d\ufe0f\ud83d\uded0 *Analista CIS Assessment *Cirurgi\u00e3-dentista *Instagram: https://t.co/nuP6A4fFxj",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2WWHkUs",
                                "end": 97,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2WWHkUs",
                                "start": 74,
                                "url": "https://t.co/nuP6A4fFxj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1071815127509463040",
                "location": "Fortaleza CE",
                "name": "D\u00e9bora Sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078337888906027008/dxuo2qO5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93572
                },
                "url": "",
                "username": "dradeborasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T15:23:27.000Z",
                "description": "Mas, como est\u00e1 escrito: As coisas que o olho n\u00e3o viu, e o ouvido n\u00e3o ouviu e n\u00e3o subiram ao cora\u00e7\u00e3o do homem, s\u00e3o as que Deus preparou para os que o amam.",
                "id": "1040622060689600512",
                "location": "SAO PAULO - SP",
                "name": "Gerson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104585676731891712/6eAu4a-T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29646
                },
                "url": "",
                "username": "gersonxxxx1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-04T14:52:14.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ceara.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ceara.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5LLdDDpe28"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "247310664",
                "location": "Cear\u00e1",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109116132710141953/_RVwh_4M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 336328,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 258,
                    "tweet_count": 20976
                },
                "url": "https://t.co/5LLdDDpe28",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-12-07T15:57:58.000Z",
                "description": "Direita, por um BRASIL MELHOR. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "95226135",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Nina BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1264223224285597700",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381935135365419014/wp0k-PlS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4335,
                    "following_count": 4467,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 23977
                },
                "url": "",
                "username": "RoboNina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T02:23:07.000Z",
                "description": "Sou algu\u00e9m que sonha com um pa\u00eds melhor, mas que s\u00f3 via as coisas andando pra tr\u00e1s infelizmente. Agora a esperan\u00e7a voltou.  N\u00e3o me coloquem em lista SDV,obrigad",
                "id": "78191663",
                "location": "RJ Brasil",
                "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374488440817938433/qgFa-jbo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4051,
                    "following_count": 4525,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 247562
                },
                "url": "",
                "username": "Anousca65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-28T15:42:50.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio, Direitista, Conservador e Otimista com o novo BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1233417213606055936",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Dimitri Portugal",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247665466283298818/4x3kR9sL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1121,
                    "following_count": 1377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29929
                },
                "url": "",
                "username": "_PatriotaBR_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-23T13:31:06.000Z",
                "description": "Apoiador do Governo Bolsonaro, trabalhador, pai, irm\u00e3o e marido. Mais um brasileiro que cansou de ver seus direitos sendo desrespeitados a todo momento!",
                "id": "1291437738",
                "location": "Olinda - PE",
                "name": "Deus acima de tudo - Sou mais rob\u00f4 com CPF",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388580867400941570/vrOUjbAH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 745,
                    "following_count": 1531,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53285
                },
                "url": "",
                "username": "vmarcio40",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-27T07:00:48.000Z",
                "description": "CORINTIANO \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "id": "1383778423",
                "location": "Curicica, Rio de Janeiro",
                "name": "R A V E H",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116431193086537729/BwpFZAZX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 225,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16470
                },
                "url": "",
                "username": "RavehOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-31T22:34:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057762841661464576",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Susi Dutra\ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057763025359458305/QtZLByA0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 303,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10858
                },
                "url": "",
                "username": "DutraSusi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-11T14:26:40.000Z",
                "description": "Sonhador...",
                "id": "2872299093",
                "location": "Tef\u00e9, Brasil",
                "name": "Leandro Sales",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273671678875308032/T5Htruib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1532,
                    "following_count": 1925,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29576
                },
                "url": "",
                "username": "leandrosalesjan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-07T19:20:43.000Z",
                "description": "BRASIL:minha P\u00e1tria amada!",
                "id": "1038145055385706497",
                "location": "Brasil",
                "name": "Alice Petrucci",
                "pinned_tweet_id": "1390698724310102030",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371057073992175616/j77kEsn8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12403,
                    "following_count": 11563,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104956
                },
                "url": "",
                "username": "AlicePetrucci4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-27T14:59:58.000Z",
                "description": "Aqu\u00e1rius - Cabo Frio RJ\nVIVEMOS NUM MUNDO ONDE PRECISAMOS NOS ESCONDER PARA FAZER AMOR, ENQUANTO A VIOL\u00caNCIA \u00c9 PRATICADA EM PLENA LUZ DO DIA.!!!",
                "id": "288833232",
                "location": "Cabo Frio RJ",
                "name": "Nestor Teteu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349532674411687936/4c9OcipQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 794,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26038
                },
                "url": "",
                "username": "NestorTeteu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T20:45:13.000Z",
                "description": "Apresentador do Fant\u00e1stico",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tadeuschmidt.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tadeuschmidt.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/I8dnKbW6WD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32574189",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Tadeu Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862679788309405696/Is7k0enR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89740,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 647,
                    "tweet_count": 476
                },
                "url": "https://t.co/I8dnKbW6WD",
                "username": "tadeuschmidt",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T22:52:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "829462956748500992",
                "name": "Joabe Santana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419979170105499648/UtqTn3jw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77551
                },
                "url": "",
                "username": "JoabeSantana9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-21T16:23:01.000Z",
                "description": "Brasileiro acima de tudo, Brasil acima de tudo. Cidadao Italiano. A segunda Patria. Um imigrante, lutando pelos ideais de um mundo melhor p/ todos nos..........",
                "id": "4243275815",
                "location": "Milano, Lombardia",
                "name": "lincoln",
                "pinned_tweet_id": "729755596803735552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061052538416439297/s54VoLcV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 576,
                    "following_count": 3336,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 9865
                },
                "url": "",
                "username": "ItaliaLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-23T15:55:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "966351738",
                "location": "Localizando...",
                "name": "LUIZ BARBOSA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1258747819671851009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242240344147857409/IEMviCwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 477,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 84755
                },
                "url": "",
                "username": "lucasbarbosa_86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-11T23:12:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "333699047",
                "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil",
                "name": "Junio Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180982658651840513/ISVyfW-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3026
                },
                "url": "",
                "username": "junioper",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-08T19:36:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "993937650703847425",
                "name": "Joseartur",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033770160560238593/bLqQscay_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2105,
                    "following_count": 3006,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97670
                },
                "url": "",
                "username": "Joseart34373557",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-31T00:28:39.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 GALOO!!!!",
                "id": "1001983759976226817",
                "name": "Alexandre Lima da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394219668097933315/4nf6QRmS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 690,
                    "following_count": 1198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15405
                },
                "url": "",
                "username": "AlexLimaCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T19:51:55.000Z",
                "description": "Vov\u00f3 de direita, conservadora e bolsonarista. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1114254359297187840",
                "location": "Niter\u00f3i",
                "name": "Neuza Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311089470872190976/3Q_-Xjxf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 814,
                    "following_count": 965,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75900
                },
                "url": "",
                "username": "NeuzaM0rais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-11T15:03:55.000Z",
                "description": "DIREITA SEGUE\u27a1\ufe0f\u21aa\ud83d\udd3038 ALIAN\u00c7A PELO BRASIL\ud83d\udd30\nBOLSONARO MEU PRESIDENTE FOR\u00c7A E HONRA \ud83d\udcaa\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc6a\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83e\udd1d\ud83c\udfff\ud83d\ude47\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2915635925",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "BRASIL RJ\ud83e\uddbe\ud83e\uddbf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333124707516821509/qTzpl4H5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1728,
                    "following_count": 3332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30272
                },
                "url": "",
                "username": "ALuizBrasilCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-07T20:45:07.000Z",
                "description": "https://t.co/rlztwo6DsF\nhttps://t.co/FEq8AczFye",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "a1f6.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://a1f6.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rlztwo6DsF"
                            },
                            {
                                "display_url": "instagram.com/a1f6_cursos/",
                                "end": 47,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/a1f6_cursos/",
                                "start": 24,
                                "url": "https://t.co/FEq8AczFye"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "a1f6.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://a1f6.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rlztwo6DsF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1236392408553861121",
                "name": "A1F6 Cursos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236392801375522817/CfDQvAuC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 15,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57
                },
                "url": "https://t.co/rlztwo6DsF",
                "username": "A1f6Cursos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-10T02:34:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2849473212",
                "location": "Nenhures",
                "name": "CH",
                "pinned_tweet_id": "1039501368829128704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352672176688795648/Cyd0Z2D4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1288,
                    "following_count": 1766,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65408
                },
                "url": "",
                "username": "CHdecastro10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-24T21:49:24.000Z",
                "description": "Bolsonaro at\u00e9 2026\n\nVOTO AUDIT\u00c1VEL, ELEI\u00c7\u00d5ES LIMPAS.\n                        DESRATIZA\u00c7\u00c3O DO CONGRESSO EM 2022",
                "id": "1033109042191847424",
                "location": "NO FRONT",
                "name": "George S Patton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414380565885816836/9u1aXsa6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22236,
                    "following_count": 15605,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 126870
                },
                "url": "",
                "username": "Jambock67",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-10T13:44:45.000Z",
                "description": "Wellcome to the twitter\u00b4s page of latinamerican writer.",
                "id": "154141308",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Antonio Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1430131037196242947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908660024825847808/FA4fD1GK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1243,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 60699
                },
                "url": "",
                "username": "antoniogomesofi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T21:42:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103773043128758272",
                "name": "Roberta Costa Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195749367229157380/mZ7LXmWV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1760,
                    "following_count": 2382,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16173
                },
                "url": "",
                "username": "RobertaCostaMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-15T15:34:41.000Z",
                "description": "Graduado Teologia, Mestre Teologia Sistem\u00e1tica, Licenciando em Filosofia, Graduando em Direito, Pesquisador - Religi\u00f5es, Sexualidade, Mitologia, Origens...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fidescientia.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fidescientia.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90183598",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Eldo",
                "pinned_tweet_id": "1329890428649345026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023748202439163904/bNEc2rlo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3298,
                    "following_count": 5008,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 171239
                },
                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs",
                "username": "fidesgratia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-12T14:50:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "875786491",
                "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil",
                "name": "tarcisio salgado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108026056374734848/bdOqqzAF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 42,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 375
                },
                "url": "",
                "username": "tarsalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-05T14:10:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "2548192944",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Alemao bc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362122431423512576/9BSojLjS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1593,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 105567
                },
                "url": "",
                "username": "BcAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-26T16:50:01.000Z",
                "description": "O sentido \u00e9 agora, quem dar \u00e9 voc\u00ea.",
                "id": "1232709359605604352",
                "name": "Jo\u00e3o Nin\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290665291974877186/CLuasolc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 253
                },
                "url": "",
                "username": "JNinao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-08T00:36:03.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022",
                "id": "386836406",
                "name": "Nelson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425610605055053826/_Jr6VByn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 614,
                    "following_count": 1254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8263
                },
                "url": "",
                "username": "Neferreir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T18:46:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1033425417468866560",
                "name": "Rafael Santana Parada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348278008780644353/PkXvub3X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 1155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45043
                },
                "url": "",
                "username": "SantanaParada",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1244355114187526144",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77f1loz6f1k2n1wqh0pnjpe9shh9",
        "oldest_id": "1244316467082006528",
        "result_count": 97
    }
}