{
    "data": [
        {
            "author_id": "1149461469580398592",
            "conversation_id": "1233712416401260544",
            "created_at": "2020-02-29T12:45:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1109778577376141312",
                        "start": 0,
                        "username": "ojsilva38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233734976539156481",
            "in_reply_to_user_id": "1109778577376141312",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233712416401260544",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@ojsilva38 #issoaglobonaomostra \n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "59796664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "History",
                        "id": "1047111583309029381",
                        "name": "History"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233734934470238214",
            "created_at": "2020-02-29T12:45:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/seontasa/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/seontasa/status/1233546895303245825",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/ZRQJ1ELIjz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233734934470238214",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233546895303245825",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/ZRQJ1ELIjz"
        },
        {
            "author_id": "169091783",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233726095322746885",
            "created_at": "2020-02-29T12:09:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9732,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9631,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9412,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1107282125798236160",
                        "start": 3,
                        "username": "MePoupe62836354"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233726095322746885",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233598241196924928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MePoupe62836354: #issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4869582551",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233720162609704962",
            "created_at": "2020-02-29T11:46:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "10228272",
                        "start": 125,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/uUJ2HlkjjRs",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/uUJ2HlkjjRs",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/i2bHmjbGKe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233720162609704962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "gadice europ\u00e9ia ...libert\u00e8 e igualit\u00e8...vivam no lixo, s\u00e3o p\u00e1reas do lixo...#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/i2bHmjbGKe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2484236221",
            "conversation_id": "1233711074769358848",
            "created_at": "2020-02-29T11:10:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "tag": "odiodobem"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AnaPaulaVolei/\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1233565900240048129",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/4BENFHd4Va"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233711074769358848",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233565900240048129",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "##odiodobem #issoaglobonaomostra https://t.co/4BENFHd4Va"
        },
        {
            "author_id": "2484236221",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138483931286626305",
                        "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233695105724403714",
            "created_at": "2020-02-29T10:06:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "14594813",
                        "start": 21,
                        "username": "folha"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/tarcisiogdf/st\u2026",
                        "end": 51,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1233525675388284929",
                        "start": 28,
                        "url": "https://t.co/2aOLcayeXZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233695105724403714",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233525675388284929",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra @folha https://t.co/2aOLcayeXZ"
        },
        {
            "author_id": "59796664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Running for president\n",
                        "id": "912694884091412481",
                        "name": "Fernando Haddad"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Running for president\n",
                        "id": "912694884091412481",
                        "name": "Fernando Haddad"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233693442888388608",
            "created_at": "2020-02-29T10:00:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ptbrasil/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ptbrasil/status/1233511016153190400",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/2kvk9Si0Na"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233693442888388608",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233511016153190400",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/2kvk9Si0Na"
        },
        {
            "author_id": "773998288647385088",
            "conversation_id": "1233686658761003009",
            "created_at": "2020-02-29T09:33:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Roberto Marinho",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.9117,
                        "start": 98,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "636284018",
                        "start": 3,
                        "username": "raphinha2806"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233686658761003009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233586090524729347",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @raphinha2806: Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda esco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054409901978587136",
            "conversation_id": "1233683088057806848",
            "created_at": "2020-02-29T09:19:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Roberto Marinho",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.9117,
                        "start": 98,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "636284018",
                        "start": 3,
                        "username": "raphinha2806"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233683088057806848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233586090524729347",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @raphinha2806: Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda esco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105108591168708608",
            "conversation_id": "1233682065478078465",
            "created_at": "2020-02-29T09:14:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Roberto Marinho",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.9117,
                        "start": 98,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "636284018",
                        "start": 3,
                        "username": "raphinha2806"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233682065478078465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233586090524729347",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @raphinha2806: Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda esco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1200927254794117125",
            "conversation_id": "1233672568311369728",
            "created_at": "2020-02-29T08:37:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "tag": "BozoMentiroso"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "397303940",
                        "start": 3,
                        "username": "parasamuel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233672568311369728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233544021542350849",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @parasamuel: O gado t\u00e1 surtando, ser\u00e1 que a febre aftosa t\u00e1 com surto tamb\u00e9m. \n#IssoaGloboNaoMostra\n#BozoMentiroso https://t.co/GHsTGdGe\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106409234",
            "conversation_id": "1233670518718500864",
            "created_at": "2020-02-29T08:29:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "tag": "BozoMentiroso"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "397303940",
                        "start": 3,
                        "username": "parasamuel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233670518718500864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233544021542350849",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @parasamuel: O gado t\u00e1 surtando, ser\u00e1 que a febre aftosa t\u00e1 com surto tamb\u00e9m. \n#IssoaGloboNaoMostra\n#BozoMentiroso https://t.co/GHsTGdGe\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1215295467673784321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233668912807645186",
            "created_at": "2020-02-29T08:22:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9732,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9631,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9412,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1107282125798236160",
                        "start": 3,
                        "username": "MePoupe62836354"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233668912807645186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233598241196924928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MePoupe62836354: #issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233646679225704449"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233646855084560385",
            "created_at": "2020-02-29T06:55:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8497,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9991,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 133,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 183,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 199,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 216,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "14994303",
                        "start": 144,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 168,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/VHeHRklTEj",
                        "end": 260,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233646855084560385/video/1",
                        "start": 237,
                        "url": "https://t.co/VHeHRklTEj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233646855084560385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 13/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/VHeHRklTEj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233644369384701952"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233645045754060801",
            "created_at": "2020-02-29T06:47:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8434,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pEFJDIhXsn",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233645045754060801/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/pEFJDIhXsn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233645045754060801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 2/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/pEFJDIhXsn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233643036237803521"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233643539822792704",
            "created_at": "2020-02-29T06:41:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8467,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DCzAmsL778",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233643539822792704/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/DCzAmsL778"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233643539822792704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 1/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/DCzAmsL778"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233641444683976704"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233642169975615488",
            "created_at": "2020-02-29T06:36:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8485,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 133,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 183,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 199,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 216,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "14994303",
                        "start": 144,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 168,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bFbFJz5Nw7",
                        "end": 260,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233642169975615488/video/1",
                        "start": 237,
                        "url": "https://t.co/bFbFJz5Nw7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233642169975615488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 11/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/bFbFJz5Nw7"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233640086807470081"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233640789495906305",
            "created_at": "2020-02-29T06:30:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8474,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 133,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 183,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 199,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 216,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "14994303",
                        "start": 144,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 168,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4JapT4xKtj",
                        "end": 260,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233640789495906305/video/1",
                        "start": 237,
                        "url": "https://t.co/4JapT4xKtj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233640789495906305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 10/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/4JapT4xKtj"
        },
        {
            "author_id": "954895743172608000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Following a group of people as they live in isolation from the world in the `Big Brother' house.\n\nPhoto via @bbuk",
                        "id": "10027335943",
                        "name": "Big Brother UK"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233640362494873601",
            "created_at": "2020-02-29T06:29:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.631,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9966,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 113,
                        "tag": "guibi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233640362494873601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233638417889742848",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @reginamfranca: Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 8/13 #BB\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233638956425719808"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233639491694362625",
            "created_at": "2020-02-29T06:25:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8457,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0eppF7HAFS",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233639491694362625/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/0eppF7HAFS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233639491694362625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 9/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/0eppF7HAFS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233637734071328768"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233638417889742848",
            "created_at": "2020-02-29T06:21:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8473,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RkoZQI8ma2",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233638417889742848/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/RkoZQI8ma2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233638417889742848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 8/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/RkoZQI8ma2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233636628175953921"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233636931357093888",
            "created_at": "2020-02-29T06:15:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8457,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uBeCRjr0M2",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233636931357093888/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/uBeCRjr0M2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233636931357093888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 7/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/uBeCRjr0M2"
        },
        {
            "author_id": "1220866778785554443",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233636854194429954",
            "created_at": "2020-02-29T06:15:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.611,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9963,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 113,
                        "tag": "guibi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233636854194429954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233634934989955073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @reginamfranca: Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 5/13  RT\u2026"
        },
        {
            "author_id": "707945622884761600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233636598241267712",
            "created_at": "2020-02-29T06:14:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.611,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9963,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 113,
                        "tag": "guibi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233636598241267712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233634934989955073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @reginamfranca: Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 5/13  RT\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233635371000434688"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233636042596659210",
            "created_at": "2020-02-29T06:12:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.844,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yE9ggibtuI",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233636042596659210/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/yE9ggibtuI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233636042596659210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 6/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/yE9ggibtuI"
        },
        {
            "author_id": "1168132521005068291",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233635369356320768",
            "created_at": "2020-02-29T06:09:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.611,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9963,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 113,
                        "tag": "guibi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233635369356320768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233634934989955073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @reginamfranca: Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 5/13  RT\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233634618215149569"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233634934989955073",
            "created_at": "2020-02-29T06:07:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8412,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 121,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 129,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 136,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 186,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 202,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 219,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "14994303",
                        "start": 147,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 171,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KEPjFi9yog",
                        "end": 263,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233634934989955073/video/1",
                        "start": 240,
                        "url": "https://t.co/KEPjFi9yog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233634934989955073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 5/13  RT #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/KEPjFi9yog"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233632662071529474"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233634193822879744",
            "created_at": "2020-02-29T06:04:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8406,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 133,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 140,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 190,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 206,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 223,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "14994303",
                        "start": 151,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 175,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/e6p7YLZPZy",
                        "end": 267,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233634193822879744/video/1",
                        "start": 244,
                        "url": "https://t.co/e6p7YLZPZy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233634193822879744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 4/13  RT FAV #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/e6p7YLZPZy"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233630722579148800"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233631450051891201",
            "created_at": "2020-02-29T05:53:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8451,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ORazezn2vW",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233631450051891201/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/ORazezn2vW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233631450051891201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 3/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/ORazezn2vW"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233629469769916416"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233630183447572481",
            "created_at": "2020-02-29T05:48:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8434,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wTgv5TajVb",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233630183447572481/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/wTgv5TajVb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233630183447572481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 2/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/wTgv5TajVb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233627208599691264"
                ]
            },
            "author_id": "179495862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233627669348089856",
            "created_at": "2020-02-29T05:38:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.8467,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "guibi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "tag": "TeamNapolitano"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 198,
                        "tag": "teamgabimartins"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 215,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "14994303",
                        "start": 143,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 167,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BRXjNcYBoI",
                        "end": 259,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233627669348089856/video/1",
                        "start": 236,
                        "url": "https://t.co/BRXjNcYBoI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233627669348089856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 1/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/BRXjNcYBoI"
        },
        {
            "author_id": "1099640193227915264",
            "conversation_id": "1233625793944850433",
            "created_at": "2020-02-29T05:31:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Roberto Marinho",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.9117,
                        "start": 98,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "636284018",
                        "start": 3,
                        "username": "raphinha2806"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233625793944850433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233586090524729347",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @raphinha2806: Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda esco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "202501767",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233605711877300224",
            "created_at": "2020-02-29T04:11:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9732,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9631,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9412,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1107282125798236160",
                        "start": 3,
                        "username": "MePoupe62836354"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233605711877300224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233598241196924928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MePoupe62836354: #issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1212014314506244096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233601174663815170",
            "created_at": "2020-02-29T03:53:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233601174663815170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2228937926",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233601054153101314",
            "created_at": "2020-02-29T03:53:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9732,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9631,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9412,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1107282125798236160",
                        "start": 3,
                        "username": "MePoupe62836354"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233601054153101314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233598241196924928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MePoupe62836354: #issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1111340272351412224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233600286851096576",
            "created_at": "2020-02-29T03:50:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9732,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9631,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9412,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1107282125798236160",
                        "start": 3,
                        "username": "MePoupe62836354"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233600286851096576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233598241196924928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MePoupe62836354: #issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se\u2026"
        },
        {
            "author_id": "979095904652316672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233599779340529664",
            "created_at": "2020-02-29T03:48:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9732,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9631,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9412,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1107282125798236160",
                        "start": 3,
                        "username": "MePoupe62836354"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233599779340529664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233598241196924928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MePoupe62836354: #issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1107282125798236160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233598241196924928",
            "created_at": "2020-02-29T03:41:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9904,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9814,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9818,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.5808,
                        "start": 95,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "14994303",
                        "start": 248,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "179185127",
                        "start": 257,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233598241196924928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se calaram e todos levantaram, sacanagem q est\u00e3o fazendo com o Prior  todos contra ele, at\u00e9 do mesmo grupo! Pq a edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o mostrou? @boninho @BBB\n\nFICA FIRME PRIOR"
        },
        {
            "author_id": "3369406828",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233598120702943232",
            "created_at": "2020-02-29T03:41:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9844,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 57,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 121,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233598120702943232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 894
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1225086841893916672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil\u2026"
        },
        {
            "author_id": "148887911",
            "conversation_id": "1233588724363091968",
            "created_at": "2020-02-29T03:04:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Roberto Marinho",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.9117,
                        "start": 98,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "636284018",
                        "start": 3,
                        "username": "raphinha2806"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233588724363091968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233586090524729347",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @raphinha2806: Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda esco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "965644370815995904",
            "conversation_id": "1233587793994993664",
            "created_at": "2020-02-29T03:00:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Roberto Marinho",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.9117,
                        "start": 98,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "636284018",
                        "start": 3,
                        "username": "raphinha2806"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233587793994993664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233586090524729347",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @raphinha2806: Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda esco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "636284018",
            "conversation_id": "1233586090524729347",
            "created_at": "2020-02-29T02:53:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Roberto Marinho",
                        "probability": 0.9953,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.9085,
                        "start": 80,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 147,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsoMito38/st\u2026",
                        "end": 181,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsoMito38/status/1233403123626127362",
                        "start": 158,
                        "url": "https://t.co/RXq6ODuYoE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233586090524729347",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda escolar.\n#issoaglobonaomostra\n#GloboLixo https://t.co/RXq6ODuYoE"
        },
        {
            "author_id": "29031291",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233572008929177600",
            "created_at": "2020-02-29T01:57:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52134052",
                        "start": 3,
                        "username": "ABelChicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233572008929177600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233555605798952963",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ABelChicao: Paraaaa tudo que #issoaglobon\u00e3omostra t\u00e1 de volta no #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "29031291",
            "conversation_id": "1233571490282590214",
            "created_at": "2020-02-29T01:55:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 0,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233571490282590214",
            "in_reply_to_user_id": "54745785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@rodpocket j\u00e1 estou na expectativa com o retorno #issoaglobon\u00e3omostra \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1233560366959005696"
                ]
            },
            "author_id": "134120734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "#AmorDeM\u00e3e est\u00e1 acontecendo! Fique por dentro de toda a conversa sobre a nova novela das 9 aqui. ",
                        "id": "10057898825",
                        "name": "Amor de M\u00e3e"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "#AmorDeM\u00e3e est\u00e1 acontecendo! Fique por dentro de toda a conversa sobre a nova novela das 9 aqui. Foto via @gshow.",
                        "id": "1228969772437520386",
                        "name": "Amor de M\u00e3e"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233560377453137920",
            "created_at": "2020-02-29T01:11:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "AmordeM\u00e3e"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "29797128",
                        "start": 82,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bcVi8b5QKD",
                        "end": 165,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/enluarada/status/1233560377453137920/photo/1",
                        "start": 142,
                        "url": "https://t.co/bcVi8b5QKD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233560377453137920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#AmordeM\u00e3e e muita emo\u00e7\u00e3o,  estou eu aki assistindo  a  novela e v\u00eam a chamada do @showdavida  dizendo que #issoaglobon\u00e3omostra  t\u00e1 de volta\ud83e\udd70 https://t.co/bcVi8b5QKD"
        },
        {
            "author_id": "119140870",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233449221963079680",
            "created_at": "2020-02-29T01:00:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233557615961137153",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233449221963079680",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@SF_Moro Parab\u00e9ns ministro #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "119140870",
            "conversation_id": "1233470715191492611",
            "created_at": "2020-02-29T00:58:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1062540426228445184",
                        "start": 0,
                        "username": "mblivrenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233557211219218438",
            "in_reply_to_user_id": "1062540426228445184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233470715191492611",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@mblivrenews Vergonha #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "119140870",
            "conversation_id": "1233521545735266307",
            "created_at": "2020-02-29T00:58:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35805725",
                        "start": 0,
                        "username": "marcofeliciano"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1934077034",
                        "start": 16,
                        "username": "EmbEspBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "35260027",
                        "start": 30,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233557066075312128",
            "in_reply_to_user_id": "35805725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233521545735266307",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@marcofeliciano @EmbEspBrasil @RodrigoMaia Engra\u00e7ado #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "119140870",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710936732725250",
                        "name": "M\u00f4nica Bergamo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710936732725250",
                        "name": "M\u00f4nica Bergamo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233425062159638535",
            "created_at": "2020-02-29T00:57:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "58951368",
                        "start": 13,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233556868771057664",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233425062159638535",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@BolsonaroSP @monicabergamo Vergonha #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "842220289090039808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233556535386820609",
            "created_at": "2020-02-29T00:56:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 89,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233556535386820609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Obrigado @RedeGlobo nunca te pedi nada \nMas j\u00e1 estava na hr de voltar o melhor quadro do #Fant\u00e1stico #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "119140870",
            "conversation_id": "1233372009129762816",
            "created_at": "2020-02-29T00:56:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43041690",
                        "start": 0,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233556528445231104",
            "in_reply_to_user_id": "43041690",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233372009129762816",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@onyxlorenzoni Grande dia #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "119140870",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233342520723202050",
            "created_at": "2020-02-29T00:55:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233556277353160710",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233342520723202050",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CarlosBolsonaro Vergonha #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "52134052",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233555605798952963",
            "created_at": "2020-02-29T00:52:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 53,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233555605798952963",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Paraaaa tudo que #issoaglobon\u00e3omostra t\u00e1 de volta no #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "857664906082091008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233553777451524104",
            "created_at": "2020-02-29T00:45:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "tag": "tbt"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233553777451524104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233132970359361536",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @showdavida: Como eu me sinto quando descubro que o #IssoAGloboN\u00e3oMostra volta neste domingo: \ud83d\ude05. O #tbt do #Fantastico relembra o 1\u00ba epi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "232446720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226260752367618",
                        "name": "Flamengo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233507876385304576",
            "created_at": "2020-02-29T00:44:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2984986979",
                        "start": 15,
                        "username": "novaesquimica"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "59591856",
                        "start": 30,
                        "username": "Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233553568931643392",
            "in_reply_to_user_id": "1076453065669132288",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233552344748634115",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@julianoxcosta @novaesquimica @Flamengo #issoaglobon\u00e3omostra hahahahah"
        },
        {
            "author_id": "836000821955477506",
            "conversation_id": "1233452626500554753",
            "created_at": "2020-02-29T00:35:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "889245630463438850",
                        "start": 0,
                        "username": "goulart_lenita"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3178266351",
                        "start": 16,
                        "username": "3smoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233551212827619337",
            "in_reply_to_user_id": "889245630463438850",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233452626500554753",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@goulart_lenita @3smoral #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1186009438961971206",
            "conversation_id": "1233550348922576898",
            "created_at": "2020-02-29T00:31:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19667016",
                        "start": 64,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DouglasGarcia/\u2026",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1233546802793717761",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/pEqk08oycw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233550348922576898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233546802793717761",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \nIsso \u00e9 informa\u00e7\u00e3o !!!\nIsso \u00e9 noticia !!!!\n@veramagalhaes \nVeja se aprende, obrigado ! https://t.co/pEqk08oycw"
        },
        {
            "author_id": "200540205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233501689845559297",
            "created_at": "2020-02-29T00:06:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.7597,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "normalized_text": "Dilma",
                        "probability": 0.9772,
                        "start": 62,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "Guedes",
                        "probability": 0.99,
                        "start": 88,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "32529120",
                        "start": 0,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233544112462323713",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233501689845559297",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@valoreconomico A reserva deixada por 13 anos do Governo Lula/Dilma ser\u00e1 aniquilada por Guedes e Bolso em menos de um mandato #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1233544019365507072"
                ]
            },
            "author_id": "397303940",
            "conversation_id": "1233544021542350849",
            "created_at": "2020-02-29T00:06:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "BozoMentiroso"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/GHsTGdGeNq",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/parasamuel/status/1233544021542350849/photo/1",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/GHsTGdGeNq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233544021542350849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O gado t\u00e1 surtando, ser\u00e1 que a febre aftosa t\u00e1 com surto tamb\u00e9m. \n#IssoaGloboNaoMostra\n#BozoMentiroso https://t.co/GHsTGdGeNq"
        },
        {
            "author_id": "1105651862122975233",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233532426367926279",
            "created_at": "2020-02-28T23:20:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.653,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "128372940",
                        "start": 80,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233532426367926279",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 390
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1228709231513276418",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Andando na BR-163 na boleia do caminh\u00e3o junto ao presidente \n@JairBolsonaro\n. Ouvir do pr\u00f3prio caminhoneiro Vilmar o que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "869240874554839041",
            "conversation_id": "1233532109723197440",
            "created_at": "2020-02-28T23:19:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "tag": "Bolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1116120559",
                        "start": 3,
                        "username": "clo_rodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233532109723197440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1206516623538114561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @clo_rodrigues: Um ano de constrangimento, em que nos desdobramos em sucessivos pedidos de desculpas. #Bolsonaro #BolsonaroEnvergonhaoBr\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1233506539333439488"
                ]
            },
            "author_id": "182096575",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa apresenta reportagens especiais sobre atualidades, sa\u00fade, ci\u00eancia, natureza e muita aventura, com destinos ex\u00f3ticos do Brasil e do mundo.",
                        "id": "10028343766",
                        "name": "Globo Rep\u00f3rter"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233506625551523840",
            "created_at": "2020-02-28T21:37:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Amaz\u00f4nia",
                        "probability": 0.7437,
                        "start": 43,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "Manaus",
                        "probability": 0.8954,
                        "start": 95,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Presidente Figueiredo",
                        "probability": 0.4002,
                        "start": 104,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 61,
                        "tag": "Globoreporter"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 176,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 197,
                        "tag": "amazonia"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 207,
                        "tag": "amaz\u00f4nia"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 217,
                        "tag": "manaus"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/7ndDop3BBTw",
                        "end": 175,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/7ndDop3BBTw",
                        "start": 152,
                        "url": "https://t.co/55RJuifi92"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/83XFabtvyK",
                        "end": 248,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viajaresimples/status/1233506625551523840/photo/1",
                        "start": 225,
                        "url": "https://t.co/83XFabtvyK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233506625551523840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "No Viajar \u00e9 Simples, voc\u00ea v\u00ea as belezas da Amaz\u00f4nia antes do #Globoreporter mostrar. V\u00eddeo com Manaus e Presidente Figueiredo, a cidade das cachoeiras: https://t.co/55RJuifi92 #issoaglobon\u00e3omostra #amazonia #amaz\u00f4nia #manaus https://t.co/83XFabtvyK"
        },
        {
            "author_id": "2484236221",
            "conversation_id": "1233486006327881728",
            "created_at": "2020-02-28T20:15:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1233475939260129280",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/RgZUqYLc4e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233486006327881728",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233475939260129280",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/RgZUqYLc4e"
        },
        {
            "author_id": "2524812500",
            "conversation_id": "1233435321095815168",
            "created_at": "2020-02-28T16:54:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233435321095815168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A pessoa vivia dizendo q odiava a novela O Clone. Hj est\u00e1 aqui dan\u00e7ando a m\u00fasica da abertura. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "conversation_id": "1233433305674108930",
            "created_at": "2020-02-28T16:46:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "BH",
                        "probability": 0.8624,
                        "start": 20,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Dom Vicente",
                        "probability": 0.9806,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 124,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/RobsonSavio/st\u2026",
                        "end": 168,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RobsonSavio/status/1233432650616070146",
                        "start": 145,
                        "url": "https://t.co/gb9w4fzCca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233433305674108930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233432650616070146",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O Bispo auxiliar de BH, Dom Vicente, est\u00e1 de parab\u00e9ns pelo seu trabalho e, especialmente, o apoio \u00e0s v\u00edtimas de Brumadinho. #issoaglobonaomostra https://t.co/gb9w4fzCca"
        },
        {
            "author_id": "171629026",
            "conversation_id": "1233431924703662080",
            "created_at": "2020-02-28T16:43:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "167109810",
                        "start": 0,
                        "username": "durvalangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233432650616070146",
            "in_reply_to_user_id": "167109810",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233431924703662080",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@durvalangel #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "610518275",
            "conversation_id": "1233421073590386691",
            "created_at": "2020-02-28T15:57:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9224,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "55615384",
                        "start": 3,
                        "username": "Robertagbetty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233421073590386691",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233380888894984193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Robertagbetty: Domingo volta o #issoaglobon\u00e3omostra. O desgoverno Bozo fez tantas cagadas q acho q o quadro teria q ocupar metade da du\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90494513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233414308689858560",
            "created_at": "2020-02-28T15:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "35260027",
                        "start": 23,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "131574396",
                        "start": 40,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233414308689858560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233335594622779392",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @valeskadalto1: A\u00ed, @RodrigoMaia ! A @dilmabr podia CONVOCAR o povo pra apoiar a perman\u00eancia dela apesar das pedaladas? Ah, v\u00e1!\nDa s\u00e9rie\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2484236221",
            "conversation_id": "1233406845181743105",
            "created_at": "2020-02-28T15:01:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "tag": "FakeNews"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/SN8MtBKPAT",
                        "end": 54,
                        "expanded_url": "https://t.co/SN8MtBKPAT",
                        "start": 31,
                        "url": "https://t.co/SN8MtBKPAT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233406845181743105",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#FakeNews #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SN8MtBKPAT"
        },
        {
            "author_id": "708107993611681792",
            "conversation_id": "1233206487016726528",
            "created_at": "2020-02-28T14:51:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 205,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "753660827568308224",
                        "start": 0,
                        "username": "FilipeMenezes31"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "35260027",
                        "start": 17,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "19667016",
                        "start": 106,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "40545889",
                        "start": 124,
                        "username": "AndreiaSadi"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "3021556996",
                        "start": 139,
                        "username": "VillaMarcovilla"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "51885263",
                        "start": 158,
                        "username": "renataloprete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233404334198677504",
            "in_reply_to_user_id": "753660827568308224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233206487016726528",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@FilipeMenezes31 @RodrigoMaia N\u00e3o vi nada na imprensa , cad\u00ea o chilique dos defensores da democracia ???  @veramagalhaes  , @AndreiaSadi , @VillaMarcovilla , @renataloprete    pra vcs est\u00e1 tudo normal ?? \n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "2542318924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233394540347785217",
            "created_at": "2020-02-28T14:12:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "tag": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "tag": "edicao10"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "142393421",
                        "start": 20,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "214570761",
                        "start": 64,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/A3I_tqGfF_w",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/A3I_tqGfF_w",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/XFnQAsjwcv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233394540347785217",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#estudioi #edicao10 @GloboNews\n@RedeGlobo \n#issoaglobon\u00e3omostra\n@jornalnacional\nhttps://t.co/XFnQAsjwcv"
        },
        {
            "author_id": "173449574",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233382948570894343",
            "created_at": "2020-02-28T13:26:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/tarcisiogdf/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1233380042215952391",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/DI7Be1Cjmj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233382948570894343",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233380042215952391",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/DI7Be1Cjmj"
        },
        {
            "author_id": "55615384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233380888894984193",
            "created_at": "2020-02-28T13:18:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.949,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233380888894984193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Domingo volta o #issoaglobon\u00e3omostra. O desgoverno Bozo fez tantas cagadas q acho q o quadro teria q ocupar metade da dura\u00e7\u00e3o do #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1165272070084804610",
            "conversation_id": "1233370623809859587",
            "created_at": "2020-02-28T12:37:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9349,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233370623809859587",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1232609992072663040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Jonatha51054077: Isso a Globo n\u00e3o mostra.\nAbsurdo n\u00e3o focar numa comiss\u00e3o maravilhosa dessa. \nMuito RT rapaziada, muita gente n\u00e3o viu e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "761211441756209152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233367354240851969",
            "created_at": "2020-02-28T12:24:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "tag": "carnaval2020"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1042583251146223617",
                        "start": 3,
                        "username": "fpassos1964"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "263884490",
                        "start": 22,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233367354240851969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 905
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231727757329084416",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fpassos1964: Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190815223424442368",
            "conversation_id": "1233142267046715392",
            "created_at": "2020-02-28T11:54:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 209,
                        "tag": "globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 221,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "12652472",
                        "start": 14,
                        "username": "SporTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233359929244733441",
            "in_reply_to_user_id": "1912423482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233142267046715392",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@sepanderson_ @SporTV N\u00e3o votei em Bolsonaro, mais ele ganhou meu voto e meu respeito s\u00f3 pq bateu de frente com essa emissora lixxo, eles estavam precisando de algu\u00e9m coloca-se eles nos seus devidos lugares..\n#globolixo \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1261204812",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233358128407830528",
            "created_at": "2020-02-28T11:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "35260027",
                        "start": 23,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "131574396",
                        "start": 40,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233358128407830528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233335594622779392",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @valeskadalto1: A\u00ed, @RodrigoMaia ! A @dilmabr podia CONVOCAR o povo pra apoiar a perman\u00eancia dela apesar das pedaladas? Ah, v\u00e1!\nDa s\u00e9rie\u2026"
        },
        {
            "author_id": "194482802",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233248614463524864",
            "created_at": "2020-02-28T11:28:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233353375665860608",
            "in_reply_to_user_id": "2911869878",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233248614463524864",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@RealityBBB20 Isso a\u00ed do prior n\u00e3o circula n\u00e3o? Tipo #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "394441355",
            "conversation_id": "1233340582728228864",
            "created_at": "2020-02-28T10:38:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 178,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233340582728228864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Enquanto estamos discutindo sobre a legitimidade de uma manifesta\u00e7\u00e3o em prol dos direitos do povo e do presidente, os Antifas est\u00e3o se organizando para descer a porrada no povo. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1583474076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233337786016632832",
            "created_at": "2020-02-28T10:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "35260027",
                        "start": 23,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "131574396",
                        "start": 40,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233337786016632832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233335594622779392",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @valeskadalto1: A\u00ed, @RodrigoMaia ! A @dilmabr podia CONVOCAR o povo pra apoiar a perman\u00eancia dela apesar das pedaladas? Ah, v\u00e1!\nDa s\u00e9rie\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233335594622779392",
            "created_at": "2020-02-28T10:18:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 121,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "35260027",
                        "start": 4,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "131574396",
                        "start": 21,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                        "end": 165,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1233153594100256774",
                        "start": 142,
                        "url": "https://t.co/cPgi2kwHxt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1233335594622779392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233153594100256774",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A\u00ed, @RodrigoMaia ! A @dilmabr podia CONVOCAR o povo pra apoiar a perman\u00eancia dela apesar das pedaladas? Ah, v\u00e1!\nDa s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/cPgi2kwHxt"
        },
        {
            "author_id": "1037381176489664512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233259721760616448",
            "created_at": "2020-02-28T05:16:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 108,
                        "tag": "minhacor\u00e9obraisl"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233259721760616448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 203
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231211277734809600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS MEDIDAS POR MAIS MORADIA DO GOVERNO BOLSONARO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obraisl #issoaglobon\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "939698893993988097",
            "conversation_id": "1233259677141651457",
            "created_at": "2020-02-28T05:16:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9349,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233259677141651457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1232609992072663040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Jonatha51054077: Isso a Globo n\u00e3o mostra.\nAbsurdo n\u00e3o focar numa comiss\u00e3o maravilhosa dessa. \nMuito RT rapaziada, muita gente n\u00e3o viu e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077355459751890944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233246602661367808",
            "created_at": "2020-02-28T04:24:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 108,
                        "tag": "minhacor\u00e9obraisl"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233246602661367808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 203
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231211277734809600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS MEDIDAS POR MAIS MORADIA DO GOVERNO BOLSONARO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obraisl #issoaglobon\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "803882165448671232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233239411166502917",
            "created_at": "2020-02-28T03:56:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "tag": "tbt"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233239411166502917",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233132970359361536",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @showdavida: Como eu me sinto quando descubro que o #IssoAGloboN\u00e3oMostra volta neste domingo: \ud83d\ude05. O #tbt do #Fantastico relembra o 1\u00ba epi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41857650",
            "conversation_id": "1233228079893532672",
            "created_at": "2020-02-28T03:11:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PazSenna/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PazSenna/status/1228341981937635329",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/vtfSgvlcmZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233228079893532672",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1228341981937635329",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/vtfSgvlcmZ"
        },
        {
            "author_id": "250759490",
            "conversation_id": "1233222174997196801",
            "created_at": "2020-02-28T02:47:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "tag": "tbt"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 18,
                        "tag": "EuApoioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/didi17goiania/\u2026",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/didi17goiania/status/1222362749067460609",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/pxWFud1vxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233222174997196801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1222362749067460609",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#tbt de Fevereiro #EuApoioBolsonaro \n#issoaglobonaomostra n\u00e3o mostrou mas n\u00f3s mostramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/pxWFud1vxx"
        },
        {
            "author_id": "1201502887840567296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229509898137821187",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233222100632178688",
            "created_at": "2020-02-28T02:47:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 35,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/lucioaraujo_/s\u2026",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lucioaraujo_/status/1233215988562374656",
                        "start": 42,
                        "url": "https://t.co/mRLZIlaT5D"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233222100632178688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra kkk\nTriste\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n#BBB20 https://t.co/mRLZIlaT5D"
        },
        {
            "author_id": "782352871996162048",
            "conversation_id": "1233210345566523392",
            "created_at": "2020-02-28T02:11:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233213144622862337",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233210345566523392",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@JornalOGlobo Vc deveriam falar das chantagens que o parlamento faz com o governo, ah #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "56876473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "#AmorDeM\u00e3e est\u00e1 acontecendo! Fique por dentro de toda a conversa sobre a nova novela das 9 aqui. ",
                        "id": "10057898825",
                        "name": "Amor de M\u00e3e"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "#AmorDeM\u00e3e est\u00e1 acontecendo! Fique por dentro de toda a conversa sobre a nova novela das 9 aqui. Foto via @gshow.",
                        "id": "1228607998848688128",
                        "name": "Amor de M\u00e3e"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233196187236405248",
            "created_at": "2020-02-28T01:04:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "tag": "AmorDeM\u00e3e"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1233196187236405248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hahaha eles voltaram #issoaglobonaomostra #AmorDeM\u00e3e"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233194563239436288"
                ]
            },
            "author_id": "755673695885070336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233194608273874944",
            "created_at": "2020-02-28T00:58:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "BR-163",
                        "probability": 0.4946,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1-Santar\u00e9m",
                        "probability": 0.2111,
                        "start": 63,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 149,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bV5SIBEdxh",
                        "end": 225,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoBalbinot/status/1233194608273874944/video/1",
                        "start": 202,
                        "url": "https://t.co/bV5SIBEdxh"
                    },
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 249,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1229181069787832326",
                        "start": 226,
                        "url": "https://t.co/QBFDuMXnaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233194608273874944",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1229181069787832326",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@jairbolsonaro, este \u00e9 um peda\u00e7o do trecho da BR-163. A famosa Cuiab\u00e1-Santar\u00e9m, que o sr inaugurou \u00e0 poucos dias.\nEsse v\u00eddeo \u00e9 de ontem, 26/02/2020.\n#issoaglobonaomostra \n\nVale a pena dar uma conferida https://t.co/bV5SIBEdxh https://t.co/QBFDuMXnaz"
        },
        {
            "author_id": "2438939200",
            "conversation_id": "1233182861433475073",
            "created_at": "2020-02-28T00:11:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233182861433475073",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233171674863984641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MichelleK2019: #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "902039740127596544",
            "conversation_id": "1233180159898988545",
            "created_at": "2020-02-28T00:00:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9349,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233180159898988545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1232609992072663040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Jonatha51054077: Isso a Globo n\u00e3o mostra.\nAbsurdo n\u00e3o focar numa comiss\u00e3o maravilhosa dessa. \nMuito RT rapaziada, muita gente n\u00e3o viu e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "984393168060928001",
            "conversation_id": "1233179199797694466",
            "created_at": "2020-02-27T23:56:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9349,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233179199797694466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1232609992072663040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Jonatha51054077: Isso a Globo n\u00e3o mostra.\nAbsurdo n\u00e3o focar numa comiss\u00e3o maravilhosa dessa. \nMuito RT rapaziada, muita gente n\u00e3o viu e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "34011984",
            "conversation_id": "1233175902319566848",
            "created_at": "2020-02-27T23:43:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233175902319566848",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233171674863984641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MichelleK2019: #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "23074721",
            "conversation_id": "1233172565255958529",
            "created_at": "2020-02-27T23:30:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233172565255958529",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233171674863984641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MichelleK2019: #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1155129640048123906",
            "conversation_id": "1233171674863984641",
            "created_at": "2020-02-27T23:26:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CorreaAssis/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CorreaAssis/status/1233154039791177730",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/zwatyK21k9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233171674863984641",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233154039791177730",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zwatyK21k9"
        },
        {
            "author_id": "964438602",
            "conversation_id": "1233162036697346053",
            "created_at": "2020-02-27T22:48:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Maia",
                        "probability": 0.762,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9425,
                        "start": 152,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 160,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 181,
                        "tag": "CongressoVergonhaNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233162042258993152",
            "in_reply_to_user_id": "964438602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233162036697346053",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Congresso deve legislar e fiscalizar.\nMas Maia querem governar... Ele paga por esse poder a seus pares nas votacaoes nas madrigadas das pautas contra o Brasil.\n#issoaglobonaomostra\n#CongressoVergonhaNacional"
        },
        {
            "author_id": "467877599",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233159131080556546",
            "created_at": "2020-02-27T22:37:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 102,
                        "tag": "tbt"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233159131080556546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233132970359361536",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @showdavida: Como eu me sinto quando descubro que o #IssoAGloboN\u00e3oMostra volta neste domingo: \ud83d\ude05. O #tbt do #Fantastico relembra o 1\u00ba epi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063422649358065664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233150436556845061",
            "created_at": "2020-02-27T22:02:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 108,
                        "tag": "minhacor\u00e9obraisl"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233150436556845061",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 203
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231211277734809600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS MEDIDAS POR MAIS MORADIA DO GOVERNO BOLSONARO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obraisl #issoaglobon\u00e3\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [goulart_lenita].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "goulart_lenita",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "goulart_lenita"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "889245630463438850",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "889245630463438850"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1233452626500554753].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1233452626500554753",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1233452626500554753"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 31647,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233646679225704449",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233646679225704449/pu/img/Zw6PsL7Vpg4vLcze.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 36
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 130631,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233644369384701952",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233644369384701952/pu/img/_yCG2g5cPaBWaeBs.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 32
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 94845,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233643036237803521",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233643036237803521/pu/img/cTFCCH3F4eJvAFaW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 83
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 140030,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233641444683976704",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233641444683976704/pu/img/LHWqxcUqaZDsEj7J.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 52
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 135061,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233640086807470081",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233640086807470081/pu/img/e_zwkEyCzHifVWk1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 52
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 101401,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233638956425719808",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233638956425719808/pu/img/S-N3qSEzJsYbeNZk.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 76
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 129978,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233637734071328768",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233637734071328768/pu/img/ThEXgjI_m_DD8Dbi.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 84
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 54783,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233636628175953921",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233636628175953921/pu/img/f4VRjyDnyDjuUmRR.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 90
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 125466,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233635371000434688",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233635371000434688/pu/img/dkTSd1tXOUZQ5PMt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 115
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 57059,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233634618215149569",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233634618215149569/pu/img/Wx5jzbqossxrEk02.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 211
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 128759,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233632662071529474",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233632662071529474/pu/img/KMbznuUdR9Ub3Wqp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 737
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 138001,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233630722579148800",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233630722579148800/pu/img/75NE1sqtt1WOWRgO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 620
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 130631,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233629469769916416",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233629469769916416/pu/img/beFKCuduifa3E_jA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 611
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 88705,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1233627208599691264",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233627208599691264/pu/img/8I7nsa4sM2SFhwyA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1081
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1233560366959005696",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ER58njmXkAAJyAx.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 410,
                "media_key": "3_1233544019365507072",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ER5twAEWsAAqEpb.jpg",
                "width": 279
            },
            {
                "height": 1536,
                "media_key": "3_1233506539333439488",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ER5LqYEXUAARJAb.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "duration_ms": 19530,
                "height": 848,
                "media_key": "7_1233194563239436288",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233194563239436288/pu/img/IodkM3zaAhSH45eP.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 27
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -41.3893706,
                        -20.9732273,
                        -41.0040182,
                        -20.6064062
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "8ae44149327f741a",
                "name": "Cachoeiro de Itapemirim",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233712329352794112"
                    ]
                },
                "author_id": "1109778577376141312",
                "conversation_id": "1233712416401260544",
                "created_at": "2020-02-29T11:15:35.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nexwfOyqoa",
                            "end": 66,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ojsilva38/status/1233712416401260544/video/1",
                            "start": 43,
                            "url": "https://t.co/nexwfOyqoa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233712416401260544",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 337,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 93
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Falou com raiva mais foi obrigada a falar! https://t.co/nexwfOyqoa"
            },
            {
                "author_id": "1142902008535535616",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hobbies and interests",
                            "id": "847868745150119936",
                            "name": "Home & family"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "History",
                            "id": "1047111583309029381",
                            "name": "History"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233546895303245825",
                "created_at": "2020-02-29T00:17:52.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9904,
                            "start": 41,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 96,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/na-maior-fuga-\u2026",
                            "end": 129,
                            "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/na-maior-fuga-de-capitais-da-historia-do-brasil-investidores-retiram-r-80-bilhoes-do-pais-sob-bolsonaro/",
                            "start": 106,
                            "url": "https://t.co/qOVcKn2jiG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233546895303245825",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 187,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 110
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Na maior fuga de capitais da hist\u00f3ria do Brasil, investidores retiram R$ 80 bilh\u00f5es do pa\u00eds sob Bolsonaro https://t.co/qOVcKn2jiG"
            },
            {
                "author_id": "1107282125798236160",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233598241196924928",
                "created_at": "2020-02-29T03:41:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "Mari",
                            "probability": 0.9904,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Flay",
                            "probability": 0.9814,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "Gui",
                            "probability": 0.9818,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 97,
                            "normalized_text": "Gui",
                            "probability": 0.5808,
                            "start": 95,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 256,
                            "id": "14994303",
                            "start": 248,
                            "username": "boninho"
                        },
                        {
                            "end": 261,
                            "id": "179185127",
                            "start": 257,
                            "username": "bbb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233598241196924928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobon\u00e3omostra Mari, Flay e Gui falavam d jogo,  Prior sentou ao lado p cortar o cabelo  Gui fez  sinal eles se calaram e todos levantaram, sacanagem q est\u00e3o fazendo com o Prior  todos contra ele, at\u00e9 do mesmo grupo! Pq a edi\u00e7\u00e3o n\u00e3o mostrou? @boninho @BBB\n\nFICA FIRME PRIOR"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1233565895747948544"
                    ]
                },
                "author_id": "84076180",
                "conversation_id": "1233565900240048129",
                "created_at": "2020-02-29T01:33:23.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/q0aU2y8TnV",
                            "end": 148,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1233565900240048129/photo/1",
                            "start": 125,
                            "url": "https://t.co/q0aU2y8TnV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233565900240048129",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 33189,
                    "quote_count": 559,
                    "reply_count": 5853,
                    "retweet_count": 4158
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Vou testar uma coisa aqui.\ud83e\udd28 Vamos ver quantos perfis verificados ou membros da imprensa aparecem para me defender?\ud83e\udd14 Valendo. https://t.co/q0aU2y8TnV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233525258851930113"
                    ]
                },
                "author_id": "1078618844007157761",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233525675388284929",
                "created_at": "2020-02-28T22:53:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 50,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.7845,
                            "start": 45,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "Paraguai",
                            "probability": 0.6427,
                            "start": 52,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9629,
                            "start": 148,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 25,
                            "id": "128372940",
                            "start": 11,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 156,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "id": "455069103",
                            "start": 198,
                            "username": "DNIToficial"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "id": "89091897",
                            "start": 212,
                            "username": "usina_itaipu"
                        },
                        {
                            "end": 242,
                            "id": "2753262374",
                            "start": 228,
                            "username": "governoparana"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/eWt3kSwKis",
                            "end": 271,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1233525675388284929/video/1",
                            "start": 248,
                            "url": "https://t.co/eWt3kSwKis"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
                },
                "id": "1233525675388284929",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 24558,
                    "quote_count": 289,
                    "reply_count": 853,
                    "retweet_count": 4578
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Presidente @jairbolsonaro, obras da 2a ponte Brasil-Paraguai avan\u00e7ando em bom ritmo e cronograma em dia. Estrutura ter\u00e1 maior v\u00e3o livre estaiado do Brasil. @govbr provendo infra atrav\u00e9s de parceria @DNIToficial, @usina_itaipu e @governoparana\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/eWt3kSwKis"
            },
            {
                "author_id": "39522911",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Running for president\n",
                            "id": "912694884091412481",
                            "name": "Fernando Haddad"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Running for president\n",
                            "id": "912694884091412481",
                            "name": "Fernando Haddad"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233511016153190400",
                "created_at": "2020-02-28T21:55:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Cristiano Zanin Martins",
                            "probability": 0.9896,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 18,
                            "id": "354095556",
                            "start": 2,
                            "username": "Haddad_Fernando"
                        },
                        {
                            "end": 152,
                            "id": "2670726740",
                            "start": 140,
                            "username": "LulaOficial"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtube.com/watch?v=Y66H5E\u2026",
                            "end": 177,
                            "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Y66H5E-ySuM",
                            "start": 154,
                            "url": "https://t.co/EyycUzyeoE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233511016153190400",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 272,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 105
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\ud83d\udea9 @Haddad_Fernando e o advogado Cristiano Zanin Martins falam sobre documentos forjados na Lava Jato para fomentar a persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica \u00e0 @LulaOficial.\nhttps://t.co/EyycUzyeoE"
            },
            {
                "author_id": "636284018",
                "conversation_id": "1233586090524729347",
                "created_at": "2020-02-29T02:53:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 53,
                            "normalized_text": "Roberto Marinho",
                            "probability": 0.9953,
                            "start": 39,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "normalized_text": "RJ",
                            "probability": 0.9085,
                            "start": 80,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 126,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 147,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/BolsoMito38/st\u2026",
                            "end": 181,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsoMito38/status/1233403123626127362",
                            "start": 158,
                            "url": "https://t.co/RXq6ODuYoE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233586090524729347",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pra fechar!!!! Boa noite!!!! Instituto Roberto Marinho \u00e9 denunciado pelo MPF do RJ por desvio de dinheiro da merenda escolar.\n#issoaglobonaomostra\n#GloboLixo https://t.co/RXq6ODuYoE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1233544019365507072"
                    ]
                },
                "author_id": "397303940",
                "conversation_id": "1233544021542350849",
                "created_at": "2020-02-29T00:06:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "start": 87,
                            "tag": "BozoMentiroso"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GHsTGdGeNq",
                            "end": 125,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/parasamuel/status/1233544021542350849/photo/1",
                            "start": 102,
                            "url": "https://t.co/GHsTGdGeNq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233544021542350849",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O gado t\u00e1 surtando, ser\u00e1 que a febre aftosa t\u00e1 com surto tamb\u00e9m. \n#IssoaGloboNaoMostra\n#BozoMentiroso https://t.co/GHsTGdGeNq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233637734071328768"
                    ]
                },
                "author_id": "179495862",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233638417889742848",
                "created_at": "2020-02-29T06:21:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 2,
                            "normalized_text": "Gui",
                            "probability": 0.8473,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 6,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 94,
                            "tag": "guibi"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 117,
                            "tag": "BBBB20"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 125,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "start": 132,
                            "tag": "redebbb20"
                        },
                        {
                            "end": 197,
                            "start": 182,
                            "tag": "TeamNapolitano"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 198,
                            "tag": "teamgabimartins"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 151,
                            "id": "14994303",
                            "start": 143,
                            "username": "boninho"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "id": "1214675938161631232",
                            "start": 167,
                            "username": "guinapolitano"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RkoZQI8ma2",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233638417889742848/video/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/RkoZQI8ma2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233638417889742848",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 8/13 #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/RkoZQI8ma2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233634618215149569"
                    ]
                },
                "author_id": "179495862",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233634934989955073",
                "created_at": "2020-02-29T06:07:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 2,
                            "normalized_text": "Gui",
                            "probability": 0.8412,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 6,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 94,
                            "tag": "guibi"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 121,
                            "tag": "BBBB20"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 129,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 136,
                            "tag": "redebbb20"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 186,
                            "tag": "TeamNapolitano"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 202,
                            "tag": "teamgabimartins"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 219,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 155,
                            "id": "14994303",
                            "start": 147,
                            "username": "boninho"
                        },
                        {
                            "end": 185,
                            "id": "1214675938161631232",
                            "start": 171,
                            "username": "guinapolitano"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KEPjFi9yog",
                            "end": 263,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/reginamfranca/status/1233634934989955073/video/1",
                            "start": 240,
                            "url": "https://t.co/KEPjFi9yog"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233634934989955073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Gui e Gabi voltaram! Namoro segue firme! Declara\u00e7\u00e3o mais linda q j\u00e1 vi!Apaixonada pelo nosso  #guibi \ud83c\udf49\u2764\ud83c\udf49  Parte 5/13  RT #BBBB20 #bbb20 #redebbb20 @boninho @GabiMartinsOF @guinapolitano #TeamNapolitano #teamgabimartins #issoaglobonaomostra https://t.co/KEPjFi9yog"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1225086838710460429"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1225086841893916672",
                "created_at": "2020-02-05T16:00:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9851,
                            "start": 30,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 38,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 53,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 68,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "start": 81,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 119,
                            "start": 102,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/9f5lwIWuBd",
                            "end": 143,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1225086841893916672/photo/1",
                            "start": 120,
                            "url": "https://t.co/9f5lwIWuBd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1225086841893916672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2663,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 148,
                    "retweet_count": 894
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 havia visto isso no Brasil?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/9f5lwIWuBd"
            },
            {
                "author_id": "52134052",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233555605798952963",
                "created_at": "2020-02-29T00:52:29.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 37,
                            "start": 17,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 53,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233555605798952963",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Paraaaa tudo que #issoaglobon\u00e3omostra t\u00e1 de volta no #Fantastico"
            },
            {
                "author_id": "1113094855281008641",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233449221963079680",
                "created_at": "2020-02-28T17:49:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 90,
                            "normalized_text": "Governo Federal",
                            "probability": 0.8759,
                            "start": 76,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "normalized_text": "MJSP",
                            "probability": 0.5959,
                            "start": 101,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/JusticaGovBR/s\u2026",
                            "end": 208,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/JusticaGovBR/status/1233423703708487682",
                            "start": 185,
                            "url": "https://t.co/8XMxrHJnBs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233449221963079680",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23588,
                    "quote_count": 222,
                    "reply_count": 928,
                    "retweet_count": 4263
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233423703708487682",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "612 im\u00f3veis confiscados do tr\u00e1fico de drogas ir\u00e3o em breve para leil\u00e3o pelo Governo Federal. A SENAD/MJSP divulga abaixo informa\u00e7\u00f5es detalhadas sobre os im\u00f3veis, inclusive localiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/8XMxrHJnBs"
            },
            {
                "author_id": "1062540426228445184",
                "conversation_id": "1233470715191492611",
                "created_at": "2020-02-28T19:15:09.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "mblnews.org/noticia/eterna\u2026",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://mblnews.org/noticia/eterna-parasita-dilma-anuncia-nova-viagem-a-europa/",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/cTzzuPHf0B"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233470715191492611",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 361,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 55,
                    "retweet_count": 56
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E adivinhem, novamente custeado com o dinheiro de nossos impostos.\n\nhttps://t.co/cTzzuPHf0B"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1233521528148459521",
                        "3_1233521538860748807"
                    ]
                },
                "author_id": "35805725",
                "conversation_id": "1233521545735266307",
                "created_at": "2020-02-28T22:37:08.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "Espanha",
                            "probability": 0.8567,
                            "start": 13,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 34,
                            "id": "1934077034",
                            "start": 21,
                            "username": "EmbEspBrasil"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "id": "35260027",
                            "start": 78,
                            "username": "RodrigoMaia"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Zsp7yi7IqB",
                            "end": 219,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1233521545735266307/photo/1",
                            "start": 196,
                            "url": "https://t.co/Zsp7yi7IqB"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Zsp7yi7IqB",
                            "end": 219,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/marcofeliciano/status/1233521545735266307/photo/1",
                            "start": 196,
                            "url": "https://t.co/Zsp7yi7IqB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233521545735266307",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2830,
                    "quote_count": 89,
                    "reply_count": 304,
                    "retweet_count": 925
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Embaixada da Espanha @EmbEspBrasil tuitou dizendo que se encontrou com o dep. @RodrigoMaia e outros 23 embaixadores para falar sobre parlamentarismo. Hoje apagou o tuite. Tirem suas conclus\u00f5es... https://t.co/Zsp7yi7IqB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1233425055503261698",
                        "3_1233425055524233216"
                    ]
                },
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233425062159638535",
                "created_at": "2020-02-28T16:13:45.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vsB2UDwpAW",
                            "end": 301,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1233425062159638535/photo/1",
                            "start": 278,
                            "url": "https://t.co/vsB2UDwpAW"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vsB2UDwpAW",
                            "end": 301,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1233425062159638535/photo/1",
                            "start": 278,
                            "url": "https://t.co/vsB2UDwpAW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233425062159638535",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11457,
                    "quote_count": 253,
                    "reply_count": 1626,
                    "retweet_count": 2628
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Os mesmos que nos acusam de intolerantes e ditatoriais ESTIMULAM deliberadamente uma pr\u00f3xima tentativa de assassinato contra meu pai.\n\nN\u00e3o se trata de apoio ou n\u00e3o ao Presidente,de respeit\u00e1-lo ou n\u00e3o. Aqui estamos na esfera criminal e n\u00e3o na de debate pol\u00edtico.\n\nTeucu \u00e9 pouco! https://t.co/vsB2UDwpAW"
            },
            {
                "author_id": "43041690",
                "conversation_id": "1233372009129762816",
                "created_at": "2020-02-28T12:42:56.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                            "end": 43,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1233331913642987521",
                            "start": 20,
                            "url": "https://t.co/z5IfxLyNAW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233372009129762816",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7400,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 183,
                    "retweet_count": 770
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233331913642987521",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Bom dia a todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/z5IfxLyNAW"
            },
            {
                "author_id": "68712576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233342520723202050",
                "created_at": "2020-02-28T10:45:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 76,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9853,
                            "start": 71,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/criticanac/sta\u2026",
                            "end": 216,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/criticanac/status/1233104464019673089",
                            "start": 193,
                            "url": "https://t.co/kyvfSiRAbc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233342520723202050",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16382,
                    "quote_count": 307,
                    "reply_count": 1059,
                    "retweet_count": 4237
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233104464019673089",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o veremos o isent\u00e3o, o petista, as amebas e a uni\u00e3o dos porcarias do Brasil darem um pio, mesmo a embaixada apagando o post que explicitava o teor da reuni\u00e3o, decretando mea culpa descarada. https://t.co/kyvfSiRAbc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1233131438582697986"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233132970359361536",
                "created_at": "2020-02-27T20:53:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 39,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 86,
                            "tag": "tbt"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 94,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2wNUwCw",
                            "end": 217,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2wNUwCw",
                            "start": 194,
                            "url": "https://t.co/jmtL4Hu23j"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KLkk91ZaMe",
                            "end": 241,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1233132970359361536/video/1",
                            "start": 218,
                            "url": "https://t.co/KLkk91ZaMe"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233132970359361536",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 77,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Como eu me sinto quando descubro que o #IssoAGloboN\u00e3oMostra volta neste domingo: \ud83d\ude05. O #tbt do #Fantastico relembra o 1\u00ba epis\u00f3dio do quadro, mas voc\u00ea pode rever todos os epis\u00f3dios clicando aqui: https://t.co/jmtL4Hu23j https://t.co/KLkk91ZaMe"
            },
            {
                "author_id": "1076453065669132288",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                            "id": "12",
                            "name": "Sports Team"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226260752367618",
                            "name": "Flamengo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233507876385304576",
                "created_at": "2020-02-29T00:39:31.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "2984986979",
                            "start": 0,
                            "username": "novaesquimica"
                        },
                        {
                            "end": 28,
                            "id": "232446720",
                            "start": 15,
                            "username": "FelipePilato"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "id": "59591856",
                            "start": 29,
                            "username": "Flamengo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233552344748634115",
                "in_reply_to_user_id": "2984986979",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233507876385304576",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@novaesquimica @FelipePilato @Flamengo Q achado esse v\u00eddeo. Muito bom.\nClube do vinho na ess\u00eancia."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233546728432906247"
                    ]
                },
                "author_id": "1040704983358955526",
                "conversation_id": "1233546802793717761",
                "created_at": "2020-02-29T00:17:30.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7VBuEIRC90",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1233546802793717761/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/7VBuEIRC90"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233546802793717761",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6309,
                    "quote_count": 53,
                    "reply_count": 112,
                    "retweet_count": 1170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O melhor Ministro da Infraestrutura que esse pa\u00eds j\u00e1 teve. https://t.co/7VBuEIRC90"
            },
            {
                "author_id": "32529120",
                "conversation_id": "1233501689845559297",
                "created_at": "2020-02-28T21:18:14.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "valor.globo.com/financas/notic\u2026",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://valor.globo.com/financas/noticia/2020/02/28/dolar-ameniza-alta-mas-volta-a-bater-recorde-nominal-aos-r-448.ghtml",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/by93stidVF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233501689845559297",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 79,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 27
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Valor Online",
                "text": "BC atua para impedir escalada e d\u00f3lar encerra em R$ 4,48\nhttps://t.co/by93stidVF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1228709181894668289"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1228709231513276418",
                "created_at": "2020-02-15T15:54:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 188,
                            "start": 174,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 189,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 219,
                            "start": 202,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 220,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 75,
                            "id": "128372940",
                            "start": 61,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 173,
                            "id": "1078618844007157761",
                            "start": 161,
                            "username": "tarcisiogdf"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AvAarcrWSP",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1228709231513276418/video/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/AvAarcrWSP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1228709231513276418",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2398,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 390
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Andando na BR-163 na boleia do caminh\u00e3o junto ao presidente \n@JairBolsonaro\n. Ouvir do pr\u00f3prio caminhoneiro Vilmar o que essa conquista significa para ele.\nVia: @tarcisiogdf\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/AvAarcrWSP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1206516592084951040",
                        "3_1206516601647968256",
                        "3_1206516609495523329",
                        "3_1206516616877551617"
                    ]
                },
                "author_id": "1116120559",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1206516623538114561",
                "created_at": "2019-12-16T10:09:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 86,
                            "tag": "Bolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 97,
                            "tag": "BolsonaroEnvergonhaoBrasil"
                        },
                        {
                            "end": 150,
                            "start": 125,
                            "tag": "BolsonaroVergonhaMundial"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 151,
                            "tag": "BolsonaroMentiroso"
                        },
                        {
                            "end": 191,
                            "start": 171,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/k8ZJBI4XpQ",
                            "end": 215,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/clo_rodrigues/status/1206516623538114561/photo/1",
                            "start": 192,
                            "url": "https://t.co/k8ZJBI4XpQ"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/k8ZJBI4XpQ",
                            "end": 215,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/clo_rodrigues/status/1206516623538114561/photo/1",
                            "start": 192,
                            "url": "https://t.co/k8ZJBI4XpQ"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/k8ZJBI4XpQ",
                            "end": 215,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/clo_rodrigues/status/1206516623538114561/photo/1",
                            "start": 192,
                            "url": "https://t.co/k8ZJBI4XpQ"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/k8ZJBI4XpQ",
                            "end": 215,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/clo_rodrigues/status/1206516623538114561/photo/1",
                            "start": 192,
                            "url": "https://t.co/k8ZJBI4XpQ"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "b94d467ec5113133"
                },
                "id": "1206516623538114561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Um ano de constrangimento, em que nos desdobramos em sucessivos pedidos de desculpas. #Bolsonaro #BolsonaroEnvergonhaoBrasil #BolsonaroVergonhaMundial #BolsonaroMentiroso #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/k8ZJBI4XpQ"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233475939260129280",
                "created_at": "2020-02-28T19:35:55.000Z",
                "id": "1233475939260129280",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25062,
                    "quote_count": 199,
                    "reply_count": 1682,
                    "retweet_count": 4379
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A taxa de desocupa\u00e7\u00e3o caiu para 11,2% no trimestre encerrado em janeiro. O contingente de empregados com carteira assinada cresceu 1,5% frente ao trimestre anterior, um acr\u00e9scimo de 540 mil pessoas, e 2,6% frente ao mesmo per\u00edodo do ano anterior, acr\u00e9scimo de 845 mil pessoas."
            },
            {
                "author_id": "171629026",
                "conversation_id": "1233431924703662080",
                "created_at": "2020-02-28T16:43:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 13,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 12,
                            "id": "167109810",
                            "start": 0,
                            "username": "durvalangel"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233432650616070146",
                "in_reply_to_user_id": "167109810",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233431924703662080",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@durvalangel #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "167109810",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Science",
                            "id": "854692455005921281",
                            "name": "Science"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Biology",
                            "id": "847896837532995585",
                            "name": "Biology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Pope Francis",
                            "id": "806597775282421760",
                            "name": "Pope Francis"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233431924703662080",
                "created_at": "2020-02-28T16:41:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "Papa Francisco",
                            "probability": 0.9513,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "normalized_text": "Brumadinho",
                            "probability": 0.54,
                            "start": 122,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/RobsonSavio/st\u2026",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RobsonSavio/status/1233429377821659136",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/IeXixaCRS5"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233431924703662080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233429377821659136",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O Papa Francisco os recebeu, mesmo com v\u00e1rios eventos suspensos pela gripe. Mostra sua prioridade na den\u00fancia do crime de Brumadinho. https://t.co/IeXixaCRS5"
            },
            {
                "author_id": "55615384",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233380888894984193",
                "created_at": "2020-02-28T13:18:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.949,
                            "start": 51,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 16,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233380888894984193",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Domingo volta o #issoaglobon\u00e3omostra. O desgoverno Bozo fez tantas cagadas q acho q o quadro teria q ocupar metade da dura\u00e7\u00e3o do #fantastico"
            },
            {
                "author_id": "1053798173687324672",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                            "id": "868120351582044161",
                            "name": "Dilma Rousseff"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                            "id": "868120351582044161",
                            "name": "Dilma Rousseff"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233335594622779392",
                "created_at": "2020-02-28T10:18:14.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 121,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "35260027",
                            "start": 4,
                            "username": "RodrigoMaia"
                        },
                        {
                            "end": 29,
                            "id": "131574396",
                            "start": 21,
                            "username": "dilmabr"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                            "end": 165,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1233153594100256774",
                            "start": 142,
                            "url": "https://t.co/cPgi2kwHxt"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "8ae44149327f741a"
                },
                "id": "1233335594622779392",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233153594100256774",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A\u00ed, @RodrigoMaia ! A @dilmabr podia CONVOCAR o povo pra apoiar a perman\u00eancia dela apesar das pedaladas? Ah, v\u00e1!\nDa s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/cPgi2kwHxt"
            },
            {
                "author_id": "753660827568308224",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233206487016726528",
                "created_at": "2020-02-28T01:45:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal",
                            "probability": 0.8146,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 85,
                            "id": "35260027",
                            "start": 73,
                            "username": "RodrigoMaia"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/RichardFerrand\u2026",
                            "end": 298,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RichardFerrand/status/1231911796753256448",
                            "start": 275,
                            "url": "https://t.co/QRD0bZ9iL0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233206487016726528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7540,
                    "quote_count": 334,
                    "reply_count": 532,
                    "retweet_count": 2468
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1231911796753256448",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Qual dispositivo da Constitui\u00e7\u00e3o Federal autoriza o Presidente da C\u00e2mara @RodrigoMaia reunir-se oficialmente com autoridades internacionais para tratar de mudan\u00e7as no sistema pol\u00edtico brasileiro?! Os quais n\u00e3o foram tratados sequer com o Povo brasileiro?! Democr\u00e1tico, n\u00e3o?! https://t.co/QRD0bZ9iL0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1233379995843801089",
                        "3_1233380012469952514",
                        "3_1233380029259755521"
                    ]
                },
                "author_id": "1078618844007157761",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233380042215952391",
                "created_at": "2020-02-28T13:14:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "Foz (PR",
                            "probability": 0.4725,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "normalized_text": "Viana",
                            "probability": 0.9807,
                            "start": 124,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 64,
                            "id": "128372940",
                            "start": 50,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rzaQJcJeLX",
                            "end": 300,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1233380042215952391/photo/1",
                            "start": 277,
                            "url": "https://t.co/rzaQJcJeLX"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rzaQJcJeLX",
                            "end": 300,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1233380042215952391/photo/1",
                            "start": 277,
                            "url": "https://t.co/rzaQJcJeLX"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rzaQJcJeLX",
                            "end": 300,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1233380042215952391/photo/1",
                            "start": 277,
                            "url": "https://t.co/rzaQJcJeLX"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
                },
                "id": "1233380042215952391",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7551,
                    "quote_count": 77,
                    "reply_count": 203,
                    "retweet_count": 1445
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Estou em Foz (PR) inaugurando obra, mas o Governo @jairbolsonaro tamb\u00e9m abre hoje o viaduto de interse\u00e7\u00e3o da BR-101/262, em Viana/ES. Substituimos rotat\u00f3ria, facilitando acesso \u00e0s regi\u00f5es de montanhas e praias e ao principal corredor rodovi\u00e1rio em dire\u00e7\u00e3o ao interior do pa\u00eds. https://t.co/rzaQJcJeLX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1232607132505255936"
                    ]
                },
                "author_id": "1215055715150319616",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1229767026207416321",
                            "name": "Carnaval Rio de Janeiro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1232609992072663040",
                "created_at": "2020-02-26T10:14:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9119,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 148,
                            "start": 134,
                            "tag": "Salgueiro2020"
                        },
                        {
                            "end": 176,
                            "start": 150,
                            "tag": "comiss\u00e3odefrentesalgueiro"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "start": 177,
                            "tag": "CarnavalRio2020"
                        },
                        {
                            "end": 215,
                            "start": 195,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CEkJMorDLd",
                            "end": 239,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Jonatha51054077/status/1232609992072663040/video/1",
                            "start": 216,
                            "url": "https://t.co/CEkJMorDLd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1232609992072663040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 28,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 11
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra.\nAbsurdo n\u00e3o focar numa comiss\u00e3o maravilhosa dessa. \nMuito RT rapaziada, muita gente n\u00e3o viu esse espet\u00e1culo.\n#Salgueiro2020 \n#comiss\u00e3odefrentesalgueiro\n#CarnavalRio2020 \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CEkJMorDLd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1231727536725528576"
                    ]
                },
                "author_id": "1042583251146223617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1231727757329084416",
                "created_at": "2020-02-23T23:49:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 96,
                            "tag": "carnaval2020"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 19,
                            "id": "263884490",
                            "start": 5,
                            "username": "TwitterBrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dp9oz28beL",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fpassos1964/status/1231727757329084416/video/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/Dp9oz28beL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1231727757329084416",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2943,
                    "quote_count": 60,
                    "reply_count": 68,
                    "retweet_count": 905
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/Dp9oz28beL"
            },
            {
                "author_id": "1912423482",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                            "id": "12",
                            "name": "Sports Team"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226238551883776",
                            "name": "Palmeiras"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233142267046715392",
                "created_at": "2020-02-27T21:30:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 85,
                            "normalized_text": "Palmeiras",
                            "probability": 0.9934,
                            "start": 77,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Am\u00e9rica",
                            "probability": 0.6347,
                            "start": 96,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "12652472",
                            "start": 3,
                            "username": "SporTV"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1233142267046715392",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 701,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 46,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "No @SporTV agora:\n\n\"Proibida a venda de mando de campo, como aconteceu com o Palmeiras contra o Am\u00e9rica\" \n\nOs canalhas deram exemplo de algo que ocorreu em 2016!!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1233248612043427840"
                    ]
                },
                "author_id": "2911869878",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233248614463524864",
                "created_at": "2020-02-28T04:32:36.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JWN97CEq3b",
                            "end": 50,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RealityBBB20/status/1233248614463524864/photo/1",
                            "start": 27,
                            "url": "https://t.co/JWN97CEq3b"
                        },
                        {
                            "display_url": "twitter.com/_ruanalves/sta\u2026",
                            "end": 74,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/_ruanalves/status/1233233530064384000",
                            "start": 51,
                            "url": "https://t.co/5UKGbt6c3H"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233248614463524864",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 61,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 7
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233233530064384000",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Calma a\u00ed que eu te mostro. https://t.co/JWN97CEq3b https://t.co/5UKGbt6c3H"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233153558066888704"
                    ]
                },
                "author_id": "17752026",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233153594100256774",
                "created_at": "2020-02-27T22:15:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 75,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.9422,
                            "start": 74,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OmZkTtt10N",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1233153594100256774/video/1",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/OmZkTtt10N"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233153594100256774",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19186,
                    "quote_count": 698,
                    "reply_count": 1083,
                    "retweet_count": 4994
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Hist\u00f3ria pra boi dormir que presidente n\u00e3o pode convocar manifesta\u00e7\u00f5es. O PT n\u00e3o s\u00f3 convocava como financiava. https://t.co/OmZkTtt10N"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1231211275742568448"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1231211277734809600",
                "created_at": "2020-02-22T13:36:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9986,
                            "start": 50,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 61,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 76,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 89,
                            "tag": "minhacor\u00e9obraisl"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 107,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XyblBKfaT1",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1231211277734809600/photo/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/XyblBKfaT1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1231211277734809600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1085,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 133,
                    "retweet_count": 203
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS MEDIDAS POR MAIS MORADIA DO GOVERNO BOLSONARO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obraisl #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XyblBKfaT1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1228341944633450499",
                        "3_1228341945304518656",
                        "3_1228341948110589953",
                        "3_1228341962106900481"
                    ]
                },
                "author_id": "3007589547",
                "conversation_id": "1228341656572825605",
                "created_at": "2020-02-14T15:35:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Marielle",
                            "probability": 0.9606,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 150,
                            "normalized_text": "Marielle",
                            "probability": 0.844,
                            "start": 143,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 191,
                            "normalized_text": "Rio",
                            "probability": 0.7651,
                            "start": 189,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3P9DzfTP3U",
                            "end": 289,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PazSenna/status/1228341981937635329/photo/1",
                            "start": 266,
                            "url": "https://t.co/3P9DzfTP3U"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3P9DzfTP3U",
                            "end": 289,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PazSenna/status/1228341981937635329/photo/1",
                            "start": 266,
                            "url": "https://t.co/3P9DzfTP3U"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3P9DzfTP3U",
                            "end": 289,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PazSenna/status/1228341981937635329/photo/1",
                            "start": 266,
                            "url": "https://t.co/3P9DzfTP3U"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3P9DzfTP3U",
                            "end": 289,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PazSenna/status/1228341981937635329/photo/1",
                            "start": 266,
                            "url": "https://t.co/3P9DzfTP3U"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1228341981937635329",
                "in_reply_to_user_id": "3007589547",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 263,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 95
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1228341938908254208",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "- Marielle divide votos em zonas eleitorais semelhantes aos de outros candidatos de esquerda, todos ligados com o tr\u00e1fico ou jogo do bicho; \n- Marielle \u00e9 assassinada, a noite, no centro do Rio, depois de cumprir uma agenda que S\u00d3 aliados e o pr\u00f3prio partido sabiam; https://t.co/3P9DzfTP3U"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1222362667706392576"
                    ]
                },
                "author_id": "1130672224132829184",
                "conversation_id": "1222362749067460609",
                "created_at": "2020-01-29T03:36:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Folha",
                            "probability": 0.5943,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9115,
                            "start": 39,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.7321,
                            "start": 113,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 122,
                            "tag": "STFPoliciaSecreta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gRJQBGkiux",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/didi17goiania/status/1222362749067460609/video/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/gRJQBGkiux"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1222362749067460609",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 258,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 153
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Algu\u00e9m viu essa not\u00edcia na Folha ou na Globo?Pois \u00e9 ,n\u00e3o v\u00e3o mostrar nunca mesmo .Mas a Direita mostra !!!Avan\u00e7a Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#STFPoliciaSecreta https://t.co/gRJQBGkiux"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1233210343591071744"
                    ]
                },
                "author_id": "54341363",
                "conversation_id": "1233210345566523392",
                "created_at": "2020-02-28T02:00:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/bolsona\u2026",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-usa-informacao-falsa-para-desmentir-noticia-de-que-compartilhou-video-sobre-ato-contra-congresso-24276331?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo",
                            "start": 107,
                            "url": "https://t.co/pdqzIF2hBD"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8hLQwZW20r",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1233210345566523392/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/8hLQwZW20r"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233210345566523392",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12277,
                    "quote_count": 994,
                    "reply_count": 1687,
                    "retweet_count": 2347
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "dlvr.it",
                "text": "Bolsonaro usa informa\u00e7\u00e3o falsa para desmentir not\u00edcia de que compartilhou v\u00eddeo sobre ato contra Congresso https://t.co/pdqzIF2hBD https://t.co/8hLQwZW20r"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1229180840413945857"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1229181069787832326",
                "created_at": "2020-02-16T23:09:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.8418,
                            "start": 8,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mZpsCvyzcy",
                            "end": 88,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1229181069787832326/video/1",
                            "start": 65,
                            "url": "https://t.co/mZpsCvyzcy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1229181069787832326",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 35053,
                    "quote_count": 377,
                    "reply_count": 1734,
                    "retweet_count": 6283
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "- Vamos Brasil!!!\n- O futuro de nosso pa\u00eds depende de todos n\u00f3s! https://t.co/mZpsCvyzcy"
            },
            {
                "author_id": "1155129640048123906",
                "conversation_id": "1233171674863984641",
                "created_at": "2020-02-27T23:26:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/CorreaAssis/st\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CorreaAssis/status/1233154039791177730",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/zwatyK21k9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233171674863984641",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 17,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1233154039791177730",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zwatyK21k9"
            },
            {
                "author_id": "140528023",
                "conversation_id": "1233154039791177730",
                "created_at": "2020-02-27T22:16:48.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "C\u00e2mara",
                            "probability": 0.4971,
                            "start": 14,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 78,
                            "normalized_text": "FRAN\u00c7A",
                            "probability": 0.9106,
                            "start": 73,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "normalized_text": "ESPANHA",
                            "probability": 0.9222,
                            "start": 85,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/RodrigoMaia/st\u2026",
                            "end": 296,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoMaia/status/1232689703251587072",
                            "start": 273,
                            "url": "https://t.co/zQEEWIiOal"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233154039791177730",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1752,
                    "quote_count": 140,
                    "reply_count": 123,
                    "retweet_count": 871
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1232689703251587072",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Presidente da C\u00e2mara ter\u00e1 que explicar detalhadamente o que foi fazer na FRAN\u00c7A e na ESPANHA, as embaixadas confirmaram que ele foi TRAMAR O PARLAMENTARISMO. Isto o ENQUADRA na Lei 7170, art.16 quando h\u00e1 tentativa de mudar o Regime. Ele junto com seus \"COMPARSAS\" tramam!? https://t.co/zQEEWIiOal"
            },
            {
                "author_id": "964438602",
                "conversation_id": "1233162036697346053",
                "created_at": "2020-02-27T22:48:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9988,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 169,
                            "start": 159,
                            "tag": "Bolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 170,
                            "tag": "CongressoVergonhaNacional"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233162036697346053",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Bolsonaro age como um estadista com o congresso dando espa\u00e7o pra eles trabalharem. O problema \u00e9 que for\u00e7as no congresso querem o poder e n\u00e3o o trabalho digno.\n#Bolsonaro #CongressoVergonhaNacional"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-07-11T23:32:25.000Z",
                "description": "O segredo \u00e9 nunca deixar de orar e ter  F\u00e9 !!!!!. Torcedor ass\u00edduo do Cruzeiro Esporte Clube.",
                "id": "1149461469580398592",
                "location": "Guanh\u00e3es, Brasil",
                "name": "Danilo Teixeira de Oliveira \ud83c\udd71\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1230781633105670150",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221429133722427394/yTwQBy3I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 472,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6394
                },
                "url": "",
                "username": "DaniloTCruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T11:26:46.000Z",
                "description": "quando os que comandam perdem a vergonha, os que obedecem perdem o respeito.",
                "id": "1109778577376141312",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ojsilva38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396552870066020358/_HKaT_Vc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58290,
                    "following_count": 57299,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 9821
                },
                "url": "",
                "username": "ojsilva38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T14:33:07.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea \u00e9 capaz de tremer de indigna\u00e7\u00e3o a cada vez que se comete uma injusti\u00e7a no mundo, ent\u00e3o somos companheiros. Lutemos o bom combate!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cangaceironett\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/cangaceironetto/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jXWmJ6TvLO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59796664",
                "location": "Winterfell",
                "name": "\ud835\udc9e\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1363466337499172867",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409892784857923586/VeZagLWX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18037,
                    "following_count": 19123,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 61865
                },
                "url": "https://t.co/jXWmJ6TvLO",
                "username": "CangaceiroNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T21:07:27.000Z",
                "description": "\ud83d\udea9 LULISTA de BH, \nPai de 7!\nRuim de piada.\nSigo gente de esquerda.\n\nVoltando para o twitter depois de 4 anos.\nEra o 61 dos #somostodos66.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 123,
                                "tag": "somostodos66"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1142902008535535616",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "(Z\u00e9h!)@seontasa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419381139685449739/QYrTYoek_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30901,
                    "following_count": 28911,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 26614
                },
                "url": "",
                "username": "seontasa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-21T14:38:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "169091783",
                "name": "ilma moraes\ud83c\udf7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854137629478199296/zWxEg1vm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3733
                },
                "url": "",
                "username": "amlimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-17T14:06:45.000Z",
                "description": "Complicada e perfeitinha! M\u00e3e de um menino lindo \ud83d\ude4d e de uma \ud83d\ude3b , amo  as crian\u00e7as e os gatinhos.",
                "id": "1107282125798236160",
                "name": "Me Poupe\ud83c\udf35\ud83c\udf93 \ud83e\udd85\ud83c\udf7a\ud83d\udc37",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309230217794379778/19gB97om_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1539
                },
                "url": "",
                "username": "MePoupe62836354",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-01T15:54:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "4869582551",
                "name": "gilson nascimento de",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3678
                },
                "url": "",
                "username": "gilsonjesussbc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-11-13T21:43:46.000Z",
                "description": "#YouTubeShorts \u2014 Introducing the shorter side of YouTube",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "YouTubeShorts"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/shorts/H12Swqw\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/shorts/H12SwqwR2NE",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kjUK7E8YAQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "10228272",
                "location": "San Bruno, CA",
                "name": "YouTube",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427292844612595720/RC1YSvuT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73135108,
                    "following_count": 1201,
                    "listed_count": 79381,
                    "tweet_count": 35636
                },
                "url": "https://t.co/kjUK7E8YAQ",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-05-08T17:12:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "2484236221",
                "name": "Perfil em Constru\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268421579177934848/cgFfe7xD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 472,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6686
                },
                "url": "",
                "username": "pemconstrucao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-21T13:05:27.000Z",
                "description": "Brazilian\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.Former Pro-volleyball. 4 Olympics, Olympic Medalist. American\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. IntArchitect/Poli Sci/UCLA. Sports&Politics Columnist. Revista Oeste, Jovem Pan",
                "id": "84076180",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Ana Paula Henkel",
                "pinned_tweet_id": "1296195668021714944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303926219252006914/8izCn1xg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884525,
                    "following_count": 862,
                    "listed_count": 1168,
                    "tweet_count": 56701
                },
                "url": "",
                "username": "AnaPaulaVolei",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-04-30T02:33:39.000Z",
                "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/Ay5UmNYyvX",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/folhadespaulo",
                                "end": 68,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/folhadespaulo",
                                "start": 45,
                                "url": "https://t.co/gJfvNuf8me"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/folha",
                                "end": 106,
                                "expanded_url": "http://t.me/folha",
                                "start": 83,
                                "url": "https://t.co/hAmN2lKJtS"
                            },
                            {
                                "display_url": "assinaturas.folha.com.br",
                                "end": 147,
                                "expanded_url": "http://assinaturas.folha.com.br",
                                "start": 124,
                                "url": "https://t.co/Ay5UmNYyvX"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "folha.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.folha.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14594813",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "pinned_tweet_id": "1083862012730490881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7940901,
                    "following_count": 174215,
                    "listed_count": 13196,
                    "tweet_count": 526906
                },
                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T11:49:06.000Z",
                "description": "AMAN, IME, Ex\u00e9rcito, Miss\u00e3o de Paz no Haiti, CGU, DNIT, consultor legislativo, PPI. Engenheiro e atual ministro da Infraestrutura de @JairBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 133,
                                "username": "JairBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1079070021056368641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088840156973596674/LQF3jaIf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 898667,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 1300,
                    "tweet_count": 6504
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-12T15:31:40.000Z",
                "description": "Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/ptbrasil",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/ptbrasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39522911",
                "location": "Bras\u00edlia / Brasil",
                "name": "PT Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410721079383969795/28HNul1J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1051352,
                    "following_count": 1314,
                    "listed_count": 2078,
                    "tweet_count": 121081
                },
                "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-09-08T21:35:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "773998288647385088",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 David \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BaT, DaT",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131009783081918464/V3Spwu8b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1434,
                    "following_count": 1220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 158745
                },
                "url": "",
                "username": "davidpassos1232",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-15T16:20:21.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBrasileiro e Patriota!!!!\nSegue \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc49 SIGO DE VOLTA \ud83d\ude0e\ud83d\udc49 Sempre de Direita....\nEsquerdopatas \ud83d\udeab\ud83d\udcf5\ud83d\udeaf Ser\u00e1 Bloqueado!\n\nInstagram: @mira_raphas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 128,
                                "username": "mira_raphas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "636284018",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Raphael Souza",
                "pinned_tweet_id": "1275147076469493760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252599337231814656/aJABtxdr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 975,
                    "following_count": 1263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1348
                },
                "url": "",
                "username": "raphinha2806",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-22T16:31:25.000Z",
                "description": "Estamos numa.a ditadura do STF, estou lutando contra",
                "id": "1054409901978587136",
                "name": "Adriano Trayder",
                "pinned_tweet_id": "1249646814581710849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185048961528270848/vW9-Xw6B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14332,
                    "following_count": 11903,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 48472
                },
                "url": "",
                "username": "novariobranko",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T14:09:54.000Z",
                "description": "TOTAL AVERS\u00c3O AO COMUNISMO E  SOCIALISMO, SISTEMAS GENOCIDAS! GRATID\u00c3O PRESIDENTE BOLSONARO",
                "id": "1105108591168708608",
                "location": " Brasil",
                "name": "Glici",
                "pinned_tweet_id": "1301921382931083266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248707394168905738/y2R1_d0I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4751,
                    "following_count": 4443,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31288
                },
                "url": "",
                "username": "AnticomunistaGS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-30T23:59:38.000Z",
                "description": "Paris-France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "id": "1200927254794117125",
                "location": "Paris, France",
                "name": "TRT-Paris France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272650976936296451/sdZoijL1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2535,
                    "following_count": 2562,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33495
                },
                "url": "",
                "username": "TRT00372659",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-24T14:19:40.000Z",
                "description": "Conex\u00e3o Petista - A for\u00e7a da milit\u00e2ncia - Petista segue @LulaOficial @ptbrasil\n\nAqui \u00e9 PT",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 56,
                                "username": "LulaOficial"
                            },
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 69,
                                "username": "ptbrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "397303940",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Samuel Felix\ud83d\udea9Adm Conex\u00e3o Petista\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1425944479463268352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777252893137199104/7GkiRgy9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10994,
                    "following_count": 11219,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 125638
                },
                "url": "",
                "username": "parasamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-20T14:44:18.000Z",
                "description": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Amando a vida e a fam\u00edlia, valorizando as pessoas que est\u00e3o ao meu lado.\ud83d\udea9\ud83d\udea9  \n \ud83d\udea9NATURALMENTE DE ESQUERDA\ud83d\udea9",
                "id": "1106409234",
                "location": "Sao Paulo.  Brasil ",
                "name": "Gilson P. Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242246664586493955/zmYjVExd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5015,
                    "following_count": 5619,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 64924
                },
                "url": "",
                "username": "GilsontimaoP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-09T15:33:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1215295467673784321",
                "name": "Guta Massonetto \ud83c\udf93\ud83d\udeab\ud83c\udfb8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225910058539737088/1muBX4f9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1169
                },
                "url": "",
                "username": "GMassonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-17T12:43:29.000Z",
                "description": "Sou feliz!!\nFAN ACCOUNT",
                "id": "179495862",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Regina\ud83d\udd4a\ud83d\udc95\ud83c\udf68",
                "pinned_tweet_id": "1342598152961077248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428479141796528133/knlvVgF7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1391,
                    "following_count": 767,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7560
                },
                "url": "",
                "username": "reginamfr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436575,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9229,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T22:32:07.000Z",
                "description": "BBB20 e No Limite | Modelo e Jornalista | Caixa Postal: 60003 CEP: 05033-970 | Publicidade: gui.napolitano@subajunto.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/guinapolitano",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/guinapolitano",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3Xl0j8iqW6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214675938161631232",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Gui Napolitano \ud83c\udf68",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405720510332379137/Nrhz14kt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553268,
                    "following_count": 1054,
                    "listed_count": 141,
                    "tweet_count": 9068
                },
                "url": "https://t.co/3Xl0j8iqW6",
                "username": "guinapolitano",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-01-21T01:57:41.000Z",
                "description": "Seja luz \u2728",
                "id": "954895743172608000",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Emily Garcia",
                "pinned_tweet_id": "1107471135606824961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365004040271192066/QOht4Tch_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3818,
                    "following_count": 303,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6294
                },
                "url": "",
                "username": "e_milygarciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-25T00:31:57.000Z",
                "description": "Kelli",
                "id": "1220866778785554443",
                "name": "Kelli\ud83c\udf40",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250808845779316738/A1WwEdFQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 300,
                    "following_count": 1301,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3958
                },
                "url": "",
                "username": "Kelli37487237",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-10T15:06:04.000Z",
                "description": "Sou toda sorriso e amor. Leonina,  amiga, amorosa, do bem, da paz, comandada por Deus.\n\nIG: terezadantasjpa1",
                "id": "707945622884761600",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Tereza Dantas \ud83c\udf68\u2764\ud83c\udf40\ud83c\udfae\ud83e\udd8b\ud83e\udd41",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336841330467672066/oF7Y1K3__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 668,
                    "following_count": 1001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18130
                },
                "url": "",
                "username": "terezadantasjpa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-01T12:04:41.000Z",
                "description": "Gold began living in my heart when i realized the reason for my existence in this word.\n\nM\u00e3e da @Dedronque",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 106,
                                "start": 96,
                                "username": "Dedronque"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1168132521005068291",
                "location": "\ud83c\udf7c\u2022\ud83d\udc51\u2022\ud83c\udf49\u2022\ud83d\udc78\u2022\ud83e\udd63\u2022\ud83c\udf99\ufe0f\u2022\ud83c\udf7f",
                "name": "kenia Ronque\ud83e\udd63\ud83c\udf7c\ud83c\udf99\ud83d\udc51",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339983942443814914/yI4Cs-tX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4025,
                    "following_count": 4065,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8789
                },
                "url": "",
                "username": "KeniaRonque",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-24T12:00:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1099640193227915264",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "JR.OLIVEIRA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425292452827697152/Ee1Oys4l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 323,
                    "following_count": 354,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29455
                },
                "url": "",
                "username": "JROLIVE90987047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-14T05:10:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "202501767",
                "name": "Neusa Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/434384452865622017/ZPPvq1g0_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 405,
                    "following_count": 1254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75358
                },
                "url": "",
                "username": "neusamfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-31T14:15:44.000Z",
                "description": "O tempo todo Deus \u00e9 bom!",
                "id": "1212014314506244096",
                "name": "Hugo J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267158694053249025/dLpEw4M4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3742,
                    "following_count": 4801,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 146181
                },
                "url": "",
                "username": "HugoTdeSouzaJn1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367967,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-12-03T22:33:12.000Z",
                "description": "\u00c9TICA \u00e9 a concep\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios que eu escolho.\nMORAL \u00e9 a pr\u00e1tica!!!",
                "id": "2228937926",
                "name": "Ana Paula",
                "pinned_tweet_id": "1360773473929412610",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338974394463432704/XIF9_Xfa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 860,
                    "following_count": 760,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 208848
                },
                "url": "",
                "username": "PvrPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-28T18:52:23.000Z",
                "description": "ser feliz! Realitys , gosto de trocar ideias e informa\u00e7\u00f5es.Mas minha opini\u00e3o prevalece.",
                "id": "1111340272351412224",
                "location": "Presidente Prudente, Brasil",
                "name": "Maria Helena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248736890351759360/lbSCTQEH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 1172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4962
                },
                "url": "",
                "username": "Mariahe35529643",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-28T20:40:29.000Z",
                "description": "Comento realitys e o que estiver ao meu alcance\u2764\ud83d\ude4f\nFan Account\n\ud83c\udf7a para sempre \ud83c\udf7a",
                "id": "979095904652316672",
                "name": "Arlequina\ud83c\udf7a\ud83e\udd9c\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347278570780033032/IlqxmpQ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8088,
                    "following_count": 6410,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38399
                },
                "url": "",
                "username": "Arlequinahope",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044653,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-07-10T15:18:45.000Z",
                "description": "Deus em minha vida! Que o nosso Brasil avance rumo a um futuro melhor!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "3369406828",
                "location": "Brasil",
                "name": "LaiseMachado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281656499039870976/Adqusnm__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2404,
                    "following_count": 2524,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24470
                },
                "url": "",
                "username": "Leise_ly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-27T21:46:36.000Z",
                "description": "VOV\u00d3 DO ZAP COM ORGULHO!!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7S\u00f3 defendo o BRASIL! O POVO NO COMANDO! !\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bSDV\ud83d\udeab",
                "id": "148887911",
                "location": "Brasil",
                "name": "Lilian Marques",
                "pinned_tweet_id": "1430225636753346565",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350460136838590466/hCPlg4hW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2574,
                    "following_count": 2662,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 177434
                },
                "url": "",
                "username": "Lilianrose50",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-19T17:48:53.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSim, aqui \u00e9 Bolsonaro",
                "id": "965644370815995904",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cl\u00e1udia \ud83d\udc12",
                "pinned_tweet_id": "1323478155424899073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367884131514859522/vKwXWnwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23509,
                    "following_count": 20236,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 33336
                },
                "url": "",
                "username": "PrimateClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-05T18:15:44.000Z",
                "description": "Um apaixonado por Cultura!!!",
                "id": "29031291",
                "name": "marcio",
                "pinned_tweet_id": "1378916785261588481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029939492373909504/7-7StZal_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 527,
                    "following_count": 4999,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 44906
                },
                "url": "",
                "username": "MARCIO_A_F",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T18:04:30.000Z",
                "description": "Independentemente de quem voce realmente \u00e9 , as pessoas v\u00e3o te enxergar como elas quiserem ! Pense Nisso e seja feliz! #Flamengo e  #Furac\u00e3o Pr #GaloChico1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 119,
                                "tag": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 132,
                                "tag": "Furac\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 144,
                                "tag": "GaloChico1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52134052",
                "name": "Abel Souza",
                "pinned_tweet_id": "1358600955319754752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578769376364605440/JS9jiI2P_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7597,
                    "following_count": 8515,
                    "listed_count": 1397,
                    "tweet_count": 186572
                },
                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9",
                "username": "ABelChicao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T14:14:19.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 fatos eternos, como n\u00e3o h\u00e1 verdades absolutas.",
                "id": "134120734",
                "location": "MACEI\u00d3",
                "name": "Ana Luna",
                "pinned_tweet_id": "1245337099278172160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244054578/155383_1740683679915_1323384298_1936330_4511084_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23069
                },
                "url": "",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245897,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-02T19:57:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "119140870",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "PAULO FVLMINATA",
                "pinned_tweet_id": "897569119037423616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246461680516763648/mpqbPrrg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4821
                },
                "url": "",
                "username": "Paseros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-02T15:04:28.000Z",
                "description": "Professor, sallus populi suprema lex esto",
                "id": "1113094855281008641",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sergio Moro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113126472225619968/HOtiwqV9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3322485,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 2266,
                    "tweet_count": 1323
                },
                "url": "",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T02:59:13.000Z",
                "description": "Vertente de jornalismo independente do @mblivre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 39,
                                "username": "mblivre"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mblnews.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mblnews.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/84Q8WtDLL4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1062540426228445184",
                "location": "Brasil",
                "name": "MBL News",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265337884367863809/JgE6VxZQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29349,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 92,
                    "tweet_count": 10267
                },
                "url": "https://t.co/84Q8WtDLL4",
                "username": "mblivrenews",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T17:46:25.000Z",
                "description": "Pastor, reeleito Deputado Federal pelo Estado de S\u00e3o Paulo com quase 400 mil votos, Presidente da Assembl\u00e9ia de Deus Minist\u00e9rio Catedral do Avivamento",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "marcofeliciano.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.marcofeliciano.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jul7eK7iia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35805725",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano",
                "pinned_tweet_id": "1426210301473656840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283231236224356352/9yfC1C1t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 704655,
                    "following_count": 35,
                    "listed_count": 1855,
                    "tweet_count": 55438
                },
                "url": "https://t.co/jul7eK7iia",
                "username": "marcofeliciano",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-10-04T12:06:01.000Z",
                "description": "P\u00e1gina oficial de la Embajada de Espa\u00f1a en Brasil // Site oficial da Embaixada da Espanha no Brasil // Normas de uso: https://t.co/4oe47NfqIA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/1LoUMo0",
                                "end": 141,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/1LoUMo0",
                                "start": 118,
                                "url": "https://t.co/4oe47NfqIA"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "exteriores.gob.es/Embajadas/BRAS\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.exteriores.gob.es/Embajadas/BRASILIA/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UeaIbBWp5I"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1934077034",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "EmbajadaEspa\u00f1aBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1429931918376722437",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269232687564427265/cOA0J9wH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6752,
                    "following_count": 838,
                    "listed_count": 134,
                    "tweet_count": 6304
                },
                "url": "https://t.co/UeaIbBWp5I",
                "username": "EmbEspBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-25T17:18:30.000Z",
                "description": "Deputado federal pelo Estado do Rio de Janeiro. Ex-presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodrigomaia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodrigomaia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35260027",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 973071,
                    "following_count": 657,
                    "listed_count": 2216,
                    "tweet_count": 4257
                },
                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152766,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T22:55:27.000Z",
                "description": "jornalista",
                "id": "58951368",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "pinned_tweet_id": "1412927743189192708",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531849026/foto-monica-twitter_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1691355,
                    "following_count": 1321,
                    "listed_count": 3450,
                    "tweet_count": 18580
                },
                "url": "",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-03-16T03:45:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "842220289090039808",
                "location": "Algum Lugar No Espa\u00e7o ",
                "name": "O Comentarista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846869510493814784/tOZZr6tQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1745
                },
                "url": "",
                "username": "ocomentarista01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-28T03:52:41.000Z",
                "description": "M\u00e9dico Veterin\u00e1rio. Deputado Federal. Ministro do Trabalho e Previd\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "43041690",
                "location": "Porto Alegre, RS",
                "name": "Onyx Lorenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1416513037213736961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104114541774934016/sxZuuZJl_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 843108,
                    "following_count": 3286,
                    "listed_count": 1501,
                    "tweet_count": 16263
                },
                "url": "",
                "username": "onyxlorenzoni",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185594,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-04-27T18:37:03.000Z",
                "description": "Jesus \u2764\n\u25cfFacebook: https://t.co/BsojwUS8L1\n\u25cfInsta: @RayaneRengifo\n O amor n\u00e3o faz mal ao pr\u00f3ximo.\n\u2014 ROMANOS 13:10. \n\ud83c\udf93 Tecn\u00f3loga em Seguran\u00e7a do Trabalho",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 51,
                                "username": "RayaneRengifo"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Rayane.Gmz",
                                "end": 42,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/Rayane.Gmz",
                                "start": 19,
                                "url": "https://t.co/BsojwUS8L1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "857664906082091008",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Rayane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399798537878179846/5hG57quH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 95,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82986
                },
                "url": "",
                "username": "RayaneRengifo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-31T04:54:23.000Z",
                "description": "Arquiteto e Urbanista! E acima de tudo rubro-negro, \u00e9 claro!",
                "id": "232446720",
                "name": "Felipe Pilato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195484868970471424/hKHpizfR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 799,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11140
                },
                "url": "",
                "username": "FelipePilato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-19T02:15:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "2984986979",
                "location": "Dublin City, Ireland",
                "name": "Rodrigo Novaes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803026981742899200/-HQBsX7C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3901
                },
                "url": "",
                "username": "novaesquimica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T21:19:02.000Z",
                "description": "Twitter Oficial do Clube de Regatas do Flamengo \u2022Espanhol: @flamengo_es \u2022Ingl\u00eas: @flamengo_en \u2022Esportes Ol\u00edmpicos: @TimeFlamengo. Seja ST: https://t.co/X8JzrSImBZ \u2022 #CRF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 169,
                                "start": 165,
                                "tag": "CRF"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 59,
                                "username": "flamengo_es"
                            },
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 81,
                                "username": "flamengo_en"
                            },
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 115,
                                "username": "TimeFlamengo"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mengo.com.br",
                                "end": 162,
                                "expanded_url": "http://mengo.com.br",
                                "start": 139,
                                "url": "https://t.co/X8JzrSImBZ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flamengo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://flamengo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/epUlsGwKbX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59591856",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Flamengo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358974121225371655/cZe6co4H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8105138,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 6862,
                    "tweet_count": 250835
                },
                "url": "https://t.co/epUlsGwKbX",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-12-22T12:23:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1076453065669132288",
                "location": "Glasgow, Scotland",
                "name": "Juliano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214996739456937986/iRcL7qjn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4467
                },
                "url": "",
                "username": "juliano0021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-26T23:51:42.000Z",
                "description": "gosta de esportes? gosta de curiosidades? gosta de games?\nentra ai no meu canal no you tube.\ninstagram: sea_gameplaybr",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCrATz\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCrATzrAVSXu3geWyXEimaOw",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tK2IKO4Upw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "836000821955477506",
                "name": "S&A GAMEPLAYBR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317569215679860744/Iyg-xyfP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 476,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10118
                },
                "url": "https://t.co/tK2IKO4Upw",
                "username": "patriota172018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-18T00:17:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "3178266351",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Benedito JR.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419065546813935618/4POkS_lR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4726,
                    "following_count": 4552,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31580
                },
                "url": "",
                "username": "3smoral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-20T20:01:12.000Z",
                "description": "P\u00c1TRIA AMADA BRASIL\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nPontos finais onde h\u00e1 necessidade de novos come\u00e7os",
                "id": "1186009438961971206",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Eraldinho1909",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190958758396145664/-A8zODE5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3312
                },
                "url": "",
                "username": "eraldinho1909",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-28T18:33:47.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentadora do @rodaviva, da @tvcultura. Colunista do @jornaloglobo e comentarista da @cbnoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 29,
                                "username": "rodaviva"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 43,
                                "username": "tvcultura"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "jornaloglobo"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "cbnoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/veramagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/veramagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19667016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430168911174160386/UISSU5r__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679168,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 2208,
                    "tweet_count": 66499
                },
                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T20:52:58.000Z",
                "description": "Conservador \ud83d\udfe2 Ativista Pol\u00edtico \ud83d\udfe1 Deputado Estadual Representante do Movimento Conservador na Assembleia Legislativa do Estado de SP.",
                "id": "1040704983358955526",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Douglas Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429436284536336389/_YO0lqfK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319473,
                    "following_count": 341,
                    "listed_count": 513,
                    "tweet_count": 9275
                },
                "url": "",
                "username": "DouglasGarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-10-09T15:30:02.000Z",
                "description": "\ud83c\udfb6um sorriso negro\ud83c\udfb6  A+ 10.4 21.12 16.1 SS.2",
                "id": "200540205",
                "location": "Neverland",
                "name": "douglas",
                "pinned_tweet_id": "838731691774656512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191857934084591616/1fD_EXKx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 206,
                    "following_count": 868,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49905
                },
                "url": "",
                "username": "douglasrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T19:16:16.000Z",
                "description": "A mais completa e admirada cobertura de economia, neg\u00f3cios e finan\u00e7as. Not\u00edcias que geram neg\u00f3cios.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valor.globo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://valor.globo.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/g6RlNmCczX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32529120",
                "location": "Brasil",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "pinned_tweet_id": "1403191458941784066",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808404276158545920/_IIpS4I2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2468416,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 7697,
                    "tweet_count": 177868
                },
                "url": "https://t.co/g6RlNmCczX",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T02:08:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105651862122975233",
                "location": "Natal, RN , Brasil",
                "name": "Juliusmecjgs Potiguar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105652850632335360/mnv9YiTQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2963
                },
                "url": "",
                "username": "JlioGomesDaSil2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978462,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-29T17:15:48.000Z",
                "description": "..el hombre que no est\u00e1 informado no puede tener opini\u00f3n\u00bb \n \u00abel hombre que no tiene opini\u00f3n no puede tomar decisiones\u00bb",
                "id": "869240874554839041",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Paloma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393973448947425280/Z_goCJOS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21823
                },
                "url": "",
                "username": "paloma_chile",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-24T06:29:46.000Z",
                "description": "J\u00e1 desisti de tudo, estou no mundo s\u00f3 pela comida.  N\u00e3o importa o sentido!",
                "id": "1116120559",
                "location": "Po\u00e7os de Caldas",
                "name": "Thiago com H",
                "pinned_tweet_id": "1182322121684459525",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419856743794888711/VGeFJRL3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 609,
                    "following_count": 2470,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11956
                },
                "url": "",
                "username": "clo_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-23T20:39:21.000Z",
                "description": "Voc\u00ea acha que viajar \u00e9 caro? Ou talvez muito dif\u00edcil? Est\u00e1 enganado, descubra que Viajar \u00e9 Simples!",
                "id": "182096575",
                "location": "Brazil",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109395386/Logo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1755,
                    "following_count": 1284,
                    "listed_count": 53,
                    "tweet_count": 12069
                },
                "url": "",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-26T11:28:32.000Z",
                "description": "Eu n\u00e3o saberia dizer.                                                             \n\n\n\n                \n\n\n\n\n\n\n\n                       PSN: Danilo_Max",
                "id": "2524812500",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Danilo Marx",
                "pinned_tweet_id": "1293789730308534272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910929232322232320/q7vWlmi8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 248,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4924
                },
                "url": "",
                "username": "DaniloMarx4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-15T19:46:04.000Z",
                "description": "Sempre na causa dos direitos\u2026 \u201cN\u00e3o, n\u00e3o tenho caminho novo. O que tenho de novo \u00e9 o jeito de caminhar.\u201d Conselheiro TCEMG.",
                "id": "167109810",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Durval \u00c2ngelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428495095423291394/I_6umGg7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12984,
                    "following_count": 3497,
                    "listed_count": 114,
                    "tweet_count": 108313
                },
                "url": "",
                "username": "durvalangel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-27T20:07:18.000Z",
                "description": "Militante de movimentos sociais; socialista; professor; presidente do Cons. Est. de DH de MG; coordenou a Comiss\u00e3o da Verdade de MG; associado FBSP.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robsonsavio.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robsonsavio.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QdAUNPQgVy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "171629026",
                "location": "Belo Horizonte - MG (Brasil)",
                "name": "Robson S\u00e1vio Reis Souza",
                "pinned_tweet_id": "1266182516186193920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333105107299430402/471GX4GJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1102,
                    "following_count": 1500,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 8475
                },
                "url": "https://t.co/QdAUNPQgVy",
                "username": "RobsonSavio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-17T04:55:24.000Z",
                "description": "Ga\u00facho, colorado, bom de garfo, roqueiro, cin\u00e9filo, leitor de livros/HQs, eleitor do Ciro Gomes, e o mais importante: NUNCA foi processado por roubalheira.\ud83d\ude09\ud83e\udd37",
                "id": "610518275",
                "name": "Nosbor \u2618\ufe0f\u2618\ufe0f\u2618\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1369678308703694856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429602132366446599/CCxhJNXN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1761,
                    "following_count": 2496,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 60178
                },
                "url": "",
                "username": "AGeadaChegou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T17:23:23.000Z",
                "description": "Fa\u00e7o lives na Twitch jogando COD Mobile, outros jogos e futuramente reacts e outros assuntos \ud83d\ude05\ud83c\udf39\nInstagram: @robertagbetty\n\nNem todo RT \u00e9 endosso.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 107,
                                "username": "robertagbetty"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/robertagbetty",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/robertagbetty",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7XcKOxg05W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55615384",
                "location": "Xaxim-SC",
                "name": "Tomei uma Pfizer, 2a dose 20/10\ud83c\udd98\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83c\udfb9\ud83c\udf39\u2618",
                "pinned_tweet_id": "1430246141715697671",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403377112963325959/N75ZKv9V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2760,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 452595
                },
                "url": "https://t.co/7XcKOxg05W",
                "username": "Robertagbetty",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-16T21:57:39.000Z",
                "description": "\u00c9tica e Moral, valores inegoci\u00e1veis. #VotoSuditavelJa      \ud83d\ude4f aos conservadores que me seguirem. Fiel escudeira de Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 37,
                                "tag": "VotoSuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90494513",
                "location": "S\u00e3o Joaquim - SC Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Z\u00e9lia Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro #SupremoEoPovo",
                "pinned_tweet_id": "1429897644923621379",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377416418250096644/Lelq4UPK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17170,
                    "following_count": 16885,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 121595
                },
                "url": "",
                "username": "zheosho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49187
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-10T17:46:14.000Z",
                "description": "Primeira presidenta do Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dilma.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://dilma.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rTQMQu84Tb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "131574396",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054749330811375616/S_qkZ3xy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6391856,
                    "following_count": 244,
                    "listed_count": 15561,
                    "tweet_count": 8936
                },
                "url": "https://t.co/rTQMQu84Tb",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-03-11T01:51:16.000Z",
                "description": "Se subir agente ganha . Se cair agente compra . Simples assim !!",
                "id": "708107993611681792",
                "name": "julio.oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034261709173805056/tuQ6gzUP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112,
                    "following_count": 1174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5499
                },
                "url": "",
                "username": "juliooliveira70",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-14T18:41:58.000Z",
                "description": "It's ok to not be ok!",
                "id": "753660827568308224",
                "name": "Felipe Eduardo",
                "pinned_tweet_id": "1375199260845748224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421609542958395395/RQl_r1Fm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7244,
                    "following_count": 1812,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 42240
                },
                "url": "",
                "username": "FilipeMenezes31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-16T21:29:14.000Z",
                "description": "Jornalista @GloboNews @jornalhoje @redeglobo. No @g1, blog e pod \u2018Papo de Pol\u00edtica\u2019. Tb na @CBNoficial. Apresento \u2018Em Foco, com Andr\u00e9ia Sadi\u201d, na @GloboNews",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 11,
                                "username": "GloboNews"
                            },
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 22,
                                "username": "jornalhoje"
                            },
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 34,
                                "username": "redeglobo"
                            },
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 49,
                                "username": "g1"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 91,
                                "username": "CBNoficial"
                            },
                            {
                                "end": 156,
                                "start": 146,
                                "username": "GloboNews"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.globo.com/politica/blog/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UO7Wp3X6Ze"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "40545889",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "Andr\u00e9ia Sadi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340818959667515393/1rtVGCmj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1036540,
                    "following_count": 3737,
                    "listed_count": 2593,
                    "tweet_count": 41284
                },
                "url": "https://t.co/UO7Wp3X6Ze",
                "username": "AndreiaSadi",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-02-06T14:18:18.000Z",
                "description": "Historiador, comentarista TV Cultura, colunista UOL e Isto\u00e9. Canal YouTube Blog do Villa e Cursos do Villa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cursosdovilla.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cursosdovilla.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HvpKc2hOqp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3021556996",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "Marco Antonio Villa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273606853801291777/83nysBKu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 734306,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 961,
                    "tweet_count": 10276
                },
                "url": "https://t.co/HvpKc2hOqp",
                "username": "VillaMarcovilla",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-28T23:43:02.000Z",
                "description": "\u00c2ncora do Jornal da Globo, do GloboNews Painel e do podcast O Assunto, do G1. @JornalDaGlobo, @GloboNews e @g1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 78,
                                "username": "JornalDaGlobo"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 94,
                                "username": "GloboNews"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 107,
                                "username": "g1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.globo.com/globo-news",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://g1.globo.com/globo-news",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ET0xAKnMFP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "51885263",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Renata Lo Prete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236682747529383936/lLNYVqja_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 532743,
                    "following_count": 1872,
                    "listed_count": 1616,
                    "tweet_count": 17331
                },
                "url": "https://t.co/ET0xAKnMFP",
                "username": "renataloprete",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T03:00:42.000Z",
                "description": "Digital m\u00e1 influencer \ud83d\ude0f",
                "id": "2542318924",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Gutemberg Chaves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646536153089339393/gj4_FcFq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8253
                },
                "url": "",
                "username": "gutembergc78",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T19:31:38.000Z",
                "description": "Nunca desliga",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globonews",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142393421",
                "location": "Brasil",
                "name": "GloboNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4744881,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 7238,
                    "tweet_count": 136072
                },
                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186086,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27743
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-01T14:16:08.000Z",
                "description": "M\u00fasico, Flamengo, Geek, Gamer, Entusiasta de Rel\u00f3gios, Lutador de BJJ, Atirador Esportivo e Funcion\u00e1rio P\u00fablico Fed. Fiel \u00e0 Cristo, meus amigos e minha fam\u00edlia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/JackGuita\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/user/JackGuitarMan",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jKsBpDPUyl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "173449574",
                "location": "Nova Iguacu - RJ",
                "name": "Jackson Assis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423650310526996483/049kEm2l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3000
                },
                "url": "https://t.co/jKsBpDPUyl",
                "username": "jack77assis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T14:38:25.000Z",
                "description": "Ra\u00ed Eduardo \ud83d\udc99\ud83d\udc76\nFabiano Junior \ud83d\udc8f",
                "id": "1165272070084804610",
                "location": "Pavuna city",
                "name": "Duardaaa \ud83d\udc96",
                "pinned_tweet_id": "1207333755855224834",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308066614915616772/pIMtDnPo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 330,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 568
                },
                "url": "",
                "username": "_Maduzinha787",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-08T23:40:39.000Z",
                "description": "Estou na dire\u00e7\u00e3o que apontam as batidas do meu cora\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1215055715150319616",
                "name": "Zinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215311028495536128/x8otO1RP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214,
                    "following_count": 376,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59
                },
                "url": "",
                "username": "_Jnzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-04T14:45:25.000Z",
                "description": "sal, gordura, acidez e calor",
                "id": "761211441756209152",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Zahir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401288692199723008/bj4_tX7v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 1511,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7796
                },
                "url": "",
                "username": "andrai_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-20T01:16:32.000Z",
                "description": "De Curitiba para os antros da balb\u00fardia, com apoio da Lei Rouanet e muita mamata!! Salve a Arte!\nhttps://t.co/gq34UluZr7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCPC6S\u2026",
                                "end": 120,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCPC6Sj5fBBeGHd8Uu5vho7w",
                                "start": 97,
                                "url": "https://t.co/gq34UluZr7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042583251146223617",
                "name": "Fam\u00edlia Passos Talquey",
                "pinned_tweet_id": "1429212627570413570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093998547274514432/nwfuaV3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35790,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 1766
                },
                "url": "",
                "username": "fpassos1964",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T22:54:23.000Z",
                "description": "O que est\u00e1 acontecendo?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "263884490",
                "location": "Brasil",
                "name": "Twitter Brasil em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354485966254206978/1F6Gm-LZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2182803,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 2370,
                    "tweet_count": 8194
                },
                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz",
                "username": "TwitterBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T02:17:52.000Z",
                "description": "Eis que surgir\u00e1 um falso Messias, que se unir\u00e1 a falsos profetas, e muitos falsos crist\u00e3os ir\u00e3o ador\u00e1-lo.",
                "id": "1190815223424442368",
                "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fApoio incondicional \u00e0 Lava Jato!\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360575822185250817/G6ViH1qq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 267,
                    "following_count": 354,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3047
                },
                "url": "",
                "username": "jr3265",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-01-24T19:09:36.000Z",
                "description": "Segue a gente! Somos Todos Campe\u00f5es\n\u26bd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83d\udef7\ud83c\udfd0\ud83c\udfbe\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd47\ud83e\udd4e\ud83c\udfd3\ud83d\udef9\ud83c\udfce\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sportv.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.sportv.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/t7GGRqowp4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "12652472",
                "location": "Brasil",
                "name": "SporTV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391746623752089603/sYxKw25q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3645725,
                    "following_count": 1764,
                    "listed_count": 5695,
                    "tweet_count": 247119
                },
                "url": "https://t.co/t7GGRqowp4",
                "username": "SporTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-09-27T22:23:00.000Z",
                "description": "Passa amanh\u00e3!",
                "id": "1912423482",
                "location": "Diadema/SP",
                "name": "Anderson \u24df",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290370805533155328/4QHdCLjw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4200,
                    "following_count": 2411,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 28965
                },
                "url": "",
                "username": "_andersonsep",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-12T05:46:42.000Z",
                "description": "Pra cima, pra cima....",
                "id": "1261204812",
                "name": "Castros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/854720853770207232/oOMCWuBi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 871,
                    "following_count": 1372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85493
                },
                "url": "",
                "username": "BarlettaRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-24T06:58:03.000Z",
                "description": "compositora mpb",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/neckayalaOne",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/neckayalaOne",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iSVV4KFtsm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "194482802",
                "location": "RS",
                "name": "Necka Ayala",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2724376952/61e5a8b591cbaf3b69dd4e7a62ebd88d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2362
                },
                "url": "https://t.co/iSVV4KFtsm",
                "username": "NeckaAyala",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-27T12:40:00.000Z",
                "description": "Comentando o que?\nTUDO! S\u00d3 VEM! \u2728 Aqui sou um PERSONAGEM DO TWITTER, a vida pessoal \u00e9 completamente diferente daqui.",
                "id": "2911869878",
                "location": "Comentando tudo",
                "name": "Realitys BR \uea00\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430911394841432074/IR9Nf8CW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58624,
                    "following_count": 366,
                    "listed_count": 100,
                    "tweet_count": 41009
                },
                "url": "",
                "username": "RealitysDaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-20T02:29:49.000Z",
                "description": "M\u00fasico, cat\u00f3lico e patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "394441355",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul",
                "name": "Danilo Fredo",
                "pinned_tweet_id": "1256548557684903936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351619455986638855/yp_DEAFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3842
                },
                "url": "",
                "username": "danilofredo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-10T16:30:06.000Z",
                "description": "Sou BOLSONARO E N\u00c3O ABRO!  N\u00c3O VOTO EM COMUNISTAS!",
                "id": "1583474076",
                "name": "Vera L. Z. Portas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/485215483671883776/Zk1b47dj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 786,
                    "following_count": 866,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65893
                },
                "url": "",
                "username": "vera_portas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-30T10:00:21.000Z",
                "description": "Rock and roller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/rogermoreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/rogermoreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17752026",
                "location": "SP, Brazil",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "pinned_tweet_id": "1014360842173911040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023984,
                    "following_count": 1014,
                    "listed_count": 2458,
                    "tweet_count": 217601
                },
                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-05T16:45:20.000Z",
                "description": "Com Cristo no barco tudo vai muito bem. E passa o temporal.",
                "id": "1037381176489664512",
                "name": "Filha do Rei",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046448205456658438/Uw3_CLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2101,
                    "following_count": 2605,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78673
                },
                "url": "",
                "username": "FilhaDoRei53",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-10T03:30:49.000Z",
                "description": "@BJJRONNY outro perfil, segue l\u00e1.\nJiu-jitsu.\u2764\ufe0f\ud83e\udd4b\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "BJJRONNY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "939698893993988097",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Bruxo\ud83e\udd4b",
                "pinned_tweet_id": "972714033437708288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419484668617953282/5je-oz4M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 613,
                    "following_count": 1289,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26511
                },
                "url": "",
                "username": "GuerreiroR10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-25T00:08:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1077355459751890944",
                "name": "Marcia Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186710716813840385/bdJ66S2P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2403,
                    "following_count": 2778,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 180634
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaB16982788",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-30T08:43:38.000Z",
                "description": "\ud83e\udd21",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=e0vufu8fxezk&utm_content=1xmiid1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/A3NLkxNW3D"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "803882165448671232",
                "name": "ANDERSON PEDROZA",
                "pinned_tweet_id": "1382186084210184192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422637341013954565/3kK-qK91_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2235
                },
                "url": "https://t.co/A3NLkxNW3D",
                "username": "Andersonpedroza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-22T17:22:32.000Z",
                "description": "#QueroBolsonaroAte2026   Mais uma tia do zap,  vov\u00f3 do Ethan, uma brasileira q acredita no nosso governo!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41857650",
                "name": "Cibeli Teles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294356983907328006/2hbZpc0W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2087,
                    "following_count": 2869,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9163
                },
                "url": "",
                "username": "cibelimw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-31T13:00:39.000Z",
                "description": "Eu ajuda a restaurar vidas, cuido da minha fam\u00edlia, estudo e fa\u00e7o minhas ora\u00e7\u00f5es todos os dias.",
                "id": "3007589547",
                "name": "Guilherme Senna Oficial",
                "pinned_tweet_id": "1411779176282181643",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389178488729571331/6GD0s3mG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5212,
                    "following_count": 442,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 15865
                },
                "url": "",
                "username": "PazSenna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-11T19:04:15.000Z",
                "description": "artista pl\u00e1stica, \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa4brasileir\u00edssima de cora\u00e7\u00e3o e alma!!\u2764\ufe0f Lutando pelo que acredito!!! Honestidade, sinceridade e LIBERDADE acima de tudo ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "250759490",
                "location": "SPaulo-Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "nereide barros \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Deus acima de todos",
                "pinned_tweet_id": "1358375141022064647",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413151716191588354/5StmNDxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2912,
                    "following_count": 2862,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 122471
                },
                "url": "",
                "username": "nagbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-21T03:10:39.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio,solteiro,pai.N\u00e3o querer saber de pol\u00edtica \u00e9 ignorar o poder que cada um tem para mudar seu pr\u00f3prio pa\u00eds.Esquerda \u00e9 Block #Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 132,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1130672224132829184",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "heli andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1252430417338089474",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347640787597713414/ioacdzMc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13672,
                    "following_count": 13861,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 17191
                },
                "url": "",
                "username": "didi17goiania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-02T14:06:38.000Z",
                "description": "se n\u00e3o lutar , n\u00e3o vence!",
                "id": "1201502887840567296",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Samile",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201505584891256834/5hOevgNO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 282
                },
                "url": "",
                "username": "Samile66905841",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-01T22:53:54.000Z",
                "description": "Amigo",
                "id": "782352871996162048",
                "location": "Itaperuna, Brasil",
                "name": "Marcelo Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1382736500601851906",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417193904475148291/gMCaaKxd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10866
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloCCosta17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T21:36:53.000Z",
                "description": "Assine nossas newsletters: https://t.co/mbfuWOnkaW\nSiga a gente no Instagram: https://t.co/7A96TSSm5K\nSiga a gente no Telegram:  https://t.co/nemAfuoGXR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "glo.bo/3zCXJkb",
                                "end": 50,
                                "expanded_url": "http://glo.bo/3zCXJkb",
                                "start": 27,
                                "url": "https://t.co/mbfuWOnkaW"
                            },
                            {
                                "display_url": "bit.ly/3rcYVHq",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/3rcYVHq",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/7A96TSSm5K"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/oglobojornal",
                                "end": 152,
                                "expanded_url": "http://t.me/oglobojornal",
                                "start": 129,
                                "url": "https://t.co/nemAfuoGXR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oglobo.globo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0M6BkoeCRz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "pinned_tweet_id": "1431281962367520774",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410744596326490112/51SvejYC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6785938,
                    "following_count": 7577,
                    "listed_count": 12582,
                    "tweet_count": 420460
                },
                "url": "https://t.co/0M6BkoeCRz",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T00:59:32.000Z",
                "description": "Sagitariano, Surtado, Historiador, Designer de Interiores, Barbudo, Safado por\u00e9m Rom\u00e2ntico.\nhttps://t.co/WddZ72IW3q",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/surtadoofficia\u2026",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/surtadoofficial/",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/WddZ72IW3q"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogger.com/blogger.g?blog\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.blogger.com/blogger.g?blogID=7939665916768845571#allposts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nlYKriQXXi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56876473",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "SurtadoMineiroCariocaPaulistano",
                "pinned_tweet_id": "874093345454292993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425131503189696512/V0XMXvwn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 897,
                    "following_count": 1125,
                    "listed_count": 36,
                    "tweet_count": 35183
                },
                "url": "https://t.co/nlYKriQXXi",
                "username": "surtadocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-20T08:00:23.000Z",
                "description": "Administrador Apaixonado por Vendas; Especialista em: Seguros, Cooperativismo, Agroneg\u00f3cios e Futebol.",
                "id": "755673695885070336",
                "location": "Nova Mutum, Brasil",
                "name": "Ricardo Balbinot",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366584561015078917/WkljTgTo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 370,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 512
                },
                "url": "",
                "username": "RicardoBalbinot",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-27T00:58:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "2438939200",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420876677840871433/_hqFDvj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5676,
                    "following_count": 4324,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 489344
                },
                "url": "",
                "username": "lsmendonca51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T14:55:42.000Z",
                "description": "\u2728Empres\u00e1ria, Publicit\u00e1ria, Carioca, Direita e Flamenguista\u2728 (\ud83d\udeab DM) #Bolsonaro2022 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 67,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bityli.com/cMDIr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bityli.com/cMDIr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BtBvKIe1tr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1155129640048123906",
                "name": "Mimi RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409812189045739522/fA_XUdtW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32138,
                    "following_count": 17048,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 91496
                },
                "url": "https://t.co/BtBvKIe1tr",
                "username": "MimiTweetBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-28T05:26:48.000Z",
                "description": "Perfil oficial RD DO SALGUEIRO shows/parceiras:(21)995433815//@HT_PRODUCOESS \ud83c\uddf3\ud83c\uddeb\nOu\u00e7a BALA ETERNA, clipe dispon\u00edvel no YouTube \ud83d\udc47\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 62,
                                "username": "HT_PRODUCOESS"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/rVCvJjrN4EI",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/rVCvJjrN4EI",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OVY7l0C8Be"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "902039740127596544",
                "name": "RD DO SALGUEIRO",
                "pinned_tweet_id": "1415427285507792897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411863296643317764/8tV6k0Co_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1386,
                    "following_count": 257,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42313
                },
                "url": "https://t.co/OVY7l0C8Be",
                "username": "rdvinte2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-12T11:29:55.000Z",
                "description": "dinda da duda e do brayan\u2665\ufe0f\ud83d\udc99Matheus\ud83d\udc99 Giovana \u2665\ufe0f",
                "id": "984393168060928001",
                "location": "duda \u00e9 matheus\ud83e\udd70",
                "name": "luto \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414212268083003394/PtBeOUOV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15232
                },
                "url": "",
                "username": "MariaEd172",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T19:34:46.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DETESTO ESQUERDA E  DIREITA RAIZ. BRASIL LIVRE DOS CORRUPTOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udc49SA\u00daDE\n\ud83d\udc49EDUCA\u00c7\u00c3O\n\ud83d\udc49MEIO AMBIENTE\n\u2764\ud83d\udda4FLAMENGUISTA\ud83d\udda4\u2764      \n\ud83d\udeabDM\ud83d\udeab",
                "id": "34011984",
                "location": "Curitiba/ Pr -Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 J.R...\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227229725879390210/CT7-Qa2d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2626,
                    "following_count": 3603,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8193
                },
                "url": "",
                "username": "JRFENNER",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-06T15:14:30.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d Si Vis Pacem, Para Bellum",
                "id": "23074721",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Charles Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2234",
                "pinned_tweet_id": "1380666687784112134",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348416901291139072/S4P1VPgP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3413,
                    "following_count": 4915,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 184614
                },
                "url": "",
                "username": "chrcolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-05T18:39:31.000Z",
                "description": "S\u00f3 SIGO a quem, me SEGUE!? Meu PERFIL n\u00e3o \u00e9 monetizado!?Se n\u00e3o houver RECIPROCIDADE , \"DEIXO DE SEGUIR\" imediatamente! \nSe me deixar Desconfort\u00e1vel  \"BLOQUEIO\"!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "consultormv7.wixsite.com/assis",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://consultormv7.wixsite.com/assis",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aQ0EnEo17w"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "140528023",
                "location": "Maring\u00e1-PR",
                "name": "Marcos Vinicius - P\u00e1gina CERTIFICADA N\u00c3O ROB\u00d4",
                "pinned_tweet_id": "1429871961153363975",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117658052189204480/fQmTLZ90_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3940,
                    "following_count": 4658,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 42244
                },
                "url": "https://t.co/aQ0EnEo17w",
                "username": "CorreaAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-22T15:24:05.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Batista, Conservador, Designer e S\u00f3cio Torcedor do Vit\u00f3ria.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lucasrego.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lucasrego.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lKn68OQSq7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "964438602",
                "location": "Salvador/Ba",
                "name": "Lucas R\u00eago",
                "pinned_tweet_id": "1414048863019798530",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413621880389505024/63ddnTSa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2672
                },
                "url": "https://t.co/lKn68OQSq7",
                "username": "lucasfrego",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-18T23:08:29.000Z",
                "description": "Mulher que trabalha muito para sobreviver. Com muito \ud83d\udc99 e \ud83d\ude00!",
                "id": "467877599",
                "location": "brasil",
                "name": "Silvinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238758331612872705/Tq8uVkfg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 285,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7498
                },
                "url": "",
                "username": "nadiaybv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T13:24:51.000Z",
                "description": "Mt.7.15.Guardai-vos dos falsos profetas, que v\u00eam a v\u00f3s disfar\u00e7ados em ovelhas, mas interiormente s\u00e3o lobos devoradores.16. Pelos seus frutos os conhecereis!",
                "id": "1063422649358065664",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Endireita Brasil!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142996126267838464/MOVYamvw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 763,
                    "following_count": 1210,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66357
                },
                "url": "",
                "username": "Moacir11153553",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1233734976539156481",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74euftkt31si0vxckrzu9qyw908t",
        "oldest_id": "1233150436556845061",
        "result_count": 100
    }
}