{
    "data": [
        {
            "author_id": "887872419527929856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901850321960962",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901850321960962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "285748623",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901848921018368",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901848921018368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3095128137",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901848136736769",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901848136736769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1090424541099315200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901847415345152",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901847415345152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "1624249640",
            "conversation_id": "1241901847180435457",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901847180435457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "291393461",
            "conversation_id": "1241901846177988609",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901846177988609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra muito bom \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1047582329823252486",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901845519482882",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901845519482882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3251189091",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901844429000704",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901844429000704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "870386580229414914",
            "conversation_id": "1241901843720089607",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901843720089607",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "eu amo demais  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "881524298040692737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901840100401156",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901840100401156",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "740711052455862273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901838238134274",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901838238134274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3191889863",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901835163766784",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901835163766784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "261374793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901833427333120",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901833427333120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1491915678",
            "conversation_id": "1241901833163071488",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901833163071488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "meu deus melhor #issoaglobon\u00e3omostra da vida kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "51102608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901830403211266",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901830403211266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "111622087",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901825890160640",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901825890160640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "56506419",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901825630056449",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901825630056449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1242590984",
            "conversation_id": "1241901817623203841",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901817623203841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "887872419527929856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901816192937984",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901816192937984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "33403972",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901814699692033",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901814699692033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "96052529",
            "conversation_id": "1241901813554651142",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901813554651142",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "1162059831617970177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901809909796866",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901809909796866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901797574402054"
                ]
            },
            "author_id": "721496522077155328",
            "conversation_id": "1241901809305817089",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9029,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lA1P9C5pgB",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lima_ninavia/status/1241901809305817089/photo/1",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/lA1P9C5pgB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901809305817089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostrar? #issoaglobonaomostra https://t.co/lA1P9C5pgB"
        },
        {
            "author_id": "261374793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901808756445184",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901808756445184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901808324411392",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.861,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 62,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wtf4LqbH0M",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/wtf4LqbH0M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901808324411392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900641854926851",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @comentstvs: O Pyong vendo que o presidente dele fez merda #BBB20 \n#issoaglobonaomostra https://t.co/wtf4LqbH0M"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "55976606",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901807166685184",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901807166685184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "487951644",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901805765898246",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901805765898246",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Esse quadro do Fant\u00e1stico \u00e9  \u00f3timo , melhor ainda \u00e9 ver os bolsominions revoltados. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2538993529",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901803425402881",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901803425402881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "854743274569048069",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901802158686209",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901802158686209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1184556630039584768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901800594321408",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901800594321408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1072960464135618560",
            "conversation_id": "1241901800367755265",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28163475",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 16,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901800367755265",
            "in_reply_to_user_id": "28163475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@guilhermesousa @rodpocket parab\u00e9ns pelo #issoaglobonaomostra brilharam de novo perfeitos ameeeeei"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1197564833589268480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901793027805184",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901793027805184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "3106559314",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901788481101825",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901788481101825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "294133520",
            "conversation_id": "1241901784383266816",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901784383266816",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2562330634",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901782063886337",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9954,
                        "start": 38,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "tag": "globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 120,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901782063886337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Parece que a popula\u00e7\u00e3o minorit\u00e1ria do Brasil est\u00e1 contaminada com um v\u00edrus pior que o corona, o da burrice. #globolixo  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "912089557331595264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901779761201154",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901779761201154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "824520101466607616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901777232056322",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901777232056322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900527572713473"
                ]
            },
            "author_id": "2244400190",
            "conversation_id": "1241901777219391488",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "358207229",
                        "start": 3,
                        "username": "EsseDiegoLuiz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/PHiSK07J3k",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/caroixx/status/1241900581230436352/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/PHiSK07J3k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901777219391488",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901280278216713",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @EsseDiegoLuiz: HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\nParabenizei sim.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/PHiSK07J3k"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "922234118586462209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901776615411713",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901776615411713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "70694878",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901776447721472",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901776447721472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "750408860784091136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901775810150401",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241901775810150401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "' Esse quadro do fant\u00e1stico \"#IssoAGloboNaoMostra\" me fez rir demais .. \nFico admirada com tanta intelig\u00eancia e criatividade para produzir tais produ\u00e7\u00f5es assim, adoreeeeeeeeeei .. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nS\u00f3 acho que poderia passar mais vezes .. Rss'"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900065951752192"
                ]
            },
            "author_id": "769990310952890369",
            "conversation_id": "1241901775390683141",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mKQvrmpfvu",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1241900075774861314/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/mKQvrmpfvu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901775390683141",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900075774861314",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: o #issoaglobonaomostra em #1 nos trending topics \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d https://t.co/mKQvrmpfvu"
        },
        {
            "author_id": "19368381",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901772916117506",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901772916117506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "853323278202658816",
            "conversation_id": "1241901772819529730",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9487,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 85,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1052324127829299201",
                        "start": 3,
                        "username": "hvfreitaas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901772819529730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899672572235777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @hvfreitaas: a Globo na primeira oportunidade que tem de tirar onda com a cara de Bolsonaro tira kkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "876049096859156481",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901769107668995",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901769107668995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1419078691",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901767480180736",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901767480180736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "109596311",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901760572252161",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901760572252161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1054378070415732736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901760551235585",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901760551235585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "294300586",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901758802276358",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901758802276358",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41719423",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901756973547525",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901756973547525",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "261374793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901756226908160",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901756226908160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1135215861139197953",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901756050800647",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.5807,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/GU3P4ziErH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901756050800647",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "GLOBO VC \u00c9 MARAVILHOSA \nENTENDA KKKKKKKKKKKKKK \nO DEBOCHE GENTE \n#issoaglobonaomostra https://t.co/GU3P4ziErH"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3378369653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901754981253121",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901754981253121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1210560978154381312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901754855362565",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901754855362565",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "722852707942408192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901754729537537",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901754729537537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "976630399693721601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901745116254211",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901745116254211",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "53514204",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901743975391233",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901743975391233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1103494517456596993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901742649946113",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901742649946113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1129515579688267778",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901741270016001",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901741270016001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "3292207245",
            "conversation_id": "1241901739193905159",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.833,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901739193905159",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 40
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "2981933314",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901737503490048",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901737503490048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1023286017586069504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901737021145088",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901737021145088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1080172779171971072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901736060751872",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901736060751872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "548552995",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901734554996738",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901734554996738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1881095820",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901731803471872",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "PT",
                        "probability": 0.8181,
                        "start": 8,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/r0bs0nbezerra/\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/r0bs0nbezerra/status/1241901149252456449",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fuUcJqbpZF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901731803471872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901149252456449",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mas e o PT... Bolsominion n\u00e3o tem outro argumento mesmo  #Fantastico  #issoaglobonaomostra https://t.co/fuUcJqbpZF"
        },
        {
            "author_id": "159467990",
            "conversation_id": "1241901721594535937",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901721594535937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra NUNCA CRITIQUEI!!!!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "70694878",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901720743161856",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901720743161856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1230700197254070275",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901719971418118",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901719971418118",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1683991700",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901719501639681",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901719501639681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "141621075",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901718176182272",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901718176182272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1163948426",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901716313956352",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901716313956352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1210560978154381312",
            "conversation_id": "1241901715026251776",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8229,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Bolsonabo",
                        "probability": 0.8552,
                        "start": 62,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901715026251776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nEu AMO que a Globo acaba com a imagem do Bolsonabo KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3568056077",
            "conversation_id": "1241901714934050823",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1241901714934050823",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "VOU AMAR QUANDO O PRESIDENTE CASSAR CONCESS\u00c3O DESSA EMISSORA IMUNDA, POREM DEBOCHAR ENQUANTO PODEM. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "166747464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901714829172736",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901714829172736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049436328998387712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901712140570625",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 75,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/duuhads6/statu\u2026",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/duuhads6/status/1241900494785740800",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/s7zEApNfn4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901712140570625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901594293276673",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @annahyjz: globo se um dia eu te critiquei pode saber que foi brincando #bbb20 #issoaglobonaomostra https://t.co/s7zEApNfn4"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "112579725",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901710731358208",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901710731358208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "187650374",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drinks",
                        "id": "834828264786898945",
                        "name": "Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Drinks",
                        "id": "834828445238431744",
                        "name": "Generic Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Coffee",
                        "id": "850442647088971776",
                        "name": "Coffee"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Soup",
                        "id": "825061874479673344",
                        "name": "Soups"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901710282559494",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.7656,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 150,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901710282559494",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo jantou o Bozo, na verdade fez um refei\u00e7\u00e3o completa com amuse-bouche, sopa, salada, entrada, prato principal, sobremesa e caf\u00e9 com tira-gostos #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241901692695838722"
                ]
            },
            "author_id": "910325998859714561",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901708025962499",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.803,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Mour\u00e3o",
                        "probability": 0.9809,
                        "start": 57,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 96,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/IQ8zlA7iWz",
                        "end": 152,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin38025807/status/1241901708025962499/photo/1",
                        "start": 129,
                        "url": "https://t.co/IQ8zlA7iWz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901708025962499",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Globo como ousa debochar do presidente assim ? \nFaltou o Mour\u00e3o chamando o filho de bananinha \n\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/IQ8zlA7iWz"
        },
        {
            "author_id": "1156578453447225345",
            "conversation_id": "1241901708021809152",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "927180729867472902",
                        "start": 3,
                        "username": "lolabrrx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901708021809152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073973739522",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @lolabrrx: #issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 tudo pra mim KKKKKKKKKK cachota bolsolixo dmssss amoookkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3411012868",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901701155741696",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901701155741696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "870382601269387264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901700606308353",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901700606308353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "2211963197",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901699092172800",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901699092172800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "716985718757855233",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901696315535361",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901696315535361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "24136987",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901695766011909",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 106,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9961,
                        "start": 101,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 177,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 198,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901695766011909",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Parab\u00e9ns @RedeGlobo por ser a emissora mais lixo, manipuladora e tendenciosa em prol do comunismo no Brasil. Est\u00e3o a favor de tudo que v\u00e1 contra o governo e o povo que se foda. #issoaglobonaomostra #GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "195053644",
            "conversation_id": "1241901695682187265",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901695682187265",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Morta com o #issoaglobonaomostra hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "721433852338663424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901685397770241",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901685397770241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1053457010757455873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901684445663234",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9149,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901684445663234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 60
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901601071251466",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @OficialElenao: A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
        },
        {
            "author_id": "1034240366722068480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901682029707271",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901682029707271",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1125441594629423105",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901676853891073",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901676853891073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1228072211505991682",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901676589723654",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901676589723654",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1054378070415732736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901671573307392",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901671573307392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "1231957104245825536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901668872093697",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901668872093697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "author_id": "67447715",
            "conversation_id": "1241901668536586241",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123706369",
                        "start": 3,
                        "username": "rd1oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901668536586241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901364621516800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rd1oficial: #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u00e9 um dos maiores deboches da TV brasileira de todos os tempos. \u00c9 um absurdo... CONTINUEM! Sensacional!"
        },
        {
            "author_id": "1207832442750590976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901667299328001",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901667299328001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "2945274305",
            "conversation_id": "1241901665940357122",
            "created_at": "2020-03-23T01:36:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1241901665940357122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hoje foi sensacional #issoaglobonaomostra"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 320,
                "media_key": "3_1241901797574402054",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfGuJXYAY10rf.jpg",
                "width": 256
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 34070,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900527572713473",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900527572713473/pu/img/UE_ZpFjPM4aq53nj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 669
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 982,
                "media_key": "3_1241900065951752192",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdh7WWoAATic-.jpg",
                "width": 1124
            },
            {
                "height": 280,
                "media_key": "16_1241901692695838722",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfAncXgAIaJ19.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 200
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "duration_ms": 9867,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1239303310122913792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239303310122913792/pu/img/rkoewdCOjxQQ47uK.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 38075
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -60.802071,
                        -3.221228,
                        -59.15858,
                        -1.923622
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "name": "Manaus",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -47.2450492,
                        -23.06071,
                        -46.815387,
                        -22.729279
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "name": "Campinas",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900641854926851",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8917,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 46,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/wtf4LqbH0M",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/wtf4LqbH0M"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900641854926851",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O Pyong vendo que o presidente dele fez merda #BBB20 \n#issoaglobonaomostra https://t.co/wtf4LqbH0M"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900527572713473"
                    ]
                },
                "author_id": "358207229",
                "conversation_id": "1241901280278216713",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/PHiSK07J3k",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/caroixx/status/1241900581230436352/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/PHiSK07J3k"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901280278216713",
                "lang": "tl",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\nParabenizei sim.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/PHiSK07J3k"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900065951752192"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1241900075774861314",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mKQvrmpfvu",
                            "end": 76,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1241900075774861314/photo/1",
                            "start": 53,
                            "url": "https://t.co/mKQvrmpfvu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900075774861314",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 309,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o #issoaglobonaomostra em #1 nos trending topics \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d https://t.co/mKQvrmpfvu"
            },
            {
                "author_id": "1052324127829299201",
                "conversation_id": "1241899672572235777",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.953,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 77,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 69,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 117,
                            "start": 97,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899672572235777",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "a Globo na primeira oportunidade que tem de tirar onda com a cara de Bolsonaro tira kkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901046215127040"
                    ]
                },
                "author_id": "3599102663",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901149252456449",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 24,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 60,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 11,
                            "id": "29797128",
                            "start": 0,
                            "username": "showdavida"
                        },
                        {
                            "end": 23,
                            "id": "29797128",
                            "start": 12,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/PqkPsJbRG7",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/r0bs0nbezerra/status/1241901149252456449/video/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/PqkPsJbRG7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901149252456449",
                "in_reply_to_user_id": "29797128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@showdavida @showdavida #Fantastico Mostra em rede nacional #issoaglobonaomostra https://t.co/PqkPsJbRG7"
            },
            {
                "author_id": "1176687581368606721",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901594293276673",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:28.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/duuhads6/statu\u2026",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/duuhads6/status/1241900494785740800",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/s7zEApNfn4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901594293276673",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900494785740800",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "globo se um dia eu te critiquei pode saber que foi brincando #bbb20 #issoaglobonaomostra https://t.co/s7zEApNfn4"
            },
            {
                "author_id": "927180729867472902",
                "conversation_id": "1241899073973739522",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073973739522",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 tudo pra mim KKKKKKKKKK cachota bolsolixo dmssss amoookkkkkk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1141840546744475649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901601071251466",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9268,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 37,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901601071251466",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 195,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 60
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239303310122913792"
                    ]
                },
                "author_id": "616280194",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900239528878080",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 77,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900239528878080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 12
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
            },
            {
                "author_id": "123706369",
                "conversation_id": "1241901364621516800",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:33.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901364621516800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 40,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra \u00e9 um dos maiores deboches da TV brasileira de todos os tempos. \u00c9 um absurdo... CONTINUEM! Sensacional!"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-07-20T03:10:55.000Z",
                "description": "Liguei na NET pra comprar um jogo do brasileir\u00e3o... Mas a atendente me informou que o corinthians ja comprou todos. || @crfigor_ \ud83d\udc8c",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 119,
                                "username": "crfigor_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "887872419527929856",
                "name": "thalita",
                "pinned_tweet_id": "1311465178840604672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427006407354748930/1CTNLjMj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3247,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 52308
                },
                "url": "",
                "username": "_cwrinthians",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-21T18:23:07.000Z",
                "description": "Vou te contar viu, n\u00e3o aguento mais essa pandemia \ud83e\udd22 \ud83e\udda0",
                "id": "285748623",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Layla Santos \u2740",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277409276168978433/ufliRZ9W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 832,
                    "following_count": 955,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11522
                },
                "url": "",
                "username": "ALaylaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-18T18:49:07.000Z",
                "description": "P!nk is my god\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n(ela/dela)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jesssefreitas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jesssefreitas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ziSOOzFh73"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3095128137",
                "name": "Jesse",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391414631571275780/e7JbMwCs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 763,
                    "following_count": 364,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23841
                },
                "url": "https://t.co/ziSOOzFh73",
                "username": "eijessefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-30T01:40:44.000Z",
                "description": "Eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus: Que a dor, que a injusti\u00e7a, que a guerra, que a mentira, que o futuro...n\u00e3o me sejam indiferentes...e que minha luta seja constante.",
                "id": "1090424541099315200",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Resistir Sempre \ud83d\udcaa",
                "pinned_tweet_id": "1268717908936593408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370441252106346500/yrYoiWh7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 706,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12939
                },
                "url": "",
                "username": "Temposdificeis3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-27T01:06:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1624249640",
                "location": "Brasil",
                "name": "An.dre.zza",
                "pinned_tweet_id": "1268355538565369857",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413330368653058051/O0LnDBGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 468,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 87638
                },
                "url": "",
                "username": "An_dre_zzzzza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-01T23:05:40.000Z",
                "description": "\u00b0Pratico \u00b0Realista \u00b0Gremista\ud83d\udc99 \u00b0Bambista\ud83d\udc99  \u00b0Fabricado no carnaval \ud83c\udf89\ud83c\udfad \u00b0Filho Das \u00c1guas\ud83d\udc1a\ud83d\udc51\ud83d\udca6",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/_annd96",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/_annd96",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wkafHAmjhs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "291393461",
                "location": "051",
                "name": "Anderson Dias \ud83d\udc35",
                "pinned_tweet_id": "1257414606672351232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384183672916430850/e5mT3P-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 943,
                    "following_count": 669,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24084
                },
                "url": "https://t.co/wkafHAmjhs",
                "username": "AndersonnDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-03T20:21:05.000Z",
                "description": "Mais do que nunca, sou um homem de uma causa s\u00f3. E esta causa se chama Brasil.\nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva\n (Lula) \ud83d\udea9Lula e Dilma Sempre\ud83d\udea9\ud83d\udc93",
                "id": "1047582329823252486",
                "name": "\ud83d\udea9Lena LD.\ud83d\udea9\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1313532554813878272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277800477909024769/kVIH_z-e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2529,
                    "following_count": 3410,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 97874
                },
                "url": "",
                "username": "Lena52446081",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-13T11:13:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "3251189091",
                "name": "Alice",
                "pinned_tweet_id": "1161816419954302978",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281339493635825666/ntRT7IjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 62,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6469
                },
                "url": "",
                "username": "pavaalice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-06-01T21:08:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "870386580229414914",
                "name": "mari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335759434719637509/XPxtRcKh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12400
                },
                "url": "",
                "username": "arcticxwh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-02T14:45:45.000Z",
                "description": "Fan Account",
                "id": "881524298040692737",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Gisele",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218578930766163968/oxndpNwz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 272,
                    "following_count": 1732,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84641
                },
                "url": "",
                "username": "Laurenvolky",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-09T01:04:11.000Z",
                "description": "I DON\u2019T CARE",
                "id": "740711052455862273",
                "location": "Minas Gerais, Brazil",
                "name": "L\u00d8ST",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396270822369673219/HRUv1TBE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 663,
                    "following_count": 477,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26006
                },
                "url": "",
                "username": "PaolaaCeci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-21T18:22:49.000Z",
                "description": "O usu\u00e1rio ser\u00e1 notificado que voc\u00ea visitou este perfil.",
                "id": "3191889863",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1004787675839246336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403085002523525120/H17lgs-M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1069,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13014
                },
                "url": "",
                "username": "lorenamoddesto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-05T20:46:20.000Z",
                "description": "UFMG - Rela\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas internacionais \ud83d\udcd5. \u264a.\nNavy  \ud83d\udef3 and Swiftie \ud83d\udc0d.\nhttps://t.co/ZpLgoMbaJp",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vm.tiktok.com/oNfbMu/",
                                "end": 94,
                                "expanded_url": "https://vm.tiktok.com/oNfbMu/",
                                "start": 71,
                                "url": "https://t.co/ZpLgoMbaJp"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafaelcampanha\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rafaelcampanharo/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLbVfOfZ7y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "261374793",
                "location": "santa luzia mg",
                "name": "BadBoyRafa \ud83c\udf35\u2b50\ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1350923041870655491",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431405841249443842/fxJeR_DK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3529,
                    "following_count": 1607,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17084
                },
                "url": "https://t.co/YLbVfOfZ7y",
                "username": "rcampanharo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-08T04:08:09.000Z",
                "description": "se voc\u00ea quer me seguir n\u00e3o \u00e9 seguro",
                "id": "1491915678",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiza",
                "pinned_tweet_id": "1400139520574689282",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380353505387495426/EYwq013l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1165,
                    "following_count": 482,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 84745
                },
                "url": "",
                "username": "luizamelobrito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T15:36:14.000Z",
                "description": "Lua em \u00e1ries, ascendente Touro",
                "id": "51102608",
                "name": "Kaprica",
                "pinned_tweet_id": "737291448387829760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164510765530976256/TgmCdtvX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3316
                },
                "url": "",
                "username": "ka_demoura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-05T15:39:42.000Z",
                "description": "Sou lulista, petista, historiadora, paranaense e adoro pol\u00edtica.",
                "id": "111622087",
                "name": "Marcia Lula Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/633086810386735104/fXDWzJav_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1647,
                    "following_count": 4564,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 30817
                },
                "url": "",
                "username": "BragaMarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T21:56:53.000Z",
                "description": "\"Os esp\u00edritos afins n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o raros como eu costumava pensar. \u00c9 magn\u00edfico descobrir que h\u00e1 tantos deles neste mundo\" (MONTGOMERY, LM. Anne de Green Gables)",
                "id": "56506419",
                "name": "Lariska de PFF2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397233063281795073/n0U8PKRN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 649,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 8200
                },
                "url": "",
                "username": "lariskahorta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-05T01:26:45.000Z",
                "description": "| Eu sou essa gente que se d\u00f3i inteira, porque n\u00e3o vive s\u00f3 na superf\u00edcie das coisas | Marla de Queiroz \u2661",
                "id": "1242590984",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "(minha) Lena \u2698",
                "pinned_tweet_id": "1414725390422233091",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422658922490499072/LIGM13a__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18074
                },
                "url": "",
                "username": "hellenmnovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T03:20:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "33403972",
                "name": "\u0254\u0279\u0250\u026f",
                "pinned_tweet_id": "813342065983684608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378139382251712518/la1GEW_f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1145,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 7172
                },
                "url": "",
                "username": "marcmatias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-11T04:01:28.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/suilhas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/suilhas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ou5xx5lIAJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "96052529",
                "location": "lud - 14/07/2015",
                "name": "Su",
                "pinned_tweet_id": "1286733747392598017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429130593888096263/gsVcqRQQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2529,
                    "following_count": 826,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 123903
                },
                "url": "https://t.co/ou5xx5lIAJ",
                "username": "suilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-15T17:53:48.000Z",
                "description": "just keep me where the light is",
                "id": "1162059831617970177",
                "name": "b",
                "pinned_tweet_id": "1248319443329077250",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374473971987488780/PIu0oPAs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 32,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7012
                },
                "url": "",
                "username": "greenparadyse",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-17T00:32:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "721496522077155328",
                "name": "Ricardo Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257080257812856837/sx7t8Sm0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20117
                },
                "url": "",
                "username": "lima_ninavia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T05:09:55.000Z",
                "description": "Biomedico, Little Monster e ESQUERDISTA!",
                "id": "1223111100167647235",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Kayro \ud83c\udf42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411485800886411268/LdwPW86z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2469
                },
                "url": "",
                "username": "MoraesKayro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T20:59:44.000Z",
                "description": "Nessa tl tu s\u00f3 vai achar tweets sobre SBT e Globo..Algumas baixarias,e muita,muita cr\u00edtica sobre a Record,afinal,ningu\u00e9m \u00e9 de ferro...",
                "id": "3039631383",
                "location": " ",
                "name": "SBTlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419576911907508225/kqg-tFJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1859,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7275
                },
                "url": "",
                "username": "comentstvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T00:54:10.000Z",
                "description": "j\u00e1 deu errado mesmo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/luisolk",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/luisolk",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XDVJi2RApq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55976606",
                "location": "RS",
                "name": "lu\u00eds ot\u00e1rio",
                "pinned_tweet_id": "1284682460547227649",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058953245937360896/lXbJvUe3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 449,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 33443
                },
                "url": "https://t.co/XDVJi2RApq",
                "username": "digiescolhido",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-09T22:38:13.000Z",
                "description": "Perseverar sempre, desistir jamais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pinterest.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.pinterest.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6LNQqdqOS8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "487951644",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "J. Carllos Rodrigues \u2764\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67",
                "pinned_tweet_id": "822854860202799105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120065770233397248/0EbbXcLO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9148,
                    "following_count": 9126,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4450
                },
                "url": "https://t.co/6LNQqdqOS8",
                "username": "JoseCarbr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-01T07:05:33.000Z",
                "description": "futuro ex bbb",
                "id": "2538993529",
                "name": "axl rose sem bandana",
                "pinned_tweet_id": "1258873490385571840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391235836948226052/scMzsNV9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54329
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoVolta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-19T17:07:31.000Z",
                "description": "\u201cQuem deseja ver o arco-\u00edris, precisa aprender a gostar da chuva\u201d. ___Paulo Coelho",
                "id": "854743274569048069",
                "name": "Faby \ud83c\udf40\ud83c\udf3b\u264c\ud83d\udc91",
                "pinned_tweet_id": "1246642219370647552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361173330112491521/eYwfwliX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1108,
                    "following_count": 1150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32865
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiana02174341",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-16T19:48:13.000Z",
                "description": "surtos leves e tenis",
                "id": "1184556630039584768",
                "location": "Juiz de Fora",
                "name": "vacinada",
                "pinned_tweet_id": "1395208477342113801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429614942966190082/_n_sgPNF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 636,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5575
                },
                "url": "",
                "username": "starnewblack1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-12T21:04:44.000Z",
                "description": "a vida \u00e9 um tapa na bunda, \u00e0s vezes d\u00f3i, \u00e0s vezes d\u00e1 tes\u00e3o.",
                "id": "1072960464135618560",
                "name": "O Raul n\u00e3o perguntou",
                "pinned_tweet_id": "1220340997865050112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378130431682416642/zqL8EizT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6980,
                    "following_count": 2029,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 8461
                },
                "url": "",
                "username": "oiraulzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-21T17:18:09.000Z",
                "description": "Grata e aben\u00e7oada. \u2728",
                "id": "1197564833589268480",
                "name": "vacinadinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386906212772499457/HUG8EOjW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4878
                },
                "url": "",
                "username": "05598x",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-23T02:42:22.000Z",
                "description": "M\u00e3e do Lucca \ud83d\udc99\ud83d\udc76/Capricorniana \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f/20 years\ud83d\udc93",
                "id": "3106559314",
                "location": "Nova Igua\u00e7u,Rj",
                "name": "Guimar\u00e3es \ud83c\udf3a\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "pinned_tweet_id": "714086262915928066",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361442517280030733/XFxUElHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1037,
                    "following_count": 689,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30599
                },
                "url": "",
                "username": "Evelyng124",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T15:50:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "294133520",
                "name": "Pr. Joabe Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419769952861622273/cchpeBWZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 305,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11419
                },
                "url": "",
                "username": "joabemissoes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-24T18:22:34.000Z",
                "description": "Amo meu Pa\u00eds, Amo minha fam\u00edlia, Amo a Deus acima de tudo. expressar opini\u00e3o faz parte da vida.",
                "id": "2562330634",
                "location": "Brasil",
                "name": "F\u00c1BIO SANTOS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243939860123136001/LAkjCgZ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1081
                },
                "url": "",
                "username": "genelsonabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-24T23:01:11.000Z",
                "description": "Leoninaa \ud83e\udd81\u2764\n19 aninhos \ud83d\udc9e\nInsta: @luuaa_santoos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "username": "luuaa_santoos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "912089557331595264",
                "name": "Sunshine\u2600\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374054670952464384/s5l1ljHj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283,
                    "following_count": 897,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3837
                },
                "url": "",
                "username": "labelledejour_7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-26T07:31:25.000Z",
                "description": "\ud83c\udf38Grossa, Nervosa e Louca \ud83c\udf38",
                "id": "824520101466607616",
                "name": "Carla Mirelly \ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1362615718316040204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430353532641857542/YVal5wbc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 658,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21093
                },
                "url": "",
                "username": "MoniqueBianchiB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-13T19:48:56.000Z",
                "description": "\u2606",
                "id": "2244400190",
                "name": "cam\u00a1la",
                "pinned_tweet_id": "1397346605330751488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430875510549123072/MiMGWRU-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1365,
                    "following_count": 1238,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64187
                },
                "url": "",
                "username": "itssecretsliars",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-19T15:12:34.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT. 1D / niall horan / louis tomlinson / liam payne / harry styles /zayn malik / HP / B99 / Love Victor / L\u00facifer / Marvel. Sigo todos.",
                "id": "358207229",
                "location": "Brazil",
                "name": "diego",
                "pinned_tweet_id": "667446778615177216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431070487992545283/oNQS-D7R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51439,
                    "following_count": 29189,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 516883
                },
                "url": "",
                "username": "EsseDiegoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-22T22:52:02.000Z",
                "description": "Carioca, Rubro Negro fan\u00e1tico e mestre cervejeiro",
                "id": "922234118586462209",
                "name": "Carlos Porto",
                "pinned_tweet_id": "1264603027039817728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394192659313532934/bllbVPCm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 549,
                    "following_count": 4982,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51783
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosPortoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-01T14:40:41.000Z",
                "description": "God, it's brutal out here!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/ehbruno2",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/ehbruno2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GDeEQcCFee"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70694878",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "persona non grata",
                "pinned_tweet_id": "717230126551986176",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421347824961212417/09Cc02FL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1245,
                    "following_count": 597,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 55737
                },
                "url": "https://t.co/GDeEQcCFee",
                "username": "ehbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-05T19:19:49.000Z",
                "description": "\u2728 V\u00e3o dizer que foi sorte, sem saber o quanto eu orei .. \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf43\u270c\ufe0f\ud83c\udffe\ud83c\udf3b\n.\n.\n\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ninsta:@gmassafeeraa\ud83d\ude0a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 80,
                                "username": "gmassafeeraa"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/massafeeraa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/massafeeraa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yVERNxQyoR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "750408860784091136",
                "location": "+021 \ud83c\udf34",
                "name": "\u2728 Msfr \ud83c\udf3b.",
                "pinned_tweet_id": "1241782043371098118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396685747411955713/sdUVHjZs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 602,
                    "following_count": 723,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10469
                },
                "url": "https://t.co/yVERNxQyoR",
                "username": "GrazzyMassafera",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-28T20:09:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "769990310952890369",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1426389914636230657",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431252667678986247/QzAyCtiA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22337,
                    "following_count": 23862,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 94602
                },
                "url": "",
                "username": "evansworthx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-01-22T23:13:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "19368381",
                "name": "Julinha 100% \ud83d\udc0a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427050940507566080/3pJIvIiN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1354,
                    "following_count": 4060,
                    "listed_count": 53,
                    "tweet_count": 273894
                },
                "url": "",
                "username": "Ju_assmann",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-15T19:04:58.000Z",
                "description": "\u2728\ud83c\udf08",
                "id": "853323278202658816",
                "name": "eulalinha\u2764\u200d\ud83d\udd25",
                "pinned_tweet_id": "1350601295380541447",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409208978287038473/yaKU4Md2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15426
                },
                "url": "",
                "username": "lallazs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T22:23:18.000Z",
                "description": "https://t.co/6aB94uZVH7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/helendayne",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/helendayne",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6aB94uZVH7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052324127829299201",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "L \ud83e\udd82",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424999044435300352/cdpIuaYU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11364
                },
                "url": "",
                "username": "hvfreitaas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-17T12:09:15.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/umcalado?utm_m\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/umcalado?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6BXOCTMW3F"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "876049096859156481",
                "location": "Timon, Brasil",
                "name": "Ricky Assun\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427438617174106113/QvjDCBo__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 878,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6346
                },
                "url": "https://t.co/6BXOCTMW3F",
                "username": "rickycaladoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-10T21:02:40.000Z",
                "description": "I \ud83d\udc8d",
                "id": "1419078691",
                "location": "Manaus ",
                "name": "kah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264640577351581697/LymK6_s9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2947,
                    "following_count": 3012,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60045
                },
                "url": "",
                "username": "togetherforlolo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-29T16:07:08.000Z",
                "description": "Madeira de lei que cupim n\u00e3o r\u00f3i.",
                "id": "109596311",
                "location": "Maranh\u00e3o",
                "name": "e\u0337s\u0337t\u0337r\u0337a\u0337n\u0337h\u0337a\u0337",
                "pinned_tweet_id": "1331187952114937858",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341424519945306113/NT2hYBeS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19727
                },
                "url": "",
                "username": "euyara_88",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-22T14:24:56.000Z",
                "description": "@",
                "id": "1054378070415732736",
                "name": "bolsofobica",
                "pinned_tweet_id": "1292608818510278658",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425607868464734211/8S7Xmq_f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23457
                },
                "url": "",
                "username": "pohataincpf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T22:06:57.000Z",
                "description": "marketeira e s\u00e3o-paulina | aqui s\u00f3 se torce para o SPFC",
                "id": "294300586",
                "location": "abc, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Thabata Toniato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349491668047769601/BGlvcwim_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 889,
                    "following_count": 574,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 46330
                },
                "url": "",
                "username": "thatoniato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-22T01:13:37.000Z",
                "description": "Cadelo ou Delinho.\nEu fa\u00e7o uns remixes, reclamo da vida e sou contabilista.\nOu\u00e7a LUV N' FRU$TRATION de Delow no #SoundCloud",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 112,
                                "tag": "SoundCloud"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "soundcloud.com/radhe-pereira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://soundcloud.com/radhe-pereira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OmGi2XuSZE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41719423",
                "location": "Manaus/AM - Brasil",
                "name": "Radhe o DelowDJ",
                "pinned_tweet_id": "1346196217970241537",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397378960414085122/aDrIRD5O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 385,
                    "following_count": 579,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 27483
                },
                "url": "https://t.co/OmGi2XuSZE",
                "username": "RadheoDelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T16:05:27.000Z",
                "description": "\u1da0\u02e1\u1d43\u1d50\u1d49\u207f\u1d4d\u1d52",
                "id": "1135215861139197953",
                "location": "Colorado, Brasil",
                "name": "gabii \u1da0\u02e1\u1d43",
                "pinned_tweet_id": "1345037090942316548",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424386979341520896/6_LYModi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 396,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39163
                },
                "url": "",
                "username": "gabi_nardoci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-16T05:48:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "3378369653",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "girl on pfizer \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1266860647670845445",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390162777730437120/6I43nG1L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6812
                },
                "url": "",
                "username": "Nathibarbisan_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-27T14:00:16.000Z",
                "description": "Quem aqui escreve \u00e9 um ser humano hater do ead e que ama assistir uma novelinha | Conta secund\u00e1ria: @f_e_xnandax | @SCInternacional | #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 134,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 100,
                                "username": "f_e_xnandax"
                            },
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 115,
                                "username": "SCInternacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1210560978154381312",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Iludida e Exausta\u02e2\u1d9c\u1da6",
                "pinned_tweet_id": "1419419849827160073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424552568701820928/g2tuJObH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19679
                },
                "url": "",
                "username": "nandxalm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-20T18:21:30.000Z",
                "description": "BH \ud83d\udd25\nI do not need anyone who does not want to be with me.    \u2728",
                "id": "722852707942408192",
                "name": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd84\ud83c\udd72\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd82 \ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd25\ud83c\udf51",
                "pinned_tweet_id": "1324685715297439744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422374310300299269/44d-s6Ci_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 538,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5433
                },
                "url": "",
                "username": "eulucasoliveiir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-22T01:23:26.000Z",
                "description": "Terrabolista.\nTemporariamente de volta ao twitter por conta do corona-v\u00edrus e quarentena\nVacinado \ud83d\udc89 1a. dose de AstraZeneca\n#FicaEmCasa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 124,
                                "tag": "FicaEmCasa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "976630399693721601",
                "name": "Wolff",
                "pinned_tweet_id": "1352663148436848648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343029326665699329/v-H0H2QI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 486,
                    "following_count": 921,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21360
                },
                "url": "",
                "username": "c_wolff02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T22:10:48.000Z",
                "description": "Fond of languages, music, movies, books, pop culture, food, pets, nature...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/plibuenosayres",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/plibuenosayres",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nNb5xGwqr6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53514204",
                "location": "Macei\u00f3, AL - Brazil",
                "name": "Plinius Buenos Ayres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426317964811415552/Y-pRnQGg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 345,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 8098
                },
                "url": "https://t.co/nNb5xGwqr6",
                "username": "plibuenosayres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T03:16:09.000Z",
                "description": "Postando merda compulsivamente e curtindo tudo que v\u00ea pela frente https://t.co/qrGVtPD9YB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CQHio1KAmga/\u2026",
                                "end": 89,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CQHio1KAmga/?utm_medium=copy_link",
                                "start": 66,
                                "url": "https://t.co/qrGVtPD9YB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103494517456596993",
                "name": "tururu pah",
                "pinned_tweet_id": "1330638096438845442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414663965733441548/apaborme_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 812,
                    "following_count": 883,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24507
                },
                "url": "",
                "username": "garciasdealmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-17T22:34:34.000Z",
                "description": "Desbocada, debochada, descompensada, desobediente, bi\u00f3loga e treteira... Odeio Biroliro, sua prole e seu cl\u00e3/claque. \n\nS\u00f3 minha opini\u00e3o importa...",
                "id": "1129515579688267778",
                "location": "Raio que parta!",
                "name": "Nati Ningu\u00e9m",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269117456129445894/5TBffbx1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2646
                },
                "url": "",
                "username": "NatiNinguem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-16T23:35:29.000Z",
                "description": "numa boemia sem raz\u00e3o de ser |\nPeixes asc G\u00eameos \ud83d\udc7b",
                "id": "2981933314",
                "location": "Netuno",
                "name": "llyn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425144790824497152/DfU44_dO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6655
                },
                "url": "",
                "username": "iamllync",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-28T19:16:13.000Z",
                "description": "cantora, compositora, atriz, empres\u00e1ria, popstar e \u00edcone fashion",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/anarosamusic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/anarosamusic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OGvE8gjmPM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1023286017586069504",
                "location": "Floripa, Brasil",
                "name": "Ana Rosa \uea00",
                "pinned_tweet_id": "1351207343254609934",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382315517088821250/TL_jemmY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 468,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15002
                },
                "url": "https://t.co/OGvE8gjmPM",
                "username": "pinkanarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-01T18:43:53.000Z",
                "description": "Mais uma pessoa sofrendo no Brazil",
                "id": "1080172779171971072",
                "location": "Brasil",
                "name": "K\u00e1mila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419163934125350915/xPSHrR91_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 470
                },
                "url": "",
                "username": "ka_santx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-08T16:39:39.000Z",
                "description": "BI\u00d3LOGO\ud83c\udf40// BSB// @jorgeemateus \ud83d\udc9a\ud83c\udfb6// @palmeiras \ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 17,
                                "username": "jorgeemateus"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 36,
                                "username": "palmeiras"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "548552995",
                "location": "Bras\u00edlia-DF",
                "name": "Jorteuseiro (Alisson)\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1199899230162358272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331996033774129153/lo3_0Lrx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1613,
                    "following_count": 1168,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 30409
                },
                "url": "",
                "username": "alisson_jem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-18T22:46:38.000Z",
                "description": "sometimes",
                "id": "1881095820",
                "name": "\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420183298983309312/K5BuV0Zz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 297,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32471
                },
                "url": "",
                "username": "MilFr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-09T14:13:15.000Z",
                "description": "Perito criminal E-proc TJTO, Especialista em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, Graduado como Tecn\u00f3logo em Redes de Computadores, Eletrot\u00e9cnia e Telecomunica\u00e7\u00f5es.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rbcompany.ddns.net:8080",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://rbcompany.ddns.net:8080",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IFo1pSsWFJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3599102663",
                "location": "P\u00e1tria amada Brazil",
                "name": "ROBSON BEZERRA\u1160~#",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350403671016820737/WRlfySy7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 785,
                    "following_count": 837,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18361
                },
                "url": "https://t.co/IFo1pSsWFJ",
                "username": "r0bs0nbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-25T13:11:32.000Z",
                "description": "Capricorniano de segunda a sexta ... final de semana eu t\u00f4 de folga \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "id": "159467990",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Eduardo Lacerda",
                "pinned_tweet_id": "1356732862486183936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417567473210204167/Q3QXvAZ2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2540,
                    "following_count": 1279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29242
                },
                "url": "",
                "username": "eduardolacerdab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T03:46:20.000Z",
                "description": "meu positivismo",
                "id": "1230700197254070275",
                "name": "Bethbotelho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261359168759508993/ZjebaqJh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1926
                },
                "url": "",
                "username": "Botelho_beth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-19T19:16:35.000Z",
                "description": "sun here comes",
                "id": "1683991700",
                "location": "bahia",
                "name": "tha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424479222437908491/joBfSTHM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4199,
                    "following_count": 449,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 330709
                },
                "url": "",
                "username": "thatchua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-08T15:18:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "141621075",
                "name": "kethellyn \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418266770826305543/cRHo29Qn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 513,
                    "following_count": 766,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 32148
                },
                "url": "",
                "username": "kellsiqueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-09T20:08:23.000Z",
                "description": "muitas coisas e as vezes nada",
                "id": "1163948426",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Larissa",
                "pinned_tweet_id": "1348978828811657216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421639149065539585/NLk18Jdt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1110,
                    "following_count": 862,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46799
                },
                "url": "",
                "username": "vitorialaris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-06T16:50:04.000Z",
                "description": "EXTREMA DIREITA... \ud83e\uddbe\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude4f",
                "id": "3568056077",
                "location": "Manaus",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2Real Gigatron\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379217390517547011/LsKU0Vqo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4940,
                    "following_count": 5426,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13254
                },
                "url": "",
                "username": "RealGigatron",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-14T22:31:35.000Z",
                "description": "Pernambucano, torcedor do Sport e sempre com ins\u00f4nia...\nem casa torcendo pela humanidade!!!",
                "id": "166747464",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "\u00faltimo neur\u00f4nio \ud83d\udca1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129183715882618880/qBP836-7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 162,
                    "following_count": 1027,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3062
                },
                "url": "",
                "username": "Tarcio_bola07",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-08T23:08:13.000Z",
                "description": "\ud83c\udf08\u2728 \u219d Lua \u219d 21 anos \u219d Libriana \u219d Amo assistir s\u00e9ries, animes e filmes.  \u219d Namorando \u2661",
                "id": "1049436328998387712",
                "name": "Lua \ud83c\udf35\u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368286773584031752/tKRnlDS4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41365
                },
                "url": "",
                "username": "HedaWarr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-25T02:39:21.000Z",
                "description": "depressiva 20 anos estudante de odonto",
                "id": "1176687581368606721",
                "location": "Brasil",
                "name": "ana carolina",
                "pinned_tweet_id": "1320198482863554561",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422417809322172416/cvqMfejd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1420,
                    "following_count": 1416,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9731
                },
                "url": "",
                "username": "annacarol712",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-09T00:55:07.000Z",
                "description": "eu sou a Vict\u00f3ria. Que sou eu. Mesma.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victoriadg10/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victoriadg10/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IWYeRseQuE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "112579725",
                "location": "Ariquemes, Brasil",
                "name": "Vic",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420404335528271874/Vr3S64yl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 153,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1050
                },
                "url": "https://t.co/IWYeRseQuE",
                "username": "vicdiasgirola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-06T20:16:39.000Z",
                "description": "sa\u00fade mental na bio",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/rodriigoliveii\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/rodriigoliveiira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Rq5iPQFzKq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "187650374",
                "location": "Bel\u00e9m",
                "name": "\u00c9gua, gera\u00e7\u00e3o Z.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407337378327433220/MGX1No4c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 677,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19266
                },
                "url": "https://t.co/Rq5iPQFzKq",
                "username": "rodrigoslessor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-20T02:13:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "910325998859714561",
                "location": "Sao paulo",
                "name": "Isa",
                "pinned_tweet_id": "1286034091612278784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357519906510680065/5rJKNMBe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6673
                },
                "url": "",
                "username": "Cristin38025807",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-31T14:52:46.000Z",
                "description": "tuiteiro em tempo integral, calouro na ufrpe nas horas vagas, tarado por delineado, bairrista, afrobege, rubro-negro, racista reverso, jogo bola e dan\u00e7o",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/arhthuuur?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/arhthuuur?igshid=x8g9iqh1obhg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CCjefYoB1v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1156578453447225345",
                "location": "Recife, Zn",
                "name": "tutu (15/45)",
                "pinned_tweet_id": "1409620705172459520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424361548575870981/pQH2tbuQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1932,
                    "following_count": 1190,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 47954
                },
                "url": "https://t.co/CCjefYoB1v",
                "username": "omaislindodazn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-05T14:28:06.000Z",
                "description": "maktub. jung. meraki.",
                "id": "927180729867472902",
                "location": "Olinda, Brasil",
                "name": "L \ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83d\udcb5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405713727824011268/-eHH5wFY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 652,
                    "following_count": 522,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32124
                },
                "url": "",
                "username": "lolabrrx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-09T19:14:24.000Z",
                "description": "Helena \u2764 \nBotafoguense \u26ab\u26aa",
                "id": "3411012868",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Sara Ferreira",
                "pinned_tweet_id": "1412150331690164226",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425319021390483461/PM9sTUTi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 870,
                    "following_count": 1401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58161
                },
                "url": "",
                "username": "Ferreirasara3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-01T20:52:37.000Z",
                "description": "\ud83c\udf40\u2708\ufe0f",
                "id": "870382601269387264",
                "name": "ket",
                "pinned_tweet_id": "1074855490495098880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428047778194862084/eg5BhyTv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 437,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19060
                },
                "url": "",
                "username": "KetTorales",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-07T10:29:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "2211963197",
                "name": "Diogo Mour\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512599443276046336/xU7Lt_01_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 650,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 22847
                },
                "url": "",
                "username": "diogo_mourao_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-04T13:48:11.000Z",
                "description": "E quando \u00e9 que a gente n\u00e3o t\u00e1 junto? \u2022",
                "id": "716985718757855233",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dani \ud83c\udf7c\ud83c\udf38\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "862744766404079617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371226845631410176/PCeig-F7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 525,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85563
                },
                "url": "",
                "username": "D4nimayara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-13T06:04:00.000Z",
                "description": "\ud83e\udd70 15 Anos no Campo de Batalha; \ud83d\udd25 Auto conhecimento e (AUTO) sabotagem; \ud83e\udd2f Marketing by the book #sqn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 95,
                                "tag": "sqn"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/growthmarketin\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/growthmarketingbr/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CGsRbLrQSe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24136987",
                "location": "Florian\u00f3polis, SC",
                "name": "Growth Hacking do Universo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425690263553519617/_c5QcCE__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 3294
                },
                "url": "https://t.co/CGsRbLrQSe",
                "username": "eudiegomannes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-25T17:37:59.000Z",
                "description": "\u2022 aqui estamos n\u00f3s sem medo de errar, mas com bra\u00e7os tatuados querendo apagar \u2022 \ud83d\udcd6: 32/50",
                "id": "195053644",
                "name": "Emys | \ud83d\udcd6 Doce Tentacao",
                "pinned_tweet_id": "1321420457086603267",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426171271415488531/QRwLfXes_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4742,
                    "following_count": 2052,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 115046
                },
                "url": "",
                "username": "cutebutstillemy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-16T20:23:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "721433852338663424",
                "name": "bruna",
                "pinned_tweet_id": "1288300482822377472",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301987438768816129/Jjdzo8cz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18972
                },
                "url": "",
                "username": "Bruriri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T01:24:58.000Z",
                "description": "Twitter Oficial do Canal Pante\u00e3o da Resist\u00eancia \nUm coletivo de comunica\u00e7\u00e3o, uma m\u00eddia alternativa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/wedluno/v\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/wedluno/videos?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7ZIfdeho4R"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053457010757455873",
                "name": "CanalPanteao",
                "pinned_tweet_id": "1258725615353704449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200472839662518278/F0qb_M2q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 966,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8706
                },
                "url": "https://t.co/7ZIfdeho4R",
                "username": "CanalPanteao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192792
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-28T00:44:53.000Z",
                "description": "juliana jujubeis jugis",
                "id": "1034240366722068480",
                "location": "Brasil",
                "name": "j\u03c5l\u03b9ana\ud83c\udf06 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425509978283069446/3-qfKo7L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 1100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1591
                },
                "url": "",
                "username": "jujubeis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-06T16:46:00.000Z",
                "description": "\ud83e\udd2a\nhttps://t.co/VEv06HHNOW",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_alinepm",
                                "end": 25,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_alinepm",
                                "start": 2,
                                "url": "https://t.co/VEv06HHNOW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1125441594629423105",
                "name": "aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337165407648669698/TIB9Dcl__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1877
                },
                "url": "",
                "username": "a_pmota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-13T21:43:57.000Z",
                "description": "dancing with the devil \u2022 (ela/dela)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instragam.com/lauprensnaytac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instragam.com/lauprensnaytacliah.o/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VucHfwMe0j"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1228072211505991682",
                "name": "l\u00f3ren",
                "pinned_tweet_id": "1328174027039498240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371224477053419527/RfQZURGX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2400
                },
                "url": "https://t.co/VucHfwMe0j",
                "username": "bb_loved",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-24T15:01:19.000Z",
                "description": "felicidades",
                "id": "1231957104245825536",
                "name": "Josiane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250855816518909952/K8HyZzrX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7342
                },
                "url": "",
                "username": "Josiane58863892",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-23T16:56:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliette.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliette.xn--jhfz3g/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/70voKT7v4A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "616280194",
                "name": "ton \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430637419318087689/ELoCjZDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37747,
                    "following_count": 8785,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 191646
                },
                "url": "https://t.co/70voKT7v4A",
                "username": "BBBonitao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-20T22:41:37.000Z",
                "description": "Torcedora do Sport Club do Recife, formada em Marketing, geek, louca por futebol e cinema, tuiteira totalmente aleat\u00f3ria e #EleN\u00e3o",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 123,
                                "tag": "EleN\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67447715",
                "location": "Recife",
                "name": "Tati Mac\u00eado 100% \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "853318033305202688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255001342629818368/T7tDLBVO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 341,
                    "following_count": 1557,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 60169
                },
                "url": "",
                "username": "TatiiM_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-17T00:17:04.000Z",
                "description": "Independente, confi\u00e1vel e viciante | Desde 2008 sendo refer\u00eancia em TV e famosos. Aqui voc\u00ea fica sabendo primeiro.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rd1.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://rd1.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sxfC6xgArA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "123706369",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
                "name": "RD1 - Not\u00edcias da TV e Famosos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341911677500092416/eQCl7V73_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137080,
                    "following_count": 1737,
                    "listed_count": 492,
                    "tweet_count": 271224
                },
                "url": "https://t.co/sxfC6xgArA",
                "username": "rd1oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-20T01:18:01.000Z",
                "description": "\u2661 Juliana Paes \u2022 Paolla Oliveira \u2022 Alinne Moraes \u2022 Vit\u00f3ria Strada \u2022 Deborah Secco \u2022 Juliana Paiva \u2022 Carla Diaz \u2661",
                "id": "1207832442750590976",
                "location": "\ud83e\udd8b \u2022 \ud83d\udc1a \u2022 \ud83d\udc52 \u2022 \ud83c\udf35 ",
                "name": "\ud835\ude51\ud835\ude5e\ud835\ude58",
                "pinned_tweet_id": "1345460219594289152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356327736487325702/H2CnvtvU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 737,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 43362
                },
                "url": "",
                "username": "vicstrada1803",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-28T04:07:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "2945274305",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Evelyn Mendes",
                "pinned_tweet_id": "1120772612957855746",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170276811349139456/X6VPVYHa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 445,
                    "following_count": 789,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 37051
                },
                "url": "",
                "username": "EvelynkMendes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241901850321960962",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7b8qzw7f6slzguqgdz7iwt",
        "oldest_id": "1241901665940357122",
        "result_count": 95
    }
}