{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "823628955953561601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837208532934658",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837208532934658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "1083150303124434945",
            "conversation_id": "1236837196633722880",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6832,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.951,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9871,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837196633722880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 269,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 45
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835834302812163"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "conversation_id": "1236837193911611393",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.8689,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1016708598884335623",
                        "start": 3,
                        "username": "marcioohsouza"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/E9UDgVdlKk",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marcioohsouza/status/1236836080231596032/video/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/E9UDgVdlKk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837193911611393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836080231596032",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @marcioohsouza: Regina Combina demais com Bolsonaro \n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/E9UDgVdlKk"
        },
        {
            "author_id": "445640146",
            "conversation_id": "1236837191478841345",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837191478841345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "445640146",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837168406056960",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837168406056960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1187736881196351488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837110507876352",
            "created_at": "2020-03-09T02:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837110507876352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3395705998",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837097757184000",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837097757184000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2837334270",
            "conversation_id": "1236837083618201602",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8278,
                        "start": 37,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837083618201602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vivi para ver esquerdalha louvando a Globo golpista #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "438056275",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837063875575809",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837063875575809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836611645718529",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_alinesds: #issoaglobonaomostra sem d\u00favidas \u00e9 o melhor quadro de entretenimento do fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "965723668864290816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837046293053441",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.6009,
                        "start": 88,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837046293053441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Olha o #fantastico esfregando a cara dos bolsolixos no asfalto ao falar sobre a detenta Suzy, kkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1697546269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837041930993664",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.6109,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837041930993664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Os bolsominion ficam putos se zoam o bozo gados demais meu pai amado\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "253309735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837017021014017",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837017021014017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49604011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236837005956448256",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236837005956448256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836960213315586"
                ]
            },
            "author_id": "935291522265862144",
            "conversation_id": "1236836965389144064",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MKbz5Ct4Sh",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardomcr2009/status/1236836965389144064/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/MKbz5Ct4Sh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836965389144064",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/MKbz5Ct4Sh"
        },
        {
            "author_id": "900537166773846020",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836931230728192",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "tag": "DiaDaMulher"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1185586249739968519",
                        "start": 3,
                        "username": "GaloChico1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836931230728192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835445796978693",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @GaloChico1: No Dia internacional da mulher\nUma simples homenagem \nPara elas que brilham nosso dia dia \n#DiaDaMulher #fantastico #IssoaG\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "conversation_id": "1236836912771608578",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 34,
                        "tag": "Suzy"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836912771608578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236813085291184128",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @JacobinoRobo: PUTA QUE PARIU!\n#Suzy \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1130992515736317957",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836886091632640",
            "created_at": "2020-03-09T02:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836886091632640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836824179408896",
                    "3_1236836832316399616"
                ]
            },
            "author_id": "727702784448057345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836838838611968",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 96,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/jmauq1u5LF",
                        "end": 156,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1236836838838611968/photo/1",
                        "start": 133,
                        "url": "https://t.co/jmauq1u5LF"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/jmauq1u5LF",
                        "end": 156,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1236836838838611968/photo/1",
                        "start": 133,
                        "url": "https://t.co/jmauq1u5LF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836838838611968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a expectativa era pra um almo\u00e7o feliz com o casal de amigos mas a realidade \u00e9 de DR #Fantastico #issoaglobon\u00e3omostra #RedeBBB #BBB20 https://t.co/jmauq1u5LF"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236836826293379073"
                ]
            },
            "author_id": "1220190918835429376",
            "conversation_id": "1236836835508326401",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 6,
                        "tag": "fastastico"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 51,
                        "tag": "reginaduarte"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "tag": "vaientender"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZIAJM3l7uW",
                        "end": 161,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diliterando/status/1236836835508326401/photo/1",
                        "start": 138,
                        "url": "https://t.co/ZIAJM3l7uW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836835508326401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mas o #fastastico \u00e9 debochado hein...\nEntrevista a #reginaduarte \u00c9 depois exp\u00f5e sua desaprova\u00e7\u00e3o..no #issoaglobonaomostra...\n#vaientender https://t.co/ZIAJM3l7uW"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236836823692980225"
                ]
            },
            "author_id": "1210938891382902784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836831787917312",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vAB8Lwjr2C",
                        "end": 141,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Patrick83071590/status/1236836831787917312/photo/1",
                        "start": 118,
                        "url": "https://t.co/vAB8Lwjr2C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836831787917312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Agora que percebi que o #issoaglobonaomostra  \u00e9 um deboche a quem fala isso a globo n\u00e3o mostra sofro kkkk #Fantastico https://t.co/vAB8Lwjr2C"
        },
        {
            "author_id": "52134052",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836816155750400",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 2,
                        "tag": "Galo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "tag": "ForaPombo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 53,
                        "tag": "FicaManu"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 95,
                        "tag": "Pruuu"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "tag": "Festabbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/GaloChico1/sta\u2026",
                        "end": 150,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GaloChico1/status/1236699104220192768/video/1",
                        "start": 127,
                        "url": "https://t.co/AoapAM9OSw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836816155750400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O #Galo tbm \u00e9 #ForaPombo\n#RedeBBB #BBB20 #Fantastico\n#FicaManu #issoaglobon\u00e3omostra\n#BBBB2O20  #Pruuu \u2764\ufe0f\ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc0d\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f #Festabbb https://t.co/AoapAM9OSw"
        },
        {
            "author_id": "88932683",
            "conversation_id": "1236836812330582016",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "SUZY",
                        "probability": 0.7369,
                        "start": 97,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1236061733405560832",
                        "start": 3,
                        "username": "Charlietti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836812330582016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835656795635712",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Charlietti: #issoaglobonaomostra PORQUE N\u00c3O MOSTRARAM A FICHA CRIMINAL DA ASSASINA BRUTAL DA SUZY QUE VOCES FIZERAM MATERIA TENDENCIOSA\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236836711138824192"
                ]
            },
            "author_id": "798553216170520576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836778163699718",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZVH2lXNc2N",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1236836778163699718/video/1",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/ZVH2lXNc2N"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836778163699718",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite pra o d\u00f3lar #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZVH2lXNc2N"
        },
        {
            "author_id": "1206756297863041024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836755535429632",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 69,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836755535429632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "V\u00e9i que deboche de qualidade foi esse quadro do fant\u00e1stico kkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "255217089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836754331701249",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9935,
                        "start": 8,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 198,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 219,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836754331701249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Chama a Regina Duarte para uma entrevista e depois debocha dela. Nao sei at\u00e9 que ponto esse quadro \u00e9 engra\u00e7ado ou que simplesmente a emissora precisa atacar o governo atual por falta de incentivo \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8#issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "2161362673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836739706224640",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "insta",
                        "probability": 0.5122,
                        "start": 99,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "tag": "picpaynobbb"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 207,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 216,
                        "tag": "picpaynobbb"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 253,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "279035658",
                        "start": 166,
                        "username": "salsichaoofc"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B9cwIoeFCgf/\u2026",
                        "end": 252,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9cwIoeFCgf/?igshid=1pn6wowqow98z",
                        "start": 229,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B9cwIoeFCgf/?igshid=1pn6wowqow98z",
                        "url": "https://t.co/qMYwS43ThM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836739706224640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#picpaynobbb\nOi gente, posso pedir um favor a voc\u00eas? O meu irm\u00e3o t\u00e1 participando de uma vota\u00e7\u00e3o no insta para ser o garoto propaganda de uma loja da cidade. COMENTEM @salsichaoofc nessapublica\u00e7\u00e3o por favor! #BBB2O2O #picpaynobbb https://t.co/qMYwS43ThM\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836736568832001",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836736568832001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836720181723138"
                ]
            },
            "author_id": "155330692",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836728473878530",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 18,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "tag": "CulturaRuim"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FvEt4EgYnP",
                        "end": 152,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jaques0312/status/1236836728473878530/photo/1",
                        "start": 129,
                        "url": "https://t.co/FvEt4EgYnP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1236836728473878530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A melhor parte do #Fantastico sem d\u00favidas \u00e9 #IssoAGloboNaoMostra ainda mais quando joga a verdade na cara do povo!  #CulturaRuim https://t.co/FvEt4EgYnP"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835158482968577"
                ]
            },
            "author_id": "1133846917375504384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836728083746817",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836728083746817",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835174991761408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @carlos_geovane: AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
        },
        {
            "author_id": "31838014",
            "conversation_id": "1236836724434706433",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836724434706433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1154469787671699457",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836709712748545",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836709712748545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836675042652160"
                ]
            },
            "author_id": "87574898",
            "conversation_id": "1236836683523424257",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9062,
                        "start": 120,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 140,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0OmBt7bm66",
                        "end": 184,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/caidux/status/1236836683523424257/photo/1",
                        "start": 161,
                        "url": "https://t.co/0OmBt7bm66"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836683523424257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "\"A cultura \u00e9 isso! Feita daqueles filmes. E tem aquilo que a gente reprova. N\u00e3o vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria!\" (Regina Duarte)\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/0OmBt7bm66"
        },
        {
            "author_id": "4831885023",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836673415151616",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836673415151616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1171122162406711297",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836654612185088",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "tag": "DiaDaMulher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836654612185088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Amei a homenagem do #issoaglobonaomostra para o dia #DiaDaMulher  \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "712322033145810944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836621426835456",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836621426835456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1885583737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836611645718529",
            "created_at": "2020-03-09T02:10:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836611645718529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra sem d\u00favidas \u00e9 o melhor quadro de entretenimento do fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "962502382264385537",
            "conversation_id": "1236836582520389634",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836582520389634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra tinha q ser di\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "176995846",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836579844542464",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836579844542464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "850766760018153472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836576484786177",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836576484786177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1120463111813849089",
            "conversation_id": "1236836558956900357",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "whatsapp",
                        "probability": 0.8436,
                        "start": 70,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 5,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836558956900357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Esse #issoaglobonaomostra parece tipo uma timeline s\u00f3 que de grupo de whatsapp de tioz\u00e3o que se acha jovem s\u00f3 que na tv"
        },
        {
            "author_id": "1166764754418970624",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836542892695552",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836542892695552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836539495264257",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9612,
                        "start": 78,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7539,
                        "start": 120,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "59483424",
                        "start": 3,
                        "username": "_vitor_aguiar"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "29797128",
                        "start": 42,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836539495264257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835619235606529",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @_vitor_aguiar: Aahhhh eu pensei que o @showdavida fosse mostrar o caso da Suzy no #issoaglobon\u00e3omostra . Mas isso a Globo n\u00e3o mostra me\u2026"
        },
        {
            "author_id": "23435992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836538287300609",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836538287300609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236835040094498817"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836502186975232",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "856737378307846144",
                        "start": 3,
                        "username": "_larini_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ICDf1tsIHm",
                        "end": 113,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_larini_/status/1236835048302817280/photo/1",
                        "start": 90,
                        "url": "https://t.co/ICDf1tsIHm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836502186975232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835048302817280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @_larini_: O deboche com o d\u00f3lar. E vai subindooooooo #issoaglobonaomostra #Fant\u00e1stico https://t.co/ICDf1tsIHm"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836092751556610",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 197,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "816439954276515840",
                        "start": 0,
                        "username": "CarreiroDaniell"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "84682569",
                        "start": 118,
                        "username": "omarciusmelhem"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 155,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "28163475",
                        "start": 167,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "29797128",
                        "start": 184,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836494389776384",
            "in_reply_to_user_id": "816439954276515840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836092751556610",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "@CarreiroDaniell @RedeGlobo #issoaglobonaomostra \nPorque os roteiristas lacradores de esquerda n\u00e3o tem vergonha cara!\n@omarciusmelhem (acusado de ass\u00e9dio)\n@rodpocket \n@guilhermesousa \n@showdavida \n#GloboLixo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836480376594432"
                ]
            },
            "author_id": "2670970717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836494347730944",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mn2kzeYMRJ",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236836494347730944/photo/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/mn2kzeYMRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836494347730944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\u00c9 cultura que o povo quer?...ent\u00e3o tomem!! https://t.co/mn2kzeYMRJ"
        },
        {
            "author_id": "920404225447944192",
            "conversation_id": "1236836488668688389",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/gazetadopovo/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gazetadopovo/status/1236834087631020033",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/ch3FmF2ejq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836488668688389",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236834087631020033",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/ch3FmF2ejq"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835158482968577"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836486932299776",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836486932299776",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835174991761408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @carlos_geovane: AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
        },
        {
            "author_id": "627097776",
            "conversation_id": "1236836485455917057",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836485455917057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1236836470566068225"
                ]
            },
            "author_id": "134120734",
            "conversation_id": "1236836478963142658",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fEoe8nJLUH",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/enluarada/status/1236836478963142658/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/fEoe8nJLUH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836478963142658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra estou mesmo hipnotizada tem gente fazendo tt , dizendo que t\u00e1 na concorrente mais t\u00e1 c\u00e1 kkkk https://t.co/fEoe8nJLUH"
        },
        {
            "author_id": "189689382",
            "conversation_id": "1236836466984194051",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8201,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9902,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836466984194051",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo fez entrevista com a Regina Duarte e depois tirou onda dela e do governo. Kkkkk adorei. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1227274061732098049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836458067099648",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836458067099648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72675916",
            "conversation_id": "1236836457320415233",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836457320415233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Adooro kkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236836441185046529"
                ]
            },
            "author_id": "1229093426777423878",
            "conversation_id": "1236836448957054977",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9944,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4tdQtvHZlV",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/xmaicow/status/1236836448957054977/photo/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/4tdQtvHZlV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836448957054977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "e a globo que pediu entrevista \u00e0 Regina Duarte pra depois zoar ela. DEBOCHADAH #issoaglobonaomostra https://t.co/4tdQtvHZlV"
        },
        {
            "author_id": "788519663755993088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836438018310148",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836438018310148",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra eh a melhor parte do fant\u00e1stico kkkkkkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236836015580622848"
                ]
            },
            "author_id": "732361679812591616",
            "conversation_id": "1236836436713902080",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zL6cG1sYf5",
                        "end": 76,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1236836056517021697/video/1",
                        "start": 53,
                        "url": "https://t.co/zL6cG1sYf5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836436713902080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836056517021697",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: Num guento #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zL6cG1sYf5"
        },
        {
            "author_id": "85839279",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836429713608704",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836429713608704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra  zoando #ReginaDuarte foi sensacional.\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23               #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "1183535717806477313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836423107559424",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836423107559424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "946178093550620673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836421761224707",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836421761224707",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836406338752513",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836406338752513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236836354153201671"
                ]
            },
            "author_id": "129610712",
            "conversation_id": "1236836405143273472",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "tag": "ReginaDuarte"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FxWVvqnBmo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1236836405143273472/video/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/FxWVvqnBmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836405143273472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Ainda sobre o assunto #ReginaDuarte no #issoaglobonaomostra \u00e9 a cara dela representar a cultura nesse governo \ud83e\udd22 https://t.co/FxWVvqnBmo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835397910618113"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836392606601218",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yv99RO46yA",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835412083122177/photo/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/yv99RO46yA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836392606601218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835412083122177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nTinha que ter o d\u00f3lar n\u00e9? https://t.co/yv99RO46yA"
        },
        {
            "author_id": "2430930192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836388328419330",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836388328419330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "225824904",
            "conversation_id": "1236836372281004033",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836372281004033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 pode ter mudado a dire\u00e7\u00e3o! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1697546269",
            "conversation_id": "1236836371047817216",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836371047817216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "787182020728348672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836370854875136",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836370854875136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3369406828",
            "conversation_id": "1236836359542882304",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "122340101",
                        "start": 3,
                        "username": "mmattos4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836359542882304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236816349978075138",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @mmattos4: O crime cometido pelo Ped\u00f3filo Assassino n\u00e3o coloca n\u00e9? Como manter a narrativa da trans solit\u00e1ria? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "828324239291846656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836353163264002",
            "created_at": "2020-03-09T02:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836353163264002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99114044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836335228465154",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836335228465154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835076467494918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835354067570693"
                ]
            },
            "author_id": "99114044",
            "conversation_id": "1236836323132129281",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.8867,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tXrgRmBhB0",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1236835365383745536/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/tXrgRmBhB0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836323132129281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835365383745536",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: Amei esse discurso Regina kkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/tXrgRmBhB0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236834939066372096",
                    "3_1236834976806690818"
                ]
            },
            "author_id": "99114044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836306740789252",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "41175313",
                        "start": 3,
                        "username": "carlos_geovane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836306740789252",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835017231405056",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @carlos_geovane: E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
        },
        {
            "author_id": "2940913833",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236812205452070915",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1052098249782427649",
                        "start": 0,
                        "username": "enhiqueseras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836304983375873",
            "in_reply_to_user_id": "1052098249782427649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836064981106688",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@enhiqueseras no fant\u00e1stico acabou de passar no #issoaglobonaomostra um v\u00eddeo ironizando esse acontecimento"
        },
        {
            "author_id": "440421635",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836299123892224",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836299123892224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236835328075403264"
                ]
            },
            "author_id": "99114044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836298377302016",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9022,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 3,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836298377302016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @viniceraa_: A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
        },
        {
            "author_id": "1078738333017300992",
            "conversation_id": "1236836297718796288",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "REGINA",
                        "probability": 0.9387,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836297718796288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "MORRI COM O #issoaglobonaomostra ZOANDO A REGINA HAHAHAHAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "760372667241431040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836289829376000",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836289829376000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu amo esse quadro do fant\u00e1stico #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "732361679812591616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836286889103361",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Am\u00e9lia",
                        "probability": 0.7678,
                        "start": 16,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "18108734",
                        "start": 3,
                        "username": "samaralis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836286889103361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835950854123520",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @samaralis: \"Am\u00e9lia s\u00f3 luta por paz e igualdade\" J\u00e1 quero essa can\u00e7\u00e3o/hino todo. #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236835593306411008",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 184,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "84682569",
                        "start": 105,
                        "username": "omarciusmelhem"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 142,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "28163475",
                        "start": 154,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "29797128",
                        "start": 171,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836279356215296",
            "in_reply_to_user_id": "1200233334594519040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835593306411008",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "@Flvia19831716 #issoaglobonaomostra \nPorque os roteiristas lacradores de esquerda n\u00e3o tem vergonha cara!\n@omarciusmelhem (acusado de ass\u00e9dio)\n@rodpocket \n@guilhermesousa \n@showdavida \n#GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "930141728778092544",
            "conversation_id": "1236836276978036736",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8623,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836276978036736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "e mais uma vez a Globo faz tudo\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "46681963",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836275413549058",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836275413549058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1434185108",
            "conversation_id": "1236836273484111872",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836273484111872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "eu teria vergonha de apoiar certo presidente-cujo-o-nome-n\u00e3o-pode-ser-mencionado e assistir o #issoaglobonaomostra."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236834934641307651"
                ]
            },
            "author_id": "99114044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836272318054400",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/jcvU6KthxI",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/KauanRoque8/status/1236834938013585409/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/jcvU6KthxI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836272318054400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236834938013585409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @KauanRoque8: O #issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 um dos melhores quadros da hist\u00f3ria do Fant\u00e1stico e s\u00f3 minha opini\u00e3o vale https://t.co/jcvU6KthxI"
        },
        {
            "author_id": "3024226217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836272276152320",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836272276152320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33746498",
            "conversation_id": "1236836271487627265",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836271487627265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Copo de Vinho \u00e9 o suprassumo do funk #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "323672512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836261853302784",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "probability": 0.9237,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17518254",
                        "start": 3,
                        "username": "LilaLivre_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836261853302784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236836161789857794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LilaLivre_: Essa mat\u00e9ria sobre o passaporte paraguaio do Ronaldinho Ga\u00facho parece continua\u00e7\u00e3o do #issoaglobonaomostra #Fantastico https\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835611979497474"
                ]
            },
            "author_id": "1697546269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236836237467619330",
            "created_at": "2020-03-09T02:08:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2734773375",
                        "start": 3,
                        "username": "downeymarsjr"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lw87jfv8h8",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/downeymarsjr/status/1236835677972713478/video/1",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/lw87jfv8h8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236836237467619330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835677972713478",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @downeymarsjr: e essa homenagem p os dia das mulheres???\n#issoaglobonaomostra https://t.co/lw87jfv8h8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarreiroDaniell].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarreiroDaniell",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarreiroDaniell"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [816439954276515840].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "816439954276515840",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "816439954276515840"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1236836092751556610].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1236836092751556610",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1236836092751556610"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1200233334594519040].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1200233334594519040",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1200233334594519040"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1236835593306411008].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1236835593306411008",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1236835593306411008"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 706,
                "media_key": "3_1236835328075403264",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofLYeWkAAMiXK.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "duration_ms": 85290,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837056443187200",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837056443187200/pu/img/gvKrq92hcPkJ7Oxt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12852
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 30910,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236835834302812163",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835834302812163/pu/img/fyEMxxI0t-3BbhnE.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 228
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 977,
                "media_key": "3_1236836960213315586",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogqYqWsAIKHF3.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236836824179408896",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogid5WAAA9DjZ.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236836832316399616",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogi8NWoAA2L1R.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 164,
                "media_key": "16_1236836826293379073",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESogilxWoAE-1Jg.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1236836823692980225",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESogicFXsAExmqK.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 8522,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236836711138824192",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236836711138824192/pu/img/FFAKbTiq2uOjidxC.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 31
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236836720181723138",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogcaeXQAIH-yt.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236835158482968577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofBgsXYAEN83Z.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 571,
                "media_key": "3_1236836675042652160",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogZyUXsAAzMZV.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1236835040094498817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESoe6nqWsAE6xst.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 1161,
                "media_key": "3_1236836480376594432",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogOdIXYAAzMhc.jpg",
                "width": 2064
            },
            {
                "height": 456,
                "media_key": "16_1236836470566068225",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESogN4lWoAEq5WB.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1236836441185046529",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESogMLIX0AE0KQe.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 18957,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236836015580622848",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236836015580622848/pu/img/z-lgVnLzmVOXrM2g.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 301
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 32867,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236836354153201671",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236836354153201671/pu/img/c71Lyean8mU6tXpl.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2021
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1099,
                "media_key": "3_1236835397910618113",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofPcoXYAE5YCp.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 1749,
                "media_key": "3_1236835354067570693",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESofM5TXkAUSkB5.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236834939066372096",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe0vTX0AAKKqp.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1236834976806690818",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe275XYAIPVqM.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 529,
                "media_key": "3_1236834934641307651",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESoe0e0WsAM2Mol.jpg",
                "width": 537
            },
            {
                "duration_ms": 3950,
                "height": 152,
                "media_key": "7_1236835611979497474",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835611979497474/pu/img/UTsGb8eNVuZpdTen.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 68
                },
                "type": "video",
                "width": 156
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.650238,
                        -23.966949,
                        -46.411072,
                        -23.64115
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "name": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835328075403264"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835333708316672",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9183,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9979,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 75,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835333708316672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 256,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236835834302812163"
                    ]
                },
                "author_id": "1016708598884335623",
                "conversation_id": "1236836080231596032",
                "created_at": "2020-03-09T02:07:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "Regina",
                            "probability": 0.9675,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 26,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/E9UDgVdlKk",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/marcioohsouza/status/1236836080231596032/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/E9UDgVdlKk"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836080231596032",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Regina Combina demais com Bolsonaro \n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/E9UDgVdlKk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835562885169157",
                        "3_1236835572288815105",
                        "3_1236835582216732673",
                        "3_1236835590051635201"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "conversation_id": "1236835594023682049",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "regina duarte",
                            "probability": 0.851,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835594023682049",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 311,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/S43ctFLDU0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835238644518912"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835507780440064",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9748,
                            "start": 126,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 166,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jOKXmJMlua",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1236835507780440064/photo/1",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/jOKXmJMlua"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835507780440064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 536,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra https://t.co/jOKXmJMlua"
            },
            {
                "author_id": "1885583737",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236836611645718529",
                "created_at": "2020-03-09T02:10:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836611645718529",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra sem d\u00favidas \u00e9 o melhor quadro de entretenimento do fant\u00e1stico"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236483420072656896"
                    ]
                },
                "author_id": "1185586249739968519",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                            "id": "1219939983189925889",
                            "name": "International Women's Day 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                            "id": "1219939983189925889",
                            "name": "International Women's Day 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835445796978693",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 103,
                            "start": 91,
                            "tag": "DiaDaMulher"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 104,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 136,
                            "start": 116,
                            "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 149,
                            "tag": "diadasmulheres"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 148,
                            "id": "29797128",
                            "start": 137,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qILHajHW9y",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/GaloChico1/status/1236483938736095232/video/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/qILHajHW9y"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835445796978693",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 24,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "No Dia internacional da mulher\nUma simples homenagem \nPara elas que brilham nosso dia dia \n#DiaDaMulher #fantastico #IssoaGloboNaoMostra @showdavida #diadasmulheres  8 de mar\u00e7o\n https://t.co/qILHajHW9y"
            },
            {
                "author_id": "1186433901050388480",
                "conversation_id": "1236813085291184128",
                "created_at": "2020-03-09T00:36:33.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 21,
                            "start": 16,
                            "tag": "Suzy"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/filipetrielli/\u2026",
                            "end": 67,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/filipetrielli/status/1236693957582733314",
                            "start": 44,
                            "url": "https://t.co/QC7npZVIMy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236813085291184128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236693957582733314",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "PUTA QUE PARIU!\n#Suzy \n#issoaglobonaomostra https://t.co/QC7npZVIMy"
            },
            {
                "author_id": "1236061733405560832",
                "conversation_id": "1236835656795635712",
                "created_at": "2020-03-09T02:06:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "SUZY",
                            "probability": 0.6738,
                            "start": 81,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 137,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 148,
                            "tag": "BoicoteAGlobo"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 163,
                            "tag": "SuzyEstuprador"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835656795635712",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra PORQUE N\u00c3O MOSTRARAM A FICHA CRIMINAL DA ASSASINA BRUTAL DA SUZY QUE VOCES FIZERAM MATERIA TENDENCIOSA, VAGABUNDOS! #GloboLixo #BoicoteAGlobo #SuzyEstuprador"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835158482968577"
                    ]
                },
                "author_id": "41175313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835174991761408",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 44,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/aYTL7B6sAs",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835174991761408/photo/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/aYTL7B6sAs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835174991761408",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/aYTL7B6sAs"
            },
            {
                "author_id": "59483424",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835619235606529",
                "created_at": "2020-03-09T02:06:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9664,
                            "start": 59,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7489,
                            "start": 101,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 34,
                            "id": "29797128",
                            "start": 23,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835619235606529",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Aahhhh eu pensei que o @showdavida fosse mostrar o caso da Suzy no #issoaglobon\u00e3omostra . Mas isso a Globo n\u00e3o mostra meeesmo! rsrsrs"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1236835040094498817"
                    ]
                },
                "author_id": "856737378307846144",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835048302817280",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ICDf1tsIHm",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/_larini_/status/1236835048302817280/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/ICDf1tsIHm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835048302817280",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 20,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche com o d\u00f3lar. E vai subindooooooo #issoaglobonaomostra #Fant\u00e1stico https://t.co/ICDf1tsIHm"
            },
            {
                "author_id": "15084884",
                "conversation_id": "1236834087631020033",
                "created_at": "2020-03-09T02:00:00.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/2Tb4Du0",
                            "end": 74,
                            "expanded_url": "http://bit.ly/2Tb4Du0",
                            "start": 51,
                            "url": "https://t.co/xFqciNkFZx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236834087631020033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 57,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Envelope dourado levou a boa-nova aos endividados! https://t.co/xFqciNkFZx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236836015580622848"
                    ]
                },
                "author_id": "1052275171879456768",
                "conversation_id": "1236836056517021697",
                "created_at": "2020-03-09T02:07:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zL6cG1sYf5",
                            "end": 55,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1236836056517021697/video/1",
                            "start": 32,
                            "url": "https://t.co/zL6cG1sYf5"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836056517021697",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Num guento #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/zL6cG1sYf5"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835397910618113"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835412083122177",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yv99RO46yA",
                            "end": 83,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236835412083122177/photo/1",
                            "start": 60,
                            "url": "https://t.co/yv99RO46yA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835412083122177",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nTinha que ter o d\u00f3lar n\u00e9? https://t.co/yv99RO46yA"
            },
            {
                "author_id": "122340101",
                "conversation_id": "1236816349978075138",
                "created_at": "2020-03-09T00:49:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 120,
                            "start": 100,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236816349978075138",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O crime cometido pelo Ped\u00f3filo Assassino n\u00e3o coloca n\u00e9? Como manter a narrativa da trans solit\u00e1ria? #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835076467494918",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835076467494918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 96,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico  #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835354067570693"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "conversation_id": "1236835365383745536",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "Regina",
                            "probability": 0.9116,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 34,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tXrgRmBhB0",
                            "end": 78,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1236835365383745536/photo/1",
                            "start": 55,
                            "url": "https://t.co/tXrgRmBhB0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835365383745536",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amei esse discurso Regina kkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/tXrgRmBhB0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236834939066372096",
                        "3_1236834976806690818"
                    ]
                },
                "author_id": "41175313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835017231405056",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 52,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2tXH1LrCtg",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1236835017231405056/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/2tXH1LrCtg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835017231405056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "E VAI SUBINDO SUBINDO SUBINDO \n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/2tXH1LrCtg"
            },
            {
                "author_id": "1052098249782427649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236812205452070915",
                "created_at": "2020-03-09T02:07:51.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "2940913833",
                            "start": 0,
                            "username": "gabrielOfranco"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836064981106688",
                "in_reply_to_user_id": "2940913833",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236834658215739394",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@gabrielOfranco entrevista do \"humorista\" carioca com o bonoro"
            },
            {
                "author_id": "18108734",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835950854123520",
                "created_at": "2020-03-09T02:07:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Am\u00e9lia",
                            "probability": 0.8695,
                            "start": 1,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "start": 90,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835950854123520",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "\"Am\u00e9lia s\u00f3 luta por paz e igualdade\" J\u00e1 quero essa can\u00e7\u00e3o/hino todo. #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236834934641307651"
                    ]
                },
                "author_id": "1078329834902863872",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236834938013585409",
                "created_at": "2020-03-09T02:03:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jcvU6KthxI",
                            "end": 122,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/KauanRoque8/status/1236834938013585409/photo/1",
                            "start": 99,
                            "url": "https://t.co/jcvU6KthxI"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236834938013585409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O #issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 um dos melhores quadros da hist\u00f3ria do Fant\u00e1stico e s\u00f3 minha opini\u00e3o vale https://t.co/jcvU6KthxI"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236836158925045760"
                    ]
                },
                "author_id": "17518254",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                            "id": "11",
                            "name": "Sport"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756536430809088",
                            "name": "Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236836161789857794",
                "created_at": "2020-03-09T02:08:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 61,
                            "normalized_text": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "probability": 0.9296,
                            "start": 45,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 85,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "start": 106,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Y288Jjfdla",
                            "end": 141,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LilaLivre_/status/1236836161789857794/photo/1",
                            "start": 118,
                            "url": "https://t.co/Y288Jjfdla"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236836161789857794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Essa mat\u00e9ria sobre o passaporte paraguaio do Ronaldinho Ga\u00facho parece continua\u00e7\u00e3o do #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Y288Jjfdla"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236835611979497474"
                    ]
                },
                "author_id": "2734773375",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                            "id": "1219939983189925889",
                            "name": "International Women's Day 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                            "id": "1219939983189925889",
                            "name": "International Women's Day 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835677972713478",
                "created_at": "2020-03-09T02:06:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 42,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lw87jfv8h8",
                            "end": 86,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/downeymarsjr/status/1236835677972713478/video/1",
                            "start": 63,
                            "url": "https://t.co/lw87jfv8h8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835677972713478",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "e essa homenagem p os dia das mulheres???\n#issoaglobonaomostra https://t.co/lw87jfv8h8"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-01-23T20:30:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "823628955953561601",
                "location": "Suzano, Brasil",
                "name": "Wanheda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326731657953554432/_ihKMojW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1779
                },
                "url": "",
                "username": "FelipeWallken",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53997,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20094
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T14:31:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "31838014",
                "name": "Laura Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/281112428/foto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4234
                },
                "url": "",
                "username": "lauracrisvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-10T15:39:54.000Z",
                "description": "Jornalista, MBA Marketing Publicidade e Propaganda. @osmovimentos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 52,
                                "username": "osmovimentos"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fb.com/osmovimentos",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://fb.com/osmovimentos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SlMJAE6n4d"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1016708598884335623",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marcio Oh",
                "pinned_tweet_id": "1130874205724205056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395819733514170368/MmMuRgZ9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4950
                },
                "url": "https://t.co/SlMJAE6n4d",
                "username": "marcioohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-24T17:19:41.000Z",
                "description": "\u3164\u275dfan account\u275e",
                "id": "445640146",
                "name": "Mari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220891084450074625/VgO0gx_Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1407,
                    "following_count": 760,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 84612
                },
                "url": "",
                "username": "mariggx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-25T14:25:30.000Z",
                "description": "linda e deprimida",
                "id": "1187736881196351488",
                "name": "\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424564591644880900/CYGhEdpy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 238
                },
                "url": "",
                "username": "juzimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-30T15:01:32.000Z",
                "description": "saio em busca de um grande talvez! @victorgualbert_ \ud83d\udc99",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 35,
                                "username": "victorgualbert_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3395705998",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "ana raio",
                "pinned_tweet_id": "1214351870988357632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394083628842369026/dvt08Ihv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 498,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 43695
                },
                "url": "",
                "username": "mallumacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-02T00:39:05.000Z",
                "description": "Conservadora sim.Robot \u00e9 sua av\u00f3 a m\u00e3e a tia.Sou s\u00f3 uma cidad\u00e3 indignada \nTem pessoas em Bras\u00edlia que n\u00e3o sabe o que \u00e9 povo Pres.Jair Bolsonaro 22/04/2020",
                "id": "2837334270",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Maria Is\ud83c\udd70\ufe0fbel #SOSDemocracia#SOSBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1428713905157775370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429146406506336260/KYit_4Ur_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1456,
                    "following_count": 1544,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 103861
                },
                "url": "",
                "username": "misabelmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-16T04:06:03.000Z",
                "description": "comento novelas mexicanas do sbt, programas de tv, reality show \ud83c\udf19 (fan account)",
                "id": "438056275",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "Elivania \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1194409037074444289",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357374702960992256/fFm3LSKA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2457,
                    "following_count": 3092,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 246074
                },
                "url": "",
                "username": "ElivaniaVaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-20T06:14:38.000Z",
                "description": "Desprovida de beleza mas com um \u00f3timo senso de humor (\u00e0s vezes).",
                "id": "1885583737",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Naline\ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429662247819878407/Ryqd6vDN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 248,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5665
                },
                "url": "",
                "username": "_nalines",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-19T23:03:59.000Z",
                "description": "Sou apenas um PERSONAGEM.... Estou aqui apenas para comentar.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "id": "965723668864290816",
                "location": "Em um lugar t\u00e3o t\u00e3o distante ",
                "name": "Insatisfeito Debochado \ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude18",
                "pinned_tweet_id": "1138450428205682690",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991075657789706240/gIN0KgSP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2955,
                    "following_count": 3606,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20851
                },
                "url": "",
                "username": "insatisfeito_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T00:09:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "253309735",
                "name": "Bete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246637027/borboleta_color_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 720,
                    "following_count": 1235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98011
                },
                "url": "",
                "username": "Betetatico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T11:39:25.000Z",
                "description": "\u00c9 de esquerda ser a favor do aborto e contra apena de morte, eqt direitistas defendem o direito do feto \u00e0vida, pq \u00e9 sagrada,eodireito doEstado demat\u00e1-lo. \u26a0\ufe0f",
                "id": "49604011",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd40\ud83d\udea9 #Somos70PorCento \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392915228992708609/A--wDK0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7168,
                    "following_count": 7331,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 28330
                },
                "url": "",
                "username": "nospojmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-27T23:37:30.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador e de direita!\nAo me seguir sigo de volta simples assim!",
                "id": "935291522265862144",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cardoso Sigo todos de volta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063214566748946432/nrAHmP-U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 413,
                    "following_count": 506,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1765
                },
                "url": "",
                "username": "Cardosomcr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-24T01:56:06.000Z",
                "description": "\uff12\uff10\uff12\uff10\uff0e\uff10\uff11\uff0e\uff11\uff16    \uff33\uff26\uff19   \uff46\uff49\uff52\uff53\uff54    \uff57\uff49\uff4e\n\n\n\u250f\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2513\n          fan account\n      ela/dela - aroace\n\u2517\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u251b",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "iza-lala-mel.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://iza-lala-mel.xn--c6h/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/e6DglNvms2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "900537166773846020",
                "location": "kurtis town",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1303347150202511360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322908341111300101/FUXUPP6v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1269,
                    "following_count": 1586,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 31561
                },
                "url": "https://t.co/e6DglNvms2",
                "username": "sweetnaito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T15:59:34.000Z",
                "description": "Galo Chico.. Desejamos Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf89 cantamos p seu amor  pedimos em namoro tudo por um precinho $$  \ud83e\udd0f sou #Galo \ud83d\udc13 sou @Flamengo  \ud83d\udc13sou @AthleticoPr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 113,
                                "tag": "Galo"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 125,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "AthleticoPr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1185586249739968519",
                "name": "abelchicao",
                "pinned_tweet_id": "1275609735933329410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424876625498419200/shxgEVz3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2546,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 16795
                },
                "url": "",
                "username": "GaloChico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-24T19:19:41.000Z",
                "description": "Voc\u00ea, doente, que acha Lula inocente, vaze por favor. Ao inv\u00e9s de lutar para libertar um bandido, lute para que outros - de qualquer partido - acabem como ele.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "AEsquerdaAcabou.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.AEsquerdaAcabou.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NVyrCxlIus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3111281495",
                "location": "Sao Paulo",
                "name": "O Perguntelho",
                "pinned_tweet_id": "1391363826751315968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580461544431087616/fHV_Niix_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1255,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 108412
                },
                "url": "https://t.co/NVyrCxlIus",
                "username": "O_Perguntelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T00:07:46.000Z",
                "description": "\u201cQuanto mais uma sociedade se afasta da verdade, mais ela odeia aqueles que a revelam.\u201d\nGeorge Orwell",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/prison\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/prisonmatrix/posts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tkWg6XxXDQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1186433901050388480",
                "name": "Bota de Orwell",
                "pinned_tweet_id": "1428487819962507267",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418273116476817412/bsFS-4Xq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1401,
                    "following_count": 954,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 17545
                },
                "url": "https://t.co/tkWg6XxXDQ",
                "username": "PrisonMatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-22T00:23:23.000Z",
                "description": "(a/ela/a)",
                "id": "1130992515736317957",
                "location": "\ud83d\udd87",
                "name": "duda",
                "pinned_tweet_id": "1345937959095300096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426135664643518465/T3x5hr4t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2583,
                    "following_count": 1919,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 77685
                },
                "url": "",
                "username": "moncarstairs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3370,
                    "following_count": 3069,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132900
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-23T03:46:09.000Z",
                "description": "-bookstwitter-leitora-\nPrincesa\ud83d\udc78 perdida de um conto de fadas, procura nos livros\ud83d\udcd6, caminho de casa \ud83c\udff0",
                "id": "1220190918835429376",
                "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil",
                "name": "Diliterando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377419795549851657/rsTFges__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 1257,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 378
                },
                "url": "",
                "username": "diliterando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-28T15:02:12.000Z",
                "description": "\u2665\ufe0fme seguiu / te sigo\n\u274cme deu unfollow / te dou tbm",
                "id": "1210938891382902784",
                "name": "Expulso de Chromatica \u3004",
                "pinned_tweet_id": "1404610082449600517",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426567245321342979/5RU_vADm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 841,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6592
                },
                "url": "",
                "username": "trick4pa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T18:04:30.000Z",
                "description": "Independentemente de quem voce realmente \u00e9 , as pessoas v\u00e3o te enxergar como elas quiserem ! Pense Nisso e seja feliz! #Flamengo e  #Furac\u00e3o Pr #GaloChico1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 119,
                                "tag": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 132,
                                "tag": "Furac\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 144,
                                "tag": "GaloChico1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52134052",
                "name": "Abel Souza",
                "pinned_tweet_id": "1358600955319754752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578769376364605440/JS9jiI2P_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7597,
                    "following_count": 8515,
                    "listed_count": 1397,
                    "tweet_count": 186572
                },
                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9",
                "username": "ABelChicao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-10T13:58:15.000Z",
                "description": "Paulistana, m\u00e3e de fam\u00edlia, amante do futebol, apaixonada pelo Palmeiras! e pela boa cozinha, observadora e cr\u00edtica da pol\u00edtica nacional!",
                "id": "88932683",
                "name": "ana monello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002238407152754691/RoZHEZsv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 792,
                    "following_count": 1067,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27845
                },
                "url": "",
                "username": "anamonello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-06T22:51:04.000Z",
                "description": "oi.",
                "id": "1236061733405560832",
                "name": "Charlie",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430197517388496900/YNUsKlE4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2240
                },
                "url": "",
                "username": "Charlietti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97570
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T02:01:54.000Z",
                "description": "cad\u00ea sua originalidade ?",
                "id": "1206756297863041024",
                "name": "MarcosCardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241775765735211009/qk1Q-DTH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 325
                },
                "url": "",
                "username": "marcosCardo7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-20T22:38:43.000Z",
                "description": "Posso n\u00e3o concordar com o que dizes, mas defenderei at\u00e9 a morte o direito de dize-lo. (Voltaire)",
                "id": "255217089",
                "name": "Mariana Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/621859892803051520/i1dfTcH__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 689
                },
                "url": "",
                "username": "marianagpc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-28T18:12:22.000Z",
                "description": "Corinthiana, Antifascista e Sofredora, Gra\u00e7as a Deus!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/nohorancontrol\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/nohorancontroll/status/673236730649137152",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5i4jm147QZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2161362673",
                "location": "#ZAYN4JAS",
                "name": "jovana",
                "pinned_tweet_id": "673236730649137152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323811275739201537/N6JaHr9o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2792,
                    "following_count": 2764,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 59060
                },
                "url": "https://t.co/5i4jm147QZ",
                "username": "nohorancontroll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-08T13:20:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "279035658",
                "name": "salsichaoofc",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 569,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3
                },
                "url": "",
                "username": "salsichaoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-13T21:00:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "155330692",
                "name": "Jaques Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987308197/Jaquess_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4764
                },
                "url": "",
                "username": "jaques0312",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-29T21:25:45.000Z",
                "description": "alice wegmann + jesu\u00edta barbosa supremacy. \u2764\ufe0f { a/ela/-a } { novelas \u2022 s\u00e9ries \u2022 filmes \u2022 musicais } { FAN ACCOUNT }",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "moonyedits.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://moonyedits.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/q28r8UyFYE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1133846917375504384",
                "location": "cabin 29",
                "name": "ross",
                "pinned_tweet_id": "1383426300682018816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429560729741443078/uu7Z6zw2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 620,
                    "following_count": 747,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 44586
                },
                "url": "https://t.co/q28r8UyFYE",
                "username": "wegjesuita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-19T18:28:38.000Z",
                "description": "Jornalista \ud83d\udcfb\ud83d\udcf8\ud83d\udcfc\ud83d\udcbb\ud83d\udd0e \n\u00bb comentarista de tudo \ud83d\udce2 \n\u00bb prints da TV brasileira/gringa \ud83d\udcfa\ud83d\udce1 \n\u00bb tuiteiro desde 19 maio 2009 \ud83d\udc26 \n\u00bb tentativa de youtuber/podcaster",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/carlosgeovane",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/carlosgeovane",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41175313",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "pinned_tweet_id": "1307100396238909442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424906594731560962/iSZnxzQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 799,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 654623
                },
                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-25T19:13:41.000Z",
                "description": "26 anos. Detesto fandoms num geral. Canceriano e escritor. F\u00e3 de tecnologia, Pok\u00e9mon e Zelda, better furry than a fascist ||| bi ||| qualquer pronome |||",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deboasleo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/deboasleo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U2Ga31V8Du"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1154469787671699457",
                "location": "You found me @fabioausguto",
                "name": "Eros \u26a1",
                "pinned_tweet_id": "1399218167453470720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429921012427247625/DqHd2NWB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 583,
                    "following_count": 497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 115353
                },
                "url": "https://t.co/U2Ga31V8Du",
                "username": "deboaseros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-05T00:30:18.000Z",
                "description": "advogado. conte\u00fado explicitamente expl\u00edcito.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/caduvieiram",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/caduvieiram",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hWfTqwAPtd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "87574898",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "cadu",
                "pinned_tweet_id": "1113086412507832320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429239917662584832/s__Sa_v0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12465,
                    "following_count": 785,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 60751
                },
                "url": "https://t.co/hWfTqwAPtd",
                "username": "caidux",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-21T06:38:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "4831885023",
                "location": "Brazil",
                "name": "\u2615\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc89 \ud83d\ude37",
                "pinned_tweet_id": "1425235154327543815",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425592896649154566/HYoZY6oU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 1197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18576
                },
                "url": "",
                "username": "visaodoinferno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-09T18:04:33.000Z",
                "description": "\ud83d\udccdmulti fandom \ud83d\udccd\nstan dakota johnson \ud83e\udd0d cadelinha edser, hanker, juliel \ud83e\udd75\napaixonada na escrita do best seller @sylvainreynard \nbookstan\n\nfan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 109,
                                "username": "sylvainreynard"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1171122162406711297",
                "location": "Cambridge",
                "name": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc58\ud835\udc66 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc89\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud83c\udf43",
                "pinned_tweet_id": "1414928714165587972",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418401780623421450/sRam2OVX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 412,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24732
                },
                "url": "",
                "username": "nanicapinam1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-22T16:56:21.000Z",
                "description": "Eu gosto de twitter, \u00e9 muito adulto!",
                "id": "712322033145810944",
                "location": "Put a keep are you ",
                "name": "Phoebe Renault",
                "pinned_tweet_id": "857319415230148608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245187525959921667/AnxxZfXD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 358,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15184
                },
                "url": "",
                "username": "parabainss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-11T01:43:45.000Z",
                "description": "17 yo \u2022 \ud83c\udfd0@SadaCruzeiro \u2022 \u26bd@SCInternacional",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 9,
                                "username": "SadaCruzeiro"
                            },
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 26,
                                "username": "SCInternacional"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lucaszamber_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/lucaszamber_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zaRltunRWU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "962502382264385537",
                "location": "Santo \u00c2ngelo - RS",
                "name": "zAMBER \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "pinned_tweet_id": "1337964910068764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424490507539992578/4N4b2BDt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 608,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8467
                },
                "url": "https://t.co/zaRltunRWU",
                "username": "l_zamber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:14:11.000Z",
                "description": "'to infinity and beyond'",
                "id": "176995846",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "C\u00edntia",
                "pinned_tweet_id": "951460607328509952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274158952637435904/5fcPKQ2F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 772,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 89636
                },
                "url": "",
                "username": "martinscih",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-08T17:46:16.000Z",
                "description": "\u270a\ud83c\udf43\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83c\udf33",
                "id": "850766760018153472",
                "name": "vanessa carmona",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295492535754928128/CsWLksu7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2671
                },
                "url": "",
                "username": "vanessaramacarm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T23:03:17.000Z",
                "description": "vim te proteger de vc mesmo",
                "id": "1120463111813849089",
                "name": "botsentinel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185580647211065346/PWX6tndn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2300
                },
                "url": "",
                "username": "bilbobumbum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-28T17:31:00.000Z",
                "description": "'TVFamosos' nasceu para transformar a vis\u00e3o de quem curte ficar sabendo de tudo que acontece na vida das estrelas da TV e do cinema. 'Estamos de olho'",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/NovelasEmGeral/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/NovelasEmGeral/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vUP6o21tv4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1166764754418970624",
                "location": "Vassouras Rj",
                "name": "TVFamosos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168125069597532167/hBwecHn7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 590
                },
                "url": "https://t.co/vUP6o21tv4",
                "username": "TVFamosostop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T14:45:58.000Z",
                "description": "T\u00f4 aqui no Twitter pra falar mal e reclamar. Se fosse pra falar bem, eu tava no Arquivo Confidencial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vitoraguiar.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.vitoraguiar.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GCCVcxo1W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59483424",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "vit\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/983427581784535041/W9rssAuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 194,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4607
                },
                "url": "https://t.co/9GCCVcxo1W",
                "username": "_vitor_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-03-09T13:42:47.000Z",
                "description": "emo fot\u00f3grafa comunista | SP | \ud83d\udcf7\u2615\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sabrinars",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/sabrinars",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uouFMehNoz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "23435992",
                "location": "S\u00e3o Paulo / SP",
                "name": "Sabrina Spellman",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404341172705837060/tNRH_q_6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 720,
                    "following_count": 597,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 91479
                },
                "url": "https://t.co/uouFMehNoz",
                "username": "Sabrinna___",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-25T05:11:23.000Z",
                "description": "\u264f\ufe0e escorpiana. vc s\u00f3 precisa saber uma coisa: eu t\u00f4 100% surtada",
                "id": "856737378307846144",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "miss chanandler bong",
                "pinned_tweet_id": "975758984543195136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356809848546025474/PH91KVZi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191,
                    "following_count": 1283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15134
                },
                "url": "",
                "username": "_larini_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-23T20:37:00.000Z",
                "description": "Ator, autor, jornalista e flamenguista. Mas principalmente, pai da Nina e da Manuela.",
                "id": "84682569",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Marcius Melhem",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806798919963287553/QRCn7DXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1685604,
                    "following_count": 464,
                    "listed_count": 4792,
                    "tweet_count": 6316
                },
                "url": "",
                "username": "omarciusmelhem",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-17T21:40:42.000Z",
                "description": "N\u00e3o t\u00e3o complicado demais, mas nem t\u00e3o simples assim!",
                "id": "920404225447944192",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Jeferson silveira",
                "pinned_tweet_id": "1409678858719154183",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362758866736455683/7LIVQCqN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 395,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4423
                },
                "url": "",
                "username": "Jefersonwsilvei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-11T13:59:04.000Z",
                "description": "Clareza de convic\u00e7\u00f5es. Coragem no posicionamento.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gazetadopovo.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.gazetadopovo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/dBMlAuSdEP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15084884",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "pinned_tweet_id": "1392156304144314370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301986911586856961/G1tqJOuu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519487,
                    "following_count": 3869,
                    "listed_count": 1703,
                    "tweet_count": 279949
                },
                "url": "http://t.co/dBMlAuSdEP",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-07-05T03:36:33.000Z",
                "description": "\u00c0s vezes o trem errado leva voc\u00ea para a dire\u00e7\u00e3o certa.",
                "id": "627097776",
                "location": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "name": "Nicole Ferreira",
                "pinned_tweet_id": "410384282197037057",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395472550436786185/8sSznoYk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 585
                },
                "url": "",
                "username": "nicoleaparecid8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T14:14:19.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 fatos eternos, como n\u00e3o h\u00e1 verdades absolutas.",
                "id": "134120734",
                "location": "MACEI\u00d3",
                "name": "Ana Luna",
                "pinned_tweet_id": "1245337099278172160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244054578/155383_1740683679915_1323384298_1936330_4511084_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23069
                },
                "url": "",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-11T23:41:01.000Z",
                "description": "\ud83c\udf3b",
                "id": "189689382",
                "location": "Crato, Brasil",
                "name": "Leonina \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1334033534231703552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311490319339454464/Uz3Zi0fG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5408
                },
                "url": "",
                "username": "seinaow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T16:52:02.000Z",
                "description": "28. \u2022 sailor moon nas horas vagas \u2022",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/C4DBFGOLMBFI/?ref_=lol_ov_le",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7v6YJtNiAe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1227274061732098049",
                "location": "benophie.",
                "name": "anna\ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1264731807112744965",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430961823919099905/XxtAQFo3_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 660,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 20806
                },
                "url": "https://t.co/7v6YJtNiAe",
                "username": "9dreannn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-08T21:35:02.000Z",
                "description": "Poeira estelar Brasileira e Pernambucana.Admiradora do amor na pr\u00e1tica \u2728\ud83c\udf19\ud83c\udf3bhttps://t.co/7JmgLOdwi5",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/rafaelleb_",
                                "end": 97,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/rafaelleb_",
                                "start": 74,
                                "url": "https://t.co/7JmgLOdwi5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "72675916",
                "location": "Recife/Brasil",
                "name": "Rafa,morena dos cabelos grandes",
                "pinned_tweet_id": "864271195851698178",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422229663041077258/15Hu3Ghx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 889,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 32914
                },
                "url": "",
                "username": "RafaeleBandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T17:21:29.000Z",
                "description": "dono e pioneiro do bord\u00e3o \u2018eba \u00e9 o maicow\u2019 | ESTE NAO \u00c9 UM PERFIL DE HUMOR | instagram: https://t.co/5Mu0g7ydCG | \ud83d\udcecrodriguesmiichael@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/xmaicow",
                                "end": 111,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/xmaicow",
                                "start": 88,
                                "url": "https://t.co/5Mu0g7ydCG"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "onlyfans.com/xmaicow",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://onlyfans.com/xmaicow",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ih9BhDnC5F"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1229093426777423878",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "maicow",
                "pinned_tweet_id": "1423030488361574402",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364408155707498496/aI7BPdU6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41473,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 42583
                },
                "url": "https://t.co/ih9BhDnC5F",
                "username": "xmaicow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-18T23:18:33.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/estefaniaholz/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/estefaniaholz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l3qadDebb4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "788519663755993088",
                "location": "Pelotas, Brasil",
                "name": "Estefania",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331750653148991488/-Y26UJQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1090,
                    "following_count": 512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26002
                },
                "url": "https://t.co/l3qadDebb4",
                "username": "estefaniaholz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-17T00:06:45.000Z",
                "description": "Desempregata, 25 y.\n Altos coachs na arte de passar vergonha\n\nNas sextas usamos preto \u26ab\u26ab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bianca_casadei/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bianca_casadei/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "732361679812591616",
                "location": "Mundo da Lua \u263e",
                "name": "sommelier de barraco de cpi",
                "pinned_tweet_id": "1102576905751093248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377861411855077376/GnuAs_TR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1461,
                    "following_count": 4445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120126
                },
                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8",
                "username": "ohnoavampbiteme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-28T15:19:30.000Z",
                "description": "Twitter ofcial do rapaz sonhador q tem f\u00e9 no futuro, eu, Wagner Santos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/update_securit\u2026",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/update_security_info.php?wizard=1#!/WagnerSantosSG",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/beqNgTAZep"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "85839279",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ",
                "name": "Wagner Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326734510705274883/2eG8N1fB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 135,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 19515
                },
                "url": "http://t.co/beqNgTAZep",
                "username": "WagnerSantosSG",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-14T00:11:43.000Z",
                "description": "V A I  L U A N \ud83d\ude37\u270c\ufe0f \n\n#ForaBolsonaro  SCCP\u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 21,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1183535717806477313",
                "name": "FreiFrei",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314948848461271042/IbPfIqaV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4903
                },
                "url": "",
                "username": "Gabzsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-28T00:36:51.000Z",
                "description": "T\u00d8PPER odiando jair bolsonaro e cia desde 2018",
                "id": "946178093550620673",
                "location": "narnia",
                "name": "MEU TT \u00c9 UNIVERSAL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1344864797351882752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419218769990197248/BX6UMlFM_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 797,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 30814
                },
                "url": "",
                "username": "MUITA_BAD",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23520,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-06T19:53:20.000Z",
                "description": "Hope you like bad boys, because I'm bad at everything",
                "id": "2430930192",
                "location": "Fortaleza, CE",
                "name": "Dunder Mifflin, This is Derick",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388221643722526723/Kc7cSXhd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 873
                },
                "url": "",
                "username": "Derickgc27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-12T15:00:47.000Z",
                "description": "ent\u00e3o n\u00e9...",
                "id": "225824904",
                "location": "FEIRA DE SANTANA, BA",
                "name": "Joseane",
                "pinned_tweet_id": "1380747350570844162",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403310780729237504/-cofeHqC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1560
                },
                "url": "",
                "username": "JoutaSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-15T06:43:13.000Z",
                "description": "\u2653Publicit\u00e1ria|Social Media|\ud83d\udca1\ud83c\udfac\nTraductora Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\udde6\nDegustadora de Caf\u00e9|Gastronomia\u2615\nColunista do @AparatoBlog\ncamila.julia@aparatodoentretenimento.com.br",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "username": "AparatoBlog"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aparatodoentretenimento.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.aparatodoentretenimento.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sIrTyuGTNV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "787182020728348672",
                "location": "Ela/Dela(She/Her).",
                "name": "Camila J\u00falia",
                "pinned_tweet_id": "1425934779371900934",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430375165498519560/ri0DJds1_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3770,
                    "following_count": 4445,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 513653
                },
                "url": "https://t.co/sIrTyuGTNV",
                "username": "cj_cabo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-10T15:18:45.000Z",
                "description": "Deus em minha vida! Que o nosso Brasil avance rumo a um futuro melhor!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "3369406828",
                "location": "Brasil",
                "name": "LaiseMachado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281656499039870976/Adqusnm__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2404,
                    "following_count": 2524,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24470
                },
                "url": "",
                "username": "Leise_ly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-12T11:08:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "122340101",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Monica",
                "pinned_tweet_id": "1193180579266801665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400839652194521088/PwrFHttW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7295,
                    "following_count": 7503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62354
                },
                "url": "",
                "username": "mmattos4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-05T19:27:42.000Z",
                "description": "Hoje \u00e9 melhor ser m\u00e1quina que humano - \u2018\u2019Quanto mais trabalho aqui, mais eu acho que entendo os anfitri\u00f5es. S\u00e3o os seres humanos que me confundem\u2019\u2019 - Westworld",
                "id": "828324239291846656",
                "name": "Bernardo RESISTE",
                "pinned_tweet_id": "1074862355752804354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050126322289262596/080aKwvV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6513
                },
                "url": "",
                "username": "Bernardbond86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-24T14:32:33.000Z",
                "description": "Compositora,torcedora do SPFC e f\u00e3 da Ally Brooke,Camila Cabello,Dinah Jane,Lauren Jauregui,Normani,Demi Lovato,BTS,Kpop,Juliette,RBD e Shawn Mendes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daniellycarmo5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daniellycarmo5222da/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6gfnRrlJcL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "99114044",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1060750008763535360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121946760/u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2896,
                    "following_count": 8250,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 670499
                },
                "url": "https://t.co/6gfnRrlJcL",
                "username": "dannysthilld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158364,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-25T17:04:21.000Z",
                "description": "sopa \u00e9 janta\n\n@zasougi \u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 14,
                                "username": "zasougi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2940913833",
                "name": "bagrile",
                "pinned_tweet_id": "1177662657765269509",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376598857493139458/bLETwmIV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 601,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7838
                },
                "url": "",
                "username": "gabrielOfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T07:25:44.000Z",
                "description": "comunista e produtor musical (ele/dele)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/artist/50hbsxv\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/artist/50hbsxvYzqYMuR8JsZDOEK?si=8_er4Q6pR46JkK2Jwk4UUA",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kqgb0I1VUY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052098249782427649",
                "location": "por a\u00ed",
                "name": "henrique \ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1053468398338957312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414073429721067520/QK9umsPH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 1196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9058
                },
                "url": "https://t.co/kqgb0I1VUY",
                "username": "enhiqueseras",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-19T00:02:37.000Z",
                "description": "maluca, mas fa\u00e7o terapia. constantemente cansada.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/hatterjenkins",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/hatterjenkins",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vk5XxJG2ZA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "440421635",
                "location": "ela/dela/a \u2022 rj",
                "name": "marcella",
                "pinned_tweet_id": "1357485348725612544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381665836147032064/rg4uEPkN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1960,
                    "following_count": 669,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 320290
                },
                "url": "https://t.co/vk5XxJG2ZA",
                "username": "girlofathena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T19:43:55.000Z",
                "description": "\u2022 that woman in 12b, I love her \u2022\n\ncadelando por the mentalist, bones, virgin river, gabidu e afins",
                "id": "1078738333017300992",
                "location": "rj \ud83d\ude8c es ",
                "name": "duarda",
                "pinned_tweet_id": "1293039287802441728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419491750809378818/jJlCeK9h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 990,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38128
                },
                "url": "",
                "username": "soududasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-02T07:12:25.000Z",
                "description": "@Flamengo @FCBayern\nT\u00e9cnico de Inform\u00e1tica e graduando em An\u00e1lise e desenvolvimento de sistemas UEZO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 10,
                                "username": "FCBayern"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "760372667241431040",
                "location": "CG - ZO - RJ",
                "name": "Amaral \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342282924943691782/x-_4DIug_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26236
                },
                "url": "",
                "username": "Amral96",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-14T01:28:22.000Z",
                "description": "\u2022 movida a cafe\u00edna \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022",
                "id": "18108734",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Lis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423891941918494720/gCj7FC-F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 27193
                },
                "url": "",
                "username": "samaralis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-13T18:34:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "930141728778092544",
                "location": "Blackpink",
                "name": "g",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429794820378308617/xTexhSqF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2676,
                    "following_count": 2841,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17951
                },
                "url": "",
                "username": "kimgabbee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-12T16:00:46.000Z",
                "description": "meio perdida no personagem",
                "id": "46681963",
                "name": ".bauwhin",
                "pinned_tweet_id": "1182823027416977410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337391020519137281/eJx8U1Zt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 416,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 38004
                },
                "url": "",
                "username": "whinpearson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-16T22:50:27.000Z",
                "description": "n\u00e3o sou eu, vc q confundiu",
                "id": "1434185108",
                "location": "Novo Oriente, Cear\u00e1 ",
                "name": "dalila",
                "pinned_tweet_id": "1292916499620016128",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420455233348673541/t4TLJR5n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 380,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7876
                },
                "url": "",
                "username": "dalilasales1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-27T16:40:41.000Z",
                "description": "Ator de chuveiro. Reclamo, surto, reflito e falo putaria na mesma medida. Bebo caf\u00e9 e coca demais.",
                "id": "1078329834902863872",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Kauan.",
                "pinned_tweet_id": "1427825930555338752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427458735392296964/-6oqypdQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 3172,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 86920
                },
                "url": "",
                "username": "eurekauan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-08T01:00:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "3024226217",
                "name": "Ana La \ud83c\udf35\ud83d\udc1c\u2600\ufe0f\ud83c\udf38\ud83d\udc26",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393744502146355203/WjdpzTN3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53217
                },
                "url": "",
                "username": "por_ana_la",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T01:02:00.000Z",
                "description": "Dou biscoito pra cultura preta.",
                "id": "33746498",
                "location": "M522",
                "name": "Felipe Maximiano",
                "pinned_tweet_id": "1003826767658979331",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275992299273703424/-MQfg55y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 817,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 8231
                },
                "url": "",
                "username": "thefpmaximiano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-25T06:42:18.000Z",
                "description": "Escritora de livros n\u00e3o publicados (mas no link da bio voc\u00ea l\u00ea algumas coisas minhas), beletrista & mestre em literatura, s\u00e3o-paulina, caipira e capricorniana.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@maysabuzzolo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@maysabuzzolo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GCnJapaAds"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323672512",
                "location": "Mato Grosso DO SUL, Brasil",
                "name": "maysa",
                "pinned_tweet_id": "1331012929047703557",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429623028154048514/diQMwrf7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2075,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 244473
                },
                "url": "https://t.co/GCnJapaAds",
                "username": "mabuzzolo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-20T18:46:44.000Z",
                "description": "Roteirista no @multishow. Autora do livro 'De menina e de menino - g\u00eanero e inf\u00e2ncia'. Especialista em Sociologia Pol\u00edtica e Cultura.\n\nRio de Janeiro/RJ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 14,
                                "username": "multishow"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17518254",
                "name": "Mar\u00edlia Lamas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213092848729493504/grER1jtQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1447,
                    "following_count": 4845,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 3188
                },
                "url": "",
                "username": "LilaLivre_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-06T05:10:52.000Z",
                "description": "Duckling/Hooligan/ CoHo/ Liane Moriarty/ Paulo Coelho/ Potterhead/ FSOG/Grey's Anatomy/This Is Us/ \u276420/11/2015 Epic day/ Santista \ud83d\udc1f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "letterboxd.com/luhpearson/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://letterboxd.com/luhpearson/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MhvcVvy1VH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2734773375",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "luh istarqui",
                "pinned_tweet_id": "1366561256430333956",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380280913217617920/DgsF4Mmt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 949,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 99062
                },
                "url": "https://t.co/MhvcVvy1VH",
                "username": "downeymarsjr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236837208532934658",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g4bjw9tbzxp548nawyllfr8ha5",
        "oldest_id": "1236836237467619330",
        "result_count": 86
    }
}