{
    "data": [
        {
            "author_id": "21932151",
            "conversation_id": "1241901179833143300",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901179833143300",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "883354476068954113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901176511180800",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901176511180800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1571438336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901173617168384",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901173617168384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1212495389980381185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901171649937414",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901171649937414",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71807790",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901170442022912",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901170442022912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1171122162406711297",
            "conversation_id": "1241901169301127168",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Bosonaro",
                        "probability": 0.8601,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901169301127168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "O Bosonaro sempre alimentando o #IssoAGloboN\u00e3oMostra . Uma chacota \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1141091108962934792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901168110047232",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901168110047232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "49397334",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901167753428993",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901167753428993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1601077886",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901165719281667",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:45.000Z",
            "id": "1241901165719281667",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "3305442501",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901164121198592",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901164121198592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "44156404",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901162003079170",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 97,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/kufvDhI9oW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901162003079170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "Fazia tempo que n\u00e3o tinha um #IssoAGloboNaoMostra t\u00e3o genial assim\n\nUma das tiradas do quatro do #Fantastico hoje https://t.co/kufvDhI9oW"
        },
        {
            "author_id": "1224169765255729152",
            "conversation_id": "1241901161554284544",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901161554284544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra maravilhosos Amo demais isso ai"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241901152838582272"
                ]
            },
            "author_id": "2427660046",
            "conversation_id": "1241901160900038661",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Galvao",
                        "probability": 0.7281,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vTxafKIVGw",
                        "end": 76,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/silvafabiane_/status/1241901160900038661/photo/1",
                        "start": 53,
                        "url": "https://t.co/vTxafKIVGw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901160900038661",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gente Galvao narrando panela\u00e7o. #issoaglobonaomostra https://t.co/vTxafKIVGw"
        },
        {
            "author_id": "2440686168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901159658532872",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901159658532872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078720826717933568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901158144323585",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901158144323585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1091129071050854403",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901157422903297",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901157422903297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "907350948959449088",
            "conversation_id": "1241901154897989634",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9843,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901154897989634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Kkkkkkkkkkk, vai toma no seu cu bolsonaro!!! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3363445787",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901152213573634",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901152213573634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "88429434",
            "conversation_id": "1241901151282487298",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1200432510351683585",
                        "start": 3,
                        "username": "samsworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901151282487298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655471955975",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @samsworld: Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899245218783232"
                ]
            },
            "author_id": "1859153480",
            "conversation_id": "1241901150527512580",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901150527512580",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899253888409601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @be_alright03: A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
        },
        {
            "author_id": "174712677",
            "conversation_id": "1241901149818695680",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 74,
                        "tag": "ForaBolsonaros"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "134641930",
                        "start": 3,
                        "username": "Marihmartinso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901149818695680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899721809186817",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Marihmartinso: #issoaglobonaomostra cara voc\u00eas s\u00e3o g\u00eanios! Meu DEUS! \n#ForaBolsonaros"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901046215127040"
                ]
            },
            "author_id": "3599102663",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901149252456449",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "29797128",
                        "start": 12,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/PqkPsJbRG7",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/r0bs0nbezerra/status/1241901149252456449/video/1",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/PqkPsJbRG7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901149252456449",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida @showdavida #Fantastico Mostra em rede nacional #issoaglobonaomostra https://t.co/PqkPsJbRG7"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1229095292336771073",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901147104980993",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901147104980993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2562330634",
            "conversation_id": "1241901144634462214",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 89,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901144634462214",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o mostra um presidente bandido nos dias de hoje, mais isso pra alguns n\u00e3o tem valor.#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "843209441126367234",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901136652767232",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901136652767232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "986395440450015238",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901134337527809",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901134337527809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "810213794731458564",
            "conversation_id": "1241901133016293387",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "354409338",
                        "start": 3,
                        "username": "Bruna_Ravanelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901133016293387",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899522516824066",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Bruna_Ravanelli: pausa nas brincadeiras pra #issoaglobonaomostra pois: PERFEITO!!!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1601077886",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901130591936514",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901130591936514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901093090721792"
                ]
            },
            "author_id": "1241745019662450695",
            "conversation_id": "1241901129824456704",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/712754Wmwe",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FDebochadaa/status/1241901129824456704/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/712754Wmwe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901129824456704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu vendo a  globo debochando do bozoo kkkkk amadaaaa \u00e9 tudoo kkkkk    #issoaglobonaomostra https://t.co/712754Wmwe"
        },
        {
            "author_id": "1091129071050854403",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901126959738882",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901126959738882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1165280932967931904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901125911089153",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901125911089153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "102878330",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901125114171393",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901125114171393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "199356477",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901122027245570",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 84,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 61,
                        "url": "https://t.co/EKdesL2MpR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901122027245570",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/EKdesL2MpR"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "315905300",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901120580210689",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901120580210689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1087731962092179456",
            "conversation_id": "1241901120412422148",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901120412422148",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "30291953",
            "conversation_id": "1241901119191859201",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901119191859201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "E vamos de #issoaglobonaomostra fazendo TUDO mais uma vez e jantando com gosto Biroliro kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1601077886",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901118784929793",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901118784929793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67110236",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899820706672641",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "551987818",
                        "start": 0,
                        "username": "hextiestyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901115551219712",
            "in_reply_to_user_id": "551987818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900625262247938",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@hextiestyle Minha esposa estava assistindo o Fant\u00e1stico, ai come\u00e7ou aquele quadro #issoaglobonaomostra que usam toda semana pra descer o sarrafo no presidente. Esses merdas est\u00e3o vibrando com tudo que esta acontecendo no pa\u00eds e no mundo. Desgra\u00e7ados, malditos!!"
        },
        {
            "author_id": "874098524673191937",
            "conversation_id": "1241901114355826688",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901114355826688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "358207229",
            "conversation_id": "1241901114271858690",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.9,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 65,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                        "end": 97,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 74,
                        "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901114271858690",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
        },
        {
            "author_id": "1135695293654208518",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901112522944513",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901112522944513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232037841741533184",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901112195776513",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901112195776513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "44891489",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901111759581187",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901111759581187",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "857620903903072259",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901111323344897",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901111323344897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901111252062218",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901111252062218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1191550688632999941",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901110966849536",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901110966849536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "155047932",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901109792378888",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901109792378888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901082948898817"
                ]
            },
            "author_id": "536375999",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901108978688007",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 34,
                        "tag": "SantoAndre"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 46,
                        "tag": "G1"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 50,
                        "tag": "SP1"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "380069148",
                        "start": 55,
                        "username": "CesarTralli"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ko8c9Io1Zg",
                        "end": 141,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biareches/status/1241901108978688007/video/1",
                        "start": 118,
                        "url": "https://t.co/Ko8c9Io1Zg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901108978688007",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico\n#issoaglobonaomostra \n#SantoAndre\n#G1\n#SP1 @CesarTralli \n\nO vizinho resolveu animar a quarentena.. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/Ko8c9Io1Zg"
        },
        {
            "author_id": "1109684144035057664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901108764819457",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901108764819457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Esperando a semana inteira \ud83d\ude0d! \n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1225031384969940993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901108123049991",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901108123049991",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "315905300",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901101324083207",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901101324083207",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "65151410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901100866973702",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901100866973702",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "833472410687041538",
            "conversation_id": "1241864622308757511",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "635764127",
                        "start": 0,
                        "username": "carloscezarcjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901096852914176",
            "in_reply_to_user_id": "635764127",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241864622308757511",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@carloscezarcjr #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3371105458",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901095380758528",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901095380758528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4334395335",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901095108182022",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901095108182022",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899380027817984",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Teledramaturgia: CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "1198779256165322752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901094294433793",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901094294433793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "459424085",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901093170417670",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901093170417670",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1131027279658835968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901092864167938",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901092864167938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "292575182",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900523395178498",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9881,
                        "start": 48,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7733,
                        "start": 154,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 162,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 184,
                        "tag": "coronavirus"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "341948186",
                        "start": 0,
                        "username": "SigaPeter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901090087583746",
            "in_reply_to_user_id": "341948186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900523395178498",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@SigaPeter @RedeGlobo o que vcs ir\u00e3o fazer pelo Brasil com seus mais de $150 bilh\u00f5es de lucro? O povo precisa de ajuda! Esperamos sua atitude pela na\u00e7\u00e3o, Globo!\n\n#issoaglobonaomostra \n#coronavirus"
        },
        {
            "author_id": "944354665675751424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901089638756352",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 253,
                        "normalized_text": "Trump",
                        "probability": 0.9437,
                        "start": 249,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "25073877",
                        "start": 21,
                        "username": "realDonaldTrump"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901089638756352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra @realDonaldTrump \u00e9 g\u00eanio, ensina diariamente como combater a Imprensa.Quando o brasileiro aprender a se defender dos ataques da Imprensa, alcan\u00e7ar\u00e1 a verdadeira liberdade. Se eles caluniam e difamam qualquer um, \u00e9 s\u00f3 fazer como Trump, aumentar a aposta."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1141091108962934792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901089051619332",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901089051619332",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "800141136",
            "conversation_id": "1241901084068712451",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901084068712451",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1676981882",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901078431629314",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901078431629314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "120909910",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901078075052032",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901078075052032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2325877437",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901078037307393",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901078037307393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1200904345618960392",
            "conversation_id": "1241901077844410369",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901077844410369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901073968881664"
                ]
            },
            "author_id": "3297927722",
            "conversation_id": "1241901076288331778",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/EnRwn3Dxjp",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alefileandro/status/1241901076288331778/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/EnRwn3Dxjp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901076288331778",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/EnRwn3Dxjp"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "246274872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901076007260161",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901076007260161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1125581381227171843",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901075613048838",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901075613048838",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "84622177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901075470352384",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901075470352384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "237532849",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901073494835200",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901073494835200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899245218783232"
                ]
            },
            "author_id": "2296522697",
            "conversation_id": "1241901073079635975",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901073079635975",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899253888409601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @be_alright03: A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
        },
        {
            "author_id": "768565966594830336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901072928641024",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:23.000Z",
            "id": "1241901072928641024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4850509089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901072681177089",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901072681177089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1156330459045015553",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901071309713411",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901071309713411",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "406450209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901071301251073",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901071301251073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901052858896394"
                ]
            },
            "author_id": "274299091",
            "conversation_id": "1241901064208736257",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/t099O5UX92",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_karlatatiana/status/1241901064208736257/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/t099O5UX92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901064208736257",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/t099O5UX92"
        },
        {
            "author_id": "1069430753027604482",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901064171016199",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9968,
                        "start": 91,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 109,
                        "tag": "AcabouBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901064171016199",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Chocada com o fant\u00e1stico, muito maravilhosos com a #issoaglobonaomostra \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nChooooora Bolsonaro kkkkkkk... \n#AcabouBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "241111498",
            "conversation_id": "1241901061033648128",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901061033648128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra perfeito hein"
        },
        {
            "author_id": "556460971",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901060307943425",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901060307943425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1152021846805626881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901059498442752",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901059498442752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1236372920152272896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901058928099330",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901058928099330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "802321452624203776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901056038060032",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901056038060032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901055425773577",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901055425773577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "141760650",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901054775738370",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901054775738370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1194573069840465920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901053861396480",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901053861396480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "45882459",
            "conversation_id": "1241901050996686848",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901050996686848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Muito , MUITO , MUITO BOM ! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "46126480",
            "conversation_id": "1241901050233266178",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901050233266178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hoje tivemos o melhor quadro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900971019640832"
                ]
            },
            "author_id": "2670970717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901048329048069",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 97,
                        "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                        "probability": 0.9637,
                        "start": 92,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.5771,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zNUhhjFitY",
                        "end": 143,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1241901048329048069/video/1",
                        "start": 120,
                        "url": "https://t.co/zNUhhjFitY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901048329048069",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\"Vamos come\u00e7ar o show do intervalo com ele n\u00e9?\"....at\u00e9 o Galv\u00e3o zoando o Bozo!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/zNUhhjFitY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "366915506",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901046907179013",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901046907179013",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1199825637680336898",
            "conversation_id": "1241901041186201602",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901041186201602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra era melhor, ficou meio bob\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "69424382",
            "conversation_id": "1241901039739121671",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901039739121671",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [hextiestyle].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hextiestyle",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hextiestyle"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [551987818].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "551987818",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "551987818"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1241900625262247938].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1241900625262247938",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1241900625262247938"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1241900523395178498].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1241900523395178498",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1241900523395178498"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [realDonaldTrump].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realDonaldTrump",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realDonaldTrump"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 224,
                "media_key": "16_1241901152838582272",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwehMUXgAAB9Ew.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 400
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899245218783232",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcyJ4XYAAcSYU.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 35668,
                "height": 848,
                "media_key": "7_1241901046215127040",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901046215127040/pu/img/H40vAr-KZNuFGJNx.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 233
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 379,
                "media_key": "3_1241901093090721792",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwedtvXgAA9Yhk.jpg",
                "width": 388
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 15032,
                "height": 918,
                "media_key": "7_1241901082948898817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901082948898817/pu/img/K6QMDf9T167kv9Nr.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 30
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 360,
                "media_key": "3_1241901073968881664",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwecmgXYAA6p8_.jpg",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 1000,
                "media_key": "3_1241901052858896394",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwebX3WkAow1Pc.jpg",
                "width": 690
            },
            {
                "duration_ms": 34001,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241900971019640832",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900971019640832/pu/img/renHWGi7QDSCwSxC.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 83
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241790136272240645"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                            "id": "937638599612174336",
                            "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "STF",
                            "id": "981224436849295360",
                            "name": "STF"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241790138398773249",
                "created_at": "2020-03-22T18:13:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "PGR",
                            "probability": 0.5001,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Augusto Aras",
                            "probability": 0.9877,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                            "probability": 0.9687,
                            "start": 44,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9658,
                            "start": 70,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                            "probability": 0.5121,
                            "start": 150,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 207,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 222,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 240,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nnTemE28wF",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241790138398773249/photo/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/nnTemE28wF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241790138398773249",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1032,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 228
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato sejam destinados ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o combate ao novo coronav\u00edrus. \n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nnTemE28wF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "15158782",
                "conversation_id": "1241899655471955975",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899655471955975",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 325,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899245218783232"
                    ]
                },
                "author_id": "1139558223080546304",
                "conversation_id": "1241899253888409601",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.4992,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899253888409601",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 16
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
            },
            {
                "author_id": "134641930",
                "conversation_id": "1241899721809186817",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 55,
                            "tag": "ForaBolsonaros"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899721809186817",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra cara voc\u00eas s\u00e3o g\u00eanios! Meu DEUS! \n#ForaBolsonaros"
            },
            {
                "author_id": "354409338",
                "conversation_id": "1241899522516824066",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:14.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 27,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899522516824066",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "pausa nas brincadeiras pra #issoaglobonaomostra pois: PERFEITO!!!"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241864545112657921"
                    ]
                },
                "author_id": "635764127",
                "conversation_id": "1241864622308757511",
                "created_at": "2020-03-22T23:09:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Mandetta",
                            "probability": 0.9381,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "O Globo",
                            "probability": 0.535,
                            "start": 32,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 105,
                            "tag": "parabensmandetta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ndHZQ1z78f",
                            "end": 146,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1241864622308757511/video/1",
                            "start": 123,
                            "url": "https://t.co/ndHZQ1z78f"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241864622308757511",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7198,
                    "quote_count": 300,
                    "reply_count": 494,
                    "retweet_count": 1872
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mandetta responde jornalista do O Globo.\n\nPra variar, foi uma pergunta de gente com mentalidade pequena.\n#parabensmandetta https://t.co/ndHZQ1z78f"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899380027817984",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 15,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899380027817984",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 143,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-02-25T22:53:38.000Z",
                "description": "um muito de qualquer coisa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/mayanap",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://Instagram.com/mayanap",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZSrfvvIaIm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "21932151",
                "location": "Salvador, Brazil",
                "name": "bayana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427452016201240576/t5gke0yt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 246,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 50026
                },
                "url": "https://t.co/ZSrfvvIaIm",
                "username": "mayanaetc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-07T15:58:13.000Z",
                "description": "N\u00e3o ter raz\u00e3o pra ficar, \u00e9 uma \u00f3tima raz\u00e3o para ir.",
                "id": "883354476068954113",
                "name": "suritelles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123063680407670784/-CZGhlgC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19128
                },
                "url": "",
                "username": "suritelles1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-05T22:02:14.000Z",
                "description": "\u21ac \u27ed\u27ec we are forever bulletproof \u27ec\u27ed \u21ab #hopeworld \ud83c\udf38 fan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 37,
                                "tag": "hopeworld"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/watch?v=Wsx9f8\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Wsx9f8tdifw",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/65y9vhc0t2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1571438336",
                "location": "ganyu supremacy",
                "name": "a\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "760060534876151808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409165615189868544/fzr9uNEJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3769,
                    "following_count": 1021,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 230906
                },
                "url": "https://t.co/65y9vhc0t2",
                "username": "mainhoseok",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-01T22:06:58.000Z",
                "description": "\u00danica Coisa que importa:@JYPETWICE\n#GetWeelSoonJeongyeon\nFan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 35,
                                "tag": "GetWeelSoonJeongyeon"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 24,
                                "username": "JYPETWICE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1212495389980381185",
                "name": "ONCE_DO_NORDESTE \ud83d\udc8c",
                "pinned_tweet_id": "1429473178645143554",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429100872181682181/De5Qp1Tk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 509,
                    "following_count": 1034,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38618
                },
                "url": "",
                "username": "nordeste_once",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-05T14:06:22.000Z",
                "description": "Gay de Direita. Brasil acima de tudo.",
                "id": "71807790",
                "location": "-10.219819,-48.336298",
                "name": "Nortenho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348646993481109506/GdVwv8bP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3220,
                    "following_count": 4711,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 185560
                },
                "url": "",
                "username": "direitadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367949,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-09-09T18:04:33.000Z",
                "description": "\ud83d\udccdmulti fandom \ud83d\udccd\nstan dakota johnson \ud83e\udd0d cadelinha edser, hanker, juliel \ud83e\udd75\napaixonada na escrita do best seller @sylvainreynard \nbookstan\n\nfan account",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 109,
                                "username": "sylvainreynard"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1171122162406711297",
                "location": "Cambridge",
                "name": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc58\ud835\udc66 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc89\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc61 \ud83c\udf43",
                "pinned_tweet_id": "1414928714165587972",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418401780623421450/sRam2OVX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 412,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24732
                },
                "url": "",
                "username": "nanicapinam1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-18T21:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udd34\u26ab\nLUAR \nno problem",
                "id": "1141091108962934792",
                "name": "lulamusluco\u26ab\ud83d\udd34",
                "pinned_tweet_id": "1420241724140568577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427116522963619840/fGeo6euX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3286
                },
                "url": "",
                "username": "klinsdog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T19:10:03.000Z",
                "description": "I believe in Sarah Paulson supremacy (ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "49397334",
                "location": "Chapec\u00f3 - SC",
                "name": "Carol\u1d43\u02b0\u02e2\u00b9\u2070 \u2022AHS spoilers",
                "pinned_tweet_id": "1408060153501388800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429994542778966016/1N2KKMxN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5097,
                    "following_count": 4794,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 44402
                },
                "url": "",
                "username": "SettingsSaw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-17T14:25:07.000Z",
                "description": "\ud83c\udf0a\ud83e\udde1\ud83e\ude90",
                "id": "1601077886",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Kamile",
                "pinned_tweet_id": "1381411008477065222",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431034297989976070/BF0Vmcgv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 468,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33232
                },
                "url": "",
                "username": "milecardoso__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-01T10:47:15.000Z",
                "description": "#xiaozhan : olhe para o c\u00e9u. somos todos feitos de estrelas cadentes\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\nconta secund\u00e1ria: @xzhanzhanx a/ela/a\ud83d\udc22",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "xiaozhan"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 89,
                                "username": "xzhanzhanx"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "my.w.tt/D4KG0tulCab",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://my.w.tt/D4KG0tulCab",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8qRQpONbQz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3305442501",
                "location": "universo nos olhos do zhan\u273f",
                "name": "nath \u2661 yizhan",
                "pinned_tweet_id": "1412935093094686725",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425898534734286856/tGCzzY2E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1145,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48877
                },
                "url": "https://t.co/8qRQpONbQz",
                "username": "xzhanbunny",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-02T16:59:17.000Z",
                "description": "Jornalista. De tudo um pouco por aqui, mas com muito esporte, pol\u00edtica e carnaval. Qual Will? O Ferreira.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/will.gf/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/will.gf/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9DlPanc2mh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44156404",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul",
                "name": "Will Ferreira (de \ud83c\udfe0)",
                "pinned_tweet_id": "1398080766102409219",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346906381429960706/kw4TBqv3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8510,
                    "following_count": 7651,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 234483
                },
                "url": "https://t.co/9DlPanc2mh",
                "username": "willoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T03:16:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1224169765255729152",
                "name": "Rutinha40",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228343748377051147/7av78zZK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 430
                },
                "url": "",
                "username": "Rutinha401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-21T21:00:48.000Z",
                "description": "Leonina, comentarista da vida alheia e nas horas vagas m\u00e3e.",
                "id": "2427660046",
                "name": "Fabiane Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417471486265339907/pfzcctRU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1597
                },
                "url": "",
                "username": "fabianesantosl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T22:56:31.000Z",
                "description": "Gremista, libriano, graduado e debato sobre pol\u00edtica. Retribuo ofensas gratuitas com Block, minha lista t\u00e1 grande pq \u00e9 Twitter n\u00e9.",
                "id": "2440686168",
                "name": "Jo\u00e3o Jaques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056991336442839041/gQ9NX1JV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1049,
                    "following_count": 2141,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128517
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoJaques77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T18:34:21.000Z",
                "description": "it's the hot girl coach and bts.  \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u28007.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://xn--7-3rq.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CQIXVnuSNx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078720826717933568",
                "location": "ela/dela",
                "name": "Elle. \ud83e\uddc8 x \ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1392298618862907392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431066422847975424/fgcAMvIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4062,
                    "following_count": 4865,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 146087
                },
                "url": "https://t.co/CQIXVnuSNx",
                "username": "affectjjk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-01T00:20:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1091129071050854403",
                "name": "thom \ud83c\udfb8",
                "pinned_tweet_id": "1182078694573121538",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414950247105810441/TufrZRNq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 717,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 19404
                },
                "url": "",
                "username": "thethommie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-11T21:11:38.000Z",
                "description": "sai moss",
                "id": "907350948959449088",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "yuri",
                "pinned_tweet_id": "1401622901929951232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429815528370098180/NTNCdqUG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 726
                },
                "url": "",
                "username": "yuruxd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-07T01:52:24.000Z",
                "description": "Birth is a curse and existence is a prison (ela/dela)",
                "id": "3363445787",
                "name": "Tha \ud83d\ude14\ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1347236278824284160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428520418596556810/3QvEwvRZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 190,
                    "following_count": 492,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49893
                },
                "url": "",
                "username": "__thamis__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5187,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-08T14:29:56.000Z",
                "description": "Instagram: _niioliveira",
                "id": "88429434",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "nicole oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120636890070302720/IqTtMntq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2246,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 136,
                    "tweet_count": 121594
                },
                "url": "",
                "username": "_niioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-29T15:13:18.000Z",
                "description": "Just me",
                "id": "1200432510351683585",
                "location": "United Kingdom",
                "name": "Sam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258785382348607496/KCiRBzMy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "samsworld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-18T15:07:04.000Z",
                "description": "Co-criador do @podcastwanda e apresentador no #BBBT\u00e1On e no Sou Capaz de Opinar na Globo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "BBBT\u00e1On"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 14,
                                "username": "podcastwanda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eusousamir",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eusousamir",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15158782",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samir Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1262466596250976256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283467450462474241/W1FNNEeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46821,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 60033
                },
                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a",
                "username": "eusousamir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-09-13T01:53:37.000Z",
                "description": "\ud83d\udcab\ud83e\udd30",
                "id": "1859153480",
                "location": "#013",
                "name": "Maary",
                "pinned_tweet_id": "1367653608511205376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417507771327651840/_nbD1eg9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26508
                },
                "url": "",
                "username": "Serumaninhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T15:40:27.000Z",
                "description": "fan account",
                "id": "1139558223080546304",
                "name": "Luisa \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1411054450664411136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429633403444416512/vUzqd1uX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30385
                },
                "url": "",
                "username": "forfavss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-04T16:47:14.000Z",
                "description": "tweetando as coisas mais aleat\u00f3rias poss\u00edveis da minha vida h\u00e1 10 anos aqui.",
                "id": "174712677",
                "name": "dani \ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426597027346010115/6fS-isuh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1029,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 60907
                },
                "url": "",
                "username": "savitariana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T01:46:41.000Z",
                "description": "sol com chuvas isoladas",
                "id": "134641930",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mariana Martins",
                "pinned_tweet_id": "1423168090825711617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402259011244900355/1FR_70BP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6103,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 14047
                },
                "url": "",
                "username": "Marihmartinso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-09T14:13:15.000Z",
                "description": "Perito criminal E-proc TJTO, Especialista em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, Graduado como Tecn\u00f3logo em Redes de Computadores, Eletrot\u00e9cnia e Telecomunica\u00e7\u00f5es.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rbcompany.ddns.net:8080",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://rbcompany.ddns.net:8080",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IFo1pSsWFJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3599102663",
                "location": "P\u00e1tria amada Brazil",
                "name": "ROBSON BEZERRA\u1160~#",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350403671016820737/WRlfySy7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 785,
                    "following_count": 837,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18361
                },
                "url": "https://t.co/IFo1pSsWFJ",
                "username": "r0bs0nbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245878,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T17:29:01.000Z",
                "description": "Sou aquele que em cada trope\u00e7o da vida me levanto mais forte \ud83d\udcaa \ud83c\udff9\ud83e\udd70",
                "id": "1229095292336771073",
                "name": "Roberto Catarino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229095623317762050/0LA6myP2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoCatari18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-24T18:22:34.000Z",
                "description": "Amo meu Pa\u00eds, Amo minha fam\u00edlia, Amo a Deus acima de tudo. expressar opini\u00e3o faz parte da vida.",
                "id": "2562330634",
                "location": "Brasil",
                "name": "F\u00c1BIO SANTOS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243939860123136001/LAkjCgZ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1081
                },
                "url": "",
                "username": "genelsonabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-18T21:16:11.000Z",
                "description": "22 years || SP || travesti",
                "id": "843209441126367234",
                "location": "Santo Andre",
                "name": "Vaah",
                "pinned_tweet_id": "1014684402289430530",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409364669446430722/RwQ6Nfg6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20164
                },
                "url": "",
                "username": "Vavah_lopess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-18T00:06:14.000Z",
                "description": "tanto faz",
                "id": "986395440450015238",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278456732684091393/SUqdYWCP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2976
                },
                "url": "",
                "username": "bullshitrash",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-17T20:03:16.000Z",
                "description": "intelig\u00eancia duvidosa e beleza mediana",
                "id": "810213794731458564",
                "name": "Nike",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425522123829923840/4MROoC7E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 723,
                    "following_count": 639,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12343
                },
                "url": "",
                "username": "TiaNaike",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-13T17:30:25.000Z",
                "description": "UFSC \ud83c\udf31/ surtada e afins/ SCCP \ud83d\udda4 Conc\u00f3rdia SC \ud83d\udccd",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/brunaravanelli",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/brunaravanelli",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XoU9MGWvGY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "354409338",
                "location": "-Brasil",
                "name": "Bruna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366236863128813569/bpSHK78J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2981,
                    "following_count": 1026,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 58702
                },
                "url": "https://t.co/XoU9MGWvGY",
                "username": "Bruna_Ravanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T15:14:32.000Z",
                "description": "este perfil n\u00e3o tolera racistas, homof\u00f3bicos , mis\u00f3ginos, \u00e9 BOLSOMINIOS s\u00f3 pra VC saber \ud83d\ude20",
                "id": "1241745019662450695",
                "name": "Flay \ud83d\udc85\ud83c\udf08Debochadaa \ud83c\udf08 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude08",
                "pinned_tweet_id": "1391573377874333697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272955613291708417/0sxgrfPI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1529,
                    "following_count": 4223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22210
                },
                "url": "",
                "username": "FDebochadaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T15:13:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1165280932967931904",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Castel\u00e3o\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348013346449186819/Iz-Adwvn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4684,
                    "following_count": 4706,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 41187
                },
                "url": "",
                "username": "Castelao666",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-08T03:55:37.000Z",
                "description": "Maybe we, can be, be each other's company\nOh company ..  \u2665\u2665",
                "id": "102878330",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Yane Torrees.",
                "pinned_tweet_id": "1162818117036212224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386121650568105987/qJeTRgJt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 614,
                    "following_count": 363,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8115
                },
                "url": "",
                "username": "yanetorres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-06T17:17:53.000Z",
                "description": "https://t.co/3qnM3mOkdg",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/renanviana95?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/renanviana95?igshid=yyxnj9axz4l4",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3qnM3mOkdg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "199356477",
                "location": "Paranagu\u00e1, Brasil",
                "name": "Renan",
                "pinned_tweet_id": "1356067196271796225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417645256271609856/qhIaE-bZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1253,
                    "following_count": 899,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 38059
                },
                "url": "",
                "username": "renan_viana95",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-12T16:48:06.000Z",
                "description": "Administradora, amo cinema e Andrea Bocelli. Sou nordestina com muito orgulho!",
                "id": "315905300",
                "name": "Roseana Barros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1743945444/image_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2250
                },
                "url": "",
                "username": "roseanabc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-22T15:21:23.000Z",
                "description": "Ela/dela \u2022 @sportrecife \u2022 @realmadrid \u2022 @gresmangueira",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 11,
                                "username": "sportrecife"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 26,
                                "username": "realmadrid"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 40,
                                "username": "gresmangueira"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/ribjvcki",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/ribjvcki",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ccSJYIvjma"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087731962092179456",
                "location": "Recife",
                "name": "Mariana \u30df\u2606 | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1277477329753780225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422423049048150018/4jp85l5N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1270,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 128195
                },
                "url": "https://t.co/ccSJYIvjma",
                "username": "griffintrikru",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-10T19:30:06.000Z",
                "description": "Vou mostrando como posso e sendo como sou.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/louisecardeal",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/louisecardeal",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tSwvZyaGxd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "30291953",
                "location": "Salvador, Bahia",
                "name": "Louise du Br\u00e9sil",
                "pinned_tweet_id": "1343569011372675079",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403497932385566724/3VwDuTcT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 574,
                    "following_count": 562,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 17942
                },
                "url": "https://t.co/tSwvZyaGxd",
                "username": "louisecardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-19T20:23:17.000Z",
                "description": "Aqui falo basicamente 99% sobre o SPFC. Sou bem critico(corneto bastante).",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "classiccup.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.classiccup.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CQzhfkigMd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67110236",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2346500382/rs9e0gs6kq3e4sr01zqf_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1036,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 51436
                },
                "url": "https://t.co/CQzhfkigMd",
                "username": "Andre_PMELLO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-12T02:58:23.000Z",
                "description": "vivo confusa e com dor de cabe\u00e7a",
                "id": "874098524673191937",
                "name": "Psyduck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402961667873443841/W-DhIwyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 1224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9610
                },
                "url": "",
                "username": "madeonblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-19T15:12:34.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT. 1D / niall horan / louis tomlinson / liam payne / harry styles /zayn malik / HP / B99 / Love Victor / L\u00facifer / Marvel. Sigo todos.",
                "id": "358207229",
                "location": "Brazil",
                "name": "diego",
                "pinned_tweet_id": "667446778615177216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431070487992545283/oNQS-D7R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51439,
                    "following_count": 29189,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 516883
                },
                "url": "",
                "username": "EsseDiegoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T23:50:33.000Z",
                "description": "deprimida e brasileira",
                "id": "1135695293654208518",
                "location": "Montes Claros, Brasil",
                "name": "Nicks",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412461385498365956/dcVbWbkY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2931
                },
                "url": "",
                "username": "wenddyzinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-24T20:21:43.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a",
                "id": "1232037841741533184",
                "name": "plensxxntj",
                "pinned_tweet_id": "1280336872179478528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398912545965195265/7Ab4-76o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1651
                },
                "url": "",
                "username": "plensxxntj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T13:29:44.000Z",
                "description": "\u264b\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83d\udd02\ud83c\udf08\ud83c\udf08 #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 7,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44891489",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "POC NAID \ud83c\udfe0\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1392616658439651329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218341279123365890/8Grmohia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3025,
                    "following_count": 2317,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49227
                },
                "url": "",
                "username": "betospiller",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-27T15:42:12.000Z",
                "description": "Lana Del Rey no c\u00e9u e na terra",
                "id": "857620903903072259",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "pedro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411534252395618305/Yb4TC_VP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435,
                    "following_count": 616,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3479
                },
                "url": "",
                "username": "pdro_az",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T14:31:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "31838014",
                "name": "Laura Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/281112428/foto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4234
                },
                "url": "",
                "username": "lauracrisvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-05T03:01:23.000Z",
                "description": "\u2727\uff61\uff65 i'm nobody. who are you? \uff65\uff61\u2727 (ela/dela)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "emisue.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://emisue.xn--c6h/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QwDV1AnlrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191550688632999941",
                "location": " hailee steinfeld & zendaya \u2661",
                "name": "estrela do mar",
                "pinned_tweet_id": "1384716540503801857",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414384170323828737/SNoTjKbv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2244,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 17115
                },
                "url": "https://t.co/QwDV1AnlrR",
                "username": "yellowbillie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-13T00:19:20.000Z",
                "description": "Just a girl ...",
                "id": "155047932",
                "location": "Brazil-Duque de Caxias-RJ",
                "name": "Anne Caroline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220752839749914625/syeqFKwR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 213,
                    "following_count": 294,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 3899
                },
                "url": "",
                "username": "annecom2n",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-25T14:59:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "536375999",
                "name": "Tia Bia..",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145115760639000577/B1i3lf3Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 360,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 587
                },
                "url": "",
                "username": "Biareches",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-26T01:11:44.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentador do SP1. Rep\u00f3rter em tempo integral. TV Globo SP, Brasil. \ud83d\udcfa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/sptv",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/sptv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nnynrMzQsA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "380069148",
                "location": "Sao Paulo - Brazil",
                "name": "Cesar Tralli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789039322452389888/2ZTf-_22_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1171448,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 461,
                    "tweet_count": 6525
                },
                "url": "https://t.co/nnynrMzQsA",
                "username": "CesarTralli",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T05:11:31.000Z",
                "description": "Conta Oficial De Cls Game Show\n\nEnquetes, pol\u00edtica, Filmes, Realitys e muito mais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/clsgameshow",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/clsgameshow",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MlZB99VgKC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1109684144035057664",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cls game show",
                "pinned_tweet_id": "1381420108061495297",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391030934389022723/Nqv_cx9H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3235
                },
                "url": "https://t.co/MlZB99VgKC",
                "username": "Clsgameshow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T12:20:30.000Z",
                "description": "\u2022   Bel\u00e9m PA \u2601\ufe0f",
                "id": "1225031384969940993",
                "name": "lover \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427294258332110854/eeq8iVYo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 149
                },
                "url": "",
                "username": "Leticia_olli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-12T20:31:59.000Z",
                "description": "#FORABOLSONARO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "FORABOLSONARO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65151410",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "Hare",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428026441808195589/yx_a8q3-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1162,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 195909
                },
                "url": "",
                "username": "usuariadcrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-20T00:24:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "833472410687041538",
                "name": "Abel ex Braga\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364243756497604616/FnJStonJ_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 954
                },
                "url": "",
                "username": "Wandsonduarte1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-15T00:19:55.000Z",
                "description": "Brasileiro com orgulho! N\u00e3o esquece de acionar o \ud83d\udd14",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/carloscezarcjr1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://t.me/carloscezarcjr1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lnQ7FTbUiB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "635764127",
                "location": "Brasil",
                "name": "Carlos Cezar",
                "pinned_tweet_id": "1347961099329613827",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347742125119725571/i6L8F5Fk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128964,
                    "following_count": 26484,
                    "listed_count": 109,
                    "tweet_count": 42715
                },
                "url": "https://t.co/lnQ7FTbUiB",
                "username": "carloscezarcjr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-11T17:31:19.000Z",
                "description": "voc\u00ea pode at\u00e9 n\u00e3o falar, mas voc\u00ea sabe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vinicius.vinic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/vinicius.viniciuz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NKLzDIkAr8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3371105458",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "vin\u00edcius \u2743",
                "pinned_tweet_id": "1338995102941913089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416045575385067529/MgzDqRpI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 858,
                    "following_count": 590,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 21167
                },
                "url": "https://t.co/NKLzDIkAr8",
                "username": "ViniciuzVnz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-01T00:52:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "4334395335",
                "location": "Amazonas.",
                "name": "ARLEY",
                "pinned_tweet_id": "920502812680900609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223022976364371968/XthLXXy9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 2432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57073
                },
                "url": "",
                "username": "Ofcialarley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T18:47:53.000Z",
                "description": "Autor do https://t.co/i5JoYVU70X e do Almanaque da Telenovela Brasileira. Escreve sobre TV desde os 10 anos, e isso faz tempo! PIX: nilson.xavier@globo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Teledramaturgia.com.br",
                                "end": 32,
                                "expanded_url": "http://Teledramaturgia.com.br",
                                "start": 9,
                                "url": "https://t.co/i5JoYVU70X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/teledramaturgi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/teledramaturgia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P2sq983chJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137777595",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nilson Xavier",
                "pinned_tweet_id": "1354804965550616577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427074631517839365/B6vwd90G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112831,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 326,
                    "tweet_count": 326290
                },
                "url": "https://t.co/P2sq983chJ",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-25T01:43:53.000Z",
                "description": "If you can dream it, you can do it.",
                "id": "1198779256165322752",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Alan #FreeBritney",
                "pinned_tweet_id": "1370382992909164544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407881119354310657/QvzZorXH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1996
                },
                "url": "",
                "username": "Alanlbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-09T17:08:17.000Z",
                "description": "s\u00e9ries, pop e sertanejo \u2727 @atletico \u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 26,
                                "username": "atletico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "459424085",
                "name": "m\u00ed \u2661",
                "pinned_tweet_id": "978232685452824576",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425213245430894596/xvGzFHDG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15315,
                    "following_count": 2440,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 150812
                },
                "url": "",
                "username": "mirianxreis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-22T02:41:31.000Z",
                "description": "\u00b0\u2022~ Inteligente n\u00e3o \u00e9 quem sabe exatamente para onde ir, mas sim quem aprendeu a onde jamais deve voltar.\u00b0\u2022~",
                "id": "1131027279658835968",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\u2022nathy\u2077\u2022\ud83d\udc9c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404438194368745474/tp_C1HpQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 12045
                },
                "url": "",
                "username": "ntblueside",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-03T21:42:19.000Z",
                "description": "Dinheiro e benef\u00edcios generosos alteram facilmente a vis\u00e3o pol\u00edtica de uma pessoa. A ideologia segue o dinheiro. \n.\nLaurence Samuels",
                "id": "292575182",
                "name": "Brasil Avante",
                "pinned_tweet_id": "1258993186149732352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090706385875161089/NWBGj-KS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 48,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 720
                },
                "url": "",
                "username": "brasilavante6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-25T06:36:36.000Z",
                "description": "Sou editor de v\u00eddeo, designer gr\u00e1fico e cr\u00edtico de futebol. Siga-me se for capaz!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCq0rR\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCq0rRII20bVpKS3_YQH4K-A",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SnbJlbFV0X"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "341948186",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Peter M\u00fcller \u2122\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411683821762850816/ZH8Or1yD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1409,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5046
                },
                "url": "https://t.co/SnbJlbFV0X",
                "username": "SigaPeter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-22T23:51:12.000Z",
                "description": "\ud83d\ude00",
                "id": "944354665675751424",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Piranha!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944360666500132864/AO10pC2O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6529
                },
                "url": "",
                "username": "GCharuto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-03T10:45:28.000Z",
                "description": "constantly talking about my kpop boys, kdramas and soccer {ela/dela}",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "letterboxd.com/felicityjns",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://letterboxd.com/felicityjns",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gEs0XIO4J4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "800141136",
                "location": "exo e tbz",
                "name": "bea.",
                "pinned_tweet_id": "1393618000255885317",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426717833380126722/HMoYvZLY_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1672,
                    "following_count": 728,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 277777
                },
                "url": "https://t.co/gEs0XIO4J4",
                "username": "makkotoshinkai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-17T00:51:34.000Z",
                "description": "Minha luz est\u00e1 apagada. Se voc\u00ea me v\u00ea sorrindo por ai, n\u00e3o se engane, estarei fingindo.",
                "id": "1676981882",
                "name": "A + Merda",
                "pinned_tweet_id": "1184928345483628550",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430354377768939524/3pGV2LrP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1676,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 54546
                },
                "url": "",
                "username": "Loucaindelicada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-07T23:38:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "120909910",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Wallace Augusto\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241082205033594884/R-L9Y4BF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1004,
                    "following_count": 754,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 10190
                },
                "url": "",
                "username": "Wall_Augusto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-05T12:23:02.000Z",
                "description": "doutorado em artes c\u00ednicas",
                "id": "2325877437",
                "location": "bonds",
                "name": "um triste qualquer",
                "pinned_tweet_id": "1286532627030302720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429842554212728832/xloI2ljg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 259,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82180
                },
                "url": "",
                "username": "LeL_nardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-30T22:28:27.000Z",
                "description": "trouxa triste e s\u00e1fica",
                "id": "1200904345618960392",
                "location": "Macap\u00e1, Brasil",
                "name": "a Pobe da Gi \ud83c\udf19",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416628333870256138/lscb1Nki_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4100
                },
                "url": "",
                "username": "Cinamonggirl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-27T15:06:03.000Z",
                "description": "minha for\u00e7a de vontade",
                "id": "3297927722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "L\u00e9o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363280171588009984/Qp5ZGqxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 888
                },
                "url": "",
                "username": "alefileandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-02T13:55:33.000Z",
                "description": "Filho de Senador...\n\nApenas um nordestino que ainda se espanta e se revolta com os acontecimentos nessa sociedade hipocrita . Abra\u00e7os aos amigos.",
                "id": "246274872",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cavalcante Lula da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1370766017123717121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184635403590131712/f5nZa5zI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 1064,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20518
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisio82",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-07T02:01:28.000Z",
                "description": "Nem sei oque t\u00f4 fazendo aqui",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CEAUP9hlJYJ/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CEAUP9hlJYJ/?igshid=4lfdm0wk0req",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nkrdflRjOm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1125581381227171843",
                "location": "Belo Horizonte - MG",
                "name": "Ester \ud83d\udd25",
                "pinned_tweet_id": "1203870429540225027",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371265330534883330/6DAOKZWS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 71,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 645
                },
                "url": "https://t.co/nkrdflRjOm",
                "username": "EsterMLima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-23T15:49:55.000Z",
                "description": "undefined \ud83e\udd2d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com.br/kmsdeaventuras",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com.br/kmsdeaventuras",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tQ70d5VXrE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "pinned_tweet_id": "1294648967477768195",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361409036193845252/zxcDerfc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 415,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 26142
                },
                "url": "https://t.co/tQ70d5VXrE",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T01:55:06.000Z",
                "description": "20, escorpiana, gremista, quase contadora, f\u00e3 de linkin park e as vezes surto com a sociedade",
                "id": "237532849",
                "location": "Sarandi, Rio Grande do Sul",
                "name": "camileta",
                "pinned_tweet_id": "1421246612479827970",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424392008102207491/hbPmeKSY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4322,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 30704
                },
                "url": "",
                "username": "milarfinato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-22T01:11:26.000Z",
                "description": "\ud83c\udf31 \u2022 \u2640\ufe0f \u2022 \u2648 \u2022 \u2764",
                "id": "2296522697",
                "location": "Wakanda",
                "name": "edwarda",
                "pinned_tweet_id": "1377687279754436608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418175100822728706/kVyR_pUp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 857,
                    "following_count": 587,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 34395
                },
                "url": "",
                "username": "Duda_Pizza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-24T21:49:40.000Z",
                "description": "Na cabe\u00e7a shampoo, lave bem o seu...P\u00c9        \n\n\n\n\n\n\n\na/ela/a",
                "id": "768565966594830336",
                "name": "sun\ud83c\udf1e",
                "pinned_tweet_id": "1405339771669565442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415844308188553226/wYFxy9eb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1326,
                    "following_count": 2383,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26322
                },
                "url": "",
                "username": "MELANCIASUGA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-26T17:54:59.000Z",
                "description": "@cruzeiro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "cruzeiro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4850509089",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Tha\u00eds",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431360116171886597/k1NVY9QP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3793
                },
                "url": "",
                "username": "thaiis_tressada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-30T22:27:19.000Z",
                "description": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "id": "1156330459045015553",
                "name": "Allysson Lima",
                "pinned_tweet_id": "1224805774062432257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234242750574465025/vg1imZnm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 317
                },
                "url": "",
                "username": "allyssonl_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-06T18:37:27.000Z",
                "description": "Se for bolsominion, vaza\nXXII, \u2648",
                "id": "406450209",
                "name": "Thay",
                "pinned_tweet_id": "1137387079141330944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137387869948055553/UIwFRTC8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4720,
                    "following_count": 3269,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 73434
                },
                "url": "",
                "username": "thayarants",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-30T03:01:20.000Z",
                "description": "\ud83c\udf99\ud83c\udfa7 RAP... paz ...",
                "id": "274299091",
                "location": "Distrito federal",
                "name": "Karla Tatiana \ud83d\udc96",
                "pinned_tweet_id": "1297601021577965570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957179356278861825/03FiBobp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2377
                },
                "url": "",
                "username": "_karlatatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-03T03:18:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1069430753027604482",
                "name": "Ju de JUSTI\u00c7A! Justi\u00e7a que o Brasil desconhece.",
                "pinned_tweet_id": "1243564814561148931",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267790977240109056/OCkvJrn4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 262
                },
                "url": "",
                "username": "Fenix__V",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-21T13:54:52.000Z",
                "description": "Este perfil \u00e9 uma monarquia e eu sou a rainha.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/Beatriz09",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/Beatriz09",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6hRs1jLvb9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "241111498",
                "name": "Histolobia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352653867314520064/9kFzBUu9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 478,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 22415
                },
                "url": "https://t.co/6hRs1jLvb9",
                "username": "Beatrixbab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-18T01:49:39.000Z",
                "description": "Design Graphic, vivo na base do sono, sobrevivo a base de pipoca e respiro na base de jogar uns game  \ud83c\udfae",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tiphanylucas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/tiphanylucas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ld2pmqWxFW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "556460971",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "otariana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378609386218778624/PGpkGkVY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1101,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17475
                },
                "url": "https://t.co/ld2pmqWxFW",
                "username": "TiphanyLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-19T01:06:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1152021846805626881",
                "location": "Juiz de Fora, Brasil",
                "name": "gabriela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152022357382455302/gLyhLNn2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49
                },
                "url": "",
                "username": "GabrielaDL11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-07T19:27:47.000Z",
                "description": "Fa\u00e7a da sua realidade sua principal motiva\u00e7\u00e3o para crescer / make your reality your main motivation to grow \u270c\ud83d\udc4c\ud83d\udc44\ud83d\udcaa\ud83d\udcb2",
                "id": "1236372920152272896",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Rayara Karoline",
                "pinned_tweet_id": "1338143344246067204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408619843780329472/xsyj1AXI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8984
                },
                "url": "",
                "username": "karolinerayara1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-26T01:21:55.000Z",
                "description": "19y @flamengo\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 4,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/COstdQJDyfy/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/COstdQJDyfy/?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ic0xRzJSbM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "802321452624203776",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Pamella",
                "pinned_tweet_id": "1315769413702946816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420335282327625731/tej3pHX3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 846,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23303
                },
                "url": "https://t.co/Ic0xRzJSbM",
                "username": "px_pamella021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-09T00:07:19.000Z",
                "description": "\u2652\ufe0f",
                "id": "141760650",
                "name": "milena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353019305009545219/5vUg9Nt__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 44944
                },
                "url": "",
                "username": "milenafbt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T11:09:56.000Z",
                "description": "Quem sou eu?\nSou o brabo que passou...\nE ningu\u00e9m escolheu.\n\n\n\n\n\n\nDespensador",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/7l2lccgoepU",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/7l2lccgoepU",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TS93v65uEi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194573069840465920",
                "name": "Luccas com 2 c\ud83d\udd31",
                "pinned_tweet_id": "1265482083218186241",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409452445986656257/mKRlLLCI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 39,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6599
                },
                "url": "https://t.co/TS93v65uEi",
                "username": "Luxcas_22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-09T17:00:10.000Z",
                "description": "Um sonhador; sonhador!",
                "id": "45882459",
                "location": "Brasil",
                "name": "Asaph Saboia",
                "pinned_tweet_id": "1361748588834000899",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283445730192044033/fkFmgRE5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1437,
                    "following_count": 422,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 56513
                },
                "url": "",
                "username": "asaph7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-10T14:40:42.000Z",
                "description": "\ud83c\udf9e Editora\n\ud83c\udfac Produtora\n\ud83c\udf99 Podcaster @produzminas\n\ud83e\udd81 Amo contar hist\u00f3rias, seja editando ou produzindo\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67M\u00e3e da Sophia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 34,
                                "username": "produzminas"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitpic.com/photos/kerolen\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twitpic.com/photos/kerolenperes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GV0aUpJFRy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "46126480",
                "location": "Sorocaba SP",
                "name": "Kerolen Peres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308916399935496194/pETCAWDl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 258,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2655
                },
                "url": "https://t.co/GV0aUpJFRy",
                "username": "KerolenPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-03T01:55:34.000Z",
                "description": "Ouse conquistar a si mesmo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bitchbetterhavemygreen.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bitchbetterhavemygreen.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xdpQe8bqq5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "366915506",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Bixo Jw Santiago \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1350802136343441410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427287716975333379/EQP7s_eT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4965,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 102634
                },
                "url": "https://t.co/xdpQe8bqq5",
                "username": "jw_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-27T23:02:09.000Z",
                "description": "N\u00e3o sei o que t\u00f4 fazendo aqui.",
                "id": "1199825637680336898",
                "location": "Aqui",
                "name": "Amanda de Oliveira Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227076087697551361/MtrTAAjP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1064
                },
                "url": "",
                "username": "Amandad54313179",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T22:28:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "69424382",
                "location": "Colatina, Brasil",
                "name": "Yanka Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407136489310343168/h6PhKsWZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 653,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16016
                },
                "url": "",
                "username": "YankaFerreira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241901179833143300",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7b7gtidvvhq1kmcrnrw0hp",
        "oldest_id": "1241901039739121671",
        "result_count": 92
    }
}