{
    "data": [
        {
            "author_id": "172774342",
            "conversation_id": "1242750686552633344",
            "created_at": "2020-03-25T09:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242750686552633344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1191713209830592515",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242750477479092226",
            "created_at": "2020-03-25T09:49:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "988503362923528193",
                        "start": 3,
                        "username": "guiaugustoborba"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iUnpNAbt7R",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/iUnpNAbt7R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242750477479092226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241907713862504449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guiaugustoborba: Melhor momento do #issoaglobonaomostra! \n#ForaBolsonaro \ud83d\udeab\n https://t.co/iUnpNAbt7R"
        },
        {
            "author_id": "1150797850848219136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242750106874589184",
            "created_at": "2020-03-25T09:48:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242750106874589184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "177219032",
            "conversation_id": "1242749208656052225",
            "created_at": "2020-03-25T09:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242749208656052225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "873878466697015296",
            "conversation_id": "1242747217473134594",
            "created_at": "2020-03-25T09:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242747217473134594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105846967",
            "conversation_id": "1242745764566175744",
            "created_at": "2020-03-25T09:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242745764566175744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1226441076560596994",
            "conversation_id": "1242745702708625409",
            "created_at": "2020-03-25T09:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242745702708625409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141912839650709504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242744183053484034",
            "created_at": "2020-03-25T09:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242744183053484034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141912839650709504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242744115709820930",
            "created_at": "2020-03-25T09:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1169795175469768704",
                        "start": 3,
                        "username": "JulioOliSantos2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242744115709820930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241842333542424589",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @JulioOliSantos2: AL\u00d4 @RedeGlobo!\n@showdavida\nT\u00c1 A\u00cd UMA BOA PAUTA PARA O:\n#issoaglobon\u00e3omostra \nGoverno Italiano AGRADECE ao Presidente\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65232188",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242744062899347456",
            "created_at": "2020-03-25T09:24:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242744062899347456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2215605565",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242741920872480768",
            "created_at": "2020-03-25T09:15:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242741920872480768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2615806032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242741607134347266",
            "created_at": "2020-03-25T09:14:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242741607134347266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "130279902",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242741320181039104",
            "created_at": "2020-03-25T09:13:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242741320181039104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "133414417",
            "conversation_id": "1242741100844126209",
            "created_at": "2020-03-25T09:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242741100844126209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "conversation_id": "1242741080476594176",
            "created_at": "2020-03-25T09:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242741080476594176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102558223104704513",
            "conversation_id": "1242740820396171264",
            "created_at": "2020-03-25T09:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242740820396171264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2259832058",
            "conversation_id": "1242740311916503052",
            "created_at": "2020-03-25T09:09:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242740311916503052",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "764320880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242740004675293186",
            "created_at": "2020-03-25T09:08:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242740004675293186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "764320880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242739941517463552",
            "created_at": "2020-03-25T09:07:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242739941517463552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "457735709",
            "conversation_id": "1242739656845938688",
            "created_at": "2020-03-25T09:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242739656845938688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165048938744963073",
            "conversation_id": "1242738914252804098",
            "created_at": "2020-03-25T09:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242738914252804098",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230535772257882118",
            "conversation_id": "1242737727746998275",
            "created_at": "2020-03-25T08:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242737727746998275",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "857955218822246400",
            "conversation_id": "1242737591872622593",
            "created_at": "2020-03-25T08:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242737591872622593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "977131998874566656",
            "conversation_id": "1242737176275714048",
            "created_at": "2020-03-25T08:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242737176275714048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "162012710",
            "conversation_id": "1242736236059557888",
            "created_at": "2020-03-25T08:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242736236059557888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239051902589063168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242527054848905216",
                        "name": "Felipe Prior"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242534747412123648",
                        "name": "Thelma Assis"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242567279713218560",
                        "name": "Marcela McGowan"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242570645168214018",
                        "name": "Gizelly Bicalho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242527054848905216",
                        "name": "Felipe Prior"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242534747412123648",
                        "name": "Thelma Assis"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242567279713218560",
                        "name": "Marcela McGowan"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242570645168214018",
                        "name": "Gizelly Bicalho"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242735382032191488",
            "created_at": "2020-03-25T08:49:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MarcoAntonioND\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoAntonioNDS/status/1242727248077168643",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/UEW6Hig0IF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242735382032191488",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242727248077168643",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoaGloboN\u00e3oMostra https://t.co/UEW6Hig0IF"
        },
        {
            "author_id": "1578463550",
            "conversation_id": "1242734526951981057",
            "created_at": "2020-03-25T08:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242734526951981057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000440945618378752",
            "conversation_id": "1242733428895821824",
            "created_at": "2020-03-25T08:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242733428895821824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "353687330",
            "conversation_id": "1242732780741636096",
            "created_at": "2020-03-25T08:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242732780741636096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "854115129331503104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242731221383360512",
            "created_at": "2020-03-25T08:33:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242731221383360512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030629280986877952",
            "conversation_id": "1242729715951177730",
            "created_at": "2020-03-25T08:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242729715951177730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214863695102300161",
            "conversation_id": "1242729040655589377",
            "created_at": "2020-03-25T08:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242729040655589377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "452577141",
            "conversation_id": "1242728980492496898",
            "created_at": "2020-03-25T08:24:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242728980492496898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1889770218",
            "conversation_id": "1242721005044469760",
            "created_at": "2020-03-25T07:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242721005044469760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "701117370052567041",
            "conversation_id": "1242720936832512002",
            "created_at": "2020-03-25T07:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242720936832512002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1099446201685037056",
            "conversation_id": "1242715046146453505",
            "created_at": "2020-03-25T07:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242715046146453505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1094714110498033664",
            "conversation_id": "1242710500368175104",
            "created_at": "2020-03-25T07:10:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242710500368175104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082540114973245440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242710185598234625",
            "created_at": "2020-03-25T07:09:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "tag": "Coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "tag": "UseMascara"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "tag": "FicaEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "tag": "Quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "tag": "coronapocalipse"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "tag": "COVID19PT"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1052205403168100354",
                        "start": 3,
                        "username": "memeducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242710185598234625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242710126051524609",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Alpha-sun",
            "text": "RT @memeducacao: Minha rotina de vida com o #Coronavirus.\n#UseMascara #FicaEmCasa #Quarentena #coronapocalipse #COVID19PT #coronavirusbrasi\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242709859092463617"
                ]
            },
            "author_id": "1052205403168100354",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242710126051524609",
            "created_at": "2020-03-25T07:09:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "tag": "Coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "tag": "UseMascara"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 53,
                        "tag": "FicaEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "tag": "coronapocalipse"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "tag": "COVID19PT"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 105,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 133,
                        "tag": "Mandetta"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 144,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 166,
                        "tag": "Atila"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 173,
                        "tag": "Galo112Anos"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 186,
                        "tag": "PraLerNaQuarentena"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 206,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 227,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 246,
                        "tag": "BBBQuarentenaNOAR"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 265,
                        "tag": "sorrisoawards"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cfAAauH43L",
                        "end": 303,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/memeducacao/status/1242710126051524609/photo/1",
                        "start": 280,
                        "url": "https://t.co/cfAAauH43L"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242710126051524609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Minha rotina de vida com o #Coronavirus.\n#UseMascara #FicaEmCasa #Quarentena #coronapocalipse #COVID19PT #coronavirusbrasil #COVID19 #Mandetta  #coronavirusnobrasil  #Atila #Galo112Anos #PraLerNaQuarentena #issoaglobonaomostra #BolsonaroTemRazao #BBBQuarentenaNOAR #sorrisoawards https://t.co/cfAAauH43L"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "conversation_id": "1242709980760997889",
            "created_at": "2020-03-25T07:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242709980760997889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "124021017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242709505391185921",
            "created_at": "2020-03-25T07:06:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242709505391185921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1121039051090530304",
            "conversation_id": "1242709053098397697",
            "created_at": "2020-03-25T07:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242709053098397697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "303852903",
            "conversation_id": "1242708351512801280",
            "created_at": "2020-03-25T07:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242708351512801280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "827865036",
            "conversation_id": "1242708149838249984",
            "created_at": "2020-03-25T07:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242708149838249984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "124021017",
            "conversation_id": "1242708015519862784",
            "created_at": "2020-03-25T07:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242708015519862784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1094389364883447808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242706457717551104",
            "created_at": "2020-03-25T06:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242706457717551104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3411757468",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242705789887938560",
            "created_at": "2020-03-25T06:52:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 0,
                        "tag": "jairmessiasbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "tag": "bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "tag": "governo"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 57,
                        "tag": "brasilia"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "tag": "ordemeprogresso"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "tag": "presidente"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 96,
                        "tag": "palaciodoplanalto"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 115,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "Welcome back to Instagram. Sign in to check out what your friends, family & interests have been capturing & sharing around the world.",
                        "display_url": "instagram.com/p/B0iOfqanFmNv\u2026",
                        "end": 159,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0iOfqanFmNvfg66GUB1PLX3bTEw5YLL9pGKLc0/?igshid=gc1qodmq36os",
                        "start": 136,
                        "status": 200,
                        "title": "Login \u2022 Instagram",
                        "unwound_url": "https://www.instagram.com/accounts/login/",
                        "url": "https://t.co/pQlXqEhDTg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242705789887938560",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "#jairmessiasbolsonaro #bolsonaro #jairbolsonaro #governo #brasilia #ordemeprogresso #presidente #palaciodoplanalto #issoaglobonaomostra https://t.co/pQlXqEhDTg"
        },
        {
            "author_id": "1225959742897565696",
            "conversation_id": "1242701737749893120",
            "created_at": "2020-03-25T06:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242701737749893120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087160983976660992",
            "conversation_id": "1242700273581252613",
            "created_at": "2020-03-25T06:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242700273581252613",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078790109456228353",
            "conversation_id": "1242694348011180034",
            "created_at": "2020-03-25T06:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242694348011180034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "618248356",
            "conversation_id": "1242694261767835649",
            "created_at": "2020-03-25T06:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242694261767835649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "517377154",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242690770097897472",
            "created_at": "2020-03-25T05:52:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "988503362923528193",
                        "start": 3,
                        "username": "guiaugustoborba"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iUnpNAbt7R",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/iUnpNAbt7R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242690770097897472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241907713862504449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guiaugustoborba: Melhor momento do #issoaglobonaomostra! \n#ForaBolsonaro \ud83d\udeab\n https://t.co/iUnpNAbt7R"
        },
        {
            "author_id": "769560676796862464",
            "conversation_id": "1242690685368705025",
            "created_at": "2020-03-25T05:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242690685368705025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "435295638",
            "conversation_id": "1242685203350462464",
            "created_at": "2020-03-25T05:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242685203350462464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050762597505658881",
            "conversation_id": "1242684919194714113",
            "created_at": "2020-03-25T05:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242684919194714113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1205861593621389320",
            "conversation_id": "1242684554013478918",
            "created_at": "2020-03-25T05:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242684554013478918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "881995209239908352",
            "conversation_id": "1242683862762885120",
            "created_at": "2020-03-25T05:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242683862762885120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054377134964330497",
            "conversation_id": "1242683794563481601",
            "created_at": "2020-03-25T05:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242683794563481601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1121067382154452993",
            "conversation_id": "1242683717765812224",
            "created_at": "2020-03-25T05:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242683717765812224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1875563108",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242683694017626114",
            "created_at": "2020-03-25T05:24:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 14,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 10,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9986,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "tag": "Rep\u00fadio"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 181,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 204,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242683694017626114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Jornal da Globo escancarou o disse e o \"desdisse\" de Bolsonaro, \u00e9 lendo os coment\u00e1rios e notas de #Rep\u00fadio que tinham aos montes.\n\nValeu!\n\nAgora \u00e9 esperar o tiro de miseric\u00f3rdia no #issoaglobonaomostra \n\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "834284437",
            "conversation_id": "1242683618687889409",
            "created_at": "2020-03-25T05:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242683618687889409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080808494234779653",
            "conversation_id": "1242683378291351560",
            "created_at": "2020-03-25T05:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242683378291351560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2701818597",
            "conversation_id": "1242682659031207936",
            "created_at": "2020-03-25T05:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242682659031207936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3161548930",
            "conversation_id": "1242682266242990083",
            "created_at": "2020-03-25T05:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242682266242990083",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "854115129331503104",
            "conversation_id": "1242681879800754177",
            "created_at": "2020-03-25T05:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242681879800754177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1066764574530170880",
            "conversation_id": "1242681690142769152",
            "created_at": "2020-03-25T05:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242681690142769152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103612028768452608",
            "conversation_id": "1242680894458118151",
            "created_at": "2020-03-25T05:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242680894458118151",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541961205",
            "conversation_id": "1242680473136046087",
            "created_at": "2020-03-25T05:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242680473136046087",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "163346620",
            "conversation_id": "1242679816832323585",
            "created_at": "2020-03-25T05:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242679816832323585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242679187543973888"
                ]
            },
            "author_id": "799270119297970176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242679383443124229",
            "created_at": "2020-03-25T05:07:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "tag": "redeglobo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8gdZQSjJEy",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DSamuelGP/status/1242679383443124229/video/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/8gdZQSjJEy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242679383443124229",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Porque #issoaglobonaomostra ???? E ten gente que anida conf\u00eda na #redeglobo https://t.co/8gdZQSjJEy"
        },
        {
            "author_id": "1491350052",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226217395818496",
                        "name": "Atletico Madrid"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242678250901569536",
            "created_at": "2020-03-25T05:02:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
                        "end": 58,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1242600609787924481",
                        "start": 35,
                        "url": "https://t.co/1F3w0OZFFt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242678250901569536",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242600609787924481",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aguardando... #IssoaGloboN\u00e3oMostra https://t.co/1F3w0OZFFt"
        },
        {
            "author_id": "1103475433046245377",
            "conversation_id": "1242678203178717186",
            "created_at": "2020-03-25T05:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242678203178717186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1240478320556494849",
            "conversation_id": "1242677521608585217",
            "created_at": "2020-03-25T04:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242677521608585217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237526966192013312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1238046413373620225",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242675052044312576",
            "created_at": "2020-03-25T04:57:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1232041522100613128",
                        "start": 0,
                        "username": "BBB2046137857"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242677072499269632",
            "in_reply_to_user_id": "1232041522100613128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242675052044312576",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@BBB2046137857 #issoaglobonaomostra \n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \nPARA DE BOICOTAR O BABU\n#BBB20 \nGrup\u00e3o de lixo"
        },
        {
            "author_id": "1237526966192013312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1238046413373620225",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242534747412123648",
                        "name": "Thelma Assis"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242534747412123648",
                        "name": "Thelma Assis"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242676513209757696",
            "created_at": "2020-03-25T04:55:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 153,
                        "normalized_text": "Grup\u00e3o",
                        "probability": 0.8182,
                        "start": 148,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 51,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 130,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "14994303",
                        "start": 61,
                        "username": "boninho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/7rmaBWq12E",
                        "end": 202,
                        "expanded_url": "https://t.co/7rmaBWq12E",
                        "start": 179,
                        "url": "https://t.co/7rmaBWq12E"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242676513209757696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Verme. #issoaglobonaomostra \nPARA DE BOICOTAR BABU #BBB2020 \n@boninho \nQuero v\u00ea isso na edi\u00e7\u00e3o amanh\u00e3. Duvido mas posso  desejar \n#BBB20 \nA fala do Grup\u00e3o mas o violento \u00e9 o Babu https://t.co/7rmaBWq12E"
        },
        {
            "author_id": "1237526966192013312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1238046413373620225",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242675161423372291",
            "created_at": "2020-03-25T04:54:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242676214961184769",
            "in_reply_to_user_id": "912387884828823552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242675161423372291",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@emojisorrindo Verme. #issoaglobonaomostra \n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \nPARA DE BOICOTAR BABU #BBB2020 \nQuero v\u00ea isso na edi\u00e7\u00e3o amanh\u00e3. Duvido mas posso  desejar"
        },
        {
            "author_id": "443185886",
            "conversation_id": "1242676055053402117",
            "created_at": "2020-03-25T04:53:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242676055053402117",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "38389083",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242675976645083136",
            "created_at": "2020-03-25T04:53:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9507,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242675976645083136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
        },
        {
            "author_id": "322382108",
            "conversation_id": "1242675802166235137",
            "created_at": "2020-03-25T04:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242675802166235137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237526966192013312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1238046413373620225",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242675780439719938",
            "created_at": "2020-03-25T04:52:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 86,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ogilsonsa/stat\u2026",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ogilsonsa/status/1242675238174887936",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/uty7c5Cgbs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242675780439719938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242675238174887936",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#issoaglobonaomostra \nPARA DE BOICOTAR BABU #BBB2020 \n#BBB2O2O \n#BBB20 \nGrup\u00e3o fora https://t.co/uty7c5Cgbs"
        },
        {
            "author_id": "1143516065600811009",
            "conversation_id": "1242675552886165505",
            "created_at": "2020-03-25T04:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242675552886165505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "925557660371574785",
            "conversation_id": "1242675389492797440",
            "created_at": "2020-03-25T04:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242675389492797440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44657097",
            "conversation_id": "1242674298411761670",
            "created_at": "2020-03-25T04:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242674298411761670",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027205589376663554",
            "conversation_id": "1242672979693244417",
            "created_at": "2020-03-25T04:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242672979693244417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237526966192013312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242523642547716097",
                        "name": "Babu Santana"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242669079237967874",
            "created_at": "2020-03-25T04:34:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 45,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "14994303",
                        "start": 55,
                        "username": "boninho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242671216114249728",
            "in_reply_to_user_id": "1237195418292846594",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242669079237967874",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@antoniazzinho #issoaglobonaomostra \n#BBB20 \n#BBB2O20 \n@boninho \nPARA DE BOICOTAR BABU #BBB2020"
        },
        {
            "author_id": "57076912",
            "conversation_id": "1242669877783146498",
            "created_at": "2020-03-25T04:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242669877783146498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193937279032713218",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242669622022811648",
            "created_at": "2020-03-25T04:28:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "168520768",
                        "start": 3,
                        "username": "RachelSherazade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242669622022811648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 91
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241931985003708417",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RachelSherazade: melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "50937093",
            "conversation_id": "1242668595777343494",
            "created_at": "2020-03-25T04:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242668595777343494",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "193201884",
            "conversation_id": "1242667816089722882",
            "created_at": "2020-03-25T04:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242667816089722882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242667228862038017"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242667398202867712",
            "created_at": "2020-03-25T04:19:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 19,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "tag": "pronunciamento"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 134,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 146,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 168,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 189,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 208,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 224,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 256,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 263,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YEgaSxa0Oi",
                        "end": 295,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242667398202867712/video/1",
                        "start": 272,
                        "url": "https://t.co/YEgaSxa0Oi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242667398202867712",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o #BolsonaroTemRazao #COVID19 #pronunciamento #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #coronavirusnobrasil #FiqueEmCasa #GloboLixo  #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente #BBBB20 #BBB2O #BBB2020 https://t.co/YEgaSxa0Oi"
        },
        {
            "author_id": "1173566491188486144",
            "conversation_id": "1242667282876293120",
            "created_at": "2020-03-25T04:19:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1083624285640499200",
                        "start": 3,
                        "username": "mthsricarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242667282876293120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242641811379752961",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @mthsricarte: eu nunca estive t\u00e3o ansioso pelo #IssoaGloboN\u00e3oMostra do domingo KKKKKKKKKKKKKKK vai ser perfeito"
        },
        {
            "author_id": "1237526966192013312",
            "conversation_id": "1242650695377072128",
            "created_at": "2020-03-25T04:18:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "212954552",
                        "start": 0,
                        "username": "TatiNefertari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242667249124675585",
            "in_reply_to_user_id": "212954552",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242650695377072128",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@TatiNefertari #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242667103095787520"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242667114340720641",
            "created_at": "2020-03-25T04:18:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 19,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "tag": "pronunciamento"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 134,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 146,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 168,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 189,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 208,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 224,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 256,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 263,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/gQRa8exvYh",
                        "end": 295,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242667114340720641/photo/1",
                        "start": 272,
                        "url": "https://t.co/gQRa8exvYh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242667114340720641",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o #BolsonaroTemRazao #COVID19 #pronunciamento #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #coronavirusnobrasil #FiqueEmCasa #GloboLixo  #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente #BBBB20 #BBB2O #BBB2020 https://t.co/gQRa8exvYh"
        },
        {
            "author_id": "870062705184579584",
            "conversation_id": "1242666637079257093",
            "created_at": "2020-03-25T04:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242666637079257093",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981373908837388288",
            "conversation_id": "1242666269972758528",
            "created_at": "2020-03-25T04:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242666269972758528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227227796600127489",
            "conversation_id": "1242665828727885825",
            "created_at": "2020-03-25T04:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242665828727885825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037381176489664512",
            "conversation_id": "1242665747907739648",
            "created_at": "2020-03-25T04:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242665747907739648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242665142053154816"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242665398039912448",
            "created_at": "2020-03-25T04:11:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 19,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "tag": "pronunciamento"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 134,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 146,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 168,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 189,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 208,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 224,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 256,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 263,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/S5O0Bm5uFF",
                        "end": 295,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242665398039912448/video/1",
                        "start": 272,
                        "url": "https://t.co/S5O0Bm5uFF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242665398039912448",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o #BolsonaroTemRazao #COVID19 #pronunciamento #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #coronavirusnobrasil #FiqueEmCasa #GloboLixo  #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente #BBBB20 #BBB2O #BBB2020 https://t.co/S5O0Bm5uFF"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [912387884828823552].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "912387884828823552",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "912387884828823552"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1242675161423372291].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242675161423372291",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1242675161423372291"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 540,
                "media_key": "3_1242709859092463617",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET7-CF4VAAEK5zA.jpg",
                "width": 960
            },
            {
                "duration_ms": 120642,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1242679187543973888",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242679187543973888/pu/img/VcATCi8VXHn-UuK1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 6
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 139900,
                "height": 240,
                "media_key": "7_1242667228862038017",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242667228862038017/pu/img/CMyzMTAfC6cOnGyj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4
                },
                "type": "video",
                "width": 134
            },
            {
                "height": 2220,
                "media_key": "3_1242667103095787520",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET7XJXYWkAAG5oy.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 139900,
                "height": 240,
                "media_key": "7_1242665142053154816",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242665142053154816/pu/img/KHmUjsD5tQfEcLIO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 0
                },
                "type": "video",
                "width": 134
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242637154519564289"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242637157153607681",
                "created_at": "2020-03-25T02:19:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 187,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 202,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 232,
                            "start": 215,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 253,
                            "start": 233,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KRh0kREXsM",
                            "end": 277,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242637157153607681/photo/1",
                            "start": 254,
                            "url": "https://t.co/KRh0kREXsM"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242637157153607681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2056,
                    "quote_count": 51,
                    "reply_count": 144,
                    "retweet_count": 410
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO se faz INDISPENS\u00c1VEL a volta da NORMALIDADE aos nossos dias. \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KRh0kREXsM"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "988503362923528193",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241907713862504449",
                "created_at": "2020-03-23T02:00:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 41,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/iUnpNAbt7R",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/iUnpNAbt7R"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241907713862504449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 106,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor momento do #issoaglobonaomostra! \n#ForaBolsonaro \ud83d\udeab\n https://t.co/iUnpNAbt7R"
            },
            {
                "author_id": "826892241516032002",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242530815751446528",
                "created_at": "2020-03-24T19:16:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 53,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242530815751446528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 167,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 81
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242524299006808065",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1169795175469768704",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241842333542424589",
                "created_at": "2020-03-22T21:40:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 27,
                            "id": "29797128",
                            "start": 16,
                            "username": "showdavida"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "id": "128372940",
                            "start": 118,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "id": "1062831969476771842",
                            "start": 143,
                            "username": "ernestofaraujo"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "id": "2726301380",
                            "start": 170,
                            "username": "lhmandetta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                            "end": 275,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1241806983151353856",
                            "start": 252,
                            "url": "https://t.co/fkJtFThQjm"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "1c88433143d383e1"
                },
                "id": "1241842333542424589",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 71,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 32
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241806983151353856",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "AL\u00d4 @RedeGlobo!\n@showdavida\nT\u00c1 A\u00cd UMA BOA PAUTA PARA O:\n#issoaglobon\u00e3omostra \nGoverno Italiano AGRADECE ao Presidente @jairbolsonaro, ministro @ernestofaraujo e ministro @lhmandetta PELO AUX\u00cdLIO HUMANIT\u00c1RIO PRESTADO \u00c0 IT\u00c1LIA NO COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS. https://t.co/fkJtFThQjm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242186918722449415"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242186921587113987",
                "created_at": "2020-03-23T20:30:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 72,
                            "tag": "depheliolpes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cgL3OjrIg2",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242186921587113987/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/cgL3OjrIg2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242186921587113987",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 401,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 94
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/cgL3OjrIg2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242523731437772801"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242523734252060676",
                "created_at": "2020-03-24T18:48:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 69,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 84,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 97,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 115,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/N6IXKOPTex",
                            "end": 159,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242523734252060676/photo/1",
                            "start": 136,
                            "url": "https://t.co/N6IXKOPTex"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242523734252060676",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 734,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 161
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/N6IXKOPTex"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242375677300617217"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242375702596456449",
                "created_at": "2020-03-24T09:00:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9235,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YLtJGYtb2J",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/YLtJGYtb2J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242375702596456449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3390,
                    "quote_count": 26,
                    "reply_count": 115,
                    "retweet_count": 741
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YLtJGYtb2J"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242727178678214658"
                    ]
                },
                "author_id": "826436181260959744",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242527054848905216",
                            "name": "Felipe Prior"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242567279713218560",
                            "name": "Marcela McGowan"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242570645168214018",
                            "name": "Gizelly Bicalho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242527054848905216",
                            "name": "Felipe Prior"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242567279713218560",
                            "name": "Marcela McGowan"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242570645168214018",
                            "name": "Gizelly Bicalho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242727248077168643",
                "created_at": "2020-03-25T08:17:19.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 127,
                            "normalized_text": "Marcela",
                            "probability": 0.993,
                            "start": 121,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 136,
                            "normalized_text": "Gizelly",
                            "probability": 0.9852,
                            "start": 130,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "normalized_text": "Thelma",
                            "probability": 0.9795,
                            "start": 140,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 148,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 158,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7wFwBj6Y9t",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoAntonioNDS/status/1242727248077168643/video/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/7wFwBj6Y9t"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242727248077168643",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 726,
                    "quote_count": 58,
                    "reply_count": 68,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Homic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 piada\nParece que temos 2 pesos e 2 medidas n\u00e3o \u00e9 mesmo?!\nPorque voc\u00eas s\u00f3 est\u00e3o falando do prior e n\u00e3o da Marcela, Gizelly e Thelma?\n#BBB2020 \n#bbb20 https://t.co/7wFwBj6Y9t"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242709859092463617"
                    ]
                },
                "author_id": "1052205403168100354",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242710126051524609",
                "created_at": "2020-03-25T07:09:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 27,
                            "tag": "Coronavirus"
                        },
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 41,
                            "tag": "UseMascara"
                        },
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 53,
                            "tag": "FicaEmCasa"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 65,
                            "tag": "Quarentena"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 77,
                            "tag": "coronapocalipse"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "start": 94,
                            "tag": "COVID19PT"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "start": 105,
                            "tag": "coronavirusbrasil"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 124,
                            "tag": "COVID19"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "start": 133,
                            "tag": "Mandetta"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "coronavirusnobrasil"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 166,
                            "tag": "Atila"
                        },
                        {
                            "end": 185,
                            "start": 173,
                            "tag": "Galo112Anos"
                        },
                        {
                            "end": 205,
                            "start": 186,
                            "tag": "PraLerNaQuarentena"
                        },
                        {
                            "end": 226,
                            "start": 206,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 227,
                            "tag": "BolsonaroTemRazao"
                        },
                        {
                            "end": 264,
                            "start": 246,
                            "tag": "BBBQuarentenaNOAR"
                        },
                        {
                            "end": 279,
                            "start": 265,
                            "tag": "sorrisoawards"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cfAAauH43L",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/memeducacao/status/1242710126051524609/photo/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/cfAAauH43L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242710126051524609",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Minha rotina de vida com o #Coronavirus.\n#UseMascara #FicaEmCasa #Quarentena #coronapocalipse #COVID19PT #coronavirusbrasil #COVID19 #Mandetta  #coronavirusnobrasil  #Atila #Galo112Anos #PraLerNaQuarentena #issoaglobonaomostra #BolsonaroTemRazao #BBBQuarentenaNOAR #sorrisoawards https://t.co/cfAAauH43L"
            },
            {
                "author_id": "19667016",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                            "id": "12",
                            "name": "Sports Team"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226217395818496",
                            "name": "Atletico Madrid"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242600609787924481",
                "created_at": "2020-03-24T23:54:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 126,
                            "normalized_text": "atl\u00e9tico",
                            "probability": 0.6345,
                            "start": 119,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 233,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.93,
                            "start": 229,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 254,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.9071,
                            "start": 240,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242600609787924481",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9294,
                    "quote_count": 62,
                    "reply_count": 778,
                    "retweet_count": 884
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O presidente:\n- Deixou aberta a fresta para, caso se releve que teve covid-19, dizer que se saiu bem pelo seu passado \"atl\u00e9tico\", desdenhando do sofrimento de doentes e mortos de diferentes idades e condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas\n- zombou da Globo e de Drauzio Varella em rede nacional"
            },
            {
                "author_id": "1232041522100613128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242523642547716097",
                            "name": "Babu Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242536150767554561",
                            "name": "Daniel Lenhard"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242567279713218560",
                            "name": "Marcela McGowan"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242523642547716097",
                            "name": "Babu Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242536150767554561",
                            "name": "Daniel Lenhard"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242567279713218560",
                            "name": "Marcela McGowan"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242675052044312576",
                "created_at": "2020-03-25T04:49:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.7504,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "normalized_text": "Daniel",
                            "probability": 0.9779,
                            "start": 60,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "normalized_text": "Thelma",
                            "probability": 0.9503,
                            "start": 144,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 233,
                            "start": 227,
                            "tag": "BBB2O"
                        },
                        {
                            "end": 242,
                            "start": 234,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 243,
                            "tag": "bbb"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/lariknee/statu\u2026",
                            "end": 271,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lariknee/status/1242672860348497921",
                            "start": 248,
                            "url": "https://t.co/5D8aK25rfp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242675052044312576",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Uma bela racista! Babu disse uma vez que daria uns tapas no Daniel, ela achou absurdo! Agora manda essa a\u00ed, Tnc incoerente! A corja fica rindo, Thelma riu! Negra rindo disso?! Virou a boba da corte para ra\u00e7a branca, se vendeu! #BBB2O #RedeBBB #bbb https://t.co/5D8aK25rfp"
            },
            {
                "author_id": "61285488",
                "conversation_id": "1242675238174887936",
                "created_at": "2020-03-25T04:50:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Babuzao",
                            "probability": 0.5038,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 25,
                            "tag": "BBB2O"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "t.co/w26k45x4nu",
                            "end": 55,
                            "expanded_url": "https://t.co/w26k45x4nu",
                            "start": 32,
                            "url": "https://t.co/w26k45x4nu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242675238174887936",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Babuzao mandando a real. #BBB2O https://t.co/w26k45x4nu"
            },
            {
                "author_id": "1237195418292846594",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Manu Gavassi",
                            "id": "828641801774919680",
                            "name": "Manu Gavassi"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1225419100093988864",
                            "name": "Rafa Kalimann"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242523642547716097",
                            "name": "Babu Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242527054848905216",
                            "name": "Felipe Prior"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242567279713218560",
                            "name": "Marcela McGowan"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242570645168214018",
                            "name": "Gizelly Bicalho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242575908273192960",
                            "name": "Gabi Martins"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Manu Gavassi",
                            "id": "828641801774919680",
                            "name": "Manu Gavassi"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242575908273192960",
                            "name": "Gabi Martins"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Sertanejo",
                            "id": "864914321897267205",
                            "name": "Sertanejo music"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242523642547716097",
                            "name": "Babu Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242527054848905216",
                            "name": "Felipe Prior"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242534747412123648",
                            "name": "Thelma Assis"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242567279713218560",
                            "name": "Marcela McGowan"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242570645168214018",
                            "name": "Gizelly Bicalho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1225419100093988864",
                            "name": "Rafa Kalimann"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242669079237967874",
                "created_at": "2020-03-25T04:26:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "gizelly",
                            "probability": 0.5029,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "marcela",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "thelma",
                            "probability": 0.9968,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "gabi",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "babu",
                            "probability": 0.7783,
                            "start": 51,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 78,
                            "normalized_text": "rafa",
                            "probability": 0.9788,
                            "start": 75,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "manu",
                            "probability": 0.9731,
                            "start": 81,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 169,
                            "normalized_text": "babu",
                            "probability": 0.7649,
                            "start": 166,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 219,
                            "start": 211,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 220,
                            "tag": "BBB2O20"
                        },
                        {
                            "end": 241,
                            "start": 229,
                            "tag": "BBB20Aovivo"
                        },
                        {
                            "end": 248,
                            "start": 242,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242669079237967874",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "gizelly, marcela, thelma e gabi s\u00e3o T\u00c3O podres que babu estava falando com rafa, manu e prior sobre escolas de samba e elas j\u00e1 gritaram no quarto do l\u00edder \u201colha l\u00e1 o babu brigando\u201d\nvoc\u00eas sabem o nome disso, n\u00e9? #BBB2020 #BBB2O20 #BBB20Aovivo #bbb20"
            },
            {
                "author_id": "168520768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241931985003708417",
                "created_at": "2020-03-23T03:37:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/PedroMottaB/st\u2026",
                            "end": 74,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PedroMottaB/status/1241901845901201414",
                            "start": 51,
                            "url": "https://t.co/Oc2inWWp31"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241931985003708417",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1257,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 91
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241901845901201414",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra https://t.co/Oc2inWWp31"
            },
            {
                "author_id": "1083624285640499200",
                "conversation_id": "1242641811379752961",
                "created_at": "2020-03-25T02:37:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242641811379752961",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "eu nunca estive t\u00e3o ansioso pelo #IssoaGloboN\u00e3oMostra do domingo KKKKKKKKKKKKKKK vai ser perfeito"
            },
            {
                "author_id": "212954552",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1238046413805633536",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242523642547716097",
                            "name": "Babu Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242536150767554561",
                            "name": "Daniel Lenhard"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242568650487238656",
                            "name": "Flayslane Raiane "
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242523642547716097",
                            "name": "Babu Santana"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242536150767554561",
                            "name": "Daniel Lenhard"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242568650487238656",
                            "name": "Flayslane Raiane "
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242650695377072128",
                "created_at": "2020-03-25T03:13:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "Flay",
                            "probability": 0.6938,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Daniel",
                            "probability": 0.9917,
                            "start": 97,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 123,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.7683,
                            "start": 120,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242650695377072128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6131,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 991
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Flay n tem nem o direito de COMEMORAR que ficou em um pared\u00e3o pq nossa tem q ter respeito pelo Daniel.\n\nDebocharam do Babu o tempo inteiro dizendo q era pared\u00e3o falso e todos os outros disseram q ele s\u00f3 ficou pq os outros eram fracos...\n\nRespeito s\u00f3 pra branquitude n\u00e9? Lixinho"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-07-30T15:38:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "172774342",
                "name": "Juliano Dill",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589378713453731840/QiVZ8iW2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 364,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17013
                },
                "url": "",
                "username": "julianodac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367929,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-05T13:46:09.000Z",
                "description": "ADMIRAR E DESFRUTAR EMO\u00c7\u00d5ES E BELEZAS DO SEXO",
                "id": "1191713209830592515",
                "name": "Fast And Hard69",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260608743231950851/QKy5ol4r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 1264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12838
                },
                "url": "",
                "username": "FHard69",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-23T19:42:21.000Z",
                "description": "\u00c9 meme seu tapado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/guiaugustoy",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/guiaugustoy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/z6govwY8RQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "988503362923528193",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "Guilherme",
                "pinned_tweet_id": "1407121683505373184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430911375983800322/0OBF-1eR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25079,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 74985
                },
                "url": "https://t.co/z6govwY8RQ",
                "username": "guiaugustoborba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-15T16:02:43.000Z",
                "description": "engenheiro civil BOLSONARISTA POHHHAAAA!!",
                "id": "1150797850848219136",
                "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "name": "Wilmar Mureb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258051548736679936/iSgInWF8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55882
                },
                "url": "",
                "username": "WMureb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-01T20:37:28.000Z",
                "description": "ANTI - PT\n\nPr\u00f3-Bolsonaro\ud83d\udc49\n\nJ\u00e1 em Campanha pra 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "826892241516032002",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Alfeu Bruno",
                "pinned_tweet_id": "1431175419567525888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429794028124610566/Uc8UfRDA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21258,
                    "following_count": 18742,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 66370
                },
                "url": "",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T15:25:23.000Z",
                "description": "O PRE\u00c7O DA LIBERDADE \u00c9 A ETERNA VIGIL\u00c2NCIA\n\n***\n\nREVIS\u00c3O DO ORDENAMENTO JUR\u00cdDICO\nNOVOS E MELHORES RUMOS \nFAXINA GERAL \nREFORMAS\nBOLSONARO AT\u00c9 2026\n\n***",
                "id": "177219032",
                "location": "Salvador/ Bahia / Brasil",
                "name": "Admilson Quintino Sales Junior AQSJR68",
                "pinned_tweet_id": "1291911528086753281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203364575137148928/ov8ayLyr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1384,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 227737
                },
                "url": "",
                "username": "asales7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-11T12:23:57.000Z",
                "description": "Amo Minha Esposa, Minha Filha, Minha Fam\u00edlia, Curto e Toco Samba e Pagode, Torcedor Do Maior Do NE, Sport Club do Recife #FechadoComBolsonaro #Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 121,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 156,
                                "start": 142,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "873878466697015296",
                "location": "Olinda, Brasil",
                "name": "Henrique Leandro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "875448221501468673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396482119178850306/79qiesDL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4061,
                    "following_count": 4601,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52708
                },
                "url": "",
                "username": "HenriqueLeandr0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-17T17:56:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "105846967",
                "name": "SANDRAH OLIVIERY\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153252626412310528/JogtxIfD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 108,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11848
                },
                "url": "",
                "username": "SANDRACARMELINA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-09T09:42:05.000Z",
                "description": "Advogado e\nOficial reformado da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira\nBrasil acima de tudo! \nDeus acima de todos!",
                "id": "1226441076560596994",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Wagner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323070707639685121/n4leIsD4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3384,
                    "following_count": 4894,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30251
                },
                "url": "",
                "username": "Wagner_F_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-21T03:36:51.000Z",
                "description": "\u201cQuando voc\u00ea morre, voc\u00ea n\u00e3o sabe que est\u00e1 morto e por isso quem sofre s\u00e3o os outros. \u00c9 a mesma coisa quando voc\u00ea \u00e9 idiota.\u201d\n#VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 125,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1141912839650709504",
                "name": "Robson Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142454159154847746/c0vMc_WU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 816,
                    "following_count": 1077,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47163
                },
                "url": "",
                "username": "Robson_Costa989",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85851,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-06T02:11:30.000Z",
                "description": "Reescrevo tweets\n\nME SIGA NA CONTA RESERVA.\n\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f@RjConservadores\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 48,
                                "username": "RjConservadores"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1169795175469768704",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "JulioOliSantos",
                "pinned_tweet_id": "1241327674875928579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394085186954989575/NObbXxi7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8728,
                    "following_count": 8998,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 10344
                },
                "url": "",
                "username": "JulioOliSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T01:34:20.000Z",
                "description": "Sou ARQUITETA, \"filosofa\" & M\u00c3E, unir estes projetos de vida me fazem o que sou e o que pretendo ser, com for\u00e7a e muita f\u00e9.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "grasielamancini.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.grasielamancini.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xeTUbEzp7h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65232188",
                "location": "Maca\u00e9",
                "name": "\ud83c\udf04ARQ Grasiela Mancini\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1341340402008338435",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359754060480606209/T9EwGGlw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2074,
                    "following_count": 2426,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 66033
                },
                "url": "https://t.co/xeTUbEzp7h",
                "username": "grasielamancini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-26T12:00:21.000Z",
                "description": "patriota ant-pt , em busca de um Brasil mais justo para as futuras g,,Jesus cristo ontem hoje e eternamente. a ele seja dado toda honrra toda gloria todo louvor",
                "id": "2215605565",
                "location": "Pirituba, S\u00e3o Paulo",
                "name": "jose nilton",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239501772848345089/ISBmbxhN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2931,
                    "following_count": 4751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22915
                },
                "url": "",
                "username": "Jnjesus2013Jose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-10T17:05:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "2615806032",
                "location": "Nova Olinda, Brasil",
                "name": "Vilma Amorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196743501280612358/80QztAnM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14943
                },
                "url": "",
                "username": "Vilmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-06T21:25:33.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o cat\u00f3lico e conservador.\nHoje sou um tanto faz pra quem tudo fiz!\nProfessor de Matem\u00e1tica, com Mestrado em Gest\u00e3o Educacional.\nBolsonaro na veia!",
                "id": "130279902",
                "location": "Ubirajara SP",
                "name": "Luiz Petenucci Bolsonaro Neto 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1313046347646464001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347215177758990338/aAwuj3je_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1096,
                    "following_count": 1059,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 57247
                },
                "url": "",
                "username": "petenuccineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-15T18:36:23.000Z",
                "description": "Eng\u00b0 Florestal - \nConservador - Patriota.",
                "id": "133414417",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Henrique Monteiro\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Trump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825815328/RALLY_SOL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1433,
                    "following_count": 1832,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18724
                },
                "url": "",
                "username": "Henrique_Mont",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:43:31.000Z",
                "description": "https://t.co/Z4GgcVkPcL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4GgcVkPcL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/Etlonlocadorad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323438097",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsonarista\"",
                "name": "Milton Etlon Locadora de van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338549298397589506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3584,
                    "following_count": 4194,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138362
                },
                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a",
                "username": "miltonsavana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-04T13:15:39.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de Todos",
                "id": "1102558223104704513",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "#EuAutorizoPresidente #NaoVaoNosCalar",
                "pinned_tweet_id": "1107741270204657666",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347720131049365507/K6TyX0gf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123889
                },
                "url": "",
                "username": "GuiSilv22214851",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-24T05:19:32.000Z",
                "description": "Teu dever \u00e9 lutar pelo Direito, mas se um dia encontrares o Direito em conflito com a Justi\u00e7a, luta pela Justi\u00e7a.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "homendepreto.vai.la",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.homendepreto.vai.la",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n3wLDzeRTQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2259832058",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "name": "Ney Fainor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408223076848910337/r7lnOro2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 249,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1107
                },
                "url": "https://t.co/n3wLDzeRTQ",
                "username": "neyfainor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-17T19:40:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "764320880",
                "name": "Jacqueline T. 17 Humana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050502948592250880/2jH8a9_8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2568,
                    "following_count": 4956,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 96079
                },
                "url": "",
                "username": "jacquelinetapi8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-07T19:16:55.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc49\ud83d\udc49\nServo do Senhor Deus Todo Poderoso!!",
                "id": "457735709",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "Anderson # Vivendo em Plena Ditadura do JUDICI\u00c1RIO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363150512766525444/nLsorraz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2155,
                    "following_count": 2385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67813
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonLins8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-23T23:51:45.000Z",
                "description": "Nordestina, Patriota, conservadora, bolsonarista.",
                "id": "1165048938744963073",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Zez\u00e9 Ferreira #ContecomigoPresidente at\u00e9 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254369064618733569/y-hzw7Vv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3674,
                    "following_count": 4296,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21443
                },
                "url": "",
                "username": "MARIAJO12524652",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-20T16:53:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1230535772257882118",
                "name": "Marcio Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413978625829900302/RpARiTd2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 411,
                    "following_count": 2267,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24074
                },
                "url": "",
                "username": "Marcio1776",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-28T13:50:39.000Z",
                "description": "Felicidade sem plat\u00e9ia, dura mais! \u2623",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bmaciel06",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bmaciel06",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kR02JeRNNK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "857955218822246400",
                "location": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "name": "B. Maciel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100905493868892160/aMvmbd0R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11934
                },
                "url": "https://t.co/kR02JeRNNK",
                "username": "bmaciel06",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-23T10:36:37.000Z",
                "description": "Conservador pur\u00edssimo!\n100% Bolsonaro!\nO politicamente correto \u00e9 NOJENTO!\nVivi a IDEOLOGIA DE DIREITA e Estou  ATROPELANDO o MOVIMENTO DE ESQUERDA!",
                "id": "977131998874566656",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Indara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378489106167169029/GoWWiuVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 248,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22922
                },
                "url": "",
                "username": "IndaraindioM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-02T11:16:37.000Z",
                "description": "Brasileiro, Nordestino, Crist\u00e3o, Conservador.",
                "id": "162012710",
                "location": "Recife",
                "name": "A\u00e9cio Flavio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315472673745571840/8yQUxxcz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1842,
                    "following_count": 1652,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 200160
                },
                "url": "",
                "username": "ptriste",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-15T04:53:04.000Z",
                "description": "gibbb20",
                "id": "1239051902589063168",
                "name": "Gizelly_bbb20",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243422194538958850/O3lPpqdE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 16,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105
                },
                "url": "",
                "username": "teamgizelly2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-31T14:25:14.000Z",
                "description": "...",
                "id": "826436181260959744",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marco Antonio \ud83d\udcac",
                "pinned_tweet_id": "1242727248077168643",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242325197828521986/SdXjScdW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1809
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoAntonioNDS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-08T19:38:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1578463550",
                "name": "paulo colares",
                "pinned_tweet_id": "1198316735100784640",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246461049244651522/l6vBSlC5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12703
                },
                "url": "",
                "username": "pracolares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T18:18:03.000Z",
                "description": "Estudante de arquitetura e urbanismo, conservador e bolsonarista. Apaixonado pelo Brasil.",
                "id": "1000440945618378752",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Augusto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250976064035344385/iO6iaB5c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7708
                },
                "url": "",
                "username": "deoclecianoaug1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-12T13:49:07.000Z",
                "description": "De olhos bem abertos \ud83d\udc40 Para \ud83d\udc49 O Que Acontece em : Niter\u00f3i ! RJ ! Brasil ! Mundo! E \ud83d\udc50 #Dedos\u00c0vidosParaTwittar ! \ud83d\ude4c  E Compartilhar o  Amor de JESUS\u271d\ufe0f=\u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 85,
                                "tag": "Dedos\u00c0vidosParaTwittar"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "353687330",
                "location": "Niter\u00f3i/R.j/Brasil",
                "name": "Eduardo Vericimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1273726308317626369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430257284777660420/tjBCDEGO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2693,
                    "following_count": 3348,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 45747
                },
                "url": "",
                "username": "edvericimo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-17T23:31:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "854115129331503104",
                "location": "Andradas, Brasil",
                "name": "ademir c manzoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996767023156916224/6sK_v2kL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1951,
                    "following_count": 3688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130753
                },
                "url": "",
                "username": "c_manzoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T01:35:43.000Z",
                "description": "..e Xerxes disse a Le\u00f4nidas: renda-te,  entrega tuas armas! E o Rei Le\u00f4nidas respondeu: v\u00eam peg\u00e1-las!",
                "id": "1030629280986877952",
                "location": "Parnamirim, Brasil",
                "name": "RoniVilar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379564349124182024/6Dl5MwWl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 858,
                    "following_count": 1627,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 225050
                },
                "url": "",
                "username": "RoniVilar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-08T10:57:58.000Z",
                "description": "#PT_LADR\u00c3O \n#PSDB_LADR\u00c3O \n#PMDB_COMPARSA \n#REDE_CONIVENTE\n#CalaABocaPsolKids\n#ForaAlexandreDeMoraes\n#N\u00e3oPrecisamosSerInvestigados\n#DesvioDeDinheiroP\u00fablico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "PT_LADR\u00c3O"
                            },
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 12,
                                "tag": "PSDB_LADR\u00c3O"
                            },
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 26,
                                "tag": "PMDB_COMPARSA"
                            },
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 42,
                                "tag": "REDE_CONIVENTE"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 58,
                                "tag": "CalaABocaPsolKids"
                            },
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 77,
                                "tag": "ForaAlexandreDeMoraes"
                            },
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 100,
                                "tag": "N\u00e3oPrecisamosSerInvestigados"
                            },
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 130,
                                "tag": "DesvioDeDinheiroP\u00fablico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214863695102300161",
                "location": "Brasil",
                "name": "LuxAjuda",
                "pinned_tweet_id": "1430385543200792576",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430351658253438980/whr6m0NH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3988,
                    "following_count": 4938,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 38322
                },
                "url": "",
                "username": "_LuxAjuda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-02T01:04:53.000Z",
                "description": "\" Por vossa dupla vergonha e afronta, exultar\u00e3o pela sua parte; pelo que, na sua terra, possuir\u00e3o o dobro e ter\u00e3o perp\u00e9tua alegria.\"  Isa\u00edas 61:7",
                "id": "452577141",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "Jorge Bastos",
                "pinned_tweet_id": "1069904631747264513",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347349367213195265/CxhYhb9R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1518,
                    "following_count": 1771,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19325
                },
                "url": "",
                "username": "jorgebastosjpa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-21T10:56:54.000Z",
                "description": "CRIST\u00c3O/PATRIOTA // ADMINISTRA\u00c7\u00c3O/ ED. F\u00cdSICA  // \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV \ud83d\udcaf \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a // UNFOLLOW\ud83d\udeab COMUNISTA\ud83d\udeab",
                "id": "1889770218",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Ronaldo Alvarenga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1404863168267145222",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953272722531979264/ZdxkW_os_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16261,
                    "following_count": 15977,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 41359
                },
                "url": "",
                "username": "ronaldogalvaren",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-20T18:53:01.000Z",
                "description": "Fuzileiro do 59\u00b0 BIMtz,DEUS \u00e9 Bom o Tempo Todo \u00e9 nosso Pai e Criador, Jesus Cristo Seu Filho e nosso Salvador Feliz \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o que tem DEUS como SENHOR. Obr. Pai",
                "id": "701117370052567041",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues 38 \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106967863426985985/2WQ3Wi-S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 908,
                    "following_count": 1046,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30113
                },
                "url": "",
                "username": "joaoarjr44",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-23T23:09:35.000Z",
                "description": "Paciente. Resiliente. Perseverante. Em campanha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro2022 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2#Trump2024. Ativista pela #Criminaliza\u00e7\u00e3odoComunismoJ\u00c1 no Brasil.\n#EuApoioVotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 50,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 67,
                                "tag": "Trump2024"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 93,
                                "tag": "Criminaliza\u00e7\u00e3odoComunismoJ\u00c1"
                            },
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 133,
                                "tag": "EuApoioVotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1099446201685037056",
                "location": "Floripa",
                "name": "Pietro Bianchin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Crist\u00e3o_Patriota_Conservador",
                "pinned_tweet_id": "1361641239293161477",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377463608024649731/VEK9fZho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7876,
                    "following_count": 7717,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 92194
                },
                "url": "",
                "username": "pietrobianchin8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-10T21:45:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1094714110498033664",
                "name": "Nair Corteletti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094714451339735040/SS6yOpMu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11628
                },
                "url": "",
                "username": "CortelettiNair",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-08T07:30:50.000Z",
                "description": "Apenas um bot que retweeta assuntos com rela\u00e7\u00e3o ao COVID-19.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "github.com/SnowLew/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://github.com/SnowLew/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VlfM2KvZib"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1082540114973245440",
                "location": "Brazil",
                "name": "Bot CoronaVirus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240134932699197441/es6-ohC8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2836,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 399654
                },
                "url": "https://t.co/VlfM2KvZib",
                "username": "Bot_Corona_V",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T14:31:31.000Z",
                "description": "Educa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de memes. Em busca do meme perfeito...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/memeducacao",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/memeducacao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D80qOVjf6m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052205403168100354",
                "name": "memeduca\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156024159941455872/-HRWELl4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 226,
                    "following_count": 4998,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2866
                },
                "url": "https://t.co/D80qOVjf6m",
                "username": "memeducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80682
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-18T00:30:44.000Z",
                "description": "Eleitor do Presidente Jair Bolsonaro at\u00e9 2022.....2026....",
                "id": "124021017",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcello Leite - JMB 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339951388189732866/aVTD5AlV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1066,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75001
                },
                "url": "",
                "username": "marcelloleiterj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-24T13:11:52.000Z",
                "description": "Chegando em abril de 2.019 para conhecer a opini\u00e3o direta e sem filtro daqueles que desejam manifestar suas ideias. Brasil acima de tudo, DEUS acima de todos.",
                "id": "1121039051090530304",
                "location": "Brasil",
                "name": "EuAqui - Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO \u00c9 O CARA!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186054777605632001/dxKQtcb6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2390,
                    "following_count": 2746,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24705
                },
                "url": "",
                "username": "EuAqui5555",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-23T14:41:36.000Z",
                "description": "Ga\u00facho, Gremista, de Direita.",
                "id": "303852903",
                "name": "Gilberto L Pagotto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348799675797790724/oncG6ggs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71068
                },
                "url": "",
                "username": "gibapagotto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-16T22:40:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "827865036",
                "name": "Edna Barbosa Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076696519594659841/XNBxBfIL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 373
                },
                "url": "",
                "username": "andebl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-10T00:15:32.000Z",
                "description": "Odessa in Ukraine is my second home- I love Ukraine as I love as Brazil. Direita independente-  PTistas e Gado fora!!",
                "id": "1094389364883447808",
                "location": "Odessa-Ukraine",
                "name": "MAURICIO \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1385023154066804744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345936598488256513/2bObbVAn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7757
                },
                "url": "",
                "username": "MAURICI23722752",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-10T02:27:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "3411757468",
                "name": "Anderwebnet",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371762282913484800/Hr7QwKli_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11
                },
                "url": "",
                "username": "anderwebnet",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T01:49:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225959742897565696",
                "name": "Luiz C Sevilha",
                "pinned_tweet_id": "1247004589922156550",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225960276022964226/135JyIqT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4308
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSevilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T01:32:31.000Z",
                "description": "A B\u00ean\u00e7\u00e3o de Deus em minha vida!",
                "id": "1087160983976660992",
                "location": "Taquara, Rio de Janeiro",
                "name": "Edson Pinheiro Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087167357766852609/srtpjUqO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2591
                },
                "url": "",
                "username": "EdsonPinheiroA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T23:09:39.000Z",
                "description": "Pai de familia com uma filha linda . Cat\u00f3lico Apostolico Romano. Profissional comercial. Carioca. Cac.\nEu apoio o Presidente  da Republica BOLSONARO.",
                "id": "1078790109456228353",
                "location": "Rio de Janeiro Estados Unidos",
                "name": "Paulo.camargos",
                "pinned_tweet_id": "1360373432463065088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389375545792737280/_sLppRW9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2060,
                    "following_count": 2362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24175
                },
                "url": "",
                "username": "Paulocamargos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-25T16:46:27.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Sie m\u00fcssen den Punkt erreichen, an dem Ihr Geld h\u00e4rter arbeitet als Sie.",
                "id": "618248356",
                "name": "Marcelo Girardello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2340189508/yubfv1hwf91l2yj631ss_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31237
                },
                "url": "",
                "username": "magirardello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-07T08:41:20.000Z",
                "description": "\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ufe0fComece o dia persistindo, e continue persistindo sempre, pois viver vale muito a pena. \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udda4",
                "id": "517377154",
                "name": "Gustavo Simoes \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283115642066010112/Pvsr2DsJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 812,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2387
                },
                "url": "",
                "username": "Gustavosimoessi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-27T15:42:18.000Z",
                "description": "O trabalho enobrece o homem, gostar de trabalhar eleva o n\u00edvel \u00e0 d\u00e9cima  pot\u00eancia \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u2648\u2648\u2648\ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a",
                "id": "769560676796862464",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Claudia Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1229751391159189505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423844726957125632/7a3gh4Rv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25615
                },
                "url": "",
                "username": "nicolauvet10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-12T22:11:04.000Z",
                "description": "Adm. de Empresas, empres\u00e1rio do mercado imobili\u00e1rio, conservador, Bolsonaro at\u00e9 2026. \nP\u00e1tria amada Brasil.\nBolsonaro at\u00e9 2026.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "imoveispetrus.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.imoveispetrus.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1c0WHjTQgn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "435295638",
                "location": "SAO LUIS/MARANH\u00c3O",
                "name": "PETRUS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1061447909068210176",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344101424037318666/_1yO_RPp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2355,
                    "following_count": 3999,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 53986
                },
                "url": "https://t.co/1c0WHjTQgn",
                "username": "CORRETORPETRUS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-12T14:58:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050762597505658881",
                "name": "Eduardo Cosendey",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41406
                },
                "url": "",
                "username": "EduardoCosende1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-14T14:46:32.000Z",
                "description": "2 contas derrubadas mas PATRIOTA n\u00e3o desiste !!!PTralhas e comunistas VAZEM !!! Militariza\u00e7\u00e3o das escolas p\u00fablicas !!! #SDV #Bolsonaro2022 #BolsonaroReeleito",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 119,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 138,
                                "start": 124,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 139,
                                "tag": "BolsonaroReeleito"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1205861593621389320",
                "name": "Patriot 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc95\ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcda\ud83d\udc95",
                "pinned_tweet_id": "1239242869539581952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205861834923945984/oQKdEwZ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1265,
                    "following_count": 1496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2262
                },
                "url": "",
                "username": "TabeyTatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-03T21:56:59.000Z",
                "description": "Sou torcedor do VERDAO!\nGosto de pol\u00edtica, religi\u00e3o, assuntos pol\u00eamicos. Respeito a opini\u00e3o de todos, m\u00e1s n\u00e3o abro m\u00e3o da minha.\n#BOLSONAROPRESIDENTE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 149,
                                "start": 129,
                                "tag": "BOLSONAROPRESIDENTE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "881995209239908352",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Francisco Morado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371593837714497538/cER5oRiJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16098,
                    "following_count": 16979,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 86501
                },
                "url": "",
                "username": "FranciscoMorad3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-22T14:21:13.000Z",
                "description": "Bolsonarista doente. Patriota. Abaixo ideologia de genero e comunismo .",
                "id": "1054377134964330497",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "FATIMA GOUVEIA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429540220387594247/ccu7Pqg5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3443,
                    "following_count": 4404,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 48341
                },
                "url": "",
                "username": "FATIMAGOUVEIA17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-24T15:04:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1121067382154452993",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70509
                },
                "url": "",
                "username": "Assuno65543547",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-17T13:40:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1875563108",
                "location": "Sei l\u00e1.  Ando por a\u00ed. ",
                "name": "LuiZa com Z",
                "pinned_tweet_id": "1350199055947882496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405745172692967433/nThbJA8q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2415,
                    "following_count": 2000,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 22257
                },
                "url": "",
                "username": "mluizamoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-19T22:49:32.000Z",
                "description": "O pre\u00e7o da liberdade \u00e9  a eterna vigil\u00e2ncia!      nossa miss\u00e3o \u00e9  manter a luz e o sal da terra!  a salva\u00e7\u00e3o vem dos  conservadores!",
                "id": "834284437",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Capit\u00e3o America\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396247857737383936/zKURlaeL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2134,
                    "following_count": 2517,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 167872
                },
                "url": "",
                "username": "americacapitao7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-03T12:50:00.000Z",
                "description": "Deus no controle, sempre!\nFechado com o Presidente Bolsonaro at\u00e9 2026!!!",
                "id": "1080808494234779653",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Pastor Renato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081179695218073601/_M_en8R8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14242,
                    "following_count": 14402,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36918
                },
                "url": "",
                "username": "PastorRenato5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-12T04:58:39.000Z",
                "description": "#BrasilAcimaDeTudoDeusAcimadeTodos! Rock and Roll, Armamentista,Direita Conservadora \ud83e\udd4a\ud83e\udd4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 0,
                                "tag": "BrasilAcimaDeTudoDeusAcimadeTodos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2701818597",
                "location": "VCA-BA/BH-MG=Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "BMS JB 38\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "1254962977746358273",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380673384372183040/ak88WjXE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1710,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57839
                },
                "url": "",
                "username": "BMenezesSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-12T23:01:09.000Z",
                "description": "Patriota com orgulho e com Bolsonaro at\u00e9 o fim!! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!!",
                "id": "3161548930",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Felipe de Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366878340540469249/_NbaBjwT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 1192,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38548
                },
                "url": "",
                "username": "felipemauron",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T18:44:28.000Z",
                "description": "Direita radical, Crist\u00e3o, Empres\u00e1rio",
                "id": "1066764574530170880",
                "name": "Afranio Naves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244485951365230592/trgySZcf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53273
                },
                "url": "",
                "username": "AfranioNaves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T11:03:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103612028768452608",
                "name": "Dorival",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 59,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12932
                },
                "url": "",
                "username": "ConservadorDm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T22:04:37.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1541961205",
                "name": "Lucy Meire Martins ",
                "pinned_tweet_id": "1180268233586294784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190251956209692672/H9bWuSI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1848,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43582
                },
                "url": "",
                "username": "LucyMeiregarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-06T05:05:46.000Z",
                "description": "Pastor Batista, Conservador, palestrante em CONGRESSO DE CASAIS E CONFER\u00caNCIAS EVANGEL\u00cdSTICA. Fone (81) 99977-7727.",
                "id": "163346620",
                "location": "Recife ",
                "name": "Romildo Pimentel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294101101202079745/dtFuWk9c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1318,
                    "following_count": 2572,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32532
                },
                "url": "",
                "username": "romildopimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-17T15:17:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "799270119297970176",
                "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil",
                "name": "Samuel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203168744626778112/SWkIAv2r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1399
                },
                "url": "",
                "username": "DSamuelGP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-07T21:51:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1491350052",
                "location": "Porto Alegre",
                "name": "Z\u00e9lia Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3769011995/c947cb86aa91f667b95b4ae5ff4830d4_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 194,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93
                },
                "url": "",
                "username": "zel91cv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-28T18:33:47.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentadora do @rodaviva, da @tvcultura. Colunista do @jornaloglobo e comentarista da @cbnoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 29,
                                "username": "rodaviva"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 43,
                                "username": "tvcultura"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "jornaloglobo"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "cbnoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/veramagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/veramagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19667016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430168911174160386/UISSU5r__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679154,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 2207,
                    "tweet_count": 66499
                },
                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T02:00:19.000Z",
                "description": "Sou da Direita Conservadora\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1103475433046245377",
                "location": "Brasil",
                "name": "mantovanisandra\ud83c\udf38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103475722738417666/uVdSNdmV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5138
                },
                "url": "",
                "username": "mantsandra6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T03:21:01.000Z",
                "description": "O BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.",
                "id": "1240478320556494849",
                "name": "Ricardo Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347739683216908289/wT1NKOnb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 511,
                    "following_count": 638,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8947
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo92455386",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-10T23:53:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1237526966192013312",
                "name": "Ludmila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237527100971597826/WknG6KEl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 7,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 369
                },
                "url": "",
                "username": "Ludmila16555352",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-24T20:36:14.000Z",
                "description": "exclusivo para comentar o BBB20",
                "id": "1232041522100613128",
                "name": "BBB T\u00e1 pica!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232041874724093952/HmULnkPn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1713
                },
                "url": "",
                "username": "BBB2046137857",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436552,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-12-21T22:30:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "443185886",
                "name": "Maria Tereza Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749863549602856960/PWu4ll5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51541
                },
                "url": "",
                "username": "ferrazufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-07T07:11:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "38389083",
                "name": "RICARDO CEBOLA ZOUK",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784682162/001_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 801,
                    "following_count": 2812,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 93293
                },
                "url": "",
                "username": "CEBOLAZOUK",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T02:43:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "322382108",
                "location": "S\u00e3o Vicente",
                "name": "Valeria Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/425954846768766976/q724o8Fk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2009,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 32408
                },
                "url": "",
                "username": "lela_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T20:18:59.000Z",
                "description": "Em Manuten\u00e7\u00e3o. Desculpem Os Transtornos, Mas Estamos Trabalhando Por Melhorias.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/ogilsonsa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/ogilsonsa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/R5JGPpj8y1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61285488",
                "location": "N\u00e1rnia",
                "name": "Gilson \ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238861259380068353/6Nnt54rV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1050,
                    "following_count": 1842,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 72835
                },
                "url": "https://t.co/R5JGPpj8y1",
                "username": "ogilsonsa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-25T13:47:30.000Z",
                "description": "...OU FICAR A P\u00c1TRIA LIVRE, OU MORRER PELO BRASIL!!! V\u00c1RZEA ALEGRE-CEARA-NORDESTE-BRASIL!!!",
                "id": "1143516065600811009",
                "location": "Crato, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NarPrimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143518416659210240/_U2Dz0uv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14331,
                    "following_count": 14331,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 108455
                },
                "url": "",
                "username": "NarPrimo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-01T02:58:37.000Z",
                "description": "\u2764 God, Family, Dogs. Kindness and love to those who are kind and loving. Truth always.",
                "id": "925557660371574785",
                "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil",
                "name": "Luciana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376320210005856257/R9xMNmpW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 727,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28509
                },
                "url": "",
                "username": "lugamaroTheReal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T16:41:51.000Z",
                "description": "Conservador, Fam\u00edlia, Jesus Cristo, #BolsonaroTemRaz\u00e3o, Comunismo \u00e9 pior q LIXO! Quero um Brasil justo para meus filhos! ACORDA IGREJA DE CRISTO!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 36,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44657097",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410757401301688322/4xClZPhk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50916
                },
                "url": "",
                "username": "mauricio27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T14:51:11.000Z",
                "description": "\u201cA miseric\u00f3rdia de Deus \u00e9 a causa de n\u00e3o sermos consumidos\u201d",
                "id": "1027205589376663554",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "RosiWave",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374154270174552064/1FZEwoWD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1432,
                    "following_count": 1751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84943
                },
                "url": "",
                "username": "RosimereNR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-10T01:56:01.000Z",
                "description": "bow down bitches \u2022 comentando a farm \u2022 \ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udfa9\ud83c\udf99\ud83c\udf78",
                "id": "1237195418292846594",
                "location": "konoha",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311740491898277889/G2bbZayt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1106,
                    "following_count": 309,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11119
                },
                "url": "",
                "username": "ladiexplicit",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T17:24:28.000Z",
                "description": "M\u00e9dico",
                "id": "57076912",
                "name": "Arthur Henrique",
                "pinned_tweet_id": "1338996798455767043",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351368423314513920/8M9Ok123_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 473,
                    "following_count": 872,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47509
                },
                "url": "",
                "username": "Arthurhenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T17:03:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "1193937279032713218",
                "name": "Salazar \ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378196734589997057/n_fQL532_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180,
                    "following_count": 2160,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 563
                },
                "url": "",
                "username": "jhonyfelipe14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-19T15:44:15.000Z",
                "description": "Jornalista no @metropoles Articulista em @revistaISTOE Ser humano em processo de evolu\u00e7\u00e3o. Contato: contrate.rachelsheherazade@yahoo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 14,
                                "username": "metropoles"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 41,
                                "username": "revistaISTOE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/rachelsheher\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/rachelsheherazadeopiniao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168520768",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rachel Sheherazade \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1431358357126979587",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409731958033297414/xZnv2Hs8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1498858,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 1394,
                    "tweet_count": 23995
                },
                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX",
                "username": "RachelSherazade",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T05:31:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "50937093",
                "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "name": "Adham Miles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298574555/Foto0932_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 133,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15437
                },
                "url": "",
                "username": "Adham_Miles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-21T06:58:49.000Z",
                "description": "Sou Pastora",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100001695827581",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Dwinxwsy44"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "193201884",
                "location": "Brasil",
                "name": "Pra. Mariza",
                "pinned_tweet_id": "611264602312192000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234327255/50095_100001695827581_1447888_q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5928,
                    "following_count": 6238,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 127484
                },
                "url": "https://t.co/Dwinxwsy44",
                "username": "PraMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T17:26:52.000Z",
                "description": "\u201cPense por si pr\u00f3prio, ou os outros v\u00e3o pensar por voc\u00ea sem pensar em voc\u00ea.\u201d\n(Henry David Thoreau)",
                "id": "798578022186098688",
                "location": "Brasil",
                "name": "cris\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1418987138943787008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418627490021625857/8G88mlwR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8768
                },
                "url": "",
                "username": "c_crisf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-16T11:57:19.000Z",
                "description": "audiovisual na @atleticaibmr / @ibmrbarra \ncanto (um dia profissionalmente) \nsou meio estranha mas juro que sou legal",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 15,
                                "username": "atleticaibmr"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 31,
                                "username": "ibmrbarra"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/amontenegropau\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/amontenegropaula/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sCcwZUZfYX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1173566491188486144",
                "name": "paula imuni____",
                "pinned_tweet_id": "1378505339428044806",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364580698158489602/e1dBRUwf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4271
                },
                "url": "https://t.co/sCcwZUZfYX",
                "username": "amontpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T07:18:57.000Z",
                "description": "tell me where your love lies",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/matheusricartee",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/matheusricartee",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SDCtXv8Yh3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083624285640499200",
                "location": "na sua",
                "name": "matheus",
                "pinned_tweet_id": "1429973476148920323",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428476837471080451/t1xtJdJn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 393,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15815
                },
                "url": "https://t.co/SDCtXv8Yh3",
                "username": "mthsricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-07T15:00:51.000Z",
                "description": "Ajuda a construir a Biblioteca Comunit\u00e1ria Assata Shakur @BibAssataShakur.  Graduanda em Pedagogia - USP. \n\nEla/Dela\n\ncontatotatinefertari@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 57,
                                "username": "BibAssataShakur"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "212954552",
                "name": "Tati Nefertari",
                "pinned_tweet_id": "1084472185421479936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374874825425059844/ts0g2E8M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96475,
                    "following_count": 1092,
                    "listed_count": 169,
                    "tweet_count": 30751
                },
                "url": "",
                "username": "TatiNefertari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-31T23:41:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "870062705184579584",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Ronaldo Aquino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270364899521318915/9xpno2ud_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22645
                },
                "url": "",
                "username": "rrbaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T03:32:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "981373908837388288",
                "name": "Aluisio",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53823
                },
                "url": "",
                "username": "AlarAlves2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T13:48:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vivi o suficiente para compreender a vontade de Deus e aceitar com f\u00e9 e conformidade. Apoio o Presidente Jair Messias Bolsonaro.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 133,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1227227796600127489",
                "location": "Rio de Janeiro RJ - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Fernando Santos - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348065807624974338/NO21l5cf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1061,
                    "following_count": 1078,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10427
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand57903209",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-05T16:45:20.000Z",
                "description": "Com Cristo no barco tudo vai muito bem. E passa o temporal.",
                "id": "1037381176489664512",
                "name": "Filha do Rei",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046448205456658438/Uw3_CLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2101,
                    "following_count": 2605,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78673
                },
                "url": "",
                "username": "FilhaDoRei53",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242750686552633344",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e7gwrowyurjo6a422pkcfunvct",
        "oldest_id": "1242665398039912448",
        "result_count": 98
    }
}