{
    "data": [
        {
            "author_id": "1196888750573473793",
            "conversation_id": "1241902349641109510",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3229690241",
                        "start": 3,
                        "username": "meuscentavos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902349641109510",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899840407306241",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @meuscentavos: Pra variar, mesmo em \u00e9poca de grave crise que demanda uni\u00e3o, o #issoaglobon\u00e3omostra segue fazendo um programa quase intei\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4529454083",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902347456057344",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902347456057344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "263267855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902346600419331",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902346600419331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902342825443331",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902342825443331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902316527157253"
                ]
            },
            "author_id": "400414868",
            "conversation_id": "1241902339503656961",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 13,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8977,
                        "start": 9,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                        "start": 42,
                        "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902339503656961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 52
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899629161168897"
                ]
            },
            "author_id": "858349511554592768",
            "conversation_id": "1241902337465221128",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1648306848",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunoAndradeSi"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vxrtGiiTij",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAndradeSi/status/1241899668403040257/video/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/vxrtGiiTij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902337465221128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899668403040257",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunoAndradeSi: Eu amoooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vxrtGiiTij"
        },
        {
            "author_id": "777653909305393152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902336659927044",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902336659927044",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "843156000618307585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902333849722880",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902333849722880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "47214596",
            "conversation_id": "1241902333472235522",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902333472235522",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1066181546896490496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902332981514241",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902332981514241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "4794903488",
            "conversation_id": "1241902330032861184",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rMUFlQ1QCv",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/rMUFlQ1QCv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902330032861184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\"\n\nfui rir e passei raiva de novo, presidente chacota demais\n#issoaglobonaomostra https://t.co/rMUFlQ1QCv"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1219075880317784064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902328929812480",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902328929812480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "193866461",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902328174739456",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902328174739456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "898329965019713536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902327096844291",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902327096844291",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "777653909305393152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902323657564161",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902323657564161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "702535749435006977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902323275894785",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902323275894785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "74489633",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902320851574784",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902320851574784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "1631345112",
            "conversation_id": "1241902318502756352",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902318502756352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "2280095927",
            "conversation_id": "1241902317672321025",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8827,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "358207229",
                        "start": 3,
                        "username": "EsseDiegoLuiz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902317672321025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901114271858690",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @EsseDiegoLuiz: A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
        },
        {
            "author_id": "1252430468",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902311649284096",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/O3fLhEiDyX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902311649284096",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/O3fLhEiDyX"
        },
        {
            "author_id": "1957335828",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902311263424513",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902311263424513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220058505379483648",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902310508433409",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902310508433409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105278757596733440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902309761826817",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902309761826817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138692559",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902309132636160",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902309132636160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4720231828",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902304653172738",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902304653172738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241902293441798144"
                ]
            },
            "author_id": "1090424541099315200",
            "conversation_id": "1241902302593777677",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DXhP6ZB3z4",
                        "end": 81,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Temposdificeis3/status/1241902302593777677/photo/1",
                        "start": 58,
                        "url": "https://t.co/DXhP6ZB3z4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902302593777677",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nHOJE FOI LINDOOOOOO da-lhe BOSTONARO https://t.co/DXhP6ZB3z4"
        },
        {
            "author_id": "1152272003350614022",
            "conversation_id": "1241902299733266433",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.509,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902299733266433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo ic\u00f4nica e debochada\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "955599390189768704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902298093236226",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902298093236226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "542080042",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902297354993664",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902297354993664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "703027132700729344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902296109387776",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902296109387776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1219075880317784064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902295597678596",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902295597678596",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "843156000618307585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902293668302849",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902293668302849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1201471945973338113",
            "conversation_id": "1241902293596938240",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902293596938240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Parab\u00e9ns globo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "334636153",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902291499847684",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:14.000Z",
            "id": "1241902291499847684",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46177894",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902288114982922",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902288114982922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "231543065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902287284559872",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902287284559872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "292575182",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241898637514375168",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9885,
                        "start": 63,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7748,
                        "start": 169,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 177,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 199,
                        "tag": "coronavirus"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1084095249138544640",
                        "start": 0,
                        "username": "Hugo64527659"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "29797128",
                        "start": 14,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902287158677510",
            "in_reply_to_user_id": "1084095249138544640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899760791011330",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Hugo64527659 @showdavida @RedeGlobo o que vcs ir\u00e3o fazer pelo Brasil com seus mais de $150 bilh\u00f5es de lucro? O povo precisa de ajuda! Esperamos sua atitude pela na\u00e7\u00e3o, Globo!\n\n#issoaglobonaomostra \n#coronavirus"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1221106771395334145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902286785466372",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902286785466372",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "913010795738533888",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902284528812037",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902284528812037",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902031322963969"
                ]
            },
            "author_id": "1224380203327283202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902284080123911",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.5013,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.7774,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 116,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "128372940",
                        "start": 60,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dbCQP8GCpd",
                        "end": 151,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241902284080123911/video/1",
                        "start": 128,
                        "url": "https://t.co/dbCQP8GCpd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902284080123911",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 40
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/dbCQP8GCpd"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "82421875",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902283471937546",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902283471937546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1199854795940651008",
            "conversation_id": "1241902282658193409",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2416462765",
                        "start": 3,
                        "username": "macieiramarcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902282658193409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901911378399232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @macieiramarcos: Por essa eu n\u00e3o esperava!! HAAHAHHAHA #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902177691619330"
                ]
            },
            "author_id": "1090249021413834753",
            "conversation_id": "1241902280837906433",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "tag": "midiapodre"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 103,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2726301380",
                        "start": 44,
                        "username": "lhmandetta"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0WyQn19bkz",
                        "end": 149,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AlvesAleks/status/1241902280837906433/video/1",
                        "start": 126,
                        "url": "https://t.co/0WyQn19bkz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "1241902280837906433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Toda for\u00e7a e paci\u00eancia ao Ministro da Sa\u00fade @lhmandetta que pra aguentar essa #midiapodre t\u00e1 no limite #issoaglobonaomostra ! https://t.co/0WyQn19bkz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "329078411",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902274961645568",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902274961645568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "991866080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902274416435200",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902274416435200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "318065589",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902266019438594",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 131,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 143,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902266019438594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Esses ricos soberbos n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed pra nada s\u00f3 querem saber do pr\u00f3prio umbigo e pouco se importam de estarem espalhando o v\u00edrus #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902240845246464"
                ]
            },
            "author_id": "1224121551387275265",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902263863558144",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i5G6XS3vWx",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iamcasnunes/status/1241902263863558144/video/1",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/i5G6XS3vWx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902263863558144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "eu estou morrendo com esse v\u00eddeo #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/i5G6XS3vWx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "196697122",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902263381233670",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902263381233670",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3017920162",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902262760415232",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902262760415232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323851186",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902260977840128",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902260977840128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1137543766997442560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902258578755590",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902258578755590",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1195118484658774024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902255659528194",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902255659528194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3247115351",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902255428829188",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902255428829188",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "215456850",
            "conversation_id": "1241902252467654656",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6346,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 104,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1008538336980594688",
                        "start": 3,
                        "username": "LohFazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902252467654656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899621712121858",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LohFazevedo: Gente essa Globo s\u00f3no deboche contra o Bolsonaro, Daqui a pouco aparece os gados  kkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/Z\u2026"
        },
        {
            "author_id": "31542700",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902251154845698",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902251154845698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241902242027929600"
                ]
            },
            "author_id": "227806920",
            "conversation_id": "1241902251062497280",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5886,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 50,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rJ45D8hTEN",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/taygo_mello/status/1241902251062497280/photo/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/rJ45D8hTEN"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1241902251062497280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo rainha do deboche toma #issoaglobonaomostra #BolsonaroGenocida https://t.co/rJ45D8hTEN"
        },
        {
            "author_id": "1213122065424736256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902246922792962",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902246922792962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "335106303",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902245844828161",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3107724087",
                        "start": 3,
                        "username": "ThaisNascim3nto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902245844828161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899318937862145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ThaisNascim3nto: Crlh, o presidente \u00e9 a chacota da quarentena. Pqp!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1221647919381647361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902245580607489",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902245580607489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241902235593965570"
                ]
            },
            "author_id": "1225031384969940993",
            "conversation_id": "1241902245261774849",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Biroliro",
                        "probability": 0.8431,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4LzmoupzNs",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Leticia_olli/status/1241902245261774849/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/4LzmoupzNs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902245261774849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mais legal dessa tag \u00e9 ver os lambe ovo do Biroliro putos kk #issoaglobonaomostra https://t.co/4LzmoupzNs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1237566410320236544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902244330700802",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902244330700802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "35900359",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902241008816128",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902241008816128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "386711975",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902237036707841",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902237036707841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899816273272832"
                ]
            },
            "author_id": "863785771601473536",
            "conversation_id": "1241902234306314240",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7qpe8d8krI",
                        "end": 71,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/brumillamoments/status/1241899916076744707/video/1",
                        "start": 48,
                        "url": "https://t.co/7qpe8d8krI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902234306314240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "MANO SCROOOOOO KKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra https://t.co/7qpe8d8krI"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1165005067797352448",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902232385261573",
            "created_at": "2020-03-23T01:39:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902232385261573",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241902194372349955"
                ]
            },
            "author_id": "720107440",
            "conversation_id": "1241902229721882624",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 3,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8325,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yMHFthxqHC",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DanielSaldaniel/status/1241902229721882624/photo/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/yMHFthxqHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902229721882624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bozo passando vergonha #issoaglobonaomostra https://t.co/yMHFthxqHC"
        },
        {
            "author_id": "883414855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902229440942081",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902229440942081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "231543065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902228782428161",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902228782428161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "202668893",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902228501381126",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902228501381126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1241777968516644864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902225250816001",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902225250816001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1712842332",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902223505985536",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902223505985536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1223111100167647235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902220867747840",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:57.000Z",
            "id": "1241902220867747840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "777653909305393152",
            "conversation_id": "1241902219093594114",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 3,
                        "username": "gudegusta"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 103,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902219093594114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901862435110918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gudegusta: \u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#B\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1172571624203272193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902217990373377",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902217990373377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "719400017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902213095723013",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902213095723013",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2934426129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902212906917891",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902212906917891",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "158780548",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902210222559236",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902210222559236",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1210920659561279488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902209907994625",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902209907994625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3227678581",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902207777341442",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902207777341442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "52492539",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902201292931072",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902201292931072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1220164852003549184",
            "conversation_id": "1241902196284895232",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902196284895232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Isso salvou minha noite \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "560023361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902196280737792",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "PT",
                        "probability": 0.8358,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1881095820",
                        "start": 3,
                        "username": "MilFr1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/r0bs0nbezerra/\u2026",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/r0bs0nbezerra/status/1241901149252456449",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/fuUcJqbpZF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902196280737792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901731803471872",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MilFr1: Mas e o PT... Bolsominion n\u00e3o tem outro argumento mesmo  #Fantastico  #issoaglobonaomostra https://t.co/fuUcJqbpZF"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "1543524871",
            "conversation_id": "1241902195336937474",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902195336937474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241898547181694976"
                ]
            },
            "author_id": "999503425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902195332825090",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "29797128",
                        "start": 48,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902195332825090",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898552269438979",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: #IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
        },
        {
            "author_id": "3875387368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902195177652226",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902195177652226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "71343053",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902193776738310",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902193776738310",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1076171767893422080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902189926322179",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902189926322179",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1043952961",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902185476227075",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902185476227075",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "737805092200583168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241889885155459072",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5423,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2522246704",
                        "start": 0,
                        "username": "MarquesToalinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902184612139009",
            "in_reply_to_user_id": "2522246704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241889885155459072",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@MarquesToalinha Estava olhando a rede Globo agora e estava mostrando com a #issoaglobonaomostra imagem do presidente abra\u00e7ando o povo.\nSe fosse os outros seriam Reis da raz\u00e3o, mas como \u00e9 ele j\u00e1 sabem n\u00e9!?!?!?!?!?!?"
        },
        {
            "author_id": "6042412",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902184100507650",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902184100507650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 308,
                "media_key": "16_1241899093431115779",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcpUbXYAMDFir.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 306
            },
            {
                "duration_ms": 9243,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241902316527157253",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902316527157253/pu/img/ta8ud7V9xVkR2X1M.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5224
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 22320,
                "height": 614,
                "media_key": "7_1241899629161168897",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899629161168897/pu/img/OUO95MjvT4RHozqW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4299
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 248,
                "media_key": "16_1241902293441798144",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfjlZXYAAGD0c.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241902031322963969",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902031322963969/pu/img/E9i6cnd6x-K2fRS2.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5599
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 106620,
                "height": 648,
                "media_key": "7_1241902177691619330",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902177691619330/pu/img/EG9VRevo6fxT0ExH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 70
                },
                "type": "video",
                "width": 1152
            },
            {
                "duration_ms": 8902,
                "height": 596,
                "media_key": "7_1241902240845246464",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902240845246464/pu/img/dMDw-U-IhMQukrrX.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 912
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 248,
                "media_key": "16_1241902242027929600",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfgl3WAAABfzG.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 248
            },
            {
                "height": 204,
                "media_key": "16_1241902235593965570",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfgN5XgAIHrZr.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 270
            },
            {
                "duration_ms": 21982,
                "height": 416,
                "media_key": "7_1241899816273272832",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899816273272832/pu/img/q6paJxthkVEi6GvL.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 86746
                },
                "type": "video",
                "width": 752
            },
            {
                "height": 220,
                "media_key": "16_1241902194372349955",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfd0VXkAMEDdH.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 296,
                "media_key": "3_1241898547181694976",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcJhfWsAANvMu.jpg",
                "width": 494
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.399415,
                        -23.616823,
                        -46.352776,
                        -23.510713
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "name": "Ferraz de Vasconcelos",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.409304,
                        -10.482253,
                        -47.7936168,
                        -9.749019
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "559fe09585259001",
                "name": "Palmas",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "3229690241",
                "conversation_id": "1241899840407306241",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 63,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 152,
                            "start": 142,
                            "tag": "Bolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 166,
                            "tag": "Globo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899840407306241",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pra variar, mesmo em \u00e9poca de grave crise que demanda uni\u00e3o, o #issoaglobon\u00e3omostra segue fazendo um programa quase inteiro para desmoralizar #Bolsonaro. N\u00e3o h\u00e1 pela #Globo sequer respeito protocolar \u00e0 figura do presidente da Rep\u00fablica."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899093431115779"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899101425487873",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899101425487873",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 140,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899629161168897"
                    ]
                },
                "author_id": "1648306848",
                "conversation_id": "1241899668403040257",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 30,
                            "start": 10,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vxrtGiiTij",
                            "end": 54,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAndradeSi/status/1241899668403040257/video/1",
                            "start": 31,
                            "url": "https://t.co/vxrtGiiTij"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899668403040257",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 42,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amoooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vxrtGiiTij"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "358207229",
                "conversation_id": "1241901114271858690",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 65,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901114271858690",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "author_id": "1084095249138544640",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898637514375168",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:11.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 11,
                            "id": "29797128",
                            "start": 0,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899760791011330",
                "in_reply_to_user_id": "29797128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241898637514375168",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@showdavida Fantastico lixoooooooo,\nMostre coisas boas pro povo deixa presidente governar\ud83d\udc4d"
            },
            {
                "author_id": "2416462765",
                "conversation_id": "1241901911378399232",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/bbbanho/status\u2026",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bbbanho/status/1241901425216626688",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/4h2qBCG3hH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901911378399232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Por essa eu n\u00e3o esperava!! HAAHAHHAHA #issoaglobonaomostra https://t.co/4h2qBCG3hH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899613407371264"
                    ]
                },
                "author_id": "1008538336980594688",
                "conversation_id": "1241899621712121858",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7042,
                            "start": 11,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 39,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 87,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZL5wsF8jwx",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LohFazevedo/status/1241899621712121858/photo/1",
                            "start": 108,
                            "url": "https://t.co/ZL5wsF8jwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899621712121858",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 36,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Gente essa Globo s\u00f3no deboche contra o Bolsonaro, Daqui a pouco aparece os gados  kkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/ZL5wsF8jwx"
            },
            {
                "author_id": "3107724087",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899318937862145",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:25.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 55,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899318937862145",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Crlh, o presidente \u00e9 a chacota da quarentena. Pqp!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\n#issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901813860896768",
                        "3_1241901814871732224",
                        "3_1241901817316937733",
                        "3_1241901819468677120"
                    ]
                },
                "author_id": "1218745964195983366",
                "conversation_id": "1241901862435110918",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 122,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 129,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 98,
                            "id": "1218745964195983366",
                            "start": 88,
                            "username": "gudegusta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901862435110918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/Soe8D5wPbq"
            },
            {
                "author_id": "1881095820",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901731803471872",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.8181,
                            "start": 8,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 57,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 70,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/r0bs0nbezerra/\u2026",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/r0bs0nbezerra/status/1241901149252456449",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/fuUcJqbpZF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901731803471872",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241901149252456449",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mas e o PT... Bolsominion n\u00e3o tem outro argumento mesmo  #Fantastico  #issoaglobonaomostra https://t.co/fuUcJqbpZF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241898547181694976"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898552269438979",
                "created_at": "2020-03-23T01:24:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 39,
                            "id": "29797128",
                            "start": 28,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                            "end": 63,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                            "start": 40,
                            "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898552269438979",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 686,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
            },
            {
                "author_id": "2522246704",
                "conversation_id": "1241889885155459072",
                "created_at": "2020-03-23T00:49:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9969,
                            "start": 55,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 94,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 10,
                            "start": 0,
                            "tag": "Bolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026",
                            "end": 279,
                            "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2092219597589823&id=100004054102019",
                            "start": 256,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2092219597589823&id=100004054102019",
                            "url": "https://t.co/qx7JKPPoKh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241889885155459072",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 101,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 15,
                    "retweet_count": 36
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#Bolsonaro\nJ\u00e1 sobrevivi a 10 elei\u00e7\u00f5es presidenciais no Brasil antes de nosso atual presidente Bolsonaro. Em toda a minha vida, nunca vi ou ouvi falar de um presidente sendo examinado sobre cada palavra que ele fala, humilhado pela m\u00eddia at\u00e9 a desgra\u00e7a,...\nhttps://t.co/qx7JKPPoKh"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-11-19T20:31:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1196888750573473793",
                "name": "Bel P motta",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 135
                },
                "url": "",
                "username": "BelPmotta1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-03T03:27:09.000Z",
                "description": "F\u00e9 em Deus. Pelo Brasil. Pela Verdade. Pela Constitui\u00e7\u00e3o. Pela Liberdade de Express\u00e3o. Contra a hipocrisia da oposi\u00e7\u00e3o burra. Contra a Cultura de Cancelamento.",
                "id": "3229690241",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Tiago",
                "pinned_tweet_id": "1386773996595728392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382834876727054336/lsuA9aA__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8383
                },
                "url": "",
                "username": "meuscentavos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-18T23:20:11.000Z",
                "description": "Vacinada, gra\u00e7as a Deus, \u00e0 ci\u00eancia e a mim, que n\u00e3o sou nenhuma eleitora retardada e antivacina  de Bolsonaro! \ud83d\ude0e\ud83d\udc89 #VivaACi\u00eancia #VacinaSim #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 127,
                                "start": 114,
                                "tag": "VivaACi\u00eancia"
                            },
                            {
                                "end": 138,
                                "start": 128,
                                "tag": "VacinaSim"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4529454083",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jeane Narde",
                "pinned_tweet_id": "1113953316218732544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415686432073555993/9fnLBU3L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 1349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11494
                },
                "url": "",
                "username": "jeane_narde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-09T18:33:57.000Z",
                "description": "surtos & reclama\u00e7\u00f5es",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/carolinamsx",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/carolinamsx",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sYzKDMCyPW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "263267855",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f",
                "pinned_tweet_id": "1337110431547142150",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401363584450449415/I1aprPKh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36736
                },
                "url": "https://t.co/sYzKDMCyPW",
                "username": "carolinamsx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T05:09:55.000Z",
                "description": "Biomedico, Little Monster e ESQUERDISTA!",
                "id": "1223111100167647235",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Kayro \ud83c\udf42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411485800886411268/LdwPW86z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2469
                },
                "url": "",
                "username": "MoraesKayro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T00:38:38.000Z",
                "description": "https://t.co/VSmFokifuF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaobtz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joaobtz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VSmFokifuF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lojamajao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lojamajao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "400414868",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "jo\u00e3o batista",
                "pinned_tweet_id": "1291409578039615488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388284169231478784/JEEApv-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1699,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31716
                },
                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD",
                "username": "joaobtz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T15:57:25.000Z",
                "description": "ICU Nurse and socialist \ud83d\udea9\nVaccine for everyone now!\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\nACAB.",
                "id": "858349511554592768",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udf93 \ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374892506505224192/nV9ArT_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 918,
                    "following_count": 1296,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6435
                },
                "url": "",
                "username": "enfadauti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T17:58:46.000Z",
                "description": "Twitter oficial do desconhecido Bruno Andrade. Instagram: brun0andrade",
                "id": "1648306848",
                "location": "Ibi\u00e1, Brasil",
                "name": "Bruno Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239267235186819072/_vevlFwI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 427,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 994
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoAndradeSi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-18T23:41:54.000Z",
                "description": "https://t.co/20aFRxqDSy",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "badgalriri.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://badgalriri.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/20aFRxqDSy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "777653909305393152",
                "name": "luiz \u2022 NOT PREPARED FOR YOU",
                "pinned_tweet_id": "1338647995554926592",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425621801485455363/52QnrBQu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1358,
                    "following_count": 1324,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 63831
                },
                "url": "",
                "username": "imnottoy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-18T17:43:50.000Z",
                "description": "\u208a\u02da\ua71c\u1d4e\ufe6bjohfam\u00b7\u02da \u0f18 \u00b7\n\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f",
                "id": "843156000618307585",
                "location": "Or\u00f3s, Brasil",
                "name": "A\u0338\u0302\u033d\u033f\u0300\u0307\u0341\u0344\u0352\u0314\u0306\u0306\u0306\u0329\u032a\u034d\u0359\u0349\u0332\u0316\u0320\u031d\u0355\u034e\u0329\u0332\u0332\u032e\u032c\u0326\u0318\u0332\u032d\u031c\u0326\u0326l\u0488\u0302\u035b\u034a\u0304\u0300\u0343e\u00b2\u2079",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350523747653083140/7sHNlWy7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 345,
                    "following_count": 1206,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 9188
                },
                "url": "",
                "username": "joinun_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-15T00:31:40.000Z",
                "description": "Sou um homem trans, pansexual, de escorpi\u00e3o com ascendente em peixes.\nEsquerda.\n\n(ele/dele)",
                "id": "47214596",
                "location": "Mongagu\u00e1, Brasil",
                "name": "Unic\u00f3rnio",
                "pinned_tweet_id": "864251816179007488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977644729906139136/T7M6Vmtf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 1941,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 74550
                },
                "url": "",
                "username": "Alex2991S",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-11-24T04:07:44.000Z",
                "description": "Resist\u00eancia\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\nUm Katycat fan\u00e1tico @katyperry saiba que vc \u00e9 a dona da porra toda, eu te amo muito, i love you so much queen, you are everything to me\ud83e\udd27\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 37,
                                "username": "katyperry"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1066181546896490496",
                "name": "Daniel #smile\ud83c\udf3c\ud83e\udd21\ud83c\udfaa\u26a1",
                "pinned_tweet_id": "1287841110560251913",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371079928549101575/LETGqb5j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6694
                },
                "url": "",
                "username": "Dan_munhozz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-21T20:42:48.000Z",
                "description": "whovian-\u2113 falando muito sobre tudo \ud83e\udd5e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sptfy.com/dksempathy",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://sptfy.com/dksempathy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uXdh3Pyjxf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4794903488",
                "location": "ela|dela",
                "name": "\ud835\uddc6i \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431385949213233158/c8ivjVP0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 585,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 50826
                },
                "url": "https://t.co/uXdh3Pyjxf",
                "username": "abolseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-20T01:55:25.000Z",
                "description": "Multifandom \ud83d\ude14\u270c\ud83c\udffb",
                "id": "1219075880317784064",
                "name": "azyul\u2077 SPRING",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248376034472284162/Ps-4O7B6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1005
                },
                "url": "",
                "username": "jimingod7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-22T21:05:46.000Z",
                "description": "Um viado em situa\u00e7\u00e3o de Brasil \ud83d\ude30",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/michelfrank",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/michelfrank",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PxrqfrAWJK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "193866461",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "Michel Frank \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1129407960277487616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406763856723120129/zaLcPcks_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38546
                },
                "url": "https://t.co/PxrqfrAWJK",
                "username": "michel_frank",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-17T23:45:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "898329965019713536",
                "name": "p\u00e9tala",
                "pinned_tweet_id": "1365628406189223939",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424716639795351559/N2pBpDhN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 576,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16643
                },
                "url": "",
                "username": "petalarf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-24T16:49:09.000Z",
                "description": "Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab",
                "id": "702535749435006977",
                "location": "ilha",
                "name": "Jonh \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416859660905238531/9XHPvp9W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1172,
                    "following_count": 1146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64871
                },
                "url": "",
                "username": "jonhflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-15T16:36:51.000Z",
                "description": "Instagram \u272a @Dilhermando \n\ud83d\udc99 @_ademarfilho",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 12,
                                "username": "Dilhermando"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 28,
                                "username": "_ademarfilho"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Dilhermandoalv\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/Dilhermandoalves",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zMZue8wuMN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74489633",
                "location": "Cascavel, Brasil",
                "name": "Dilhermando \u03df Alves",
                "pinned_tweet_id": "1370032425879896077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830008294249005056/GWyRsphh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1009,
                    "following_count": 453,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 22779
                },
                "url": "https://t.co/zMZue8wuMN",
                "username": "HeyDilhermando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-29T22:11:01.000Z",
                "description": "umbandista, canceriana, ansiosa, sapat\u00e3o e maluca \ud83d\udd2e\ud83c\udf19\n\ud83e\udd8b\ud83d\udcff\ud83c\udff9\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800",
                "id": "1631345112",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "tulipa \u2698",
                "pinned_tweet_id": "1425683641632444418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412645812216152068/pbnHSc5e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 24,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49863
                },
                "url": "",
                "username": "carolissleal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-13T22:26:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "2280095927",
                "name": "Admir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463469146622021632/4CTE9XlJ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 142,
                    "following_count": 1044,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5352
                },
                "url": "",
                "username": "admirflu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-19T15:12:34.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT. 1D / niall horan / louis tomlinson / liam payne / harry styles /zayn malik / HP / B99 / Love Victor / L\u00facifer / Marvel. Sigo todos.",
                "id": "358207229",
                "location": "Brazil",
                "name": "diego",
                "pinned_tweet_id": "667446778615177216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431070487992545283/oNQS-D7R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51439,
                    "following_count": 29189,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 516883
                },
                "url": "",
                "username": "EsseDiegoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-08T18:28:48.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/oiviniciussouza",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/oiviniciussouza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Wi13pd5RL1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1252430468",
                "location": "Ouro Preto, Brasil",
                "name": "Vinicius Souza #18A \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422407462079062017/XJGoP74Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1349,
                    "following_count": 2930,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 695
                },
                "url": "https://t.co/Wi13pd5RL1",
                "username": "oiViniciussouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-12T19:48:00.000Z",
                "description": "a vida me fez Corinthians e eu fiz do Corinthians a minha vida \ud83d\udda4\ud83e\udd85\n@corinthians",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 66,
                                "username": "corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1957335828",
                "location": "Ara\u00e7atuba",
                "name": "millysi\u26ab\u26aa\ud83e\udd85",
                "pinned_tweet_id": "982840970088763392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396576846872031233/2mJBWply_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 593,
                    "following_count": 1054,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 80455
                },
                "url": "",
                "username": "silmilly_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T19:00:26.000Z",
                "description": "23/11/19 \ud83c\udfc6\u2764\ud83d\udda4",
                "id": "1220058505379483648",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "Fabiana \ud83d\udd34\u26ab",
                "pinned_tweet_id": "1337855684982034433",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373389756856426497/yVpllyqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81919
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiana14475228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T01:26:05.000Z",
                "description": "\ud83c\udf3a",
                "id": "1105278757596733440",
                "location": "Itu, Brasil",
                "name": "maria clara \u2741",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425648252834172928/dY19LDZE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5410
                },
                "url": "",
                "username": "MahOsorio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-01T04:19:53.000Z",
                "description": "\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "id": "1138692559",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Sih \u270a\ud83c\udffd",
                "pinned_tweet_id": "1376907901906911239",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345799258218360832/iXeSmzHp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1609,
                    "following_count": 1148,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 56433
                },
                "url": "",
                "username": "Si__Brejim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-06T01:39:24.000Z",
                "description": "1.7\ud83d\udc69\nSagitariana \u2650\nLittle Mix\ud83d\udc3c\nBrasileira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSertanejo\ud83c\udfb6",
                "id": "4720231828",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rodrigue5_v.m\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228865477927194624/mN3URHkJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 407,
                    "following_count": 762,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 953
                },
                "url": "",
                "username": "ViihRodrigues39",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-30T01:40:44.000Z",
                "description": "Eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus: Que a dor, que a injusti\u00e7a, que a guerra, que a mentira, que o futuro...n\u00e3o me sejam indiferentes...e que minha luta seja constante.",
                "id": "1090424541099315200",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Resistir Sempre \ud83d\udcaa",
                "pinned_tweet_id": "1268717908936593408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370441252106346500/yrYoiWh7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 706,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12939
                },
                "url": "",
                "username": "Temposdificeis3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-19T17:40:28.000Z",
                "description": "2 + 2 = 4?Ser\u00e1 mesmo?\nConspira\u00e7\u00f5es  ...",
                "id": "1152272003350614022",
                "name": "V i v a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152272237396996096/Ug_ScZl5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2150
                },
                "url": "",
                "username": "JorgeJo38086084",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-23T00:33:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "955599390189768704",
                "name": "gio",
                "pinned_tweet_id": "1365137273956806656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399884477623590912/UGOFveGN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5471
                },
                "url": "",
                "username": "_giovannafsp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-31T23:52:45.000Z",
                "description": "\u2653",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gomesoficial__/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gomesoficial__/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nPCXEtTZ4K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "542080042",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "lucas",
                "pinned_tweet_id": "876989589122166784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346548933653364736/a4pzXKx6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1235,
                    "following_count": 1207,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30356
                },
                "url": "https://t.co/nPCXEtTZ4K",
                "username": "fuckoff_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-26T01:21:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "703027132700729344",
                "location": "Igarap\u00e9, Brasil",
                "name": "carregando...",
                "pinned_tweet_id": "938227894261895168",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420124936572702720/wGFLL8B2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 481,
                    "following_count": 737,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11231
                },
                "url": "",
                "username": "Ana_oliveira0o",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-02T12:03:37.000Z",
                "description": "#SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Entusiasta do Projeto Nacional de Desenvolvimento(PND)\ud83c\udf39 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 progressista.budista (Kadampa)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "SPFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1201471945973338113",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Danilo F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1386804654890172421",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267155581699272706/7ldHi8nH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2732,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42939
                },
                "url": "",
                "username": "freiredanilo09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-13T12:31:09.000Z",
                "description": "eu n\u00e3o fa\u00e7o a menor ideia do que estou fazendo aqui.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/belldisse",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/belldisse",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nHbxZ5Us2Z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "334636153",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "fearless 3AOTY",
                "pinned_tweet_id": "1299411005534023687",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401754300485931017/WcSUle0Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 259,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19191
                },
                "url": "https://t.co/nHbxZ5Us2Z",
                "username": "bebelladisse",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-10T17:57:18.000Z",
                "description": "crist\u00e3 \nSPORT CLUB DO RECIFE \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "id": "46177894",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "no one",
                "pinned_tweet_id": "863227379770167296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445333714513920/HR6ipeJu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1050,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 121576
                },
                "url": "",
                "username": "seakalmgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-28T20:35:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "231543065",
                "name": "Fernando Melo",
                "pinned_tweet_id": "1158726920831418368",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/705635595331080192/RIdej9_0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 462,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10196
                },
                "url": "",
                "username": "Nandomelofriend",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-03T21:42:19.000Z",
                "description": "Dinheiro e benef\u00edcios generosos alteram facilmente a vis\u00e3o pol\u00edtica de uma pessoa. A ideologia segue o dinheiro. \n.\nLaurence Samuels",
                "id": "292575182",
                "name": "Brasil Avante",
                "pinned_tweet_id": "1258993186149732352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090706385875161089/NWBGj-KS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 48,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 720
                },
                "url": "",
                "username": "brasilavante6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-12T14:30:23.000Z",
                "description": "TUDO POSSO NAQUELE QUE \nMIM FORTALECE.",
                "id": "1084095249138544640",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7HUGO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390079546817404931/yuWXf1GD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 532,
                    "following_count": 1163,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1415
                },
                "url": "",
                "username": "Hugo64527659",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245878,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-25T16:25:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1221106771395334145",
                "name": "Tha\u00eds Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221106869869125632/ov6xkSOK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 13,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10
                },
                "url": "",
                "username": "ThasFer60019731",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-27T12:01:51.000Z",
                "description": "Vida adulta \u00e9 horr\u00edvel. Vc respira e pronto, gastou 50 reais. \ud83d\ude23",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lucimiguelofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/lucimigueloficial/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Eklwb1r2OW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "913010795738533888",
                "location": "Gale\u00e3o, Rio de Janeiro",
                "name": "Luciano Miguel \ud83e\udd84",
                "pinned_tweet_id": "1254651991839707137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150510311297945600/wWMwWrNz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1751,
                    "following_count": 2880,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7186
                },
                "url": "https://t.co/Eklwb1r2OW",
                "username": "_Lumiguelofc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:12:59.000Z",
                "description": "\u2022 N\u00e3o basta n\u00e3o ser racista, \u00e9 preciso ser antirracista .\nInsta ; @maryqueiroz_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 66,
                                "username": "maryqueiroz_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224380203327283202",
                "name": "@dicasdamari_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299358598212935685/GLhE23eU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1119
                },
                "url": "",
                "username": "Marianelen1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978382,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-14T18:19:44.000Z",
                "description": "Mulher com jeito de menina...!",
                "id": "82421875",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "H\u00e0villa Hayssa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3624623932/032541351931eb973279d5468bf47328_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100
                },
                "url": "",
                "username": "hhayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-28T00:57:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1199854795940651008",
                "location": "Brasil",
                "name": "mari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407455474673504272/7EHQJNHt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 912
                },
                "url": "",
                "username": "mariiabonn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-28T20:58:15.000Z",
                "description": "Em terra de rei, quem tem olho \u00e9... n\u00e3o pera!",
                "id": "2416462765",
                "name": "Sailor Cansada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251841933686853632/caSuaY5G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 396
                },
                "url": "",
                "username": "macieiramarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T14:03:17.000Z",
                "description": "Casado, Pai e Crist\u00e3o. \nTrabalhando em Empresa de Seguran\u00e7a Privada..........\n\nPara que o mal triunfe basta que os bons fiquem n\u00e3o fa\u00e7am nada.\n\nEdmund Burke",
                "id": "1090249021413834753",
                "location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "name": "Aleks Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322135679816654849/LLWSzAIP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1472
                },
                "url": "",
                "username": "AlvesAleks",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-12T13:53:19.000Z",
                "description": "M\u00e9dico, ex-ministro, gestor e ficha limpa. \nDeterminado a unir o Brasil por um projeto de futuro justo e solid\u00e1rio",
                "id": "2726301380",
                "location": "Brasil",
                "name": "Henrique Mandetta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407787289397374977/P6ZZY8BR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 825325,
                    "following_count": 161,
                    "listed_count": 848,
                    "tweet_count": 1642
                },
                "url": "",
                "username": "lhmandetta",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-04T14:18:57.000Z",
                "description": "Sempre a esquerda\n\n#forabolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 19,
                                "tag": "forabolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "329078411",
                "location": "Bacurau",
                "name": "Laura \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1167835991861792768",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398347729693196289/WeRMMl42_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1576,
                    "following_count": 1681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31137
                },
                "url": "",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-05T21:58:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "991866080",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Loren",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343668332889837573/ylxDB5uy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1564
                },
                "url": "",
                "username": "Lorenacastro_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-15T22:28:26.000Z",
                "description": "Um pouco s\u00e3 e um pouco surtada",
                "id": "318065589",
                "location": "unknown",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u1d05 \u1d21\u1d0f\u1d0d\u1d00\u0274\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286354407442001927/at0j2RsZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 354,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1485
                },
                "url": "",
                "username": "jarcrv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T00:05:04.000Z",
                "description": "o vale \u00e9 t\u00e3o bonito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eucasnunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eucasnunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224121551387275265",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "carlos",
                "pinned_tweet_id": "1242499388771110915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418344440389906437/KLYIIb_8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1738
                },
                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0",
                "username": "eucasnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-29T18:12:50.000Z",
                "description": "Biologia - UFV \ud83c\udf3f\ud83d\udc1e",
                "id": "196697122",
                "location": "Minas",
                "name": "Bruna Vieira \ud83e\udde1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391770788651573258/a2LsAD6P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 730,
                    "following_count": 1726,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4603
                },
                "url": "",
                "username": "brunadesv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-04T15:40:34.000Z",
                "description": "Solteiro sim, sozinho sempre, com fome tamb\u00e9m e com sono inclusive.",
                "id": "3017920162",
                "name": "Jake",
                "pinned_tweet_id": "1117870090857238528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004149880007225346/AJt-isH8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 894,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14009
                },
                "url": "",
                "username": "JakeSohJake",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-25T14:59:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "323851186",
                "name": "J\u00f4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312032173264961536/7Q8i35-A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3719
                },
                "url": "",
                "username": "jojoalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-09T02:15:43.000Z",
                "description": "Not\u00edcias ao vivo do que rola pelo mundo, tudo isso de uma forma simples e confi\u00e1vel!",
                "id": "1137543766997442560",
                "name": "Not\u00edcias da Realidade",
                "pinned_tweet_id": "1143660645012955136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324356816898326528/ZimDEtSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1066
                },
                "url": "",
                "username": "AMinhaRealidad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T23:17:44.000Z",
                "description": "Lula Sempre! Precisamos vencer a fome, a mis\u00e9ria e a exclus\u00e3o social. Nossa guerra n\u00e3o \u00e9 para matar ningu\u00e9m  \u00e9 para salvar vidas.\nLuiz In\u00e1cio Lula da S.",
                "id": "1195118484658774024",
                "name": "\ud83d\udea9Esquerda da Vida 1.",
                "pinned_tweet_id": "1219754601408319494",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197612145900474368/Khs-YC2d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2190,
                    "following_count": 2521,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 51133
                },
                "url": "",
                "username": "esquerdadavida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-12T01:57:11.000Z",
                "description": "goiabada \u00e9 ruim e s\u00f3 a minha opini\u00e3o importa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "iCaralho.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://iCaralho.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3QlRsDSuHW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3247115351",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "ego pra massagear",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389965678988435462/0eQiEnIh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 793,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 779
                },
                "url": "https://t.co/3QlRsDSuHW",
                "username": "acendiumcigarro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-14T00:25:17.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/altitdb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/altitdb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2k2nxR6cYE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "215456850",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "DevLazarento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226709586847182848/XP1QBWb0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 485,
                    "following_count": 1134,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 12526
                },
                "url": "https://t.co/2k2nxR6cYE",
                "username": "altitdb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-18T02:34:12.000Z",
                "description": "Chegue ai vamos bater um papo, sou doida, mas legal \ud83d\ude1c",
                "id": "1008538336980594688",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Lorena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235026316744945664/SqISYtjp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 285
                },
                "url": "",
                "username": "LohFazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-15T22:26:02.000Z",
                "description": "quando eu cheguei aqui, tudo era mato",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eulucat",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eulucat",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qDeQG0ZlJD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "31542700",
                "location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia",
                "name": "lucas \u26a1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428370019973488645/to43ZC2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1624,
                    "following_count": 480,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 179436
                },
                "url": "https://t.co/qDeQG0ZlJD",
                "username": "lcsarauj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-17T21:37:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "227806920",
                "location": "Palmas, TO // Marab\u00e1 PA",
                "name": "\ud83c\udf35meu cuscuz minha vida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171786905006088193/UTBmOOPT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4147
                },
                "url": "",
                "username": "taygo_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T15:37:01.000Z",
                "description": "Uma breve hist\u00f3ria de um Gay Moderno e Emocionado... enfim, tudo dando errado, mas a gente segue firme.",
                "id": "1213122065424736256",
                "location": "diadema",
                "name": "Elioth Stranger \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379250412088389634/fPQvqXEm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 113,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1295
                },
                "url": "",
                "username": "EliothStranger_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-14T04:46:38.000Z",
                "description": "Tudo posso naquele que me fortalece!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2728\ud83e\udd0d",
                "id": "335106303",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Fran\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1238715729458991105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411893103523512323/4S0vfUvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5427,
                    "following_count": 1171,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 83620
                },
                "url": "",
                "username": "_annefrancis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-23T14:59:01.000Z",
                "description": "Kaiky Henrique \ud83d\udc99\nAna J\u00falia \ud83d\udc9c",
                "id": "3107724087",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Sensata \u2648",
                "pinned_tweet_id": "707178302671290369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348415934881476610/7wHcAG_t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1867,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18258
                },
                "url": "",
                "username": "ThaisNascim3nto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-27T04:15:49.000Z",
                "description": "taylor swift, 1989 | (she/her)",
                "id": "1221647919381647361",
                "location": "mitski.\u196b\u1b61 ",
                "name": "duda.",
                "pinned_tweet_id": "1383714212598272010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425719258269593602/6o-9WbJk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1549,
                    "following_count": 2345,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1957
                },
                "url": "",
                "username": "ksxprice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T12:20:30.000Z",
                "description": "\u2022   Bel\u00e9m PA \u2601\ufe0f",
                "id": "1225031384969940993",
                "name": "lover \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427294258332110854/eeq8iVYo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 149
                },
                "url": "",
                "username": "Leticia_olli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-11T02:30:22.000Z",
                "description": "https://t.co/0w9OLDzeRf\n\nN\u00e3o temas, cr\u00ea somente.\n-Marcos 5:36\n@Cruzeiro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 62,
                                "username": "Cruzeiro"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_gabidcarvalho\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/_gabidcarvalho?igshid=195yd9kyfwbsj",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0w9OLDzeRf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1237566410320236544",
                "location": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Bibizinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404252663106228226/bPOhwcjC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 776
                },
                "url": "",
                "username": "GabiidCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T23:16:51.000Z",
                "description": "\ud83e\udd14\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd1f\ud83d\udc4a\u270c\ufe0f",
                "id": "35900359",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "DSRodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145503761986703360/lOxXZj0P_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 831,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 34639
                },
                "url": "",
                "username": "daniel_rodsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-10-07T19:19:00.000Z",
                "description": "\u2650\ufe0e",
                "id": "386711975",
                "location": "Ilha da Magia",
                "name": "Lid",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362911678925590531/RgnURxwm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45002
                },
                "url": "",
                "username": "LidPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-14T15:59:11.000Z",
                "description": "Eu sou outono, disparado. E ligeiramente primavera. Esta\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias.",
                "id": "863785771601473536",
                "location": "S\u00e3o Luis, Brasil",
                "name": "iaguin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420106977443729412/tFLXU_yG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2748,
                    "following_count": 3528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12269
                },
                "url": "",
                "username": "iagoG5_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-23T20:57:20.000Z",
                "description": "16y | https://t.co/2bw0H6AfSQ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/hugofabriciop/",
                                "end": 29,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/hugofabriciop/",
                                "start": 6,
                                "url": "https://t.co/2bw0H6AfSQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1165005067797352448",
                "location": "Cornelia Street",
                "name": "hugo \ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1380620888912109569",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429890293462093825/mSTy_lSS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1540,
                    "following_count": 1409,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23569
                },
                "url": "",
                "username": "tngdrem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-18T02:17:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "720107440",
                "name": "Dani Salles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362618187389534210/1O_SnSMG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8486
                },
                "url": "",
                "username": "DanielSaldaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-16T01:05:49.000Z",
                "description": "#BiomedTwitter\n.\nhttps://t.co/TAkxQrPCaP",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "BiomedTwitter"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thaynamelo__/",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/thaynamelo__/",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/TAkxQrPCaP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "883414855",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "aVENTURA",
                "pinned_tweet_id": "1194092497473064961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280682801533255682/hUXFoQM2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 717,
                    "following_count": 544,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 135123
                },
                "url": "",
                "username": "tttthay__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-14T15:22:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "202668893",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Fr\u00e1vinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428087573759545344/uIoYwpeh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 527,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66045
                },
                "url": "",
                "username": "_Marecki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T17:25:33.000Z",
                "description": "13y\nBissexual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nQuero Amizades \nNamoridxx quem sabe \nConversar \u00e9 s\u00f3 CHAMAR \u2665\ufe0f\nE Contra O Bozo",
                "id": "1241777968516644864",
                "name": "Nicolas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241778337137205250/T2Hhf1Mu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 507
                },
                "url": "",
                "username": "Nicolas35739982",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-30T14:19:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1712842332",
                "location": "girl from pernambuco",
                "name": "ray \ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1398620099884601350",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405118886345805826/GlOIcI8l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494,
                    "following_count": 1449,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22110
                },
                "url": "",
                "username": "rayzagomess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T04:04:25.000Z",
                "description": "https://t.co/PKKm7IQFWy",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/track/6ROg5uPH\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6ROg5uPHfvF4oEysPlUhPP?si=AoyXlE4sQP6aNkUf0eK3Iw&dl_branch=1&nd=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PKKm7IQFWy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218745964195983366",
                "name": "Gusta - eu nunca fui t\u00e3o sozinho assim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311119411433091075/zRTpyOqr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12321
                },
                "url": "",
                "username": "gudegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-13T18:04:18.000Z",
                "description": "jurado pra morrer de amor...",
                "id": "1172571624203272193",
                "location": "Ibura, Recife",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd28\ud835\udd2c_\ud835\udff8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420988704055779329/QNFj2Kap_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11236
                },
                "url": "",
                "username": "Jaao_2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-17T15:57:38.000Z",
                "description": "\ud83e\udd2d \u00c9gua da jornalista paraense papa a\u00e7a\u00ed com farinha. \u2022 Mkt Digital \u2022 Videozeira \u2022 Mulher Forte",
                "id": "719400017",
                "location": "Bel\u00e9m-Pa",
                "name": "PequenaEva\ud83c\udf4e",
                "pinned_tweet_id": "1331065427187945472",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377717072977870851/ePVwzvjC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 190,
                    "following_count": 2169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1204
                },
                "url": "",
                "username": "eva_eymard",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-21T00:26:23.000Z",
                "description": "Insta: gabrielachfs",
                "id": "2934426129",
                "name": "at\u00e9 quando isso???",
                "pinned_tweet_id": "1186110356160176128",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431221992036909056/zQB1fget_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 864,
                    "following_count": 753,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55850
                },
                "url": "",
                "username": "gabizota_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-23T16:43:57.000Z",
                "description": "Tudo que \u00e9 bom dura o tempo necess\u00e1rio para se tornar inesquec\u00edvel.",
                "id": "158780548",
                "name": "Carol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275516102303498240/_qhAUrNm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24451
                },
                "url": "",
                "username": "loureirocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-28T13:49:27.000Z",
                "description": "why ur so obsessed w me?",
                "id": "1210920659561279488",
                "name": "J\u00falia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407150822417260545/sSk7sDyD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2714
                },
                "url": "",
                "username": "itsjulianevees",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-26T22:57:32.000Z",
                "description": "eu quero o mar \ud83c\udf0a e o sert\u00e3o \ud83c\udf35",
                "id": "3227678581",
                "location": "Macei\u00f3, Alagoas",
                "name": "raul dino",
                "pinned_tweet_id": "655696496269139968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327911027128885248/1o-ObQfe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 939,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 30545
                },
                "url": "",
                "username": "raulscg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T19:29:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "52492539",
                "location": "Rio",
                "name": "Sarah Gomes do Vigor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406694380044492800/tJFFdwdv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 1917,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 26857
                },
                "url": "",
                "username": "sarrei_90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-23T02:02:34.000Z",
                "description": "\ud83d\udea7 Meu Twitter de Chernobyl    #FORABOLSONARO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 30,
                                "tag": "FORABOLSONARO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220164852003549184",
                "name": "Lacrador",
                "pinned_tweet_id": "1240451294080438272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252669635771674625/0rIFmkaQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 194,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 995
                },
                "url": "",
                "username": "bisheldon1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-22T03:15:08.000Z",
                "description": "Um amante de novelas.",
                "id": "560023361",
                "name": "Palha\u00e7o Assassino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "795100678309969920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907187318838235136/ZlTG3CWC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 986,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124551
                },
                "url": "",
                "username": "PAssassino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-18T22:46:38.000Z",
                "description": "sometimes",
                "id": "1881095820",
                "name": "\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420183298983309312/K5BuV0Zz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 297,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32471
                },
                "url": "",
                "username": "MilFr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T15:21:05.000Z",
                "description": "Os Blocs s\u00e3o blacks, a elite \u00e9 branca, a imprensa \u00e9 marrom e #eusouvermelho",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 61,
                                "tag": "eusouvermelho"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1543524871",
                "location": "Tucanist\u00e2o",
                "name": "Tucano Vermelho",
                "pinned_tweet_id": "1431230055800315905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/517778678701236224/kzzn7hiW_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9826,
                    "following_count": 9801,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 13182
                },
                "url": "",
                "username": "TucanoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-09T15:23:18.000Z",
                "description": "amo @britneyspears, e  @backstreetboys .amo m\u00fasica, amo Realitys...aqui eu cometo erros e acertos. n\u00e3o gostou?A porta do unfollow \u00e9 a serventia da casa!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 4,
                                "username": "britneyspears"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 23,
                                "username": "backstreetboys"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "999503425",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "\u2655Girl From Jo\u00e3o Pessoa\ud83c\udf35\u265a",
                "pinned_tweet_id": "1389962270713782272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344874112297086979/xe9QQRAV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2326,
                    "following_count": 2307,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 162059
                },
                "url": "",
                "username": "Meubanhomylife",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-05T23:21:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/koe_aguiarr/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/koe_aguiarr/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Etx4hqJsIg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3875387368",
                "name": "Leries",
                "pinned_tweet_id": "1384528325318688769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328874760521084928/zgTCOET3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2119
                },
                "url": "https://t.co/Etx4hqJsIg",
                "username": "Lerieis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T19:55:32.000Z",
                "description": "Pistola por\u00e9m amorzinho, fan\u00e1tica por m\u00fasica e apaixonada por cinema/s\u00e9ries",
                "id": "71343053",
                "name": "J\u00e9h Vacinadah \u2728\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396888214502260739/jKyUv1Jd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 216,
                    "following_count": 241,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10590
                },
                "url": "",
                "username": "Jeeh_Santhy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-21T17:45:18.000Z",
                "description": "{ela/dela}",
                "id": "1076171767893422080",
                "name": "Yasmim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418755230250979328/x0BjfZdB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 391,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8739
                },
                "url": "",
                "username": "Yasmim__Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-29T05:49:05.000Z",
                "description": "Viciada em Reality Show, m\u00fasica e etc...Shippadora compulsiva  \ud83d\udc40\ud83d\ude0d\ud83d\ude80\ud83c\udfb6",
                "id": "1043952961",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "CamizZz\ud83c\udf35 \ud83d\udc9c\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a",
                "pinned_tweet_id": "1188262062146887680",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430426678178811908/u-_Eb7RY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5634,
                    "following_count": 969,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 218161
                },
                "url": "",
                "username": "Zoadeira__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-01T00:36:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "737805092200583168",
                "name": "Jaison_preto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400195569486811152/sUOasLP9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 196
                },
                "url": "",
                "username": "preto_jaison",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-02T00:27:19.000Z",
                "description": "\ud83d\udc46\ud83d\udcaf% \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nSou crist\u00e3o, morada do Santo Esp\u00edrito. Esfor\u00e7o p/ ser morada de Deus, um lugar p/ Ele expor a Sua Gl\u00f3ria!\n#GPSDV #GPBrasilUnido",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 124,
                                "tag": "GPSDV"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 131,
                                "tag": "GPBrasilUnido"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marquestoalinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/marquestoalinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Izeq7Pdr5d"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2522246704",
                "location": "Boituva, S\u00e3o Paulo Brasil",
                "name": "Ademilton Marques #GPSDV",
                "pinned_tweet_id": "1420854115589148679",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243180910381580289/dvlw-fXh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44732,
                    "following_count": 46394,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 38127
                },
                "url": "https://t.co/Izeq7Pdr5d",
                "username": "MarquesToalinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-05-14T20:19:55.000Z",
                "description": "Indicado ao Pr\u00eamio Influenciador do Ano pelo Comunique-se, Social Media Strategist, pai do @Pavablog e do @LivrosePessoas. Conhe\u00e7a meu canal no YouTube.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 91,
                                "username": "Pavablog"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 106,
                                "username": "LivrosePessoas"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/spavarini",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/spavarini",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/X97ArprjgT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "6042412",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "pinned_tweet_id": "1430890806412337153",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426670041655922688/lJQZlM40_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 353451,
                    "following_count": 7225,
                    "listed_count": 1393,
                    "tweet_count": 137645
                },
                "url": "https://t.co/X97ArprjgT",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241902349641109510",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7cqb292z219mhi8spgr725",
        "oldest_id": "1241902184100507650",
        "result_count": 90
    }
}