{
    "data": [
        {
            "author_id": "711859763290710016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903765692788736",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:05.000Z",
            "id": "1241903765692788736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "713921785033592832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903764711378944",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903764711378944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1151286844014977026",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903762161250305",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903762161250305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "147273979",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903758398894082",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903758398894082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "331931259",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903756456968194",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903756456968194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "519669225",
            "conversation_id": "1241903755827859461",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903755827859461",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "927938502880387072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903754913423366",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903754913423366",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69968037",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903754645037062",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903754645037062",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1071796158543093760",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903745551732736",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 6,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903745551732736",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23 #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2324665820",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903744817782786",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903744817782786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "110146786",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903743911813124",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903743911813124",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238842632123699200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903742712152065",
            "created_at": "2020-03-23T01:45:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "vaka.me/940909",
                        "end": 242,
                        "expanded_url": "http://vaka.me/940909",
                        "start": 219,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/distribuicao-de-alcool-gel-e-mascaras",
                        "url": "https://t.co/NwNpOmZlwH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903742712152065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra Chegou a hora da solidariedade, primeiro caso na favela do COVID-19 j\u00e1 foi encontrado, nossos esfor\u00e7os e doar cescas basicas e evitar que as pessoas tenham necessidade de sair de casa, doe agora em https://t.co/NwNpOmZlwH"
        },
        {
            "author_id": "519669225",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903738404720640",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903738404720640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1113904541727117315",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903731945484288",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903731945484288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2885517157",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903728443240448",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903728443240448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "213039459",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903724274110469",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903724274110469",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4469970674",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903723883966464",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903723883966464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "875044479744561152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903723657428998",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903723657428998",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241903284924887041"
                ]
            },
            "author_id": "969569926225817601",
            "conversation_id": "1241903722583724032",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4122264203",
                        "start": 3,
                        "username": "feecardoz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/SPMcR9oY0A",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/feecardoz/status/1241903293628141571/photo/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/SPMcR9oY0A"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903722583724032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903293628141571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @feecardoz: E vamos de biroliro passando vergonha em rede nacional  #issoaglobonaomostra https://t.co/SPMcR9oY0A"
        },
        {
            "author_id": "2376836661",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903712206979073",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903712206979073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "112173604",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903710227357701",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903710227357701",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1098319654072782852",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903702241357824",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903702241357824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "2233252113",
            "conversation_id": "1241903700723011585",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903700723011585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "author_id": "1238900042",
            "conversation_id": "1241903694981070853",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4794903488",
                        "start": 3,
                        "username": "abolseiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903694981070853",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902330032861184",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @abolseiro: \"nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\"\n\nfui rir e passei raiva de novo, presidente chacota demais\n#issoaglobonaomostra https://\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203682251982200839",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903694762971141",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903694762971141",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2958892708",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903688286904321",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:47.000Z",
            "id": "1241903688286904321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1069430753027604482",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903687968137218",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Marianelen1/st\u2026",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241902284080123911",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/xCVIHpMEao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903687968137218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902284080123911",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkk que jantada!! \n#issoaglobonaomostra https://t.co/xCVIHpMEao"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1117478972957319171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903686416302082",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903686416302082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1220048995365638145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903684935659520",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903684935659520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1143634430378033154",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903682268135426",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903682268135426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1088752778695114752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903678698786821",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903678698786821",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "709896787100835840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903677771743232",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903677771743232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "222629093",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903677683761156",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903677683761156",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2691425671",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903675393654790",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903675393654790",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899563998416898"
                ]
            },
            "author_id": "67196162",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903667508322307",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9199,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "759041911126536192",
                        "start": 3,
                        "username": "eualineli"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OhzgcjmAGO",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eualineli/status/1241899676279939073/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/OhzgcjmAGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903667508322307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899676279939073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eualineli: O deboche da Globo n\u00e3o tem nada que pague #issoaglobon\u00e3omostra #ForaBolsonaro https://t.co/OhzgcjmAGO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2374310006",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903666539515905",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903666539515905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1212706536872480768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903662798180357",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903662798180357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "708688565157412864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903662038990848",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903662038990848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1161058626",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903660629704712",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903660629704712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "69324533",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903659782471681",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903659782471681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "358889428",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903657756565504",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903657756565504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2497612568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903657127419904",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903657127419904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "880818864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903647673528320",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903647673528320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "222629093",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903641994448901",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903641994448901",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240458741960581121"
                ]
            },
            "author_id": "859215084991721474",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903640694095872",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1167927434546765824",
                        "start": 3,
                        "username": "koopoesy"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/35pJzQSTfs",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/koopoesy/status/1240459202864308227/video/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/35pJzQSTfs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903640694095872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902611458068482",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @koopoesy: a melhor hora do fant\u00e1stico \u00e9 o quadro #issoaglobonaomostra\n\nmorro de rir\nhttps://t.co/35pJzQSTfs"
        },
        {
            "author_id": "341065762",
            "conversation_id": "1241903638806769666",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903638806769666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkk chorei de rir #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2951007107",
            "conversation_id": "1241903635598053378",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903635598053378",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1172339957513347072",
            "conversation_id": "1241903633593237504",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903633593237504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "morrendo com o #issoaglobon\u00e3omostra KKKKKKKKK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "3430785929",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903632423038976",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903632423038976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "587656078",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903630904709127",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903630904709127",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "75964466",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903630397161473",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903630397161473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "186920434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903630271340545",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.794,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "289668612",
                        "start": 3,
                        "username": "Marttinibia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903630271340545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903511647944705",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Marttinibia: Globo nunca te critiquei, o auge essa chacota  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241898547181694976"
                ]
            },
            "author_id": "876049096859156481",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903627675017216",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "29797128",
                        "start": 48,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903627675017216",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898552269438979",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: #IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
        },
        {
            "author_id": "79857195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903627201056768",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903627201056768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "363263713",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903627184242689",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903627184242689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "295501653",
            "conversation_id": "1241903620016295941",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903620016295941",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1158850716821327872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903618061721600",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903618061721600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "222629093",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903616040058882",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903616040058882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71156646",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903613338845185",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903613338845185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "363263713",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903610583269376",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903610583269376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1740253350",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903610025455620",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903610025455620",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1077719962444353536",
            "conversation_id": "1241903608242884608",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 3,
                        "username": "gudegusta"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 103,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903608242884608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901862435110918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gudegusta: \u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#B\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "745251721358770176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903603889078279",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903603889078279",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2368699858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903603075502081",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903603075502081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "894948423509692416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903598122012672",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903598122012672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "2903348344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903596779769858",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903596779769858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "222629093",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903593768321024",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903593768321024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "189920600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903592329613314",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903592329613314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "2338306621",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903592291917825",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903592291917825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "71013752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903591650209792",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903591650209792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3017494903",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903583425110019",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903583425110019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1146393836601651202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241903582477156354",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903582477156354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [koopoesy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "koopoesy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "koopoesy"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 150,
                "media_key": "16_1241903284924887041",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwgdS9WsAELd_G.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 150
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 20291,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241899563998416898",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899563998416898/pu/img/X3sehmHhDCCdfSkO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 127
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 51769,
                "height": 460,
                "media_key": "7_1240458741960581121",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240458741960581121/pu/img/ja47KrtLgTdyJ6Wn.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10507
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 296,
                "media_key": "3_1241898547181694976",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcJhfWsAANvMu.jpg",
                "width": 494
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241903284924887041"
                    ]
                },
                "author_id": "4122264203",
                "conversation_id": "1241903293628141571",
                "created_at": "2020-03-23T01:43:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SPMcR9oY0A",
                            "end": 100,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/feecardoz/status/1241903293628141571/photo/1",
                            "start": 77,
                            "url": "https://t.co/SPMcR9oY0A"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903293628141571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "E vamos de biroliro passando vergonha em rede nacional  #issoaglobonaomostra https://t.co/SPMcR9oY0A"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "4794903488",
                "conversation_id": "1241902330032861184",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rMUFlQ1QCv",
                            "end": 139,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 116,
                            "url": "https://t.co/rMUFlQ1QCv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902330032861184",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\"nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\"\n\nfui rir e passei raiva de novo, presidente chacota demais\n#issoaglobonaomostra https://t.co/rMUFlQ1QCv"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902031322963969"
                    ]
                },
                "author_id": "1224380203327283202",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902284080123911",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.5013,
                            "start": 21,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOZO",
                            "probability": 0.7774,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 116,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 74,
                            "id": "128372940",
                            "start": 60,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dbCQP8GCpd",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241902284080123911/video/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/dbCQP8GCpd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902284080123911",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 206,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/dbCQP8GCpd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899563998416898"
                    ]
                },
                "author_id": "759041911126536192",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899676279939073",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 17,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8832,
                            "start": 13,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 42,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 63,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OhzgcjmAGO",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eualineli/status/1241899676279939073/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/OhzgcjmAGO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899676279939073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O deboche da Globo n\u00e3o tem nada que pague #issoaglobon\u00e3omostra #ForaBolsonaro https://t.co/OhzgcjmAGO"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240458741960581121"
                    ]
                },
                "author_id": "1158183465130627077",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902611458068482",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 39,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/35pJzQSTfs",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/koopoesy/status/1240459202864308227/video/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/35pJzQSTfs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902611458068482",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "a melhor hora do fant\u00e1stico \u00e9 o quadro #issoaglobonaomostra\n\nmorro de rir\nhttps://t.co/35pJzQSTfs"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "author_id": "289668612",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903511647944705",
                "created_at": "2020-03-23T01:44:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7752,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/pN0OJgZgm9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903511647944705",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900430717792256",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo nunca te critiquei, o auge essa chacota  #issoaglobonaomostra https://t.co/pN0OJgZgm9"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241898547181694976"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898552269438979",
                "created_at": "2020-03-23T01:24:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 39,
                            "id": "29797128",
                            "start": 28,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                            "end": 63,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                            "start": 40,
                            "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898552269438979",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 686,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901813860896768",
                        "3_1241901814871732224",
                        "3_1241901817316937733",
                        "3_1241901819468677120"
                    ]
                },
                "author_id": "1218745964195983366",
                "conversation_id": "1241901862435110918",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 122,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 129,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 98,
                            "id": "1218745964195983366",
                            "start": 88,
                            "username": "gudegusta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901862435110918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/Soe8D5wPbq"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-03-21T10:19:28.000Z",
                "description": "\u201c Pode-se enganar a todos por algum tempo; pode-se enganar alguns por todo o tempo; mas n\u00e3o se pode enganar a todos todo o tempo\u201d.",
                "id": "711859763290710016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc36Claudia Soares\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1308611671821365250",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377139608094302208/D8wTt1xD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3398,
                    "following_count": 2978,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 147956
                },
                "url": "",
                "username": "ClaudiaElySoar2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-27T02:53:12.000Z",
                "description": "em situa\u00e7\u00e3o de barril. (fan account)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "kkyupride.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://kkyupride.carrd.co/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TS1Yteax02"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "713921785033592832",
                "location": "bts supremacy",
                "name": "carol \ud83d\udcd6: espada de vidro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431284765613821960/4M4CM1rT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1828,
                    "following_count": 1249,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 29612
                },
                "url": "https://t.co/TS1Yteax02",
                "username": "kkyupride",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-17T00:25:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1151286844014977026",
                "location": "errejota ",
                "name": "\u0250pnp",
                "pinned_tweet_id": "1398001592570368006",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408108066315374594/1rmi9V0E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 451,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9220
                },
                "url": "",
                "username": "amorimdudaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-23T17:46:34.000Z",
                "description": "O importante na vida s\u00e3o os sorrisos que vc despertou, a caridade que fez e o amor que plantou por onde passou.O resto \u00e9 detalhe!!",
                "id": "147273979",
                "location": "Brazil",
                "name": "Derek \ud83d\ude94",
                "pinned_tweet_id": "1386722653084454918",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044603494794059776/U2rAA6qj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7847,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 256034
                },
                "url": "",
                "username": "Derekkmt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-08T23:22:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "331931259",
                "location": "Porto Alegre | Porto Xavier RS",
                "name": "Marcelo \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273810146796474368/TUrzop6f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 735,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 9499
                },
                "url": "",
                "username": "engroff_xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-09T17:37:40.000Z",
                "description": "@SaoPauloFC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/legomexs?igshi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/legomexs?igshid=1tavj99or2rmu",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Tw762Fcnzp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "519669225",
                "location": "Area 51",
                "name": "Leticia Gomes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430345984068964352/ludEMefB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12250,
                    "following_count": 848,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 94740
                },
                "url": "https://t.co/Tw762Fcnzp",
                "username": "leticiapgomex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-11-07T16:39:14.000Z",
                "description": "\u2022\ud835\udfcf\ud835\udfd6 \ud835\udc32\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2c \u2728 \u2022\ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc20 \ud83c\udf3ehttps://t.co/36V1HCgWPP",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/wallacylisboaa/",
                                "end": 41,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/wallacylisboaa/",
                                "start": 18,
                                "url": "https://t.co/36V1HCgWPP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "927938502880387072",
                "location": "Brasil ",
                "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd6a",
                "pinned_tweet_id": "1422702993992994819",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422702806306279426/dXakQwKQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11246
                },
                "url": "",
                "username": "wallacy_Lisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:32:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "69968037",
                "name": "Virginia Meneses \ud83c\udf37",
                "pinned_tweet_id": "842900111743225857",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013631059374825472/NBC76TJ0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 656,
                    "following_count": 557,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60847
                },
                "url": "",
                "username": "VirginiaMeneses",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T15:58:11.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou jornalista e nem comentarista : O lar da ousadia e alegria. \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\nContato/PIX: \ud83d\udce7 dnpsp11@gmail.com \ud83d\udcf3",
                "id": "1071796158543093760",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Danilo VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1405009602589114374",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389981008347402240/WAnJm1Sm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135,
                    "following_count": 3099,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34693
                },
                "url": "",
                "username": "dnpsp11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-03T02:26:28.000Z",
                "description": "Uma forma de vida\rb\u00edpede baseada em carbono e descendente de primatas.",
                "id": "2324665820",
                "location": "Cuba",
                "name": "Comunista em estado paral\u00edmpico",
                "pinned_tweet_id": "1189022083944198144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398467818442665987/124h_Gk8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8357
                },
                "url": "",
                "username": "Ardnnna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-31T14:15:59.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/igolimaa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/igolimaa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aXUPUwpEB6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "110146786",
                "name": "lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412212929311674369/PoLtQumu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 418,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7709
                },
                "url": "https://t.co/aXUPUwpEB6",
                "username": "igolimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-14T15:01:22.000Z",
                "description": "Somos uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos que com ajuda de voluntarios, levamos uma melhor qualidade de vida para queles que n\u00e3o tem voz.",
                "id": "1238842632123699200",
                "name": "Mundo Melhor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238842820842135552/aQLK76C4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40
                },
                "url": "",
                "username": "MundoMelhor14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-04T20:41:52.000Z",
                "description": "Me chama pra tomar uma cerveja?",
                "id": "1113904541727117315",
                "location": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "name": "Assis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425647021814341632/Zo1y29tW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1496
                },
                "url": "",
                "username": "assis53168278",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-31T17:04:52.000Z",
                "description": "99'\ud835\udd98 | \u00e1ries | \ud83c\udf0a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pdrocxz/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/pdrocxz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/y4LSKa4LZV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2885517157",
                "location": "021",
                "name": "predo",
                "pinned_tweet_id": "1213352739213844482",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427860975949058050/SFbQKYao_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2131,
                    "following_count": 798,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 72172
                },
                "url": "https://t.co/y4LSKa4LZV",
                "username": "pdrocx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-07T20:00:38.000Z",
                "description": "It's you. It's me. It's us. O resto \u00e9 confete \u2764\ufe0f",
                "id": "213039459",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Brubs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322024635945357313/xkdSuJIH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 135,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3236
                },
                "url": "",
                "username": "Bruunacss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-06T01:40:07.000Z",
                "description": "vivendo dias de luta a 21 anos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eudanisampaio/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eudanisampaio/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/idYqcNNJiE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4469970674",
                "location": "Rj",
                "name": "Danielle Sampaio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421996350086987779/cSTIpWHf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 555,
                    "following_count": 378,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23710
                },
                "url": "https://t.co/idYqcNNJiE",
                "username": "Danielle1zy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-14T17:37:16.000Z",
                "description": "Recusar-se a ver algo que se v\u00ea; recusar-se a ver algo como se v\u00ea. Nietzsche #elenao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 77,
                                "tag": "elenao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "875044479744561152",
                "name": "Sheila \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a \u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108466869583990784/Q-khPmpO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5588
                },
                "url": "",
                "username": "pulsares27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-02T13:47:38.000Z",
                "description": "\" Nunca diga ou sequer pense naquilo que voc\u00ea n\u00e3o quer ver repetido em sua vida\" Aldo Novak",
                "id": "969569926225817601",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Marcia Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406380584788803596/4zysjfG9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 173,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3306
                },
                "url": "",
                "username": "marciacris1995",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-05T21:43:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "4122264203",
                "name": "Fernanda Cardozo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103492732595724288/YUI3p30x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 114
                },
                "url": "",
                "username": "feecardoz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-02T19:21:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "2376836661",
                "location": "Purai",
                "name": "Ane_soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319280187637256200/ZuuutDJv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 880
                },
                "url": "",
                "username": "anezinha_ak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-07T14:03:05.000Z",
                "description": "vaza fia",
                "id": "112173604",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "gatinha miss bumbum \ud83d\udc0a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428363715582197766/7di-3ZiM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 201,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 58514
                },
                "url": "",
                "username": "giuliasoaresl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T20:33:06.000Z",
                "description": "\u2800\u2800         \u2800      \u2800                   \u2039\ud835\udff9 bangtan boys \u096d\u00a0\u00a0",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "taekook.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://taekook.xn--c6h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IOzl7iuyLD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1098319654072782852",
                "location": "Fan Accont \u2022 0613",
                "name": "\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82; \u1d57\u1d4f \u1d43\u1d58 \u207f\u1d52 \u1da0\u1da6\u02e3 \ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1417290826733035523",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431094391905603589/1pKharqS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3998,
                    "following_count": 1291,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 63864
                },
                "url": "https://t.co/IOzl7iuyLD",
                "username": "suportae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-19T13:38:48.000Z",
                "description": "\u2022Administra\u00e7\u00e3o 4/8\ud83c\udfaf \u2022pisciano muito louco\u2653\ufe0f \u2022casado\ud83d\udc6c @santiagolipe1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 53,
                                "username": "santiagolipe1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/vasco.vitorhugo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/vasco.vitorhugo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/631FVMwFqy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2233252113",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Victor Souza",
                "pinned_tweet_id": "963524053695950848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428098531923988487/QC1aQgzS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 542,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23807
                },
                "url": "https://t.co/631FVMwFqy",
                "username": "mylove_vic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-03T13:26:29.000Z",
                "description": "Medicina 8/12 \ud83d\ude43\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1m2xvotczj1q7&utm_content=lvaai0x",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EZcD2RZMVL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1238900042",
                "location": "Brasil ",
                "name": "wess",
                "pinned_tweet_id": "519261704836747266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382865004723105793/-gt91Zwz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3737
                },
                "url": "https://t.co/EZcD2RZMVL",
                "username": "wess_bac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-21T20:42:48.000Z",
                "description": "whovian-\u2113 falando muito sobre tudo \ud83e\udd5e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sptfy.com/dksempathy",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://sptfy.com/dksempathy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uXdh3Pyjxf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4794903488",
                "location": "ela|dela",
                "name": "\ud835\uddc6i \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431385949213233158/c8ivjVP0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 585,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 50826
                },
                "url": "https://t.co/uXdh3Pyjxf",
                "username": "abolseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-08T14:26:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "1203682251982200839",
                "location": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "isa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383058344215252994/ZVcmendI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5882
                },
                "url": "",
                "username": "Isabeleribe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-03T18:18:56.000Z",
                "description": "o certo \u00e9 o certo, o errado \u00e9 cobrado.",
                "id": "2958892708",
                "location": "Patos, Brasil",
                "name": "jean #GoVK \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1198698613079187458",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387233116339703814/bdL2YwI8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4103
                },
                "url": "",
                "username": "jeaandavid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-03T03:18:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1069430753027604482",
                "name": "Ju de JUSTI\u00c7A! Justi\u00e7a que o Brasil desconhece.",
                "pinned_tweet_id": "1243564814561148931",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267790977240109056/OCkvJrn4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 262
                },
                "url": "",
                "username": "Fenix__V",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:12:59.000Z",
                "description": "\u2022 N\u00e3o basta n\u00e3o ser racista, \u00e9 preciso ser antirracista .\nInsta ; @maryqueiroz_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 66,
                                "username": "maryqueiroz_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224380203327283202",
                "name": "@dicasdamari_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299358598212935685/GLhE23eU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1119
                },
                "url": "",
                "username": "Marianelen1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T17:25:23.000Z",
                "description": "19y \u2022 1902 \u2022 \ud83c\udded\ud83c\uddfa @fluminensefc\n\n\ud83c\udfb6 Fluminense te amar \u00e9 minha raiz... \ud83c\udfb6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 16,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117478972957319171",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa - (18/45) Faltam 27 pontos",
                "pinned_tweet_id": "1401874421040754692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431093721462886400/Ww7L1WF-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 953,
                    "following_count": 864,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129464
                },
                "url": "",
                "username": "abeanery",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T18:22:15.000Z",
                "description": "uso esta rede social para MILITAR, apenas,\nsobre Lady Gaga, BBB e Ciro Gomes.\n\n\npara biscoitos, acessem: https://t.co/5VGYVUZRNP\nSDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victoralme/",
                                "end": 128,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/victoralme/",
                                "start": 105,
                                "url": "https://t.co/5VGYVUZRNP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220048995365638145",
                "name": "Twiteiro gay ou Gay twiteiro?",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405624792514969607/eBU-nUBX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 270,
                    "following_count": 569,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3125
                },
                "url": "",
                "username": "Victoralme2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-25T21:37:50.000Z",
                "description": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf66=\ud83c\udf05\nFc para DANRLEY\u2764 e ELANA\u2764\n\n#teamelana #Carcar\u00e1 #teamcarcara",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 33,
                                "tag": "teamelana"
                            },
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 44,
                                "tag": "Carcar\u00e1"
                            },
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 53,
                                "tag": "teamcarcara"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1143634430378033154",
                "name": "DANLANA \u2600\ufe0f\ud83c\udf66",
                "pinned_tweet_id": "1316564089724981248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399708534867116032/CKqpb01n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 338,
                    "following_count": 631,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23367
                },
                "url": "",
                "username": "MariannaCerqu15",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T10:57:45.000Z",
                "description": "Aqui teremos comentarios sobre reality, serie, novela, filme. Entretenimento aos meus olhos. Amo uma imagem em movimento!",
                "id": "1088752778695114752",
                "name": "T \ud83d\udd38",
                "pinned_tweet_id": "1123057303744331776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423116775655346182/ldPaoIvm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 321,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 104909
                },
                "url": "",
                "username": "comentsbyt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-16T00:19:18.000Z",
                "description": "Eu sou m\u00e3e de g\u00eameos\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Gosto de vinhos\ud83c\udf77 Casei bem \ud83d\ude05\u2665\ufe0f",
                "id": "709896787100835840",
                "location": "Bras\u00edlia, S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Lili \u2600\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430229704573952003/zw9vbh3y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1247
                },
                "url": "",
                "username": "lidia_csm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-03T23:52:25.000Z",
                "description": "Enfermeiro \n\n\n\nResidente em Sa\u00fade Coletiva",
                "id": "222629093",
                "name": "#APROVAPL2564\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1385361431990882312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387196155940032512/Z5ZYNVYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2021,
                    "following_count": 3494,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25334
                },
                "url": "",
                "username": "roomariio_b",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-30T00:42:31.000Z",
                "description": "S.E.P \ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gley_abreeu/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gley_abreeu/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EC2qCvtRcx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2691425671",
                "location": "Maracana\u00fa, Brasil",
                "name": "BI DA AM\u00c9RICA \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "pinned_tweet_id": "1187746840306954243",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376274589035139074/DsV5y1Pi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3560,
                    "following_count": 999,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 65194
                },
                "url": "https://t.co/EC2qCvtRcx",
                "username": "gley_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-20T02:02:53.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "in-the-company-of-wolf.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://in-the-company-of-wolf.tumblr.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qFxfrvaWtR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67196162",
                "location": "Sick Sad Little World",
                "name": "carolascorpion\u2728",
                "pinned_tweet_id": "1264369059820449794",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357160349636694016/EBVOPoxB_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 41,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18057
                },
                "url": "https://t.co/qFxfrvaWtR",
                "username": "with_wolfs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-29T15:04:28.000Z",
                "description": "Tranquila igual furac\u00e3o",
                "id": "759041911126536192",
                "location": "Brasil",
                "name": "Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251373360321265669/_bd31hNI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6104
                },
                "url": "",
                "username": "eualineli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-05T20:32:31.000Z",
                "description": "Floating in the universe",
                "id": "2374310006",
                "location": "Brasil",
                "name": "Achernar",
                "pinned_tweet_id": "697268314503016448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425443604256935937/yuGdOLJM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 380,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18593
                },
                "url": "",
                "username": "ophiiuuchus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-02T12:06:41.000Z",
                "description": "\u26ab\ufe0f\ud83c\udf2a\ud83d\udc80\ud83d\udc36\ud83c\udfc6\ud83d\udd34\u2795\ud83d\udcda\u2696\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\u2795\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\ud83c\udfa7\ud83c\udfac\ud83d\uddfa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/juninhotrindad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/juninhotrindade/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BsIPL6gY9U"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1212706536872480768",
                "name": "Wilson Junior",
                "pinned_tweet_id": "1366561878634332166",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375641832038797318/gab1mwI5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 241,
                    "following_count": 1420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5695
                },
                "url": "https://t.co/BsIPL6gY9U",
                "username": "WILSONJUNIOOR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-12T16:18:15.000Z",
                "description": "@Palmeiras |",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "username": "Palmeiras"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "708688565157412864",
                "name": "fran \u24df",
                "pinned_tweet_id": "1430713277139472386",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431025527335313412/jPL_Konx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2433,
                    "following_count": 869,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 231206
                },
                "url": "",
                "username": "cohandot",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-08T19:52:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1161058626",
                "name": "Juliana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218661758409170944/R0pqYpRf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 49,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3966
                },
                "url": "",
                "username": "ju_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T15:49:32.000Z",
                "description": "Look like a woman, dress like a lady, talk like a baby, love like a woman.",
                "id": "69324533",
                "name": "Thais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012834490702548994/qr2tApFG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 113,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7989
                },
                "url": "",
                "username": "thaisbhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-20T17:35:56.000Z",
                "description": "Analiso clinicamente coisas, falo sobre novelas e exponho meus pais no twitter.",
                "id": "358889428",
                "location": "Hellcife, PE",
                "name": "Fernanda Ferreira",
                "pinned_tweet_id": "917408986193891328",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381411875699712002/kHg0Dsx6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 161,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5138
                },
                "url": "",
                "username": "nandahferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-16T03:04:25.000Z",
                "description": "N\u00e3o sei..",
                "id": "2497612568",
                "location": "Brazil",
                "name": "Kim FLN",
                "pinned_tweet_id": "1274551083231318018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416780117800591367/53slWH-G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 504,
                    "following_count": 492,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 27140
                },
                "url": "",
                "username": "Chanukie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-14T19:29:57.000Z",
                "description": "We win together, We lose together.",
                "id": "880818864",
                "location": "Tocantins, Brasil",
                "name": "Cami",
                "pinned_tweet_id": "1265079159707111424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430530909879603204/Ayq6S4Pa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2574,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 119573
                },
                "url": "",
                "username": "sofferstarkk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-02T01:16:54.000Z",
                "description": "Doramas, Bls e Kpop \u2022 \ud835\udfed9 \u2022 \ud835\udddc\ud835\uddfb \ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf5 \ud835\uddfc\ud835\uddf3 \ud835\uddfa\ud835\ude06 \ud835\uddf2\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\uddfd\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude06 (ela/dela)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ENTP-T.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ENTP-T.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7smdxLkMb3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "859215084991721474",
                "location": "BTS & TAYEON ",
                "name": "Clara \ud83e\udd8b IN PENTHOUSE",
                "pinned_tweet_id": "1379997041443667970",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423643886132633600/Nb4Qo50x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 567,
                    "following_count": 1173,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 20757
                },
                "url": "https://t.co/7smdxLkMb3",
                "username": "gcfseokj1n",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-05T01:10:30.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jungkook.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://jungkook.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XHCyBWVdRi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1158183465130627077",
                "location": "she her",
                "name": "\u0618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387395326500343815/jyvLpt9B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 575,
                    "following_count": 363,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 37821
                },
                "url": "https://t.co/XHCyBWVdRi",
                "username": "luvpji",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-23T19:00:16.000Z",
                "description": "Aqui, s\u00f3 tem amor! Me desculpa, seu \u00d3dio n\u00e3o cabe aqui! PAZ\n\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "id": "341065762",
                "location": "Brasil ",
                "name": "L\u00fa Alves\ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330158076700348426/dnY2DBLQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4771
                },
                "url": "",
                "username": "luciene_al",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-30T11:43:22.000Z",
                "description": "mas mantenha o respeito D2",
                "id": "2951007107",
                "location": "Maringa",
                "name": "Nan",
                "pinned_tweet_id": "1353120856294248448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207154859297955840/EkOCaZA4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5229
                },
                "url": "",
                "username": "reenancastro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-13T02:43:38.000Z",
                "description": "it\u2019s 3:05, i\u2019m on a rollercoaster ride",
                "id": "1172339957513347072",
                "location": "Pogueland",
                "name": "cat | cr: the spanish love deception",
                "pinned_tweet_id": "1417846455042183175",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423746653618573313/5RvKYaN1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 676,
                    "following_count": 510,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 21271
                },
                "url": "",
                "username": "usedtofaiy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-19T01:31:13.000Z",
                "description": "\ud83d\udc20\ud83c\udfa2\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\udd92\u26a1\ud83c\udfaa\ud83c\udf6b\ud83e\udd40\ud83c\udf51 fan account\u2728",
                "id": "3430785929",
                "name": "*...*\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412932609492017152/Zd-9PInz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3450,
                    "following_count": 3946,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 146827
                },
                "url": "",
                "username": "kccezmalik",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-22T18:42:19.000Z",
                "description": "libra\u264e\ufe0f Insta: pa_duardo \ud83d\udcf7",
                "id": "587656078",
                "name": "Duardo",
                "pinned_tweet_id": "1396519002734727170",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408087994146373638/l9SzZGwd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1073,
                    "following_count": 1522,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20111
                },
                "url": "",
                "username": "_pduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T05:24:24.000Z",
                "description": "a amiga que s\u00f3 fala de macho",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ton_farias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ton_farias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/z9CwraimXW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "75964466",
                "location": "Samambaia Sul, Bras\u00edlia",
                "name": "fenotipicamente cansado",
                "pinned_tweet_id": "1033088528421412864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424252855075184644/emWksJdN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1499,
                    "following_count": 2268,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 44747
                },
                "url": "https://t.co/z9CwraimXW",
                "username": "Ton_Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-04T19:26:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "186920434",
                "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro",
                "name": "Valter Oliver",
                "pinned_tweet_id": "824204445890252800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819892456426795008/IjitSxAy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 1238,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15973
                },
                "url": "",
                "username": "ValtinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-29T01:18:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "289668612",
                "location": "RIO DE JANEIRO ",
                "name": "Bia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429455782907682816/lY8_F9ad_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7431
                },
                "url": "",
                "username": "Marttinibia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-17T12:09:15.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/umcalado?utm_m\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/umcalado?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6BXOCTMW3F"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "876049096859156481",
                "location": "Timon, Brasil",
                "name": "Ricky Assun\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427438617174106113/QvjDCBo__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 878,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6346
                },
                "url": "https://t.co/6BXOCTMW3F",
                "username": "rickycaladoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245877,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-04T23:20:34.000Z",
                "description": "\u264dVirginiana  28/08\n\ud83d\udc95\ud83d\udc6b@eric.braga89\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83d\udcca\ud83d\udcda Gest\u00e3o RH(em forma\u00e7\u00e3o)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 21,
                                "username": "eric"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "79857195",
                "location": "Fortaleza-CE,Brasil",
                "name": "Rebeca Dieb \ud83c\udfe0\ud83d\udc8f\ud83c\udf10\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254050959698931712/-3zhI4y2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2311
                },
                "url": "",
                "username": "RebecaDieb__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-27T20:13:53.000Z",
                "description": "Parlamentar Jovem- 2019\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "363263713",
                "name": "Emanuell Abrantes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213639218775384064/Aad9Tfa2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1205
                },
                "url": "",
                "username": "emanuell_ASL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-09T04:35:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "295501653",
                "name": "mydmoreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323084251584221184/UuE2rXpv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1492
                },
                "url": "",
                "username": "mydmoreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-06T21:21:56.000Z",
                "description": "adolescente presa a um corpo de 25\n\u27a1\ufe0fm\u00e3e \u27a1\ufe0f\nprofessora\u27a1\ufe0f\n f\u00e3 de RBD e s\u00e9rie adolescente",
                "id": "1158850716821327872",
                "name": "Loly \ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1381385356520656897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427418205761454083/nD6CaMsT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1092,
                    "following_count": 545,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 64181
                },
                "url": "",
                "username": "rocalo23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T03:09:08.000Z",
                "description": "o Ascendente \u00e9 em Peixes, mas a V\u00eanus \u00e9 em Le\u00e3o!",
                "id": "71156646",
                "location": "Floripa",
                "name": "V\u00eanus Leonina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375788168696446983/4I72u5rr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 320,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8149
                },
                "url": "",
                "username": "avenusemleao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-07T04:00:43.000Z",
                "description": "n\u00e3o consigo escolher um utt \u2022Only aRMy \u2022OT7 \u2022fan account e conta pessoal ao mesmo tempo \u2022 a faculdade t\u00e1 acabando comigo\n#LOVEYOURSELF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 121,
                                "tag": "LOVEYOURSELF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1740253350",
                "location": "Brazil",
                "name": "namu\u2077 STREAM \ud83e\uddc8 and PTD",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431283294394519559/_v-X5oOl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 264,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11185
                },
                "url": "",
                "username": "namuelle_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-26T00:17:16.000Z",
                "description": "| Tini Tini Tini | @SaoPauloFC @PSG_inside",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 19,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            },
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 31,
                                "username": "PSG_inside"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/maria.martinss_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/maria.martinss_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gzghfO3Aeo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1077719962444353536",
                "name": "maria clara\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430011413733462018/Q_Zj4PIR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1513,
                    "following_count": 1893,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12358
                },
                "url": "https://t.co/gzghfO3Aeo",
                "username": "mariamartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T04:04:25.000Z",
                "description": "https://t.co/PKKm7IQFWy",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/track/6ROg5uPH\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6ROg5uPHfvF4oEysPlUhPP?si=AoyXlE4sQP6aNkUf0eK3Iw&dl_branch=1&nd=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PKKm7IQFWy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218745964195983366",
                "name": "Gusta - eu nunca fui t\u00e3o sozinho assim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311119411433091075/zRTpyOqr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12321
                },
                "url": "",
                "username": "gudegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-21T13:47:11.000Z",
                "description": "Todo poder emana do povo \u24b6\ud83c\udff4\u2082\u2080\u2080\u2081",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "goo.gl/hPjCkG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://goo.gl/hPjCkG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/q65tTpbeWy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "745251721358770176",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Gabriel \u262d",
                "pinned_tweet_id": "1397568287228284930",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413809670859468803/3xUpWYsH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 549,
                    "following_count": 4390,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37350
                },
                "url": "https://t.co/q65tTpbeWy",
                "username": "moonttaanhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-27T10:06:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "2368699858",
                "name": "Andr\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242891593625079810/0VAH6rDn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 1000,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 165
                },
                "url": "",
                "username": "AlvesPablo40",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-08T15:48:26.000Z",
                "description": "\u2665\ufe0f",
                "id": "894948423509692416",
                "location": "Gar\u00e7a, Brasil",
                "name": "Jessica Gomes 24/45",
                "pinned_tweet_id": "1403139043714600965",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375510443536572416/6Fqd7bxq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1464,
                    "following_count": 4562,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 75355
                },
                "url": "",
                "username": "Jessica79362681",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-03T04:30:34.000Z",
                "description": "Ah, sei l\u00e1 mano",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ju_batman/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ju_batman/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/N0EzuCxN9B"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2903348344",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Ju Batman",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363180464639516674/piT51Wy3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 213,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3633
                },
                "url": "https://t.co/N0EzuCxN9B",
                "username": "ValencaJuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-12T16:04:25.000Z",
                "description": "bem vindos ao meu c\u00e9rebro",
                "id": "189920600",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "paulo \u25bd\u25b2",
                "pinned_tweet_id": "1002029686430584834",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418692688900247560/e8Cn0Xs3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 758,
                    "following_count": 510,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52612
                },
                "url": "",
                "username": "kiingp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-11T12:31:52.000Z",
                "description": "uso isso aqui pra reclamar e falar umas merdas aleat\u00f3rias. vasca\u00edna",
                "id": "2338306621",
                "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio \u00e9 baile de favela",
                "name": "janininha da gama",
                "pinned_tweet_id": "1104814293093154817",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428968866160517131/BDJJT7pc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1224,
                    "following_count": 1288,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46161
                },
                "url": "",
                "username": "crvaxcodg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-02T16:56:45.000Z",
                "description": "s\u00f3 falo merda da minha vida (ou seja, da merda) / @tairgaryen \u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 50,
                                "username": "tairgaryen"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/likeapsycopath",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/likeapsycopath",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SPQ0huf9Du"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71013752",
                "location": "Toledo, Brasil",
                "name": "o amor da sua vida",
                "pinned_tweet_id": "1074074041663787008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252499119253458944/PDAFrFhp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 436,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 36716
                },
                "url": "https://t.co/SPQ0huf9Du",
                "username": "likeapsycopath",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-12T14:22:04.000Z",
                "description": "mto ocupada sofrendo por personagem fict\u00edcio | 22y                \u263dela/dela\u263e",
                "id": "3017494903",
                "location": "Berk",
                "name": "Endere\u00e7ado a Manu \ud83c\udff9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430742118872625163/YhHf6ePH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 402,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 30015
                },
                "url": "",
                "username": "bored_n_tired",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-03T12:22:44.000Z",
                "description": "20y \ud83c\udf1f M\u00e3e do PH \u2764 Palestrina \ud83d\udc9a",
                "id": "1146393836601651202",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Bru",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306973758448701457/7GyMrxGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 85,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 194
                },
                "url": "",
                "username": "gregorio_sep",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241903765692788736",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7e9s76ovy7qpb7nttqvwjh",
        "oldest_id": "1241903582477156354",
        "result_count": 72
    }
}